[
{"name": "Bizz'Art", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/bizzart-4773/black-card-1122619.html", "/concerts/bizzart-4773/naya-1125758.html", "/concerts/bizzart-4773/urban-groove-unit-1125759.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.36659598350525", "lat": "48.8792533874512"}, "address": {"city": "Paris 10e", "street": "167 quai de Valmy ", "postalCode": "75010"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/ca88919644bbc2c1c68bfaeec8169d8f666f0a66.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg", "checksum": "65ba02a2e02caadb35cc813b687bf26d"}], "phone": "01.40.34.70.00", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg"], "website": "bizzartclub.com"},
{"name": "La Boule noire", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-boule-noire-1566/leon-1128047.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/stephane-manga-1128048.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/four-year-strong-1102869.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/joseph-1102870.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/wallis-bird-1102871.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/freedom-call-1112746.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/kadhja-bonet-1118965.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/palace-1112747.html", "/concerts/la-boule-noire-1566/persefone-1102872.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34027361869812", "lat": "48.8822326660156"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "118 boulevard de Rochechouart ", "postalCode": "75018"}}, "description": "\r\n\tConstruite en 1822, la Boule Noire fut successivement une goguette, une salle de danse, un cin\u00e9ma et un cabaret avant de devenir une salle de concert reconnue dans les ann\u00e9es 1990. La programmation est orient\u00e9e vers la sc\u00e8ne rock alternative et ind\u00e9pendante.", "images": [{"path": "full/6a52a8d1a25761ed8abf00b1223efcc6df9c1741.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1566/images/200/e3f652f9ee9d8ed268d5a76c8536d46b.jpg", "checksum": "3d8640c21b914034e4cae596ae73f717"}], "phone": "01.49.25.81.75", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1566/images/200/e3f652f9ee9d8ed268d5a76c8536d46b.jpg"], "website": "www.laboule-noire.fr"},
{"name": "AccorHotels Arena", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/green-day-1075221.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/the-weeknd-1105388.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/avenged-sevenfold-1060981.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/kendji-girac-999788.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/drake-1088354.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/frero-delavega-995538.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/admiral-t-1015603.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/shawn-mendes-1076067.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/deep-purple-1115733.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/bruno-mars-1106800.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/ariana-grande-1105387.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/hans-zimmer-1106221.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/phil-collins-1091840.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/phil-collins-1092545.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/les-vieilles-canailles-1112674.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/robbie-williams-1102065.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/soprano-1044672.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/justice-1118914.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/iam-950921.html", "/concerts/palais-omnisports-de-paris-bercy-2913/elton-john-1127132.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37757992744446", "lat": "48.8394012451172"}, "address": {"city": "Paris 12e", "street": "8 boulevard de Bercy ", "postalCode": "75012"}}, "description": "Inaugur\u00e9 en f\u00e9vrier 1984, le ", "images": [{"path": "full/4e408b6dcc5a57e88d237af3bbb3f53254a0a5f5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2913/images/200/47782cbeab5f2475434a1b041df95da3.jpg", "checksum": "18cc7887269122f7d4b52d1e7a79160d"}], "phone": "08.92.39.04.90", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2913/images/200/47782cbeab5f2475434a1b041df95da3.jpg"], "website": "www.accorhotelsarena.com/fr"},
{"name": "Le Cabaret sauvage", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-cabaret-sauvage-1591/la-rue-ketanou-1125742.html", "/concerts/le-cabaret-sauvage-1591/black-stone-cherry-1058506.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.38987", "lat": "48.896366"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "59 boulevard Macdonald Parc de La Villette", "postalCode": "75019"}}, "description": "Facilement reconnaissable gr\u00e2ce \u00e0 son toit rouge en forme de chapiteau, le ", "images": [{"path": "full/28d76f349f390f6d16902b448ad2f6bb6500c12f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1591/images/200/2f2eb3d1254275827fb5d7b5b795933c.jpg", "checksum": "60d15e7f735f0c7e83dd1c5102101ac6"}], "phone": "01.42.09.03.09", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1591/images/200/2f2eb3d1254275827fb5d7b5b795933c.jpg"], "website": "www.cabaretsauvage.com"},
{"name": "Baiser sal\u00e9", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-monty-alexander-1121933.html", "/concerts/baiser-sale-1510/mario-canonge-et-michel-zenino-1121936.html", "/concerts/baiser-sale-1510/tiss-rodriguez-et-bada-bada-1121943.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-hank-jones-1121947.html", "/concerts/baiser-sale-1510/shauli-einav-et-christophe-girard-1122508.html", "/concerts/baiser-sale-1510/moritz-1122509.html", "/concerts/baiser-sale-1510/rick-margitza-4tet-1122510.html", "/concerts/baiser-sale-1510/magic-malik-5tet-1122511.html", "/concerts/baiser-sale-1510/foksafunk-1122514.html", "/concerts/baiser-sale-1510/tiss-rodriguez-balthazar-naturel-leonardo-montana-et-samuel-fhima-1122515.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-jeff-beck-1122516.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-jam-session-avec-francois-constantin-et-invites-1122518.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-chet-baker-1122520.html", "/concerts/baiser-sale-1510/shades-1122522.html", "/concerts/baiser-sale-1510/jeff-boudreaux-4tet-1122523.html", "/concerts/baiser-sale-1510/corinne-pierre-fanfan-1122525.html", "/concerts/baiser-sale-1510/mario-canonge-et-michel-zenino-5tet-1122527.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-kenny-garret-1122528.html", "/concerts/baiser-sale-1510/laurent-damont-1122529.html", "/concerts/baiser-sale-1510/theorem-of-joy-1122531.html", "/concerts/baiser-sale-1510/isotope-4tet-1122533.html", "/concerts/baiser-sale-1510/xavier-roumagnac-eklektik-band-1122534.html", "/concerts/baiser-sale-1510/viviane-ginape-et-mario-canonge-1122535.html", "/concerts/baiser-sale-1510/romain-cuoq-et-anthony-jambon-1122538.html", "/concerts/baiser-sale-1510/milareva-1122540.html", "/concerts/baiser-sale-1510/laurent-maur-jeff-boudreaux-robby-marshall-chris-thomas-et-manuel-rocheman-1122542.html", "/concerts/baiser-sale-1510/nerijhe-1122543.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-ultramarine-1122547.html", "/concerts/baiser-sale-1510/yoann-kempst-band-1122548.html", "/concerts/baiser-sale-1510/-hommage-a-ellis-regina-1122549.html", "/concerts/baiser-sale-1510/mario-canonge-michel-zenino-et-invites-1122552.html", "/concerts/baiser-sale-1510/keep-cool-trio-1122550.html", "/concerts/baiser-sale-1510/mario-canonge-michel-zenino-et-invites-1122553.html", "/concerts/baiser-sale-1510/mario-canonge-michel-zenino-5tet-et-invites-1122554.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3478798866272", "lat": "48.8597640991211"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "58 rue des Lombards ", "postalCode": "75001"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/9f343a8be6e7af98be0a19d389036ce1325d92a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg", "checksum": "b8af839cb077bb4f7d3130a6c529ad0b"}], "phone": "01.42.33.37.71", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"], "website": "www.lebaisersale.com"},
{"name": "Bab-Ilo", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/bab-ilo-1508/edmundo-carneiro-1125028.html", "/concerts/bab-ilo-1508/sorriso-et-invites-1125029.html", "/concerts/bab-ilo-1508/pierre-maury-et-invites-1128161.html", "/concerts/bab-ilo-1508/nour-et-invites-1128162.html", "/concerts/bab-ilo-1508/in-the-moment-trio-1128163.html", "/concerts/bab-ilo-1508/edmundo-carneiro-1128164.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34479999542236", "lat": "48.8899993896484"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "9 rue du Baigneur ", "postalCode": "75018"}}, "description": "Fond\u00e9 en 1984, le ", "images": [{"path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg", "checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10"}], "phone": "01.42.23.99.19", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "website": "babilo.lautre.net"},
{"name": "Le Bataclan", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-bataclan-1526/the-pretty-reckless-1102066.html", "/concerts/le-bataclan-1526/resistencia-1118924.html", "/concerts/le-bataclan-1526/the-devin-townsend-project-1118926.html", "/concerts/le-bataclan-1526/skunk-anansie-1085730.html", "/concerts/le-bataclan-1526/emiliana-torrini-the-colorist-1118922.html", "/concerts/le-bataclan-1526/kreator-sepultura-soilwork-aborted-1118923.html", "/concerts/le-bataclan-1526/vianney-1048346.html", "/concerts/le-bataclan-1526/alex-beaupain-1045251.html", "/concerts/le-bataclan-1526/parkway-drive-asking-alexandria-1070144.html", "/concerts/le-bataclan-1526/sean-paul-1119073.html", "/concerts/le-bataclan-1526/last-train-1118920.html", "/concerts/le-bataclan-1526/dick-annegarn-1118921.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37081503868103", "lat": "48.8630638122559"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "50 boulevard Voltaire ", "postalCode": "75011"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/3d7d64978f06efee360b03057a0feeab880b490a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1526/images/200/03dca088da823322cd97100cfb532046.jpg", "checksum": "0751ca2030e7263d7140d0e1871e07d2"}], "phone": "08.92.68.36.22", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1526/images/200/03dca088da823322cd97100cfb532046.jpg"], "website": "www.le-bataclan.com"},
{"name": "L'Alimentation g\u00e9n\u00e9rale", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.3743384", "lat": "48.8668264"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "64 rue Jean-Pierre Timbaud ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tL'Alimentation G\u00e9n\u00e9rale est un caf\u00e9-concert cr\u00e9\u00e9 en 2005 par Sa\u00efd Messous. Il accueille des concerts de tous genres musicaux (rock, hip hop, \u00e9lectro, funk...), ainsi que des soir\u00e9es clubbing.", "images": [{"path": "full/54f3fb268bb5d612c1fbc01d331721a012776860.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/5292/images/200/477e3770491c1d772db06f784c28c68c.jpg", "checksum": "c3dea7230c799abac6fdcf102d2cbe52"}], "phone": "01.43.55.42.50", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/5292/images/200/477e3770491c1d772db06f784c28c68c.jpg"], "website": "alimentation-generale.net"},
{"name": "Bus Palladium", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/bus-palladium-4308/bloody-claps-anywayz-1125757.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.41135740280151", "lat": "48.8812141418457"}, "address": {"city": "Paris 9e", "street": "6 rue Pierre Fontaine ", "postalCode": "75009"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/c6c473e665d149d8d556bb42b1b1fc5c54b0a71e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4308/images/200/0257fe37f5a346f377d0c301e80bc897.jpg", "checksum": "a0732ed0fe344b10fba8fac4119b2799"}], "phone": "01.45.26.80.35", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4308/images/200/0257fe37f5a346f377d0c301e80bc897.jpg"], "website": "www.lebuspalladium.com"},
{"name": "Le Z\u00e9nith", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-zenith-3401/-maghreb-festival-1101929.html", "/concerts/le-zenith-3401/ait-menguellet-1088208.html", "/concerts/le-zenith-3401/bon-iver-1078660.html", "/concerts/le-zenith-3401/la-femme-1128137.html", "/concerts/le-zenith-3401/dropkick-murphys-1069051.html", "/concerts/le-zenith-3401/bastille-1072272.html", "/concerts/le-zenith-3401/epica-powerwolf-1002115.html", "/concerts/le-zenith-3401/the-chainsmokers-1118840.html", "/concerts/le-zenith-3401/christophe-mae-1012412.html", "/concerts/le-zenith-3401/korn-1085126.html", "/concerts/le-zenith-3401/m-pokora-1047636.html", "/concerts/le-zenith-3401/m-pokora-1047635.html", "/concerts/le-zenith-3401/emeli-sande-1109365.html", "/concerts/le-zenith-3401/s-crew-1105642.html", "/concerts/le-zenith-3401/carlos-vives-1128136.html", "/concerts/le-zenith-3401/wax-tailor-1121800.html", "/concerts/le-zenith-3401/andre-rieu-1047638.html", "/concerts/le-zenith-3401/synapson-1098282.html", "/concerts/le-zenith-3401/baaba-maal-1111371.html", "/concerts/le-zenith-3401/julien-dore-1112740.html", "/concerts/le-zenith-3401/julien-dore-1078668.html", "/concerts/le-zenith-3401/renaud-1109311.html", "/concerts/le-zenith-3401/zz-top-1115898.html", "/concerts/le-zenith-3401/chinese-man-1047640.html", "/concerts/le-zenith-3401/petit-biscuit-1115899.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.38664031028748", "lat": "48.8871116638184"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "211 boulevard Jean-Jaur\u00e8s Parc de La Villette", "postalCode": "75019"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/bedb4e80dc4ad929ee605ac0edfc8182c4827cf4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3401/images/200/e708a0a59f9780e02bfd3c4879c4c366.jpg", "checksum": "cad160598b8cd40a814476fabb11e6e1"}], "phone": "08.92.68.36.22", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3401/images/200/e708a0a59f9780e02bfd3c4879c4c366.jpg"], "website": "www.zenith-paris.com"},
{"name": "Atelier Charonne", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.3749359", "lat": "48.8531492"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "21 rue Charonne ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tL'", "images": [{"path": "full/e3e30355333687546f1396496160795c7b6e0353.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4937/images/200/4056289990ec0fed8f3dedb6f69f60e4.jpg", "checksum": "278f61239dbfccd500f3b16291ad9505"}], "phone": "01.40.21.83.35", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4937/images/200/4056289990ec0fed8f3dedb6f69f60e4.jpg"], "website": "www.ateliercharonne.com"},
{"name": "Le Limonaire", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.34490537643433", "lat": "48.8723793029785"}, "address": {"city": "Paris 9e", "street": "18 cit\u00e9 Berg\u00e8re ", "postalCode": "75009"}}, "description": "Ce bar \u00e0 vins propose du mardi au samedi des concerts pour les amoureux de la chanson.", "images": [{"path": "full/3df83bc146824332ce8bdc5c93a8a157a1769b33.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1495/images/200/c3914edacedb21699b1c558026072478.jpg", "checksum": "391630a14502b26e03747d3bb69cfff6"}], "phone": "01.45.23.33.33", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1495/images/200/c3914edacedb21699b1c558026072478.jpg"], "website": "limonaire.free.fr"},
{"name": "Badaboum", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.37563991546631", "lat": "48.853588104248"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "2 rue des Taillandiers ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/98668157826da0e7a64e035b2d1c2931891bf526.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3169/images/200/9a911db2e25bf9e49057b0672d151686.jpg", "checksum": "24eed51c3c7fe1d3434a09d3cbd10750"}], "phone": "01.48.06.50.70", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3169/images/200/9a911db2e25bf9e49057b0672d151686.jpg"], "website": "www.badaboum-paris.com"},
{"name": "Autour de midi et minuit", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/autour-de-midi-et-minuit-1503/-jam-session-avec-laurence-masson-trio-1125796.html", "/concerts/autour-de-midi-et-minuit-1503/-jam-session-avec-christophe-astolfi-1125797.html", "/concerts/autour-de-midi-et-minuit-1503/paris-gadjo-club-1125798.html", "/concerts/autour-de-midi-et-minuit-1503/david-sauzay-4tet-1125799.html", "/concerts/autour-de-midi-et-minuit-1503/-boeuf-avec-andre-kechida-trio-1125800.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.33350348472595", "lat": "48.8846244812012"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "11 rue Lepic ", "postalCode": "75018"}}, "description": "\r\n\t", "images": [{"path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg", "checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29"}], "phone": "01.55.79.16.48", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "website": "autourdemidi.fr"},
{"name": "La Bellevilloise", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/alina-morales-1124930.html", "/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/the-handsome-devils-trio-olivier-franc-5tet-1124931.html", "/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/zinnya-1128049.html", "/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/lasasal-1128051.html", "/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/mario-collins-et-invites-1128052.html", "/concerts/le-forum-5466/oblique-1128054.html", "/concerts/la-halle-aux-oliviers-5469/-jazz-brunch-avec-hoop-1128053.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3921799659729", "lat": "48.8684997558594"}, "address": {"city": "Paris 20e", "street": "19/21 rue Boyer ", "postalCode": "75020"}}, "description": "Fond\u00e9e en 1877 aux lendemains de la Commune, La Bellevilloise, premi\u00e8re coop\u00e9rative parisienne, avait pour projet de permettre aux gens modestes l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation politique et \u00e0 la culture. Aujourd'hui, le lieu d\u00e9die ses 2000\u00a0m\u00b2 \u00e0 toutes les d\u00e9marches artistiques innovantes, les nouvelles pratiques culturelles et sociales, aux concerts, spectacles, expos, projections. Un lieu de brassage et d'\u00e9change incontournable.", "images": [{"path": "full/58dd81a96622e388e37d0581861b36c0be2a8e19.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/719/images/200/409426be487c9554812a5351aa786c70.jpg", "checksum": "335742ec3a955bd71dc7c7003c476a70"}], "phone": "01.46.36.07.07", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/719/images/200/409426be487c9554812a5351aa786c70.jpg"], "website": "www.labellevilloise.com"},
{"name": "Swan Bar", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.33522844314575", "lat": "48.8401565551758"}, "address": {"city": "Paris 6e", "street": "165 boulevard du Montparnasse ", "postalCode": "75006"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/1b95cd7de89b0081224920699ebbc164ad0b4c9d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3227/images/200/51436f0f511fe80b9d61b136bc10c10e.png", "checksum": "84db622e077d4b1b2cb71ff97187df2a"}], "phone": "01.44.27.05.84", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3227/images/200/51436f0f511fe80b9d61b136bc10c10e.png"], "website": "www.swanbar.fr"},
{"name": "Les Trois Baudets", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/les-trois-baudets-3783/cherie-malvina-meinier-charlotte-savary-1122604.html", "/concerts/les-trois-baudets-3783/larthur-celine-ollivier-june-milo-1122605.html", "/concerts/les-trois-baudets-3783/skyers-orouni-june-and-the-jones-1125726.html", "/concerts/les-trois-baudets-3783/axel-reynaud-alice-phoebe-lou-1125727.html", "/concerts/les-trois-baudets-3783/alex-mentis-aurore-de-st-baudel-alexia-c-1125728.html", "/concerts/les-trois-baudets-3783/lou-anne-darban-maud-lubeck-1125729.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.33435201644897", "lat": "48.8834114074707"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "64 boulevard de Clichy ", "postalCode": "75018"}}, "description": "\r\n\tLes Trois Baudets ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1940 par Jacques Canetti, pour combler l\u2019absence de salles parisiennes o\u00f9 les jeunes artistes, le plus souvent inconnus, pourraient facilement se produire devant un public.", "images": [{"path": "full/9ea6b5056bf7a6538335101946b27ad0ea0d8277.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3783/images/200/c41db8ff142499bb8f941d8afa579d1c.jpg", "checksum": "7064811db71219a86e5e677094fc159f"}], "phone": "01.42.62.33.33", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3783/images/200/c41db8ff142499bb8f941d8afa579d1c.jpg"], "website": "www.lestroisbaudets.com"},
{"name": "Le Trabendo", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-trabendo-3288/busy-signal-1118833.html", "/concerts/le-trabendo-3288/izzy-bizu-1105643.html", "/concerts/le-trabendo-3288/the-temper-trap-1102067.html", "/concerts/le-trabendo-3288/matoma-1109430.html", "/concerts/le-trabendo-3288/vimic-1121802.html", "/concerts/le-trabendo-3288/thundercat-1121803.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.38664031028748", "lat": "48.8871116638184"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "211 avenue Jean-Jaur\u00e8s Parc de La Villette", "postalCode": "75019"}}, "description": "\r\n\tOuvert dans le milieu des ann\u00e9es 1990, Le Trabendo s'est d'abord orient\u00e9 vers le jazz et le rythm and blues avant d'offrir au public une programmation plus vari\u00e9e. La salle de concert est d\u00e9sormais tourn\u00e9e vers les musiques actuelles. La proximit\u00e9 de la sc\u00e8ne avec le public en fait une des salles les plus r\u00e9put\u00e9es de la capitale.", "images": [{"path": "full/24ba999bc54d1e87e87573aa02644eb9d45fc8ca.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3288/images/200/ab3f99f11df704728bb96dfe0b39f367.png", "checksum": "ad03df5ed6accbb2d3791684a22d0ac3"}], "phone": "01.49.25.89.99", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3288/images/200/ab3f99f11df704728bb96dfe0b39f367.png"], "website": "www.letrabendo.fr"},
{"name": "Le Social Club", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.3432765007019", "lat": "48.8690528869629"}, "address": {"city": "Paris 2e", "street": "142 rue Montmartre ", "postalCode": "75002"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/1a3e1ce26f8b0e301fd2352a108554bd1562d856.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4643/images/200/31a0ca73dec1d7e7eeed560ed5350d4a.jpg", "checksum": "a2204686a62698ca5af7ff2f6cb145df"}], "phone": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4643/images/200/31a0ca73dec1d7e7eeed560ed5350d4a.jpg"], "website": "www.parissocialclub.com"},
{"name": "La Sc\u00e8ne du Canal - Espace Jemmapes", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.36381006240845", "lat": "48.8749008178711"}, "address": {"city": "Paris 10e", "street": "116 quai de Jemmapes ", "postalCode": "75010"}}, "description": "\r\n\tLa ", "images": [{"path": "full/f2bfb7864e9f860960270e9f072411ebc195b25f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2247/images/200/36df754e0b36245b6f89c7311fee8dc5.jpg", "checksum": "b978361f709cd26939eb9270ca345411"}], "phone": "01.48.03.11.09", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2247/images/200/36df754e0b36245b6f89c7311fee8dc5.jpg"], "website": "www.lasceneducanal.com"},
{"name": "Le Trianon", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/theatre-trianon-3299/cecile-mclorin-salvant-1128139.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/kaleo-1128142.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/bigaranx-1128141.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/the-naked-and-famous-1088380.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/a-day-to-remember-1048665.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/clarika-1027770.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/orchestre-pasdeloup-anne-queffelec-et-olivia-gay-1051183.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/amy-macdonald-1118838.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/tryo-1058499.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/david-hallyday-1118839.html", "/concerts/theatre-trianon-3299/loic-nottet-1125711.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34308004379272", "lat": "48.8829002380371"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "80 boulevard de Rochechouart ", "postalCode": "75018"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/4ac18ab4c73fa45bbadd782fda8d4294d250e24b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3299/images/200/1302874563276.jpg", "checksum": "a873f2ac45d58d175a28774a51cc2e88"}], "phone": "01.44.92.78.00", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3299/images/200/1302874563276.jpg"], "website": "www.letrianon.fr"},
{"name": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-bertrand-chamayou-1009775.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-picardie-roberto-alagna-et-aleksandra-kurzak-1009776.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-steven-isserlis-1009777.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-bertrand-chamayou-1009778.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-deborah-nemtanu-1009779.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/larpeggiata-emoke-barath-et-tim-mead-1009780.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-fazil-say-1009781.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/fazil-say-mathieu-amalric-et-selda-bagcan-1009782.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-lamoureux-choeur-mikrokosmos-et-anna-fedorova-1009783.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-rodelinda-opera-de-haendel-1009784.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/philharmonia-orchestra-1009785.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-carmen-opera-comique-de-bizet-1009786.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-kolja-blacher-1009798.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-carmen-opera-comique-de-bizet-1009787.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/scottish-chamber-orchestra-et-maria-joao-pires-1009799.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-hommage-a-barbara-1009800.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/matthias-goerne-et-leif-ove-andsnes-1009801.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/matthias-goerne-et-leif-ove-andsnes-1009802.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/matthias-goerne-et-leif-ove-andsnes-1009803.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-le-contrat-de-mariage-opera-de-rossini-1009804.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-emmanuel-pahud-1009805.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-piotr-anderszewski-1010072.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-national-de-france-choeur-de-radio-france-et-solistes-1010073.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-simon-ghraichy-1010074.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-benjamin-grosvenor-1010076.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-hommage-a-la-chanson-francaise-1010077.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-david-fray-1010078.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-prades-aux-champs-elysees-1010079.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/francois-frederic-guy-tedi-papavrami-et-xavier-phillips-1010080.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-simon-boccanegra-opera-de-verdi-1010081.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-des-champs-elysees-1010082.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-des-champs-elysees-1010083.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/accademia-bizantina-et-andreas-scholl-1010084.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-des-champs-elysees-1010086.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-des-champs-elysees-collegium-vocale-gent-et-solistes-1010085.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-martin-helmchen-1011243.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-lamoureux-et-david-krakauer-1011244.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/camille-berthollet-julie-berthollet-et-guillaume-vincent-1011245.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-helene-guilmette-1011246.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/wiener-philharmoniker-et-tamas-varga-1011247.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-philharmonique-de-rotterdam-et-khatia-buniatishvili-1011248.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-national-de-montpellier-et-marie-nicole-lemieux-1011266.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/gustav-mahler-jugendorchester-et-christian-gerhaher-1011267.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/jean-rondeau-sophie-gent-louis-creach-et-autres-musiciens-1011268.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-andrea-chenier-opera-de-giordano-1011270.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-lucas-debargue-1012311.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-philippe-cassard-1012312.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-et-choeur-du-collegium-vocale-gent-et-solistes-1012313.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-david-fray-1012314.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-orlando-furioso-opera-de-vivaldi-1012315.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-et-francois-frederic-guy-1012316.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-les-pecheurs-de-perles-opera-de-bizet-1012446.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/natalie-dessay-et-philippe-cassard-1012448.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-juan-diego-florez-et-aida-garifullina-1012449.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-ariodante-opera-de-haendel-1012451.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/staatskapelle-dresden-et-renee-fleming-1012452.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/staatskapelle-dresden-et-daniil-trifonov-1012453.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-hommage-a-debussy-1012454.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-nikolai-lugansky-1012455.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/il-pomo-doro-et-joyce-didonato-1012456.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-chambre-de-paris-francois-leleux-et-lisa-batiashvili-1012457.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/solistes-de-lorchestre-philharmonique-de-vienne-et-yeree-suh-1012458.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-la-reine-de-chypre-opera-dhalevy-1012459.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/recital-de-piano-par-alexandre-tharaud-1012460.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-il-signor-bruschino-opera-de-rossini-1012461.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-hommage-a-maurice-andre-1012462.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/-les-noces-de-figaro-opera-de-mozart-1012463.html", "/concerts/theatre-des-champs-elysees-1756/orchestre-de-picardie-et-pretty-yende-1012464.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.30324006080627", "lat": "48.8656005859375"}, "address": {"city": "Paris 8e", "street": "15 avenue Montaigne ", "postalCode": "75008"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/6cf6efd99917d4dd71c340ae8fb8880a075f1323.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1756/images/200/f46a04b79e4e99830104a67d14794a7c.jpg", "checksum": "7b7e8044f2a26e7317b763b1dfefb0a1"}], "phone": "01.49.52.50.50", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1756/images/200/f46a04b79e4e99830104a67d14794a7c.jpg"], "website": "www.theatrechampselysees.fr"},
{"name": "Sunside", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/sunside-3225/-hommage-a-duke-ellington-1115804.html", "/concerts/sunside-3225/rene-urtreger-trio-1115803.html", "/concerts/sunside-3225/cecil-l-recchia-1115815.html", "/concerts/sunside-3225/fabrice-moreau-5tet-1115816.html", "/concerts/sunside-3225/louis-beaudoin-4tet-1115817.html", "/concerts/sunside-3225/fred-perreard-trio-1115818.html", "/concerts/sunside-3225/avishai-ornoy-4tet-1115819.html", "/concerts/sunside-3225/jesse-davis-4tet-1115820.html", "/concerts/sunside-3225/stephen-binet-trio-et-claire-vernay-1115821.html", "/concerts/sunside-3225/-hommage-a-wayne-shorter-1115822.html", "/concerts/sunside-3225/andrews-bilon-4tet-1115832.html", "/concerts/sunside-3225/clement-simon-trio-1115833.html", "/concerts/sunside-3225/renaud-gabriel-pion-1115834.html", "/concerts/sunside-3225/stefan-orins-trio-1115835.html", "/concerts/sunside-3225/bertrand-ravalard-trio-1115836.html", "/concerts/sunside-3225/note-forget-1115842.html", "/concerts/sunside-3225/stellere-4tet-1119070.html", "/concerts/sunside-3225/thierry-maillard-trio-1115843.html", "/concerts/sunside-3225/paris-jazz-repertory-1115844.html", "/concerts/sunside-3225/minino-garay-4tet-1115845.html", "/concerts/sunside-3225/minino-garay-4tet-1115846.html", "/concerts/sunside-3225/yotam-silberstein-4tet-1115847.html", "/concerts/sunside-3225/gregory-privat-trio-1115848.html", "/concerts/sunside-3225/virginie-henry-trio-1115849.html", "/concerts/sunside-3225/-hommage-a-charles-trenet-1115850.html", "/concerts/sunside-3225/pierre-yves-plat-1115851.html", "/concerts/sunside-3225/fabrice-di-falco-4tet-1115852.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34774422645569", "lat": "48.859790802002"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "60 rue des Lombards ", "postalCode": "75001"}}, "description": "\r\n\tAssoci\u00e9 au ", "images": [{"path": "full/71677ff2d18efdc8ce6bc5080f0c774ec355b8b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg", "checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c"}], "phone": "01.40.26.21.25", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "website": "www.sunset-sunside.com"},
{"name": "Salle Pleyel", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/salle-pleyel-3159/-one-night-of-queen-1109327.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/aaron-1078876.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/patricia-kaas-1105393.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/-12e-gala-de-lassociation-pour-la-recherche-sur-alzheimer-1112691.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/christophe-1112697.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/christophe-1112699.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/abd-al-malik-rencontre-albert-camus-1112700.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/vincent-niclo-1053697.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/michel-legrand-1125072.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/alain-chamfort-1044621.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/status-quo-1121804.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/loic-nottet-1125713.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/howard-shore-1115841.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/james-newton-howard-1077425.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/serge-lama-1095327.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/veronique-sanson-1095328.html", "/concerts/salle-pleyel-3159/julien-clerc-1115921.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.30095672607422", "lat": "48.8769454956055"}, "address": {"city": "Paris 8e", "street": "252 rue du faubourg Saint-Honor\u00e9 ", "postalCode": "75008"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/525008696602eb184b73babc162c2532cd54eb4a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3159/images/200/588db2e580d18c66235be60cff5de955.jpg", "checksum": "cbdac6be08bdb8ed5d6e78d602138bf0"}], "phone": "01.76.49.43.13", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3159/images/200/588db2e580d18c66235be60cff5de955.jpg"], "website": "www.sallepleyel.fr"},
{"name": "Sunset", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/sunset-3224/francoise-pujol-4tet-1115778.html", "/concerts/sunset-3224/-hommage-a-dizzy-gillespie-1115779.html", "/concerts/sunset-3224/jekitiba-1115780.html", "/concerts/sunset-3224/chasing-bone-1115781.html", "/concerts/sunset-3224/docteur-swing-4tet-1115782.html", "/concerts/sunset-3224/francis-demange-4tet-1119071.html", "/concerts/sunset-3224/gianluca-renzi-andre-ceccarelli-et-rick-margitza-1119072.html", "/concerts/sunset-3224/-hommage-a-duke-ellington-1115783.html", "/concerts/sunset-3224/julien-marga-4tet-1115784.html", "/concerts/sunset-3224/kalimat-1115785.html", "/concerts/sunset-3224/-hommage-a-bessie-smith-1115786.html", "/concerts/sunset-3224/-hommage-a-brad-melhdau-1115787.html", "/concerts/sunset-3224/benjamin-lopez-5tet-1115788.html", "/concerts/sunset-3224/philippe-mace-4tet-et-invites-1115789.html", "/concerts/sunset-3224/sarah-jeanne-ziegler-1115790.html", "/concerts/sunset-3224/jean-marie-ecay-trio-1115791.html", "/concerts/sunset-3224/guilhem-flouzat-et-overseas-1115792.html", "/concerts/sunset-3224/-hommage-a-michel-petrucciani-1115793.html", "/concerts/sunset-3224/ellipse-1115794.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34774422645569", "lat": "48.859790802002"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "60 rue des Lombards ", "postalCode": "75001"}}, "description": "\r\n\tSitu\u00e9 au coeur de Paris, entre le ", "images": [{"path": "full/7f731667ffeb03d5846a3a2bad308d0042b523e1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg", "checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c"}], "phone": "01.40.26.46.60", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "website": "www.sunset-sunside.com"},
{"name": "Sentier des Halles", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/sentier-des-halles-3176/pascal-bihannic-trio-1124882.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34561991691589", "lat": "48.8672981262207"}, "address": {"city": "Paris 2e", "street": "50 rue d'Aboukir ", "postalCode": "75002"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/83398deed650ecb13b66fb810a4888807fd708ac.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3176/images/200/37362c2ef5ed0173e5822141d2169351.jpg", "checksum": "58b15a9330315141e43f5942318100a9"}], "phone": "08.92.68.36.22", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3176/images/200/37362c2ef5ed0173e5822141d2169351.jpg"], "website": "www.lesentierdeshalles.fr"},
{"name": "Salle Gaveau", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-jean-francois-zygel-1124010.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-francois-dumont-1051152.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-denis-pascal-1019114.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/choeur-de-chambre-dile-de-france-et-solistes-1105586.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-violon-par-fanny-clamagirand-1058529.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-jean-philippe-collard-1019115.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/les-musiciens-de-saint-julien-robert-getchell-et-nic-gareiss-1051373.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-roustem-saitkoulov-1105588.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-maurizio-baglini-1051155.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/patricia-petibon-et-susan-manoff-1019116.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-vesselin-stanev-1058530.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-junko-okazaki-1058532.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/orchestre-donna-musica-lazhar-cherouana-ismael-margain-et-jonathan-fournel-1058533.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-elisso-bolkvadze-1105590.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-alexander-paley-1019117.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-henri-barda-1105591.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-albert-nose-1072884.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/orchestre-pasdeloup-alexandre-kantorow-et-arnaud-nuvolone-1051184.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/gli-incogniti-et-giuliano-carmignola-1019119.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-david-kadouch-1105592.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/collectif-arties-et-felicity-lott-1112536.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/recital-de-piano-par-michel-dalberto-1045253.html", "/concerts/salle-gaveau-3136/ensemble-artaserse-cecilia-bartoli-et-philippe-jaroussky-1117859.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3143482208252", "lat": "48.873592376709"}, "address": {"city": "Paris 8e", "street": "45 rue La Bo\u00e9tie ", "postalCode": "75008"}}, "description": "Au d\u00e9but du XXe si\u00e8cle, le XVIIIe arrondissement de Paris se dote d'une nouvelle salle de concerts, qui porte le nom de la maison fran\u00e7aise de facture de pianos ", "images": [{"path": "full/99c98d188afc79ea64858d260ed9372dc3ab344f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3136/images/200/4339198d187245d9f3b1c8fd69013dc7.jpg", "checksum": "dc01a0ad87282b2e2557e4d03afa99e4"}], "phone": "01.49.53.05.07", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3136/images/200/4339198d187245d9f3b1c8fd69013dc7.jpg"], "website": "www.sallegaveau.com"},
{"name": "Salle Cortot", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-guillaume-bellom-et-ismael-margain-1113686.html", "/concerts/salle-cortot-3122/irene-duval-brieuc-vourch-lea-hennino-adrien-bellom-et-yedam-kim-1113690.html", "/concerts/salle-cortot-3122/solistes-de-lensemble-court-circuit-1113692.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-ludmila-berlinskaia-et-arthur-ancelle-1105582.html", "/concerts/salle-cortot-3122/francoise-tonteling-annemie-osborne-et-michel-mootz-1113693.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-guillaume-bellom-et-ismael-margain-1113688.html", "/concerts/salle-cortot-3122/irene-duval-brieuc-vourch-lea-hennino-adrien-bellom-et-yedam-kim-1113691.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-nikita-mndoyants-1125654.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-clavecin-par-pierre-hantai-1051364.html", "/concerts/salle-cortot-3122/boris-borgolotto-marc-girard-garcia-et-ian-barber-1113694.html", "/concerts/salle-cortot-3122/irene-duval-brieuc-vourch-lea-hennino-adrien-bellom-et-yedam-kim-1113696.html", "/concerts/salle-cortot-3122/musiciens-de-lorchestre-de-chambre-de-paris-1016062.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-sophie-vazeille-et-tomomi-miyazaki-1105583.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-valentina-diaz-frenot-1105584.html", "/concerts/salle-cortot-3122/fabrice-eulry-1113697.html", "/concerts/salle-cortot-3122/elsa-grether-et-marie-vermeulin-1128792.html", "/concerts/salle-cortot-3122/les-ambassadeurs-et-jeffrey-thompson-1051365.html", "/concerts/salle-cortot-3122/boris-borgolotto-marc-girard-garcia-et-ian-barber-1113695.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-jean-luc-ayroles-1105585.html", "/concerts/salle-cortot-3122/boris-borgolotto-marc-girard-garcia-et-ian-barber-1113698.html", "/concerts/salle-cortot-3122/musiciens-de-lorchestre-de-chambre-de-paris-1016063.html", "/concerts/salle-cortot-3122/la-chimera-barbara-kusa-et-mariana-rewerski-1051370.html", "/concerts/salle-cortot-3122/les-musiciens-du-louvre-et-emoke-barath-1051371.html", "/concerts/salle-cortot-3122/musiciens-de-lorchestre-de-chambre-de-paris-1016064.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-piano-par-geoffroy-vauthier-1113699.html", "/concerts/salle-cortot-3122/musiciens-de-lorchestre-de-chambre-de-paris-1016066.html", "/concerts/salle-cortot-3122/recital-de-clavecin-par-benjamin-alard-1053295.html", "/concerts/salle-cortot-3122/musiciens-de-lorchestre-de-chambre-de-paris-1016067.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.30927181243896", "lat": "48.8842010498047"}, "address": {"city": "Paris 17e", "street": "78 rue Cardinet ", "postalCode": "75017"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/70ab5a9cefc1dc078c7d6f023f85cd493ef9106a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3122/images/200/3f39616cb217450d30476826dabb3bb5.jpg", "checksum": "2cce482f5683fd9098654281a33c52d8"}], "phone": "01.47.63.47.48", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3122/images/200/3f39616cb217450d30476826dabb3bb5.jpg"], "website": "www.sallecortot.com"},
{"name": "Grande Salle - Philharmonie 1", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/grande-salle-6005/staatskapelle-berlin-et-daniel-barenboim-1006152.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-elisabeth-leonskaja-1006159.html", "/concerts/grande-salle-6005/chicago-symphony-orchestra-1006161.html", "/concerts/grande-salle-6005/rone-1006166.html", "/concerts/grande-salle-6005/-jazz-at-the-philharmonie-1006171.html", "/concerts/grande-salle-6005/maxim-vengerov-et-roustem-saitkoulov-1006173.html", "/concerts/grande-salle-6005/london-symphony-orchestra-1006174.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-choeur-de-lorchestre-de-paris-et-autres-artistes-1006179.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-valentina-lisitsa-1006193.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-et-alexander-gavrylyuk-1006197.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-renaud-capucon-1006200.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-paul-meyer-1006204.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-pasdeloup-choeur-denfants-de-la-maitrise-des-hauts-de-seine-1006525.html", "/concerts/grande-salle-6005/ensemble-intercontemporain-orchestre-du-conservatoire-de-paris-et-solistes-1006540.html", "/concerts/grande-salle-6005/leonidas-kavakos-et-yuja-wang-1006556.html", "/concerts/grande-salle-6005/symphonieorchester-des-bayerischen-rundfunks-et-waltraud-meier-1006560.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-paul-lewis-1007328.html", "/concerts/grande-salle-6005/-jazz-100-1008744.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-dorgue-par-olivier-latry-1008745.html", "/concerts/grande-salle-6005/chamber-orchestra-of-europe-et-jean-guihen-queyras-1008746.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-seong-jin-cho-1008747.html", "/concerts/grande-salle-6005/paolo-conte-1008750.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-stephen-kovacevich-1008751.html", "/concerts/grande-salle-6005/munchner-philharmoniker-et-daniil-trifonov-1008752.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-truls-mrk-1008753.html", "/concerts/grande-salle-6005/-nuit-celtique-1008756.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-de-belgique-et-solistes-1008761.html", "/concerts/grande-salle-6005/hesperion-xxi-le-concert-des-nations-la-capella-reial-de-catalunya-1008764.html", "/concerts/grande-salle-6005/quatuor-artemis-et-maria-joao-pires-1008765.html", "/concerts/grande-salle-6005/nhk-symphony-orchestra-et-janine-jansen-1008771.html", "/concerts/grande-salle-6005/cine-concert-alexandre-nevski-1008773.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-sandrine-piau-1008775.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-vilde-frang-1008785.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-rafal-blechacz-1008788.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-nelson-freire-1008792.html", "/concerts/grande-salle-6005/budapest-festival-orchestra-gerhild-romberger-et-robert-dean-smith-1008793.html", "/concerts/grande-salle-6005/les-amazones-dafrique-1008797.html", "/concerts/grande-salle-6005/renaud-capucon-et-nicholas-angelich-1008800.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-et-marianne-crebassa-1008801.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-javier-perianes-1008802.html", "/concerts/grande-salle-6005/-la-pucelle-dorleans-opera-en-quatre-actes-de-tchaikovski-1008803.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-pasdeloup-et-abdel-rahman-el-bacha-1008806.html", "/concerts/grande-salle-6005/ensemble-intercontemporain-et-yeree-suh-1008805.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-du-conservatoire-de-paris-et-ricarda-merbeth-1008807.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-elisabeth-leonskaja-1008808.html", "/concerts/grande-salle-6005/cine-concert-visitors-1008809.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-pasdeloup-et-helene-tysman-1008810.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-nemanja-radulovic-et-peter-coyote-1008815.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-yuja-wang-1008816.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-choeur-de-lorchestre-de-paris-et-solistes-1008817.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-dorgue-par-john-zorn-1008834.html", "/concerts/grande-salle-6005/-bagatelles-marathon-1008836.html", "/concerts/grande-salle-6005/-la-flute-enchantee-singspiel-de-mozart-1008837.html", "/concerts/grande-salle-6005/yo-yo-ma-et-kathryn-stott-1008838.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-francesco-piemontesi-1008910.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-philharmonique-de-radio-france-ekaterina-gubanova-et-dietrich-henschel-1008911.html", "/concerts/grande-salle-6005/chamber-orchestra-of-europe-1008912.html", "/concerts/grande-salle-6005/rias-kammerchor-akademie-fur-alte-musik-berlin-et-solistes-1008913.html", "/concerts/grande-salle-6005/ensemble-pygmalion-et-solistes-1008915.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-dorgue-par-michel-bouvard-1008917.html", "/concerts/grande-salle-6005/accademia-bizantina-et-sonya-yoncheva-1008918.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-jan-lisiecki-1008920.html", "/concerts/grande-salle-6005/monty-alexander-1008938.html", "/concerts/grande-salle-6005/il-pomo-doro-et-patrizia-ciofi-1008939.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-arcadi-volodos-1008940.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-maurizio-pollini-1008942.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-lang-lang-1008943.html", "/concerts/grande-salle-6005/royal-concertgebouw-orchestra-et-leonidas-kavakos-1008945.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-et-marcel-khalife-1008946.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-de-lyon-et-hilary-hahn-1008947.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestra-dellaccademia-nazionale-di-santa-cecilia-et-yuja-wang-1008948.html", "/concerts/grande-salle-6005/agnes-obel-1112743.html", "/concerts/grande-salle-6005/russian-national-orchestra-et-gautier-capucon-1008952.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-choeur-de-lorchestre-de-paris-et-solistes-1008954.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-et-kate-lindsey-1008956.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-pasdeloup-genevieve-laurenceau-et-arnaud-nuvolone-1008957.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-du-capitole-de-toulouse-et-marianne-crebassa-1008960.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-choeur-de-lorchestre-de-paris-et-solistes-1008962.html", "/concerts/grande-salle-6005/london-symphony-orchestra-et-mitsuko-uchida-1008963.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-edf-choeurs-et-solistes-1008966.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-de-paris-1008972.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-national-dile-de-france-et-rufus-wainwright-1008974.html", "/concerts/grande-salle-6005/orchestre-pasdeloup-et-amel-brahim-djelloul-1008976.html", "/concerts/grande-salle-6005/london-symphony-orchestra-mischa-cheung-et-rony-barrak-1008983.html", "/concerts/grande-salle-6005/london-symphony-orchestra-london-symphony-chorus-et-mischa-cheung-1008984.html", "/concerts/grande-salle-6005/recital-de-piano-par-murray-perahia-1008988.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3936148", "lat": "48.889174"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "221 avenue Jean-Jaur\u00e8s ", "postalCode": "75019"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/a91053157488c2ecadffa2170d5636dd34d043fc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/6005/images/200/0d789ea806d0c371a04ba0eacf7c285a.png", "checksum": "7e69b85f0ca0c476eeee2f76f23d5c28"}], "phone": "01.44.84.44.84", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/6005/images/200/0d789ea806d0c371a04ba0eacf7c285a.png"], "website": "www.philharmoniedeparis.fr"},
{"name": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/amphitheatre-6007/recital-de-piano-par-christopher-park-1006162.html", "/concerts/amphitheatre-6007/horacio-ferreira-et-david-bekker-1006163.html", "/concerts/amphitheatre-6007/tamsin-waley-cohen-et-huw-watkins-1006165.html", "/concerts/amphitheatre-6007/armida-quartett-1006169.html", "/concerts/amphitheatre-6007/recital-de-piano-par-mariam-batsashvili-1006170.html", "/concerts/amphitheatre-6007/edgar-moreau-et-pierre-yves-hodique-1006172.html", "/concerts/amphitheatre-6007/thomas-e-bauer-et-jos-van-immerseel-1006213.html", "/concerts/amphitheatre-6007/solistes-de-lorchestre-national-dile-de-france-omo-bello-et-jerome-ducros-1006520.html", "/concerts/amphitheatre-6007/christian-immler-et-kristian-bezuidenhout-1006531.html", "/concerts/amphitheatre-6007/solistes-de-lensemble-intercontemporain-1006554.html", "/concerts/amphitheatre-6007/piers-faccini-1008749.html", "/concerts/amphitheatre-6007/recital-de-piano-par-edna-stern-1008754.html", "/concerts/amphitheatre-6007/elena-bashkirova-anna-samuil-mihaela-martin-et-autres-musiciens-1008762.html", "/concerts/amphitheatre-6007/recital-de-piano-par-vanessa-wagner-1008774.html", "/concerts/amphitheatre-6007/rover-1008789.html", "/concerts/amphitheatre-6007/rover-1008790.html", "/concerts/amphitheatre-6007/quatuor-galuppi-et-didier-sandre-1008914.html", "/concerts/amphitheatre-6007/delphine-de-vigan-et-la-grande-sophie-1008944.html", "/concerts/amphitheatre-6007/bertrand-belin-1008971.html", "/concerts/amphitheatre-6007/3somesisters-1008977.html", "/concerts/amphitheatre-6007/yann-joussein-romain-clerc-renaud-et-thibault-walter-1008982.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3936148", "lat": "48.889174"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "221 rue Jean-Jaur\u00e8s ", "postalCode": "75019"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/8fdd937463b87ee3c8a5865213eca69886c30f51.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/6007/images/200/a3b41b005256005c60e15e2a688af49a.jpg", "checksum": "07919be8f7c08f414316e72da75f1552"}], "phone": "01.44.84.44.84", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/6007/images/200/a3b41b005256005c60e15e2a688af49a.jpg"], "website": "www.philharmoniedeparis.fr"},
{"name": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/salle-des-concerts-6006/nan-goldin-the-tiger-lillies-1006154.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-national-dile-de-france-et-solistes-1006156.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/recital-de-piano-par-sunwook-kim-1006160.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-impromptu-le-balcon-et-autres-artistes-1006168.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/solistes-de-lensemble-intercontemporain-et-yaniv-dor-1006175.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-intercontemporain-solistes-xxi-et-helene-fauchere-1006183.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/christian-gerhaher-et-gerold-huber-1006517.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-claudiana-et-solistes-1006533.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-de-chambre-de-paris-bernarda-fink-et-michael-schade-1006547.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/les-dissonances-et-david-grimal-1006551.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/compagnie-sans-pere-sonia-wieder-atherton-et-franck-krawczyk-1008743.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/erri-de-luca-et-invites-1008748.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-intercontemporain-les-cris-de-paris-et-solistes-1008755.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/-breizh-1008759.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/elena-bashkirova-michael-barenboim-et-julian-steckel-1008760.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-des-laureats-du-conservatoire-de-paris-et-nataliya-makovskaya-1008763.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/le-concert-spirituel-1008772.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/musiciens-de-lorchestre-de-paris-et-christian-zacharias-1008779.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-intercontemporain-1008804.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/cine-concert-birdman-1008811.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-intercontemporain-1008818.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/john-zorn-et-invites-1008835.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/vincent-delerm-1008839.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/vincent-delerm-1008840.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-de-chambre-de-paris-et-les-cris-de-paris-1008916.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/recital-de-piano-par-zlata-chochieva-1008919.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/-jamaican-revue-1008935.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/inna-de-yard-1008936.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/kammerorchester-basel-julia-schroder-zihlmann-et-julia-lezhneva-1008941.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/la-chambre-philharmonique-et-martin-helmchen-1008949.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/les-siecles-et-jean-philippe-collard-1008958.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/gamelan-kecak-dindonesie-1008964.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-de-la-musique-de-lair-et-choeurs-1008968.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/compagnie-lyrique-opera-fuoco-et-maitrise-des-hauts-de-seine-1008969.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/recital-de-piano-par-nicholas-angelich-1008970.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/ensemble-intercontemporain-1008973.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/-hommage-a-cesaria-evora-1008978.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/-infinite-now-opera-de-chaya-czernowin-1008979.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/retrogaming-orchestra-1008980.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/orchestre-de-lopera-de-rouen-choeur-accentus-et-solistes-1008985.html", "/concerts/salle-des-concerts-6006/choeurs-de-lorchestre-de-paris-1008987.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3936148", "lat": "48.889174"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "221 rue Jean-Jaur\u00e8s ", "postalCode": "75019"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/6c05a6c1bfe9b614c49c69097248c999ac4b2c55.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/6006/images/200/bf626346bf395ee7d17b95d775795fcc.jpg", "checksum": "b6ed2e18155de3cbe763100ff4f24283"}], "phone": "01.44.84.44.84", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/6006/images/200/bf626346bf395ee7d17b95d775795fcc.jpg"], "website": "www.philharmoniedeparis.fr"},
{"name": "Le Petit Journal Saint-Michel", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/nicolas-montier-et-les-rois-du-fox-trot-1122675.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/dixieland-trombone-1122676.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/bay-bridge-jazz-trio-1122677.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/tjb-orchestra-1125785.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/five-oclock-jazz-group-1125786.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/lionel-beche-4tet-1125787.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/-hommage-a-louis-armstrong-1125788.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/les-musicanthropes-1125789.html", "/concerts/le-petit-journal-saint-michel-2990/-hommage-a-francois-barnoud-1125790.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34057021141052", "lat": "48.8463401794434"}, "address": {"city": "Paris 5e", "street": "71 boulevard Saint-Michel ", "postalCode": "75005"}}, "description": "\r\n\tSitu\u00e9 au c\u0153ur du quartier latin, le Petit Journal Saint-Michel est un club de jazz et un restaurant cr\u00e9e en 1971. Il est ainsi devenu au fil du temps l'un des lieux incontournables du Jazz New Orleans \u00e0 Paris. Dans une ambiance intimiste et chaleureuse rappelant le Saint Germain des Pr\u00e9s des ann\u00e9es 1950, le club propose chaque soir un diner concert jazz.", "images": [{"path": "full/cd910225f051379cd82896d5ed398381732ef620.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg", "checksum": "ee5706cfe05ddd5f89265ea07f20edc0"}], "phone": "01.43.26.28.59", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg"], "website": "bit.ly/petit-journal-saint-michel"},
{"name": "P\u00e9niche Antipode", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.37739944458008", "lat": "48.8880920410156"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "55 quai de Seine ", "postalCode": "75019"}}, "description": "\r\n\tDepuis 2002, la P\u00e9niche Antipode est g\u00e9r\u00e9e par la compagnie Abricadabra qui en a fait un espace culturel proposant tout au long de l'ann\u00e9e spectacles vivants et concerts.", "images": [{"path": "full/9c68964bbff875933b23f5fe19346af8cb4f3b73.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2979/images/200/4ddbbc4e0acede10c05c599ed1c68be1.png", "checksum": "9ef5fcf236dfc702634e37d88d55b5bc"}], "phone": "01.42.03.39.07", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2979/images/200/4ddbbc4e0acede10c05c599ed1c68be1.png"], "website": "www.penicheantipode.fr"},
{"name": "P\u00e9niche Anako", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/peniche-anako-4321/lollakiane-1128007.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37604761123657", "lat": "48.8875465393066"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "61 quai de Seine Bassin de la Villette", "postalCode": "75019"}}, "description": "\r\n\tLa P\u00e9niche Anako tire son nom de l'un des derniers survivants d'un indien d'Amazonie. Fort de ce symbole, la p\u00e9niche se veut \u00eatre un lieu de dialogue interculturel. Elle est mise \u00e0 disposition par le Comit\u00e9 de secours pour la ", "images": [{"path": "full/cfcb6c334a17d393d000ea622ad5e8cfd9b875eb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4321/images/200/cbdd8340ef3ecf6240a01a559323efec.png", "checksum": "d90dcac035a2fbe9aec5b9f124b0418d"}], "phone": "09.53.14.90.68", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4321/images/200/cbdd8340ef3ecf6240a01a559323efec.png"], "website": "peniche.anako.com"},
{"name": "OPA", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.36971116065979", "lat": "48.8503112792969"}, "address": {"city": "Paris 12e", "street": "9 rue Biscornet ", "postalCode": "75012"}}, "description": "\r\n\tL'OPA Bastille propose des concerts de rock principalement suivis les weekends de soir\u00e9es clubbing avec sets de djs house, \u00e9lectro ou encore minimal.", "images": [{"path": "full/bbc330bed1c785ea6c8eb04c8620659103523896.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2877/images/200/e13d5db61c5fd9bc55dfb3f1d002a9d7.jpg", "checksum": "f0b668d14e38caf31cefa94558ae2eae"}], "phone": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2877/images/200/e13d5db61c5fd9bc55dfb3f1d002a9d7.jpg"], "website": "www.opa-paris.com"},
{"name": "L'Olympic Caf\u00e9", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.35364007949829", "lat": "48.887752532959"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "20 rue L\u00e9on ", "postalCode": "75018"}}, "description": "\r\n\tL'Olympic Caf\u00e9 est un bar-restaurant proposant des concerts ouverts \u00e0 tous au c\u0153ur du quartier de la Goutte d'or.", "images": [{"path": "full/3d1779533e53a8fd64522e97b12ef0638251f77e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2875/images/200/2c32f093058fdaa1883d8b6f242e0b40.jpg", "checksum": "e137b7736ecd09e450b99a6d84825fbb"}], "phone": "01.42.52.29.93", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2875/images/200/2c32f093058fdaa1883d8b6f242e0b40.jpg"], "website": "www.olympiccafe.fr"},
{"name": "L'Ogresse Th\u00e9\u00e2tre", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.40476250648499", "lat": "48.8612174987793"}, "address": {"city": "Paris 20e", "street": "4 rue des Prairies ", "postalCode": "75020"}}, "description": "Depuis 2000, l'Ogresse permet aux musiciens, conteurs, marionnettistes, com\u00e9diens, cin\u00e9astes, auteurs, clowns etc... de pouvoir proposer leurs spectacles dans la convivialit\u00e9 et la bonne humeur.", "images": [{"path": "full/5102cfb8dc621796982f1e9abe97e5d19544bfa5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2871/images/200/cbb3255aaee451f4ba8a7e2bd4630d6b.jpg", "checksum": "3a514709b56b603ada1af19256aefabf"}], "phone": "01.46.36.95.15", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2871/images/200/cbb3255aaee451f4ba8a7e2bd4630d6b.jpg"], "website": "www.ogresse.org"},
{"name": "Le D\u00f4me de Paris - Palais des Sports", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/palais-des-sports-2911/-gospel-pour-100-voix-1109310.html", "/concerts/palais-des-sports-2911/christophe-mae-1109307.html", "/concerts/palais-des-sports-2911/christophe-mae-1109308.html", "/concerts/palais-des-sports-2911/christophe-mae-1109309.html", "/concerts/palais-des-sports-2911/norah-jones-1109101.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.28815865516663", "lat": "48.8325614929199"}, "address": {"city": "Paris 15e", "street": "1 place de la Porte de Versailles ", "postalCode": "75015"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/cb43351177c02e744130dd825f06ee658dcb39c8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2911/images/200/ba29dbb453dbf8e8381bb4d52cbe963a.jpg", "checksum": "434adb17b147b0f529de2cdb926679f0"}], "phone": "08.25.03.80.39", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2911/images/200/ba29dbb453dbf8e8381bb4d52cbe963a.jpg"], "website": "www.ledomedeparis.com"},
{"name": "Le Nouveau Casino", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.37761688232422", "lat": "48.8657875061035"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "109 rue Oberkampf ", "postalCode": "75011"}}, "description": "De la seconde moiti\u00e9 du XIXe si\u00e8cle au d\u00e9but du XXIe si\u00e8cle, le Nouveau Casino a connu nombre d'appelations et d'affectations. Lors de sa r\u00e9ouverture en 2001, sa programmation s'oriente vers les musiques actuelles du type rock, hip hop et \u00e9lectro.", "images": [{"path": "full/f1c093b60eaf01a8db1307f675058e1524c3e43f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2855/images/200/1de52d67c3daed53d60a297d58132026.jpg", "checksum": "900b3020c9e65c8d4d696dbbb7b37e96"}], "phone": "01.43.57.57.40", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2855/images/200/1de52d67c3daed53d60a297d58132026.jpg"], "website": "www.nouveaucasino.net"},
{"name": "MPAA Saint-Germain", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.33667039871216", "lat": "48.8518981933594"}, "address": {"city": "Paris 6e", "street": "4 rue F\u00e9libien ", "postalCode": "75006"}}, "description": "La Maison des Pratiques Artistiques Amateurs est un \u00e9tablissement culturel de la ville de Paris dont la mission est de soutenir, d\u00e9velopper et favoriser les pratiques artistiques en amateur de tous les parisiens.", "images": [{"path": "full/85b764c19c8df0a49050bab366368fe40a41b5ab.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1501/images/200/d50b863e23dbcbd8edd080428d3b81d6.jpg", "checksum": "a24b0db61017aa1dd04b5f33c0b19567"}], "phone": "01.46.34.68.58", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1501/images/200/d50b863e23dbcbd8edd080428d3b81d6.jpg"], "website": "www.mpaa.fr"},
{"name": "New Morning", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/new-morning-2842/-lets-get-back-together-1128008.html", "/concerts/new-morning-2842/echoes-of-1128010.html", "/concerts/new-morning-2842/cortex-1128011.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.35290193557739", "lat": "48.8732681274414"}, "address": {"city": "Paris 10e", "street": "7-9 rue des Petites \u00c9curies ", "postalCode": "75010"}}, "description": "\r\n\tDepuis 1981, le New Morning est devenu la salle incontournable pour tous les amoureux de jazz. Nich\u00e9 dans le quartier de la Porte Saint-Denis, ce club embl\u00e9matique propose \u00e9galement une programmation vari\u00e9e : blues, rock, soul...", "images": [{"path": "full/0354412293bfa060ee818d7118662c2c236a3076.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2842/images/200/83ac55698eac539b28e7057ae7345412.jpg", "checksum": "376c3c94af5c941637eb03d5fa2e2058"}], "phone": "01.45.23.51.41", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2842/images/200/83ac55698eac539b28e7057ae7345412.jpg"], "website": "www.newmorning.com"},
{"name": "L'Olympia", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/lolympia-2874/enrico-macias-1118943.html", "/concerts/lolympia-2874/sabaton-1041462.html", "/concerts/lolympia-2874/jeanne-cherhal-914344.html", "/concerts/lolympia-2874/biffy-clyro-1075439.html", "/concerts/lolympia-2874/puggy-1012474.html", "/concerts/lolympia-2874/the-1975-1118818.html", "/concerts/lolympia-2874/magma-le-metalik-orkestraah-1026268.html", "/concerts/lolympia-2874/art-garfunkel-1091792.html", "/concerts/lolympia-2874/anne-etchegoyen-et-les-voix-basques-1069046.html", "/concerts/lolympia-2874/pet-shop-boys-1115897.html", "/concerts/lolympia-2874/gerald-de-palmas-999790.html", "/concerts/lolympia-2874/jain-1022344.html", "/concerts/lolympia-2874/bonobo-1105390.html", "/concerts/lolympia-2874/john-mayall-1044664.html", "/concerts/lolympia-2874/tal-1041460.html", "/concerts/lolympia-2874/amir-1105670.html", "/concerts/lolympia-2874/tokio-hotel-1076368.html", "/concerts/lolympia-2874/vitalic-1112534.html", "/concerts/lolympia-2874/patrice-1042286.html", "/concerts/lolympia-2874/scott-bradlees-postmodern-jukebox-1047817.html", "/concerts/lolympia-2874/birdy-nam-nam-1066729.html", "/concerts/lolympia-2874/gojira-1045241.html", "/concerts/lolympia-2874/lukas-graham-1041461.html", "/concerts/lolympia-2874/les-cowboys-fringants-1098592.html", "/concerts/lolympia-2874/ghost-1112533.html", "/concerts/lolympia-2874/sting-1106233.html", "/concerts/lolympia-2874/gianna-nannini-1115768.html", "/concerts/lolympia-2874/thylacine-1084966.html", "/concerts/lolympia-2874/calypso-rose-1125646.html", "/concerts/lolympia-2874/the-kooks-1115894.html", "/concerts/lolympia-2874/pat-metheny-1072280.html", "/concerts/lolympia-2874/seu-jorge-1118832.html", "/concerts/lolympia-2874/the-beach-boys-1098242.html", "/concerts/lolympia-2874/mme-1119009.html", "/concerts/lolympia-2874/bryan-ferry-1119879.html", "/concerts/lolympia-2874/vincent-niclo-1118918.html", "/concerts/lolympia-2874/les-fatals-picards-1115748.html", "/concerts/lolympia-2874/isabelle-boulay-1116859.html", "/concerts/lolympia-2874/bernard-lavilliers-1112727.html", "/concerts/lolympia-2874/bernard-lavilliers-1112728.html", "/concerts/lolympia-2874/veronique-sanson-1095819.html", "/concerts/lolympia-2874/veronique-sanson-1095821.html", "/concerts/lolympia-2874/julien-clerc-1115922.html", "/concerts/lolympia-2874/carpenter-brut-1106231.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.32835006713867", "lat": "48.8699989318848"}, "address": {"city": "Paris 9e", "street": "28 boulevard des Capucines ", "postalCode": "75009"}}, "description": "Inaugur\u00e9e en 1893, la c\u00e9l\u00e8bre salle de spectacles est aujourd'hui le plus ancien music-hall de Paris encore en activit\u00e9. C'est \u00e0 l'emplacement d'anciennes montagnes russes en bois d\u00e9truites \u00e0 cause du fort risque d'incendie que Joseph Holler fait b\u00e2tir l'", "images": [{"path": "full/78377bde21ce4c9d2bd28ac632fbeb82fd5628c5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2874/images/200/8b6d86c074cb5f03ed0d19bd5f3d509e.jpg", "checksum": "f5824c935fbb8656dbd583b209b7fd5a"}], "phone": "08.92.68.33.68", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2874/images/200/8b6d86c074cb5f03ed0d19bd5f3d509e.jpg"], "website": "www.olympiahall.com"},
{"name": "Pan Piper", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/salle-pan-piper-5736/sebastien-texier-4tet-1122613.html", "/concerts/salle-pan-piper-5736/guillaume-farley-1125736.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3887623", "lat": "48.8580657"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "2-4 impasse Lamier ", "postalCode": "75011"}}, "description": "Ouvert en 2012, le Pan Piper organise une dizaine de concerts par mois. Sa programmation s'oriente principalement vers les musiques actuelles : rock, hip hop et chansons.", "images": [{"path": "full/383073053f8f42a7c5aaa1c0bbe8782027fd3b73.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/5736/images/200/e76ee3d9216ea8ff17239edca4b6dced.jpg", "checksum": "7368d6fb17b9a6b1161eca9f0917e771"}], "phone": "01.40.09.41.33", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/5736/images/200/e76ee3d9216ea8ff17239edca4b6dced.jpg"], "website": "pan-piper.com/live"},
{"name": "L'Improviste", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.370151", "lat": "48.841098"}, "address": {"city": "Paris 13e", "street": "36 quai d'Austerlitz ", "postalCode": "75013"}}, "description": "\r\n\tSitu\u00e9 sur une p\u00e9niche, l'Improviste est un espace de promotion du jazz. Sa programmation est ainsi orient\u00e9 vers la d\u00e9couverte et la diffusion de ce genre musical.", "images": [{"path": "full/12d579ce69a25e0b75fc166a0af29afd2d30873f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/5277/images/200/ed6babba67046d0e9941af3a71cfa9a0.jpg", "checksum": "a34fb20462b06f1afdb57c77d8828763"}], "phone": "06.52.82.28.54", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/5277/images/200/ed6babba67046d0e9941af3a71cfa9a0.jpg"], "website": "www.improviste.fr"},
{"name": "Le Klub", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.34781074523926", "lat": "48.8590354919434"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "14 rue St-Denis ", "postalCode": "75001"}}, "description": "Le Klub est le repaire des musiques alternatives depuis 2006. Suite \u00e0 sa r\u00e9novation en octobre 2015, la salle offre d\u00e9sormais deux niveaux en sous-sol autour d'une esth\u00e9tique constructiviste, industrielle et madchester. La programmatrice aux go\u00fbts \u00e9clectiques souhaite cr\u00e9er un lieu qui fasse la part belle aux musiques alternatives, quel que soit leur style. Le Klub revendique ses go\u00fbts hybrides et propose des soir\u00e9es \u00e9lectro / clubbing (house, techno, minimale...), ainsi que des concerts de musique ind\u00e9, de la folk au hip-hop en passant par le m\u00e9tal ou le garage.", "images": [{"path": "full/43945058f21c3a11e6f70b5717e8617cc53cde3e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4125/images/200/3302629b31ed4e53d40fb4a4ae73d977.jpg", "checksum": "0f929bc9afe481a3146854dc037d75a0"}], "phone": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4125/images/200/3302629b31ed4e53d40fb4a4ae73d977.jpg"], "website": "www.leklub-paris.com"},
{"name": "Mizmiz Caf\u00e9", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.3800989", "lat": "48.866786"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "6 rue Moret ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tLe Mizmiz caf\u00e9 propose, du jeudi au samedi, des concerts gratuits allant du pop rock au hip hop en passant par le jazz ou encore la folk. Cette programmation \u00e9clectique est suivie par des DJ sets rassemblant la fine fleur des djs funk, drum'n'bass ou encore dubstep.\u00a0", "images": [{"path": "full/94b3ffc6ea9645149857f33275c12a9b473f404c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/5351/images/200/6ba082a7f048db93691afb0c799ab069.png", "checksum": "f88d7b0138656fcfe21a80db7b143c16"}], "phone": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/5351/images/200/6ba082a7f048db93691afb0c799ab069.png"], "website": "www.mizmiz.fr"},
{"name": "Jazz Club \u00c9toile", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/jazz-club-etoile-2482/serge-rahoerson-funky-but-blues-6tet-1122632.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/paris-wonderband-1122633.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/soul-power-1122634.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/vigon-the-dominos-1122635.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/les-rapetous-1122636.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/allan-adote-1122637.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/sax-gordon-1122638.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/matthieu-bore-et-son-new-orleans-brass-band-1122639.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/james-taylor-4tet-1122640.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/yann-cole-the-soulbrothaz-1122641.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/five-oclock-jazz-group-1122642.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/melanie-pain-1122643.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/jazz-in-paris-1122644.html", "/concerts/jazz-club-etoile-2482/joon-moon-et-krystle-warren-1122645.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.28842401504517", "lat": "48.8836975097656"}, "address": {"city": "Paris 17e", "street": "81 boulevard Gouvion-Saint-Cyr H\u00f4tel M\u00e9ridien", "postalCode": "75017"}}, "description": "Re-d\u00e9couvrez le Jazz Club Etoile : une toute nouvelle programmation et une salle enti\u00e8rement red\u00e9cor\u00e9e dans un univers \u00e9l\u00e9gant et parisien !\u00a0 Partagez des \u00e9motions lors de concerts insolites, et go\u00fbtez, entre autres, la nouvelle collection de croques-monsieur du chef accompagn\u00e9 d\u2019un cocktail maison.", "images": [{"path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg", "checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5"}], "phone": "01.40.68.30.42", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "website": "www.jazzclub-paris.com"},
{"name": "Manufacture Chanson", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/manufacture-chanson-4078/rovski-1128012.html", "/concerts/manufacture-chanson-4078/missonne-1128013.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37616157531738", "lat": "48.8649482727051"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "124 avenue de la R\u00e9publique ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tDepuis 2000, La Manufacture Chanson entend favoriser la pratique du chant et de la chanson en proposant concerts et formation aux amateurs dans un esprit de partage.", "images": [{"path": "full/3f878b305f70509c2548f7661907e5d47c860143.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png", "checksum": "32f5ca120e4cbc890795efd7d3aa107d"}], "phone": "01.43.58.19.94", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png"], "website": "www.manufacturechanson.org"},
{"name": "Maison de la Radio", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/maison-de-radio-france-2674/jean-marie-machado-et-didier-ithursarry-alexis-avakian-4tet-et-artyom-minassian-1122683.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-yoann-tardivel-1018826.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-denis-matsuev-1018827.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-veronika-eberle-1018828.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/katia-et-marielle-labeque-emmanuel-curt-et-florent-jodelet-1018830.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-lars-vogt-1018831.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-karita-mattila-1018832.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/quatuor-meccore-1018833.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/ensemble-baroque-de-drottningholms-1018835.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/choeur-et-maitrise-de-radio-france-1018836.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-de-piano-par-lukas-geniusas-1018837.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-iveta-apkalna-1018838.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-alina-pogostkina-1018839.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-1018840.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-choeur-de-radio-france-et-anne-sophie-mutter-1018841.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/olivier-latry-et-anssi-karttunen-1018842.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-xavier-phillips-1018844.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-michel-bouvard-1018845.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-lukas-geniusas-1018846.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-jean-frederic-neuburger-1018847.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-thomas-dahl-1018849.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-anne-gastinel-1018850.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-choeur-et-maitrise-de-radio-france-1018852.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-fanny-clamagirand-1018854.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-vadim-gluzman-1018855.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-bernard-foccroulle-1018856.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-frank-peter-zimmermann-1018857.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/-laffaire-makropoulos-opera-de-janacek-1018858.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-helene-collerette-1018859.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-thomas-ospital-1018860.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/marion-lebegue-et-anne-gaelle-chanon-1018861.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-choeur-de-radio-france-et-solistes-1018862.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-et-choeur-de-radio-france-et-karen-gomyo-1018863.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-des-grands-amateurs-de-radio-france-et-musiciens-de-lorchestre-national-de-france-1018864.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-francois-espinasse-1018865.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-eliane-reyes-et-jean-claude-van-den-eyden-1018868.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-daria-van-den-bercken-1018869.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/choeur-de-jeunes-filles-de-la-maitrise-de-radio-france-et-anne-le-bozec-1018870.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-alisa-kolosova-1018871.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-vincent-genvrin-1018872.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-yeol-eum-sen-1018873.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/musiciens-de-lorchestre-national-de-france-1018874.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/quatuor-asasello-1018875.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-amaury-coeytaux-1018876.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/mare-nostrum-et-andrea-de-carlo-1018877.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/kristof-barati-mathieu-herzog-et-istvan-vardai-1018878.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/daniel-ciampolini-et-jean-pierre-leguay-1018879.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-nelson-freire-1018880.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/choeur-de-radio-france-1018881.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-hakan-hardenberger-1018882.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-kirill-gerstein-1018883.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/werner-gura-et-christoph-berner-1018884.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/musiciens-de-lorchestre-philharmonique-de-radio-france-1018885.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-de-piano-par-yevgeny-sudbin-1018886.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-thomas-ospital-1018887.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/ensemble-cairn-1018888.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/ensemble-correspondances-1018889.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-ami-hoyano-1018890.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-philharmonique-de-radio-france-et-alexander-toradze-1018891.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/recital-dorgue-par-thomas-ospital-1018892.html", "/concerts/maison-de-radio-france-2674/orchestre-national-de-france-et-maria-chirokoliyska-1018893.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.27970933914185", "lat": "48.8521003723145"}, "address": {"city": "Paris 16e", "street": "116 avenue du Pr\u00e9sident Kennedy ", "postalCode": "75016"}}, "description": "\r\n\tLa Maison de la radio, construit en 1963, est destin\u00e9 alors \u00e0 accueillir les antennes et \u00e9quipes de RTF (radio-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise), devenu en 1964 l'ORTF (Office de radiodiffusion-t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise). ", "images": [{"path": "full/c492781627bf5989142a255b25a403e3e701a85e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2674/images/200/6d9bca7fe4d2aeafd2e4608b7338c48c.jpg", "checksum": "8a748f56289d01a158d76425663b5896"}], "phone": "01.56.40.15.16", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2674/images/200/6d9bca7fe4d2aeafd2e4608b7338c48c.jpg"], "website": "maisondelaradio.fr"},
{"name": "La Maroquinerie", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-maroquinerie-2748/-hits-recycled-1125061.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/jojo-1116608.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/dillon-cooper-1109407.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/buvette-1109408.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/conor-oberst-1085061.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/the-radio-dept-1109409.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/helmet-1109410.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/alex-clare-1085064.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/lil-yachty-1109411.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/sohn-1109412.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/alvaro-soler-1109413.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/tiger-army-1127130.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/kid-wise-1109415.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/tinariwen-1109416.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/haken-1109096.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/formation-1109417.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/circa-waves-1116783.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/cigarettes-after-sex-1109419.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/thunder-1109420.html", "/concerts/la-maroquinerie-2748/japandroids-1109421.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.39213275909424", "lat": "48.8685836791992"}, "address": {"city": "Paris 20e", "street": "23 rue Boyer ", "postalCode": "75020"}}, "description": "\r\n\tCr\u00e9\u00e9e en 1997, la Maroquinerie est une salle de concert de 500 places. Filiale de la soci\u00e9t\u00e9 de production Asterios, elle pr\u00e9sente plus de 200 concerts par an dans tous les styles musicaux. Elle dispose \u00e9galement d'un espace restauration.", "images": [{"path": "full/58bbc980d43268daced828a35a68bf53aae8041b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2748/images/200/51729aebbfc6085dc15cbc0f0659ebd3.jpg", "checksum": "a320bff1972992f76f506694fe3d0f56"}], "phone": "01.40.33.35.05", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2748/images/200/51729aebbfc6085dc15cbc0f0659ebd3.jpg"], "website": "www.lamaroquinerie.fr"},
{"name": "La Java", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-java-3782/tangoleon-1118988.html", "/concerts/la-java-3782/marcela-los-murchales-1118989.html", "/concerts/la-java-3782/sylvain-vanot-1118990.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37386798858643", "lat": "48.8710784912109"}, "address": {"city": "Paris 10e", "street": "105 rue du Faubourg du Temple ", "postalCode": "75010"}}, "description": "\r\n\tSitu\u00e9e dans une galerie marchande datant de 1925, la Galerie du Palais du Commerce, La Java est depuis ce temps un lieu de rencontre et de danse. Haut lieu du musette et de la musique populaire jusqu'\u00e0 la fin des ann\u00e9es 1960, La Java fut \u00e0 partir des ann\u00e9es 1990 le temple de la salsa.", "images": [{"path": "full/58d733b6cf0ec26fe7d758a5a25b1f9938f028af.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png", "checksum": "3cb8dcea930386e3ecc3178498443d05"}], "phone": "01.42.02.20.52", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png"], "website": "www.la-java.fr"},
{"name": "Gibus Caf\u00e9", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.3759729", "lat": "48.8668705"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "127 rue Saint-Maur ", "postalCode": "75011"}}, "description": "\r\n\tClub rock underground accueillant artistes \u00e9mergents et confirm\u00e9s.", "images": [{"path": "full/62bd6ed408598e934468ff7fd9be761fe57cc6d9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/6284/images/200/f9ecfb52d1760b5c96ae50345fd932ec.jpg", "checksum": "278de65b1df168897df724b10cba350e"}], "phone": "01.80.49.06.80", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/6284/images/200/f9ecfb52d1760b5c96ae50345fd932ec.jpg"], "website": "www.legibuscafe.com"},
{"name": "L'Europ\u00e9en", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/leuropeen-2299/cecile-hercule-jean-marc-sauvagnargues-1084970.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.32654738426208", "lat": "48.8838005065918"}, "address": {"city": "Paris 17e", "street": "3-5 rue Biot ", "postalCode": "75017"}}, "description": "\r\n\tAncien music-hall plusieurs fois d\u00e9baptis\u00e9 et transform\u00e9, ", "images": [{"path": "full/d239547573d874efd386ef89453f27712f728809.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2299/images/200/bd17d0cf262df3342e58eb5dc358ac63.jpg", "checksum": "a97e2fbec4360b5eb41a57ef0511d1c4"}], "phone": "01.43.87.97.13", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2299/images/200/bd17d0cf262df3342e58eb5dc358ac63.jpg"], "website": "www.leuropeen.paris"},
{"name": "Guinness Tavern", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.34841179847717", "lat": "48.8595924377441"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "31 bis rue des Lombards ", "postalCode": "75001"}}, "description": "\r\n\tTypique des pubs irlandais, la Guinness Tavern propose chaque soir des concerts rock gratuits.\u00a0", "images": [{"path": "full/480f515a7e5b65dfca83ed14969ede0833918dfe.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2430/images/200/7266a8dfae308c92c8bcd720e27235ff.jpg", "checksum": "66dad1edb130451dd5bc9adaac255703"}], "phone": "01.42.33.26.45", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2430/images/200/7266a8dfae308c92c8bcd720e27235ff.jpg"], "website": "www.guinnesstavern.net"},
{"name": "Glazart", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.38685011863708", "lat": "48.8991012573242"}, "address": {"city": "Paris 19e", "street": "7 avenue de la Porte de La Villette ", "postalCode": "75019"}}, "description": "\r\n\tInstall\u00e9 dans une ancienne gare routi\u00e8re, Glazart fait figure de lieu atypique en cultivant un c\u00f4t\u00e9 underground. Depuis les ann\u00e9es 1990 o\u00f9 elle accueilla les premi\u00e8res soir\u00e9e drum'n'bass en France, la salle s'est toujours positionn\u00e9e en soutien aux styles peu repr\u00e9sent\u00e9s.", "images": [{"path": "full/1f2068ad86f21a69ae9b360da6b3379a38ef296b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2397/images/200/506c6f3667fe08a1990cec5a813b4a6e.jpg", "checksum": "33b5a75cb226c0a2036f4131cef35420"}], "phone": "01.40.36.55.65", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2397/images/200/506c6f3667fe08a1990cec5a813b4a6e.jpg"], "website": "www.glazart.com"},
{"name": "La Fl\u00e8che d'Or", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.40285778045654", "lat": "48.8594589233398"}, "address": {"city": "Paris 20e", "street": "102 bis rue de Bagnolet ", "postalCode": "75020"}}, "description": "\r\n\tCr\u00e9\u00e9e dans les murs de l'ancienne gare de Charonne, la ", "images": [{"path": "full/8c7298330e303857e7d21ca9b6b490f68a14c3bb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2327/images/200/dd638976f0d7f2a7f19c95700aa8316a.jpg", "checksum": "b1fbbe7bd3e7175f44e6b4145aabe7df"}], "phone": "01.44.64.01.02", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2327/images/200/dd638976f0d7f2a7f19c95700aa8316a.jpg"], "website": "www.flechedor.fr"},
{"name": "Maison des Musiques et Arts Interculturels", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/maison-des-musiques-et-arts-interculturels-4916/joe-quartz-duo-1128014.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.35388803482056", "lat": "48.8767776489258"}, "address": {"city": "Paris 10e", "street": "27 rue Chabrol ", "postalCode": "75010"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/e383a973746321f0f989ab1318e4c545e29b1470.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4916/images/200/b132cf06a34a2284d3736b290f4e44d8.jpg", "checksum": "efb8bb38f62ce8f125f84bdeaa605404"}], "phone": "09.53.81.69.97", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4916/images/200/b132cf06a34a2284d3736b290f4e44d8.jpg"], "website": "maisondemai.org"},
{"name": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/elysee-montmartre-2168/broken-back-1121927.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/max-cooper-1121928.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/st-paul-and-the-broken-bones-1128145.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/cage-the-elephant-1128146.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/-concert-solidaire-1128148.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/-un-air-deux-familles-1042555.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/gerard-baste-1128149.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/trentemller-1128150.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/band-of-horses-1048331.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/tory-lanez-1076086.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/anthrax-1109097.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/warpaint-1103162.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/alltta-1115870.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/superpoze-1048332.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/soulwax-1115873.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/nouvelle-vague-1115872.html", "/concerts/elysee-montmartre-2168/yaniss-odua-1095272.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34369230270386", "lat": "48.8830032348633"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "72 boulevard de Rochechouart ", "postalCode": "75018"}}, "description": "Situ\u00e9e au pied du Sacr\u00e9-C\u0153ur, la salle ouvre ses portes pour la premi\u00e8re fois en 1807. C'est d'abord une salle de bal o\u00f9 l'on danse le quadrille naturaliste, \u00e9galement appel\u00e9 le cancan. \u00c0 cette \u00e9poque, l'", "images": [{"path": "full/cd2ce73d7021e0deda486c256e28891526a28dd3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2168/images/200/30484d3c7cfefeb54374393eb94b9632.jpg", "checksum": "602a3e0658313a7730519a0c0486f246"}], "phone": "01.44.92.45.36", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2168/images/200/30484d3c7cfefeb54374393eb94b9632.jpg"], "website": "www.elyseemontmartre.com"},
{"name": "Duc des Lombards", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/duc-des-lombards-2009/-hommage-a-erroll-garner-1122556.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/the-east-gipsy-band-of-budapest-1122557.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/dominique-fillon-trio-et-sylvain-gontard-1122558.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/ronald-baker-5tet-1122559.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/joe-sanders-infinity-1122560.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/natalia-m-king-1122561.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/natalia-m-king-1122563.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/chloe-deyme-1122564.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/the-big-hustle-1122566.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/saul-rubin-zebtet-1122567.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/larry-goldings-peter-bernstein-et-bill-stewart-1122568.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/larry-goldings-peter-bernstein-et-bill-stewart-1122569.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/gauthier-toux-trio-1122570.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/marcia-ball-1122573.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/jeff-tain-watts-trio-1122574.html", "/concerts/duc-des-lombards-2009/jeff-tain-watts-trio-1122575.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34857201576233", "lat": "48.8596572875977"}, "address": {"city": "Paris 1er", "street": "42 rue des Lombards ", "postalCode": "75001"}}, "description": "\r\n\tLe Duc des Lombards est un club de jazz fond\u00e9 en 1984. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 en 2008. Il accueille r\u00e9guli\u00e8rement les grands noms du jazz fran\u00e7ais et international.", "images": [{"path": "full/868f7e5d59e23ac5d9648f1139d45ba9b2215aa5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2009/images/200/ef887967180874b3e09a2310f6612eb1.jpg", "checksum": "27989b95d062bbd0efbcacec89be592c"}], "phone": "01.42.33.22.88", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2009/images/200/ef887967180874b3e09a2310f6612eb1.jpg"], "website": "www.ducdeslombards.com"},
{"name": "Les Disquaires", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/les-disquaires-4783/horse-raddish-1128024.html", "/concerts/les-disquaires-4783/funkable-1128025.html", "/concerts/les-disquaires-4783/marvellous-1128026.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37545824050903", "lat": "48.8539276123047"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "6 rue des Taillandiers ", "postalCode": "75011"}}, "description": " est un bar musical accueillant des soir\u00e9es et concerts jazz, funk, soul et hip hop.", "images": [{"path": "full/7d864a6dff36856d90bf6e31d49dacf5712126bf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg", "checksum": "788dfd9116b89b5443c7959c2d207a2a"}], "phone": "01.40.21.94.60", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"], "website": "lesdisquaires.com"},
{"name": "FGO - Barbara", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/centre-fleury-goutte-dor-3802/oiseaux-tempete-et-invites-1128021.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.35402226448059", "lat": "48.8842124938965"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "1 rue Fleury ", "postalCode": "75018"}}, "description": "Le ", "images": [{"path": "full/72aeb286a35137f99e452802f5f97c10cd61b7bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3802/images/200/89ad3ec5c98cf35d53b47c70e0f8cd8e.jpg", "checksum": "8a8cb24ba0b3290ea48ad98050c05a51"}], "phone": "01.53.09.30.70", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3802/images/200/89ad3ec5c98cf35d53b47c70e0f8cd8e.jpg"], "website": "www.fgo-barbara.fr"},
{"name": "Le Divan du monde", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-divan-du-monde-2000/billet-dhumeur-1125739.html", "/concerts/le-divan-du-monde-2000/the-temperance-movement-1054007.html", "/concerts/le-divan-du-monde-2000/the-handsome-family-1115931.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3395938873291", "lat": "48.8825454711914"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "75 rue des Martyrs ", "postalCode": "75018"}}, "description": "En 1873, le caf\u00e9-concert ", "images": [{"path": "full/974454e742916a3144d0cdce0968de0a2c4edfe1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2000/images/200/d991bd3b92c869c58b682683aab8fed5.jpg", "checksum": "ac1d7ad9530040ed745da02bd6ee3b01"}], "phone": "01.40.05.06.99", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2000/images/200/d991bd3b92c869c58b682683aab8fed5.jpg"], "website": "www.divandumonde.com"},
{"name": "La Cigale", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-cigale-1805/mme-1080930.html", "/concerts/la-cigale-1805/daniel-levi-1125062.html", "/concerts/la-cigale-1805/lady-ponce-1125063.html", "/concerts/la-cigale-1805/jose-gonzalez-the-string-theory-1085114.html", "/concerts/la-cigale-1805/slimane-1055987.html", "/concerts/la-cigale-1805/eric-bibb-et-jj-milteau-1048338.html", "/concerts/la-cigale-1805/yuksek-1109360.html", "/concerts/la-cigale-1805/tove-lo-1115866.html", "/concerts/la-cigale-1805/florent-mothe-1109361.html", "/concerts/la-cigale-1805/vianney-1048341.html", "/concerts/la-cigale-1805/macy-gray-1109359.html", "/concerts/la-cigale-1805/you-me-at-six-1115867.html", "/concerts/la-cigale-1805/the-pirouettes-1112532.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34012722969055", "lat": "48.8822059631348"}, "address": {"city": "Paris 18e", "street": "120 boulevard de Rochechouart ", "postalCode": "75018"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/2dd7cf352e45431f8da6999a9d0b56371d068faf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1805/images/200/766125bb872f495ce1449d7025ddabf1.jpg", "checksum": "77e696a4f55823bba887020921825e02"}], "phone": "01.49.25.89.99", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1805/images/200/766125bb872f495ce1449d7025ddabf1.jpg"], "website": "www.lacigale.fr"},
{"name": "Caf\u00e9 de la Danse", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/cafe-de-la-danse-1598/grafe-et-bruno-girard-1125656.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/ensemble-celadon-kyrie-kristmanson-et-paulin-bungden-1125659.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/moutain-men-1125660.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/francois-ngwa-jann-halexander-tita-nzebi-jearian-chyc-polhit-1125661.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/sophie-maurin-laura-cahen-o-1125664.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/collectif-medz-bazar-1125671.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/nick-waterhouse-1125672.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/samy-thiebault-1125673.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/orient-occident-1125674.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/klo-pelgag-1125675.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/andy-shauf-julia-jacklin-tasseomancy-1125676.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/debout-sur-le-zinc-1125677.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/antiloops-1125678.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/peter-peter-1125679.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/gaelle-buswel-1125680.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/frederic-joron-1125681.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/jil-caplan-1125682.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/omar-sosa-seckou-keita-1125683.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/h-burns-1125684.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/kid-francescoli-1125685.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/gauvain-sers-1125686.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/the-ginger-accident-1125687.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/frances-1125688.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/nathan-fake-1125689.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/fink-1125690.html", "/concerts/cafe-de-la-danse-1598/zenzile-1125691.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.37276029586792", "lat": "48.8539047241211"}, "address": {"city": "Paris 11e", "street": "5 passage Louis-Philippe ", "postalCode": "75011"}}, "description": "Salle de concerts et de spectacles cr\u00e9\u00e9e en 1992.", "images": [{"path": "full/bd32059c3370248fce8ed83edfede91a41b5d3ff.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1598/images/200/dd58145c8ff687586b62b32968e3af1d.jpg", "checksum": "00050e1796f1cfaacdbb9e3b0bed43c4"}], "phone": "01.47.00.57.59", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1598/images/200/dd58145c8ff687586b62b32968e3af1d.jpg"], "website": "www.cafedeladanse.com"},
{"name": "La Dame de Canton", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/la-dame-de-canton-3451/berlyne-1122616.html", "/concerts/la-dame-de-canton-3451/alain-gibert-1128027.html", "/concerts/la-dame-de-canton-3451/maybe-cotton-bellys-1128034.html", "/concerts/la-dame-de-canton-3451/break-ya-bones-1128038.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.3776201", "lat": "48.8345211"}, "address": {"city": "Paris 13e", "street": "Port de la Gare ", "postalCode": "75013"}}, "description": "\r\n\tLa ", "images": [{"path": "full/9480d18f1914dd5db935317522d2c16d2050e028.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3451/images/200/f93127f8e80f07b446fcfb0c34d57031.jpg", "checksum": "1cbd53f02bd9654551d9e29554e7ff3c"}], "phone": "01.53.61.08.49", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3451/images/200/f93127f8e80f07b446fcfb0c34d57031.jpg"], "website": "www.damedecanton.com"},
{"name": "Le Cavern", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/le-cavern-1658/ahlmen-bluesmania-david-rosane-the-zookeepers-1128045.html", "/concerts/le-cavern-1658/chrysalis-daemon-1128046.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.33978533744812", "lat": "48.8551712036133"}, "address": {"city": "Paris 6e", "street": "21 rue Dauphine ", "postalCode": "75006"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/0bbb01df39ccc2242d566705f77ec50bc1325225.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1658/images/200/354a4b090cb69559a6870a7f85897353.jpg", "checksum": "d530e40f97a4348ac9860a31cf07d753"}], "phone": "01.43.54.53.82", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1658/images/200/354a4b090cb69559a6870a7f85897353.jpg"], "website": "www.lecavernclub.com"},
{"name": "Cave du 38 Riv'", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/cave-du-38-riv-4381/-boeuf-avec-benoit-martin-trio-1119006.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/-boeuf-avec-le-trio-deriv-1119007.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/-soiree-bresil-avec-a-banda-1122672.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/chiaroscuro-1122626.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/-boeuf-avec-adam-over-trio-1119005.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/otollo4-1122669.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/duologie-1125780.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/donna-lorraine-trio-1125781.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/kal-robson-1125782.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/les-elysees-1125768.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/-hommage-a-django-reinhardt-1128135.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/ensemble-a-2-violes-esgales-1125769.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/arabella-cortese-et-mauricio-buraglia-1125770.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/duoluo-1125772.html", "/concerts/cave-du-38-riv-4381/ensemble-loiseau-mouche-1125773.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.35646915435791", "lat": "48.856372833252"}, "address": {"city": "Paris 4e", "street": "38  rue de Rivoli ", "postalCode": "75004"}}, "description": "\r\n\tDirig\u00e9e depuis 2007 par le contrebassiste Vincent Charbonnier, ", "images": [{"path": "full/b58e0919aefd90061a900c9f80d23d4e2025d35d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4381/images/200/c53cb14aeedce5f7b17a8b0d7522f5e4.jpg", "checksum": "72597ab54824f55629e01de06136f27d"}], "phone": "01.48.87.56.30", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4381/images/200/c53cb14aeedce5f7b17a8b0d7522f5e4.jpg"], "website": "www.38riv.com"},
{"name": "Caf\u00e9 Universel", "mtype": "concert", "events": [], "position": {"gps": {"lng": "2.340735912323", "lat": "48.8404541015625"}, "address": {"city": "Paris 5e", "street": "267 rue Saint-Jacques ", "postalCode": "75005"}}, "description": "\r\n\tLe ", "images": [{"path": "full/c7db46b70f81bda3f58b195becabef03ec262563.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1608/images/200/f4091043f871fdb4abe263d89f451914.jpg", "checksum": "052051f99158fa8957518b33be5ce0b1"}], "phone": "01.43.25.74.20", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1608/images/200/f4091043f871fdb4abe263d89f451914.jpg"], "website": "www.cafeuniversel.com"},
{"name": "Caveau de la Huchette", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/megaswing-1119651.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/michel-pastre-swing-band-1119656.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/jean-paul-amouroux-1119657.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/carl-schlosser-swing-band-1119659.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/carl-schlosser-swing-band-1119670.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/dave-blenkhorn-1119671.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/marie-laure-celisse-the-frenchys-1119673.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/egidio-juke-ingala-the-jacknives-1119676.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/dany-doriz-swing-band-1119679.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/austin-obrien-big-5-band-1119686.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/david-giorcelli-et-ster-wex-1119688.html", "/concerts/caveau-de-la-huchette-1654/david-giorcelli-et-ster-wex-1119690.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.34633374214172", "lat": "48.8528594970703"}, "address": {"city": "Paris 5e", "street": "5 rue de la Huchette ", "postalCode": "75005"}}, "description": "Le ", "images": [{"path": "full/316ea97875ace260ef3dd0d11cb32d35746d8237.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1654/images/200/6dfd1f9a6ed7c50038fb05a8bdac261d.jpg", "checksum": "1adacf72c4602e60bd25af349be96c8a"}], "phone": "01.43.26.65.05", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1654/images/200/6dfd1f9a6ed7c50038fb05a8bdac261d.jpg"], "website": "www.caveaudelahuchette.fr"},
{"name": "Casino de Paris", "mtype": "concert", "events": ["/concerts/casino-de-paris-1638/two-door-cinema-club-1118836.html", "/concerts/casino-de-paris-1638/liane-foly-1118837.html", "/concerts/casino-de-paris-1638/florent-pagny-1118834.html", "/concerts/casino-de-paris-1638/florent-pagny-1118835.html"], "position": {"gps": {"lng": "2.33007192611694", "lat": "48.8783340454102"}, "address": {"city": "Paris 9e", "street": "16 rue de Clichy ", "postalCode": "75009"}}, "description": null, "images": [{"path": "full/4497fd79e197a83bfab680f5ff6f3d8fc8e77ac4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1638/images/200/769c7dbc590aec9a0f599c9ce151acdd.jpg", "checksum": "622cd03f2963cf16e32a567d75a36701"}], "phone": "08.92.69.89.26", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1638/images/200/769c7dbc590aec9a0f599c9ce151acdd.jpg"], "website": "www.casinodeparis.fr"}
]
