[
{"dateEnd": "", "name": "Bloody Claps - Anywayz", "images": [{"checksum": "f7f42836fd597489882e1eeee0b7e487", "path": "full/274d3e4a81753f2b5529513855cac48dcf7ce158.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125757/images/200/675957e11e46fcb04e7af58b66f928b0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125757/images/200/675957e11e46fcb04e7af58b66f928b0.jpg"], "placeName": "Bus Palladium", "description": " B l o o d y   C l a p s"},
{"dateEnd": "", "name": "The Weeknd - 2017 World Tour Phase One", "images": [{"checksum": "4ae601c9b2f0d265c3f8fdd14a2747f1", "path": "full/4bfb5b2014d03ce0e2256f7e4141bde5aeba9b45.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105388/images/200/cff4af814349eabea191d7a2426f4128.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105388/images/200/cff4af814349eabea191d7a2426f4128.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " T h e   W e e k n d"},
{"dateEnd": "", "name": "La Rue K\u00e9tanou", "images": [{"checksum": "021d2a1ff8aedde43748a8db2ab72d04", "path": "full/579316fd48798d6391654720eb502e4cd4c08082.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125742/images/200/a2218de3f82e28d523e2453a5f5ebe8c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125742/images/200/a2218de3f82e28d523e2453a5f5ebe8c.jpg"], "placeName": "Le Cabaret sauvage", "description": " L a   R u e   K \u00e9 t a n o u"},
{"dateEnd": "", "name": "Kendji Girac", "images": [{"checksum": "bd11cca31cd1908992a7a56970534a6b", "path": "full/daeb003928a52f07c2f1ed540f568a095b19285f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/999788/images/200/a25ef2e1da61f4da5ad832bf251175e0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/999788/images/200/a25ef2e1da61f4da5ad832bf251175e0.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " K e n d j i   G i r a c"},
{"dateEnd": "", "name": "Nuits blanches - Midnight Bloom", "images": [{"checksum": "4e4584fec89ed79256bc297176a4a8c6", "path": "full/803286097c99b7c622bb87b613ccad67bdbb6f6b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1124923/images/200/1378402dd0efb8e09c275a29d3c91c73.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1124923/images/200/1378402dd0efb8e09c275a29d3c91c73.jpg"], "placeName": "Bus Palladium", "description": " N u i t s   b l a n c h e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Elton John - Wonderful Crazy Night Tour", "images": [{"checksum": "2b772b502f90a446f6d967ad02d54dd7", "path": "full/ebdbbc753006fb16715a83e62ad3e89f21174f5b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1127132/images/200/04ba7dfec0054b369fd9607b76acb7ad.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1127132/images/200/04ba7dfec0054b369fd9607b76acb7ad.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " E l t o n   J o h n"},
{"dateEnd": "", "name": "Green Day - Revolution Radio Tour", "images": [{"checksum": "1e0335030401dcf90a203df37393ec3d", "path": "full/36ab7a6221917bccd975fbf0a506dd2df26fe3fa.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1075221/images/200/d74b7348568022b2675f2a8f2da0d2ce.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1075221/images/200/d74b7348568022b2675f2a8f2da0d2ce.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " G r e e n   D a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Black Stone Cherry", "images": [{"checksum": "c69e41b48d7ed892f543441d3bdd7139", "path": "full/bcbdee9993c629fc741ec06603ad470903f27f07.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058506/images/200/9ad7cbbf63eaf78de2af46a86fa19f45.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058506/images/200/9ad7cbbf63eaf78de2af46a86fa19f45.jpg"], "placeName": "Le Cabaret sauvage", "description": " B l a c k   S t o n e   C h e r r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Avenged Sevenfold", "images": [{"checksum": "370ee05395101c222c2fac0ec26f39b9", "path": "full/7214a48bdb8792e9b19f86971ed63c45f498c99c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1060981/images/200/dafaca85e71868415baf384e13c14aca.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1060981/images/200/dafaca85e71868415baf384e13c14aca.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " A v e n g e d   S e v e n f o l d"},
{"dateEnd": "", "name": "Justice - Woman World Tour", "images": [{"checksum": "13fc82450506d4a7e82b2bd99bf70fab", "path": "full/186c13777b93cbe9705425cd080829b7221cefb4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118914/images/200/e8eb07778ecb48d9bc1db6a2238cd332.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118914/images/200/e8eb07778ecb48d9bc1db6a2238cd332.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " J u s t i c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Phil Collins", "images": [{"checksum": "d7b3fd2de60e57243553de4865d2837b", "path": "full/26640d292d7186c9d822a146f24388c897f83f41.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1091840/images/200/1486979e4a30ed7c14e119e828d96257.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1091840/images/200/1486979e4a30ed7c14e119e828d96257.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " P h i l   C o l l i n s"},
{"dateEnd": "", "name": "Robbie Williams - The Heavy Entertainment Show Tour 2017", "images": [{"checksum": "350d84a895ba8168a406d35cda6dd467", "path": "full/cb6091fdb012229aae1d067d236ec198786e4912.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102065/images/200/9e039d20a031d0cf60f170458222e134.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102065/images/200/9e039d20a031d0cf60f170458222e134.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " R o b b i e   W i l l i a m s"},
{"dateEnd": "", "name": "Soprano", "images": [{"checksum": "2711fe1a05f782c51c6014a29960ce26", "path": "full/08703f2994ff24d64ad355c79a420ff92d384239.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1044672/images/200/596f204ed8ed5c001d8f610866c1d3be.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1044672/images/200/596f204ed8ed5c001d8f610866c1d3be.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " S o p r a n o"},
{"dateEnd": "", "name": "Phil Collins", "images": [{"checksum": "d7b3fd2de60e57243553de4865d2837b", "path": "full/1071a85a8a2b9ede9776f86651317e6968a0dc1f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1092545/images/200/1486979e4a30ed7c14e119e828d96257.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1092545/images/200/1486979e4a30ed7c14e119e828d96257.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " P h i l   C o l l i n s"},
{"dateEnd": "", "name": "Fazil Say, Mathieu Amalric et Selda Ba\u011fcan", "images": [{"checksum": "8221482d4098aa8f8a18a76e583c0ab1", "path": "full/40c81cf5d1728f66e1cbf828078a25972d397682.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009782/images/200/85bfe24ce3966173ec6c3dd99e2bc25b.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009782/images/200/85bfe24ce3966173ec6c3dd99e2bc25b.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " F a z i l   S a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Vieilles Canailles", "images": [{"checksum": "a6df464f2ca5b06095b9f00a4818a25e", "path": "full/0e6c80c1b074c9de1b67fcc55891670f838dc642.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112674/images/200/65721f58ebfe4ffd9fbafbab9caf3d5b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112674/images/200/65721f58ebfe4ffd9fbafbab9caf3d5b.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " L e s   V i e i l l e s   C a n a i l l e s"},
{"dateEnd": "", "name": "IAM", "images": [{"checksum": "d44e5e0c2502af61cf818041ae5b959b", "path": "full/641ddbe325481faadc79da5b23b31105ebf90d17.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/950921/images/200/acd341057e1a132cff62c33487e6a487.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/950921/images/200/acd341057e1a132cff62c33487e6a487.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " I A M"},
{"dateEnd": "", "name": "A Day to Remember - Bad Vibes World Tour", "images": [{"checksum": "3c864c743a334d927a3c92b6507d441a", "path": "full/dca25d949c4f760d676571c2d62627a8c395b667.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048665/images/200/5ed26b99e9ea26bdadf9ec57127fccd7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048665/images/200/5ed26b99e9ea26bdadf9ec57127fccd7.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " A   D a y   t o   R e m e m b e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Lamoureux, ch\u0153ur Mikrokosmos et Anna Fedorova", "images": [{"checksum": "cc9753acda01e376f0e04f11f66f9d69", "path": "full/8a13d3530390991ac7efa80c8ce86c751c8565ff.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009783/images/200/f50f31f95b8a1ace3cafa88776c60484.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009783/images/200/f50f31f95b8a1ace3cafa88776c60484.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   L a m o u r e u x"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "images": [{"checksum": "72784d1e28c08c2256e0239658194ea0", "path": "full/3cf105b287b056c8f78a018aa9435444bd7d9e20.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010082/images/200/61e307a754f3d005174c021d8245ea65.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010082/images/200/61e307a754f3d005174c021d8245ea65.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e s   C h a m p s - \u00c9 l y s \u00e9 e s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Le Contrat de mariage \u00bb op\u00e9ra de Rossini", "images": [{"checksum": "5247b4525f464196adb80c1fc14161e1", "path": "full/2d23ae130677b96477ac41ea83c4f62dd7f1c01c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009804/images/200/73f21554cd2b4ae44e608a230db77c62.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009804/images/200/73f21554cd2b4ae44e608a230db77c62.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " L a   G r a n d e   \u00c9 c u r i e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Simon Boccanegra \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Verdi", "images": [{"checksum": "6278511ad0a46210d655fef82c0d76bd", "path": "full/fef5370e499479ca0f00b0301b132110f952a43a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010081/images/200/ab16948d4a5dc56a56e202df27d269c9.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010081/images/200/ab16948d4a5dc56a56e202df27d269c9.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " C h \u0153 u r   d e   l ' O p \u00e9 r a   d e   M o n t e - C a r l o"},
{"dateEnd": "", "name": "Fran\u00e7ois-Fr\u00e9d\u00e9ric Guy, Tedi Papavrami et Xavier Phillips", "images": [{"checksum": "259f15676cbfbeacca87684f37de65fc", "path": "full/ab449e7db56dcfe45c82f874b42b6c1653a981d5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010080/images/200/3dab4cf0d858a949f33b0c66e554be02.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010080/images/200/3dab4cf0d858a949f33b0c66e554be02.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " T e d i   P a p a v r a m i"},
{"dateEnd": "", "name": "Jean Rondeau, Sophie Gent, Louis Creac'h et autres musiciens", "images": [{"checksum": "e834d96d2d4ac2117b8a197205a75ce4", "path": "full/9a152b13162793c509201cd7650de3840e588822.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011268/images/200/b5ca322f4a29ba71769ab4d64a46e25a.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011268/images/200/b5ca322f4a29ba71769ab4d64a46e25a.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " J e a n   R o n d e a u"},
{"dateEnd": "", "name": "Staatskapelle Dresden et Ren\u00e9e Fleming", "images": [{"checksum": "ae234a8d5439f4d2071f05b97ff0fd98", "path": "full/1416c850b018b1fdd9b2f1ffeaee26cba09674f0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012452/images/200/e491c81704ab350f07131821e02a6a1a.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012452/images/200/e491c81704ab350f07131821e02a6a1a.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " S t a a t s k a p e l l e   D r e s d e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Jekitiba", "images": [{"checksum": "1fa83ad0536896b59c7980f8fc89d210", "path": "full/ee39b4acf55e56b904e053fbc334f06b6a8898d0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115780/images/200/e96f9f04b2263890b312c211cc57d231.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115780/images/200/e96f9f04b2263890b312c211cc57d231.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " J e k i t i b a"},
{"dateEnd": "", "name": "Benjamin Lopez 5tet", "images": [{"checksum": "a2bcd42e0a66265958facfa97eec2af9", "path": "full/fbdeb7c1b2ca60841804bbe824b973b960f84db4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115788/images/200/24b21939ede786e0f802b34fdb845bb8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115788/images/200/24b21939ede786e0f802b34fdb845bb8.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " B e n j a m i n   L o p e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Busy Signal", "images": [{"checksum": "a14dc3e1441647438bb4d3b55d153669", "path": "full/efd0c7aa5b4b2a6244f06719e2e492ec56c56ca4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118833/images/200/602716eac9e78be82cc1e6ce4b20eee9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118833/images/200/602716eac9e78be82cc1e6ce4b20eee9.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " B u s y   S i g n a l"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Brad Melhdau \u00bb", "images": [{"checksum": "a4b758503d5c091cd120e26f09a450b6", "path": "full/1da961e28182060e1463c4259f347ad217c6d72d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115787/images/200/5ed2ef72662b26c303e3926238dfef0e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115787/images/200/5ed2ef72662b26c303e3926238dfef0e.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " K a r i m   Z i a d"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Bessie Smith \u00bb", "images": [{"checksum": "ad7b16d5acf5ae92f05806f4e000bc18", "path": "full/8c63a05c1ab3f8951dfd9371c77982afe1493e3b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115786/images/200/f57569e05beb6e8642ca9fd34538efda.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115786/images/200/f57569e05beb6e8642ca9fd34538efda.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " S a r a h   L e n k a"},
{"dateEnd": "", "name": "Kalimat", "images": [{"checksum": "07e3bb8dcc771951f9d28f9d1710648e", "path": "full/85e48af060c29560ddf1551cd3694c6848ac946f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115785/images/200/36f16f13d472464c633e98cb90be77bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115785/images/200/36f16f13d472464c633e98cb90be77bf.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " K a l i m a t"},
{"dateEnd": "", "name": "Julien Marga 4tet", "images": [{"checksum": "ce73904618aaca8efe3812dcfc87c12c", "path": "full/262acba16994868162e2ec69761312317bb9de4a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115784/images/200/003f14dd48e50b5f02d10e61ea0e7194.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115784/images/200/003f14dd48e50b5f02d10e61ea0e7194.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " J u l i e n   M a r g a"},
{"dateEnd": "", "name": "Izzy Bizu", "images": [{"checksum": "1ffd2bf3d6c1c0fc8d9862c334f176a1", "path": "full/39d69c147f006a56907b6a976bb19a992d721f5c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105643/images/200/26d1eea783b5c94e3daee489777a65b6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105643/images/200/26d1eea783b5c94e3daee489777a65b6.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " I z z y   B i z u"},
{"dateEnd": "", "name": "The Chainsmokers", "images": [{"checksum": "5a0915bb08f48ead189abfe32b5d8495", "path": "full/7012b2453df2711f951e319f6932187177b6bcce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118840/images/200/336bccf1c6510ee7af5b7a34ee4e43ba.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118840/images/200/336bccf1c6510ee7af5b7a34ee4e43ba.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " T h e   C h a i n s m o k e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Lou - Anne Darban - Maud L\u00fcbeck", "images": [{"checksum": "3affce441aacd4065b40a6cd0a11c3ad", "path": "full/c9bf6084dfe9cfd6bebd917f2db3ab2794937f31.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125729/images/200/451e3b27aada93da27c3cb87cc2c5f78.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125729/images/200/451e3b27aada93da27c3cb87cc2c5f78.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " A n n e   D a r b a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Epica - Powerwolf", "images": [{"checksum": "73cc2180384461b918e8bb504be2558f", "path": "full/eb08a35f6fbb3ffde56e217f0c6352b8bc3083fc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1002115/images/200/0ddf230d06c6b10cff964e70f5a3025c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1002115/images/200/0ddf230d06c6b10cff964e70f5a3025c.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " E p i c a"},
{"dateEnd": "", "name": "Bastille - Wild Wild World Tour Part 2", "images": [{"checksum": "40b7ee22be63262a5698c860d2322b3d", "path": "full/15762b2341f35dc64efc0b165471f9513092d186.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1072272/images/200/991483f253c467b4d4d3b28a5bf9d1a5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1072272/images/200/991483f253c467b4d4d3b28a5bf9d1a5.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " B a s t i l l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Dropkick Murphys", "images": [{"checksum": "424875b38a76eb602eb6d7b7be2d8d07", "path": "full/6075e451e1e72719a25290eb502a3e1e75b37550.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1069051/images/200/7c86f1f5e0ae7bbadf0fc219b31f8d49.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1069051/images/200/7c86f1f5e0ae7bbadf0fc219b31f8d49.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " D r o p k i c k   M u r p h y s"},
{"dateEnd": "", "name": "La Femme", "images": [{"checksum": "9728e628192569c45e517579163129ab", "path": "full/6a3311882983b68b7e2b4882a15c5cfdacd73964.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128137/images/200/3f853da79cd8d411da32bfae0563a165.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128137/images/200/3f853da79cd8d411da32bfae0563a165.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " L a   F e m m e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Jean-Luc Ayroles", "images": [{"checksum": "0a9ea857f551273ecc6c8602c311562e", "path": "full/8abc25bd8c3fb63b57cf16b4f213f80a940ad144.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105585/images/200/ec90cebe20171453661672c3cfdac200.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105585/images/200/ec90cebe20171453661672c3cfdac200.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " J e a n - L u c   A y r o l e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Boris Borgolotto, Marc Girard-Garcia et Ian Barber", "images": [{"checksum": "eed022ac775caecbbf4b956b6c0f8dd9", "path": "full/0691529643d0234d1f7238484f849451a29aa7a3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113695/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113695/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " B o r i s   B o r g o l o t t o"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Ambassadeurs et Jeffrey Thompson", "images": [{"checksum": "feeb7e0ba7f12cfd163d8e9c165adbf4", "path": "full/4d0455b33a4d2a42bc701aa72139d2ed7502e22f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051365/images/200/2b92c2edc8bc8a3201fb8f92706a557b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051365/images/200/2b92c2edc8bc8a3201fb8f92706a557b.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " L e s   A m b a s s a d e u r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Christophe Ma\u00e9", "images": [{"checksum": "1fab6c5ab4c6e63ed0eadf35c8331b51", "path": "full/370a7cbdfcc6ac7ee7c9263f31c7d0fc2534337a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109309/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109309/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"], "placeName": "Le D\u00f4me de Paris - Palais des Sports", "description": " C h r i s t o p h e   M a \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Christophe Ma\u00e9", "images": [{"checksum": "1fab6c5ab4c6e63ed0eadf35c8331b51", "path": "full/d533e2e6d61985e6f32bac299d25a30697fb44ee.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109308/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109308/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"], "placeName": "Le D\u00f4me de Paris - Palais des Sports", "description": " C h r i s t o p h e   M a \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Norah Jones", "images": [{"checksum": "2bed2f279e549785ead9d7de6fd20312", "path": "full/b95e55dc9cbcbb7e6dd2ce4b4178931d8d35151f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109101/images/200/9fe4c85095c3ae0138182f72cad8197c.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109101/images/200/9fe4c85095c3ae0138182f72cad8197c.png"], "placeName": "Le D\u00f4me de Paris - Palais des Sports", "description": " N o r a h   J o n e s"},
{"dateEnd": "", "name": "G\u00e9rald de Palmas", "images": [{"checksum": "2d2964dd5baccae4f427781366ebc261", "path": "full/2c55e7d5b49fab4298f7b1d26d8211d91f5a6fcd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/999790/images/200/6138492109fbb15650874482055e34a8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/999790/images/200/6138492109fbb15650874482055e34a8.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " G \u00e9 r a l d   d e   P a l m a s"},
{"dateEnd": "", "name": "Christophe Ma\u00e9", "images": [{"checksum": "1fab6c5ab4c6e63ed0eadf35c8331b51", "path": "full/3904429f636c292638fbb429e910a21be66500d0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109307/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109307/images/200/21af01842d42dc07705f8671b609b699.jpg"], "placeName": "Le D\u00f4me de Paris - Palais des Sports", "description": " C h r i s t o p h e   M a \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Art Garfunkel", "images": [{"checksum": "d540a0b72b41a9be6a570e9d9e254c0b", "path": "full/0d003437bc7de114ed4fb6dfd150e8f1aecd6f7a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1091792/images/200/94421df1cd589737f00072e10d1e8e03.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1091792/images/200/94421df1cd589737f00072e10d1e8e03.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " A r t   G a r f u n k e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Anne Etchegoyen et les voix basques", "images": [{"checksum": "bb334496aae1d48a22452a71a89aaafd", "path": "full/98396c69d39cd4f362843b853ecf2c08e7a72579.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1069046/images/200/210819c78038418d72d21b50a9bdd2de.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1069046/images/200/210819c78038418d72d21b50a9bdd2de.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " A n n e   E t c h e g o y e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Lukas Graham", "images": [{"checksum": "301363f8ed6a8ebd82802375d18e7b8a", "path": "full/84af5fbac90031e136ad76f4ec8a440c42610f13.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1041461/images/200/58cb8386f4e513e32ef0cf342c8ccea9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1041461/images/200/58cb8386f4e513e32ef0cf342c8ccea9.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " L u k a s   G r a h a m"},
{"dateEnd": "", "name": "Scott Bradlee's Postmodern Jukebox", "images": [{"checksum": "293a446a40b9bde9ac274dc0d77bbb28", "path": "full/bfc57e0ff76680eb8288e9a9e5f6d4b18fe62375.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1047817/images/200/fb276a8f12c973c65208cf06fcdcd729.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1047817/images/200/fb276a8f12c973c65208cf06fcdcd729.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " S c o t t   B r a d l e e"},
{"dateEnd": "", "name": "Vitalic", "images": [{"checksum": "7ba2c1c7f6951d6e5915e0ce60906309", "path": "full/b2bfcee404eb6f038e9c2a998777dc9cfaea47a5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112534/images/200/444e0badc2234f69fdea96e34d3f98cd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112534/images/200/444e0badc2234f69fdea96e34d3f98cd.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " V i t a l i c"},
{"dateEnd": "", "name": "Birdy Nam Nam", "images": [{"checksum": "db564ba5dda5fea98901882497af33f9", "path": "full/b2db337681cc48a2802e71d07260c5b86956ec55.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1066729/images/200/959b44a7798e476994452a07acf861ea.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1066729/images/200/959b44a7798e476994452a07acf861ea.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B i r d y   N a m   N a m"},
{"dateEnd": "", "name": "Pet Shop Boys - The Super Tour", "images": [{"checksum": "4590858b61a1904c5f3f060040972b56", "path": "full/4f4f0d3819aa13a21e04019b2bf0aa92e4969e15.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115897/images/200/e8e736c18bce9bc02de275cd5b0dc193.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115897/images/200/e8e736c18bce9bc02de275cd5b0dc193.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " P e t   S h o p   B o y s"},
{"dateEnd": "", "name": "Gojira", "images": [{"checksum": "4c00c9c5793adca033d2715684ebfa46", "path": "full/7260511e6b09df487e64e2f172a9d4ec021d4cfd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1045241/images/200/fadae0be35fdefb162140e1e39a28223.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1045241/images/200/fadae0be35fdefb162140e1e39a28223.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " G o j i r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Tokio Hotel - Dream Machine Tourn\u00e9e 2017", "images": [{"checksum": "a05f0067649f3b90e4b5953c6e849946", "path": "full/239f34bb013e00f7f133623b1756fd65899a3e1f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1076368/images/200/1de2eec5ef3dde2f5b8108b2795f11bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1076368/images/200/1de2eec5ef3dde2f5b8108b2795f11bf.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " T o k i o   H o t e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Helmet", "images": [{"checksum": "f8671e3ee1b1ff61d312dc1bf4dede7a", "path": "full/3881f201e8cda4522a3cc1d374dfc999ef97848b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109410/images/200/04737a414322295bf0c7889c4dceb07d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109410/images/200/04737a414322295bf0c7889c4dceb07d.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " H e l m e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Pat Metheny", "images": [{"checksum": "e580ad877ab1beaaf938a5b3371fedc0", "path": "full/631c82b3a8428b466caaa164b1076d7432734416.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1072280/images/200/c681d6dba7995109015478bc6a72d6cb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1072280/images/200/c681d6dba7995109015478bc6a72d6cb.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " P a t   M e t h e n y"},
{"dateEnd": "", "name": "The Kooks - The Best of", "images": [{"checksum": "8cb0fd8e30b0bb10ea54dec4ec96166e", "path": "full/99e29958ab1b4336f741ced2753aa7544110f7b8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115894/images/200/700a2f857be70a3f58333a7ffdd1f30d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115894/images/200/700a2f857be70a3f58333a7ffdd1f30d.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " T h e   K o o k s"},
{"dateEnd": "", "name": "Thylacine", "images": [{"checksum": "c2059a909fff782b96340b8f45d664e1", "path": "full/915782bd96ae7aa0486b56da4be2db81170e24ff.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1084966/images/200/af0b4665b98298ebf79d0a2617a24aef.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1084966/images/200/af0b4665b98298ebf79d0a2617a24aef.png"], "placeName": "L'Olympia", "description": " T h y l a c i n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Gianna Nannini - History Tour 2017", "images": [{"checksum": "1710a47306b4fae9bea6e17ff8d7c218", "path": "full/1ca83baea9dfdafcffbab072006eb5d2220da322.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115768/images/200/7f29951dc2ca55877a85bf812e5d85ab.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115768/images/200/7f29951dc2ca55877a85bf812e5d85ab.png"], "placeName": "L'Olympia", "description": " G i a n n a   N a n n i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Calypso Rose", "images": [{"checksum": "9e45617454cb383c6024b9f443c5c582", "path": "full/c50a28f2189c62402464cd021ec19a597b901e88.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125646/images/200/40323f3505c48481ee6afb539692ce97.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125646/images/200/40323f3505c48481ee6afb539692ce97.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " C a l y p s o   R o s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Xavier Phillips", "images": [{"checksum": "c37c58c70eff7bda5c9770eda70cfab5", "path": "full/30aee1eb9fb0bba5172ddd8422d337dde9e0c285.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018844/images/200/ffe563fa9324322821701a03c10ffa04.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018844/images/200/ffe563fa9324322821701a03c10ffa04.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " L u d o v i c   M o r l o t"},
{"dateEnd": "", "name": "Alex Clare", "images": [{"checksum": "310c509cc4e214f632e87d9f766b20b5", "path": "full/618d554cd7782f26bbeee1dea4e72d076030ee02.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1085064/images/200/28430de3a6b1d6a38ab4f548a4bf57c4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1085064/images/200/28430de3a6b1d6a38ab4f548a4bf57c4.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " A l e x   C l a r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Seu Jorge", "images": [{"checksum": "bfcb969c671ece3c034b50c09fa78db1", "path": "full/ee5d11392d5231aa4616791c551710a273e3520c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118832/images/200/64984780816cc78daa446bfbd823815f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118832/images/200/64984780816cc78daa446bfbd823815f.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " S e u   J o r g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Frank-Peter Zimmermann", "images": [{"checksum": "9a76a95f915982071316ef4d1612d430", "path": "full/1d56bd482761e4e8a32d08de5adb80107c12234b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018857/images/200/6dff00157278a7213fc0d84ff8ea816d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018857/images/200/6dff00157278a7213fc0d84ff8ea816d.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0L'Affaire Makropoulos \u00bb op\u00e9ra de Janacek", "images": [{"checksum": "7b53e873289684db455f05d268a77268", "path": "full/37726d667d9a5ce5dc11e10a315eac38e2702cf2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018858/images/200/4eab316d48dca2d0397eae28770186a0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018858/images/200/4eab316d48dca2d0397eae28770186a0.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " C h \u0153 u r   d ' h o m m e s   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Bernard Foccroulle", "images": [{"checksum": "949318b2e52854a4a15ae00fc658c9fd", "path": "full/1ff1ebb5ae894cca2fb221c4a7a4d48ec00cac26.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018856/images/200/2cb2ea861e2784c9ed06309a2b4a5546.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018856/images/200/2cb2ea861e2784c9ed06309a2b4a5546.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " B e r n a r d   F o c c r o u l l e"},
{"dateEnd": "", "name": "S\u00e9bastien Texier 4tet", "images": [{"checksum": "17017a4f4580e6cd0f617ad643ea29bc", "path": "full/40f43ac0a947604addba48e307943436e406f6af.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122613/images/200/5db94da5dc1cbe1946949b741a0d7ec3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122613/images/200/5db94da5dc1cbe1946949b741a0d7ec3.jpg"], "placeName": "Pan Piper", "description": " S \u00e9 b a s t i e n   T e x i e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et H\u00e9l\u00e8ne Collerette", "images": [{"checksum": "d240ddf8626dfe2d930463af2386bfc6", "path": "full/081426aee504c09c465778082307a7b813fabac6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018859/images/200/3342ebf235e14a0fe4fdc768d5400ac6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018859/images/200/3342ebf235e14a0fe4fdc768d5400ac6.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " H \u00e9 l \u00e8 n e   C o l l e r e t t e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Alisa Kolosova", "images": [{"checksum": "389cb74701fa91d27a9a43b797e952ae", "path": "full/d35909dfc4392d89f89005cd905782340f8b1383.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018871/images/200/48ed09a5b4f176186709d00f0bef1199.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018871/images/200/48ed09a5b4f176186709d00f0bef1199.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Yeol Eum Sen", "images": [{"checksum": "389cb74701fa91d27a9a43b797e952ae", "path": "full/dd87d77cc35df45dc2255ddc8b858a4290aa2d71.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018873/images/200/48ed09a5b4f176186709d00f0bef1199.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018873/images/200/48ed09a5b4f176186709d00f0bef1199.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Vincent Genvrin", "images": [{"checksum": "36071d70eded0acb8775fd7614ddfbec", "path": "full/ffef49e8618a258721b5d018fd55172dd7a778a9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018872/images/200/82345a1684abc30f1cd9917872fe0ac3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018872/images/200/82345a1684abc30f1cd9917872fe0ac3.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " V i n c e n t   G e n v r i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u0153ur de jeunes filles de la Ma\u00eetrise de Radio France et Anne Le Bozec", "images": [{"checksum": "773b741086c13c09ce2b0eccf3a16dc2", "path": "full/176f4e16a52f0a3dda47976b49a4d64eae8529c2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018870/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018870/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " S o f i   J e a n n i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Daria Van den Bercken", "images": [{"checksum": "02f0b3bf2f5e20bc053f99b9e2f6e041", "path": "full/fd6c0bc174795552c1dc1ea8078588ed33543867.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018869/images/200/0ff044eaf8d5a13b99bdf67c4321e390.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018869/images/200/0ff044eaf8d5a13b99bdf67c4321e390.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " T o n   K o o p m a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre national de France", "images": [{"checksum": "39b1a202b6a11ec923f40722f9f5572b", "path": "full/30728f915f3bd0196bd68597120bb73199162306.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018874/images/200/32c1dfa8ed74b3d4288cbed4dc22d5e5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018874/images/200/32c1dfa8ed74b3d4288cbed4dc22d5e5.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France, Eliane Reyes et Jean-Claude van den Eyden", "images": [{"checksum": "cef4fdf981b7491d122fed2e7fe0a69f", "path": "full/5e13539a0d6aaafb3ea3a1c5742898145af1b97e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018868/images/200/e308dbedfe997980c131f39f3122a0ae.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018868/images/200/e308dbedfe997980c131f39f3122a0ae.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " E l i a n e   R e y e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Dominique Fillon trio et Sylvain Gontard", "images": [{"checksum": "54c11f290874a5f01c632dd0c0f36ee1", "path": "full/af6b4155386efd7d9545e4d449a434c06c9055ce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122558/images/200/b1140aac1f2bafc404ac2dc601e5eec3.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122558/images/200/b1140aac1f2bafc404ac2dc601e5eec3.jpeg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " D o m i n i q u e   F i l l o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Sylvain Vanot", "images": [{"checksum": "3cb8dcea930386e3ecc3178498443d05", "path": "full/58d733b6cf0ec26fe7d758a5a25b1f9938f028af.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png"], "placeName": "La Java", "description": " S y l v a i n   V a n o t"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Fran\u00e7ois Espinasse", "images": [{"checksum": "d2e5c6d8bbf2cae36ad1a56b69b3fee6", "path": "full/48e19a07628d2930c168ef3ef390a112fa06919b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018865/images/200/74c3362ac8be22d807fa96ee0a0137e5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018865/images/200/74c3362ac8be22d807fa96ee0a0137e5.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " F r a n \u00e7 o i s   E s p i n a s s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Socquettes blanches", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " L e s   S o c q u e t t e s   b l a n c h e s"},
{"dateEnd": "", "name": "M\u00e9lanie Pain", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " M \u00e9 l a n i e   P a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Erroll Garner \u00bb", "images": [{"checksum": "717048dc9714b873082befed7ab158e6", "path": "full/a3b371fdc9cf2a956de8872b47de0d0c0b4a5099.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122556/images/200/426c17a99ed53c2185d016e6ca57d17f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122556/images/200/426c17a99ed53c2185d016e6ca57d17f.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " P i e r r e   C h r i s t o p h e"},
{"dateEnd": "", "name": "The East Gipsy Band of Budapest", "images": [{"checksum": "27989b95d062bbd0efbcacec89be592c", "path": "full/868f7e5d59e23ac5d9648f1139d45ba9b2215aa5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2009/images/200/ef887967180874b3e09a2310f6612eb1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2009/images/200/ef887967180874b3e09a2310f6612eb1.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " T h e   E a s t   G i p s y   B a n d   o f   B u d a p e s t"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Concert solidaire \u00bb", "images": [{"checksum": "715f18a2f3757b40de967cb1e2ef0cfe", "path": "full/9fa9b28eb1e8f76d4c174a4494260182894c851f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128148/images/200/4b83fc7cf401f16a886566e00ef46d62.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128148/images/200/4b83fc7cf401f16a886566e00ef46d62.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " F a a d a   F r e d d y"},
{"dateEnd": "", "name": "Break Ya Bones", "images": [{"checksum": "6eb4e6a898c41d6918984f3a8aaaf1c3", "path": "full/b71eb4da3ee5c24c271cbaf6c4ac7038f1bc3034.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128038/images/200/9bec0f2722630f81236b36b634b697e3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128038/images/200/9bec0f2722630f81236b36b634b697e3.jpg"], "placeName": "La Dame de Canton", "description": " B r e a k   Y a   B o n e s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Un air, deux familles \u00bb", "images": [{"checksum": "59d9e61d93008e43be9c7e8ae562c2ff", "path": "full/7024b62d9df3534fe6e7c82671c14c2d16bb6631.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1042555/images/200/25f19690028605c092c043ef6e305a7a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1042555/images/200/25f19690028605c092c043ef6e305a7a.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " L e s   O g r e s   d e   B a r b a c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Olivier Temime\u00a0et Laurent Fickelson 4tet", "images": [{"checksum": "c3991252c976213ef6127259014d4403", "path": "full/c49964e2bc10505bd0193517e0298e4d42894544.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122555/images/200/e762687cad26262f068d8e7d67cd87c5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122555/images/200/e762687cad26262f068d8e7d67cd87c5.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " O l i v i e r   T e m i m e"},
{"dateEnd": "", "name": "G\u00e9rard Baste", "images": [{"checksum": "488c947cc99d2085b0cb13750b5b97d6", "path": "full/c2f1138160b5ddd03f9b42c9ac36b7db37f5e14f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128149/images/200/810e3e0495a391a7ec06ab871bc51517.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128149/images/200/810e3e0495a391a7ec06ab871bc51517.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " G \u00e9 r a r d   B a s t e"},
{"dateEnd": "", "name": "Daniel Levi", "images": [{"checksum": "62499ee10a19af742cf6fbe7c9ee5673", "path": "full/024df2f82d7bb4d744e5c4de0078409df9587c5b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125062/images/200/7c8cd911443b43418c8a10e065c7bfd9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125062/images/200/7c8cd911443b43418c8a10e065c7bfd9.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " D a n i e l   L e v i"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0B\u0153uf \u00bb\u00a0avec Beno\u00eet Martin trio", "images": [{"checksum": "157e0e6493192a383aed5b6c6edc8e04", "path": "full/9af4af81c338d9dac587e95b21e8e6cb65d9f577.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119006/images/200/85521ffeed6228913b4c907e9481789c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119006/images/200/85521ffeed6228913b4c907e9481789c.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " B e n o \u00ee t   M a r t i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e0lez & The String Theory", "images": [{"checksum": "abab66a06db3fe3476066f5e9e28c2bb", "path": "full/bd644b3a358f5689aefeb8fc3cacc8fa6a274d20.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1085114/images/200/977525e351c7c49f3b51063353416ef4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1085114/images/200/977525e351c7c49f3b51063353416ef4.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " J o s \u00e9   G o n z \u00e0 l e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Lady Ponce", "images": [{"checksum": "9d5bdd03c6a5af61fd005119947de930", "path": "full/c5aab4ade64281e67030807acd3eac9d26c982b0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125063/images/200/546627ded382c066ba45e2553883dcc4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125063/images/200/546627ded382c066ba45e2553883dcc4.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " L a d y   P o n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "M\u00f8me", "images": [{"checksum": "cdd16afbedb105bfa57d61b1a6093d47", "path": "full/1032aea72f0b6e591ee5bc8d7773d08b8b2e3bdd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1080930/images/200/84e656371e432f6aba7791630663070e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1080930/images/200/84e656371e432f6aba7791630663070e.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " M \u00f8 m e"},
{"dateEnd": "", "name": "Michael Pereira", "images": [{"checksum": "1dcd8f8eb6b964ebbc160aecc526fd43", "path": "full/dfe32c4a4325dce84112c0fc8819cfb72dc2eb0b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122668/images/200/df59ae38214acf43927c8aa56e83f358.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122668/images/200/df59ae38214acf43927c8aa56e83f358.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " M i c h a e l   P e r e i r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Chrysalis Daemon", "images": [{"checksum": "d530e40f97a4348ac9860a31cf07d753", "path": "full/0bbb01df39ccc2242d566705f77ec50bc1325225.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1658/images/200/354a4b090cb69559a6870a7f85897353.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1658/images/200/354a4b090cb69559a6870a7f85897353.jpg"], "placeName": "Le Cavern", "description": " C h r y s a l i s   D a e m o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble A 2 violes esgales", "images": [{"checksum": "853c2b8bfc503b08596974610acd5b1b", "path": "full/7e605498782d840a4a37cd8e8eb5ea68a8de0d3a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125769/images/200/63005e895e9d0f5364c090d5d42a7ee2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125769/images/200/63005e895e9d0f5364c090d5d42a7ee2.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " J o n a t h a n   D u n f o r d"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Django Reinhardt \u00bb", "images": [{"checksum": "a06158e28ae3e7ba249b528f3b844a69", "path": "full/bf4ecea03cb66ca825af25f2c8ab0fda3dfad4dd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128135/images/200/20a8f694f18b4141c4ac5de9ed781f79.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128135/images/200/20a8f694f18b4141c4ac5de9ed781f79.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " L e \u00ef l a   D u c l o s"},
{"dateEnd": "", "name": "Kal Robson", "images": [{"checksum": "180ce1b43652c938bb980ca0a9cbb9de", "path": "full/171d77978e8fafd7c2088f531e75b8e1513030e4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125782/images/200/ab762bf6e9a81e4dbae82dd164344ca2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125782/images/200/ab762bf6e9a81e4dbae82dd164344ca2.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " K a l   R o b s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Yaniss Odua", "images": [{"checksum": "3946fb43b84d1d9637d13d06cdd88093", "path": "full/3a075af4cb97ab71c7f53cbcf717890c6f01fd16.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1095272/images/200/c099ef3d44fb7d6c4f9e6959201c92ab.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1095272/images/200/c099ef3d44fb7d6c4f9e6959201c92ab.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " Y a n i s s   O d u a"},
{"dateEnd": "", "name": "The Pirouettes", "images": [{"checksum": "5232c417d54397fd3865ebe94f30596f", "path": "full/2af0bb2b211751f7f413d2e9871285caa10014e4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112532/images/200/5f0604248bdad3b531ed7e7b1ccd6860.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112532/images/200/5f0604248bdad3b531ed7e7b1ccd6860.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " T h e   P i r o u e t t e s"},
{"dateEnd": "", "name": "You Me at Six", "images": [{"checksum": "1c78d9290efd644cf4db3aaa612414aa", "path": "full/5531b1d9278e1e78d971006fa6904f2fba929e7e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115867/images/200/6bddd1accfd1d078dd9762d30d34c71d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115867/images/200/6bddd1accfd1d078dd9762d30d34c71d.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " Y o u   M e   a t   S i x"},
{"dateEnd": "", "name": "Dave Blenkhorn", "images": [{"checksum": "3aa9c80027b2501fbbfd0ebb95919c21", "path": "full/e6d99950b10a50747683b56211499be1a1f8a86f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119671/images/200/c0774e2498bd8f1819f1486267039f42.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119671/images/200/c0774e2498bd8f1819f1486267039f42.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " D a v e   B l e n k h o r n"},
{"dateEnd": "", "name": "Samy Thi\u00e9bault", "images": [{"checksum": "5eaa2da2d483b8ae7101c357c4b458aa", "path": "full/0b2fe5334bfee1cbaecc21d5d010afff2fed212b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125673/images/200/35d8132cf100f97a3f767d0aed7c8be4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125673/images/200/35d8132cf100f97a3f767d0aed7c8be4.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " S a m y   T h i \u00e9 b a u l t"},
{"dateEnd": "", "name": "Les \u00c9lys\u00e9es", "images": [{"checksum": "def68b5f21232b1c6a29ec2725ddd613", "path": "full/f8a385ee438c5ebfdd80ae20c7cedcfbab963e09.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125768/images/200/e288034cf9fa290bd717a1c7ee44986c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125768/images/200/e288034cf9fa290bd717a1c7ee44986c.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " N o \u00e9 m i e   L e n h o f"},
{"dateEnd": "", "name": "Sophie Maurin - Laura Cahen - O", "images": [{"checksum": "775f4c34152cfee93e4a3335ade591e8", "path": "full/1d54e2e62cc74e3ad5efdf1f4a09735089cdeb0e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125664/images/200/d68fb7fa92c3752692e575fbb4cc951b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125664/images/200/d68fb7fa92c3752692e575fbb4cc951b.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " S o p h i e   M a u r i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Kid Francescoli", "images": [{"checksum": "4c50b7cd473d7554e6584cdcc4db60df", "path": "full/aad53ccdbd1ca6b96c1fc86d6515fe7bdda041ea.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125685/images/200/97a876fce7cfa4fc2949979cbcaa26db.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125685/images/200/97a876fce7cfa4fc2949979cbcaa26db.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " K i d   F r a n c e s c o l i"},
{"dateEnd": "", "name": "Nick Waterhouse", "images": [{"checksum": "a11992ca8b0e6ccf99843fd15c879104", "path": "full/e2cc4e55a0834a53d23827c76c4a7104936f7d9f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125672/images/200/ec4999f57922e768bd26d21bbdc46b6c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125672/images/200/ec4999f57922e768bd26d21bbdc46b6c.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " N i c k   W a t e r h o u s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Collectif Medz Bazar", "images": [{"checksum": "f3ae8e9be2d67a183ccb9619e903bb89", "path": "full/1da5a549f738c5b42dae1405a29deb0021dbc3e7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125671/images/200/88c28dcd2da226db97d7a30b6b806765.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125671/images/200/88c28dcd2da226db97d7a30b6b806765.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " C o l l e c t i f   M e d z   B a z a r"},
{"dateEnd": "", "name": "H-Burns", "images": [{"checksum": "d4c53c0aa1bac67d3f9965765c1713fe", "path": "full/04cbcf06efce0f17b56b5b1376b1840830c03777.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125684/images/200/64e798527a5ab695b7b26677e3cdc9a0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125684/images/200/64e798527a5ab695b7b26677e3cdc9a0.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " H - B u r n s"},
{"dateEnd": "", "name": "Rick Astley - 50 Tour", "images": [{"checksum": "b62fa0fd087023aca16f778d758cdcd8", "path": "full/bd67d25004a38c12fc9f82523f92767d7e9f6948.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119068/images/200/0f51f4973b40ad4dbff20bff298cea8b.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119068/images/200/0f51f4973b40ad4dbff20bff298cea8b.png"], "placeName": "Alhambra", "description": " R i c k   A s t l e y"},
{"dateEnd": "", "name": "Under\u00f8ath", "images": [{"checksum": "68de13da692d4e166c8477c025a4a323", "path": "full/4178616b8c44e00067f747b3e3565ce8eb6e0624.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119067/images/200/f6228e4dad118774a1b7a07d3214fc83.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119067/images/200/f6228e4dad118774a1b7a07d3214fc83.png"], "placeName": "Alhambra", "description": " U n d e r \u00f8 a t h"},
{"dateEnd": "", "name": "Alkisitis Protopsalti", "images": [{"checksum": "04e1a4fb0982db9f2b849b77f3575575", "path": "full/75cf87a7f48bd65ef0eee6ff080efeb0854bd66d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1106234/images/200/843e4372ca776bdbfed17b103de469f0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1106234/images/200/843e4372ca776bdbfed17b103de469f0.jpg"], "placeName": "Alhambra", "description": " A l k i s i t i s   P r o t o p s a l t i"},
{"dateEnd": "", "name": "Nathan Fake", "images": [{"checksum": "0f56f8440e35acd6a7cc75c421ac968d", "path": "full/afa091f0de648590cc5ec7c14875bfb2bdd0eb39.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125689/images/200/87a03618625ac91a19a3a6102f4bc82b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125689/images/200/87a03618625ac91a19a3a6102f4bc82b.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " N a t h a n   F a k e"},
{"dateEnd": "", "name": "Omar Sosa & Seckou Keita", "images": [{"checksum": "1306d006a46578a93aa328c33320f146", "path": "full/810ab44074bf8c7fc71d27e54fe89cd41dc81445.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125683/images/200/a2935e02032fd207b9d1370819f66c9e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125683/images/200/a2935e02032fd207b9d1370819f66c9e.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " O m a r   S o s a"},
{"dateEnd": "", "name": "Marc Davy", "images": [{"checksum": "f7de4ca03082fa0c69c246662aedfbbd", "path": "full/8f5e160bf31928461b01d1d37f9906d12236b8b6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122512/images/200/03107ed24592881b1f18fcf7fa4e7899.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122512/images/200/03107ed24592881b1f18fcf7fa4e7899.png"], "placeName": "Alhambra", "description": " M a r c   D a v y"},
{"dateEnd": "", "name": "Chris Thile", "images": [{"checksum": "790185fc1b0e2318b6b215a8b7065f1e", "path": "full/707879eea133c6fc611e55f893198162799afd44.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115770/images/200/4ede971d951aa13fe28fb25f5f021042.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115770/images/200/4ede971d951aa13fe28fb25f5f021042.png"], "placeName": "Alhambra", "description": " C h r i s   T h i l e"},
{"dateEnd": "", "name": "The Ginger Accident", "images": [{"checksum": "b9a15a53f1fdb4ae0fc4766f35f68d3c", "path": "full/9bc5272bc8f6ecebfc5eae9f6aaeb5add490d2a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125687/images/200/2249ed92cc9709a0809c1f6b62753f97.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125687/images/200/2249ed92cc9709a0809c1f6b62753f97.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " T h e   G i n g e r   A c c i d e n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Jil Caplan", "images": [{"checksum": "39576038826cb1b2bb559a4ab475ac54", "path": "full/9eed985b187acba63528d1cab5586d9fac7851c2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125682/images/200/b8332188c2e1f78136ec2c1f114e064a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125682/images/200/b8332188c2e1f78136ec2c1f114e064a.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " J i l   C a p l a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Zenzile", "images": [{"checksum": "bb2b6b8d8edb69be63d15705893ec1e8", "path": "full/500cf12bd9bbdc46196c99225b94d959d476d3ea.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125691/images/200/b83c694ca9fa65ff1ac722224c01e242.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125691/images/200/b83c694ca9fa65ff1ac722224c01e242.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " Z e n z i l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ga\u00eblle Buswel", "images": [{"checksum": "11f64e801ee86a4237aba098d24d5322", "path": "full/3ad709c8ab1f3f2a0f417c3933d102c1221c239f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125680/images/200/b517b8def0dfa0c1ab590b861879513d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125680/images/200/b517b8def0dfa0c1ab590b861879513d.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " G a \u00eb l l e   B u s w e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Antiloops", "images": [{"checksum": "83904b6eae2bd7a9f25c16090755d301", "path": "full/cfa2bed93f14793929e9df2bfe38d425508cc176.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125678/images/200/a42bc751b64893582987dce37b4d15ed.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125678/images/200/a42bc751b64893582987dce37b4d15ed.png"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " A n t i l o o p s"},
{"dateEnd": "", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Joron", "images": [{"checksum": "fdc5be717ff4c3942604c377425c90c6", "path": "full/565a174f9647a42ead8b828ce6a7fab8f3912632.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125681/images/200/9487e021a6924959cba7e95f7e26679f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125681/images/200/9487e021a6924959cba7e95f7e26679f.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " F r \u00e9 d \u00e9 r i c   J o r o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Andy Shauf - Julia Jacklin - Tasseomancy", "images": [{"checksum": "a472e96fed67fb75367158673023af33", "path": "full/c48aa5b0a53411060c4751fa5332ffcd4863e0d4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125676/images/200/5aaa4924d212167f2e7bbaf2b430e733.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125676/images/200/5aaa4924d212167f2e7bbaf2b430e733.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " A n d y   S h a u f"},
{"dateEnd": "", "name": "Kl\u00f4 Pelgag", "images": [{"checksum": "56d351fa86b90fb716d76bb045077f16", "path": "full/6112c7e54e03b97f3b3ded10beb413e1b65a7a8c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125675/images/200/7fb3e2177131ccc029ab27378145e5be.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125675/images/200/7fb3e2177131ccc029ab27378145e5be.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " K l \u00f4   P e l g a g"},
{"dateEnd": "", "name": "Debout sur le zinc", "images": [{"checksum": "edeaf291aba76a2f9113dff19012a444", "path": "full/a363a682bd44f0b7b1a29750597c4129d82b88f2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125677/images/200/a9c1e194fd3415ea8119caa10d1cee71.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125677/images/200/a9c1e194fd3415ea8119caa10d1cee71.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " D e b o u t   s u r   l e   z i n c"},
{"dateEnd": "", "name": "Fran\u00e7ois N'Gwa - Jann Halexander - Tita Nzebi - Jearian - Chyc Polhit", "images": [{"checksum": "7ee23abe15c2e7ab982e3b3116cad6ac", "path": "full/4658a11158d2b48a74f4c79cc29ae50f59c206d4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125661/images/200/d34d9dbf1ea91725508822820ba2ba60.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125661/images/200/d34d9dbf1ea91725508822820ba2ba60.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " F r a n \u00e7 o i s   N ' G w a"},
{"dateEnd": "", "name": "Gauvain Sers", "images": [{"checksum": "2ee9df126a2a47ed25e74a569081104b", "path": "full/9ac803a2374154837d764e03d6029a3a2ac793c6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125686/images/200/19727eb71b91854baa3a7007cd523a3e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125686/images/200/19727eb71b91854baa3a7007cd523a3e.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " G a u v a i n   S e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orient Occident", "images": [{"checksum": "70391a57136d6d9c86291524712120cf", "path": "full/5e3653df62fc97a0fb73e735fe42f59dbcc9fbbe.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125674/images/200/afe3588a01fa3817e62cfabe7edca76a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125674/images/200/afe3588a01fa3817e62cfabe7edca76a.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " O r i e n t   O c c i d e n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Moutain Men", "images": [{"checksum": "ecb3e0b69c92123ff050b1e7a6212f41", "path": "full/ba375918d30668d3a9249d9c3d131bcfe7d0ed4c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125660/images/200/8cfbb8379dfe633fca380d8900b8447b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125660/images/200/8cfbb8379dfe633fca380d8900b8447b.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " M o u t a i n   M e n"},
{"dateEnd": "", "name": "David Giorcelli et Ster Wex", "images": [{"checksum": "44911f70b15cf8761224af75aff4375c", "path": "full/f2f2d1757e6bd9ba194fbb73e40f5d99ba9e1ad9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119690/images/200/9d5ec2331ea5b44b573bf501ac0a13aa.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119690/images/200/9d5ec2331ea5b44b573bf501ac0a13aa.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " D a v i d   G i o r c e l l i"},
{"dateEnd": "", "name": "Austin O'Brien Big 5 Band", "images": [{"checksum": "21d5f926fe976db8b2e9ce900d8429a4", "path": "full/2496452cfe485b49364872437862172a523c340f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119686/images/200/5cf882389eea72bae19b2cdc70735fe2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119686/images/200/5cf882389eea72bae19b2cdc70735fe2.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " A u s t i n   O ' B r i e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble C\u00e9ladon, Kyrie Kristmanson et Paulin B\u00fcngden", "images": [{"checksum": "8a741952ab546386d69d269c3032a7e0", "path": "full/c95db20fb5a19366898a33e3efb3366b3ce16053.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125659/images/200/b896ce675feea170d6ef2073a5910af2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125659/images/200/b896ce675feea170d6ef2073a5910af2.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " E n s e m b l e   C \u00e9 l a d o n"},
{"dateEnd": "", "name": "G!rafe et Bruno Girard", "images": [{"checksum": "75ac10203d289edf8813c78173a1e78f", "path": "full/866d25aad9fce85cd37c8c8dcaad08c920220fce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125656/images/200/742cd47942f0cbba0bdc2c9d4a1c707b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125656/images/200/742cd47942f0cbba0bdc2c9d4a1c707b.jpg"], "placeName": "Caf\u00e9 de la Danse", "description": " B r u n o   G i r a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "David Giorcelli et Ster Wex", "images": [{"checksum": "44911f70b15cf8761224af75aff4375c", "path": "full/8c96640a37b15c0f20f7297d21a58201d674ff67.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119688/images/200/9d5ec2331ea5b44b573bf501ac0a13aa.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119688/images/200/9d5ec2331ea5b44b573bf501ac0a13aa.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " D a v i d   G i o r c e l l i"},
{"dateEnd": "", "name": "Marie-Laure C\u00e9lisse & the Frenchy's", "images": [{"checksum": "e9858de4730d51ff42725b8022ac164b", "path": "full/f74188c988192b7119395599d979367b13cde6ea.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119673/images/200/00047013703a1f2f9acceb35a365cb86.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119673/images/200/00047013703a1f2f9acceb35a365cb86.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " M a r i e - L a u r e   C \u00e9 l i s s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Jean-Paul Amouroux", "images": [{"checksum": "1f75aee2b9efb1d226a862f4efbacc2b", "path": "full/f38fae30aaa91cef2700373f5b5e78bef8c1a318.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119657/images/200/be42fa57bd82d3b8a63b25dee1287f29.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119657/images/200/be42fa57bd82d3b8a63b25dee1287f29.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " J e a n - P a u l   A m o u r o u x"},
{"dateEnd": "", "name": "Dany Doriz Swing Band", "images": [{"checksum": "a95282face2aec7acbd6b6fa68c36177", "path": "full/2b1d5c654ede01bcde449136d25b817a0dd330e3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119679/images/200/a5da6005ef9232455f43c6d4f25cb15b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119679/images/200/a5da6005ef9232455f43c6d4f25cb15b.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " D a n y   D o r i z"},
{"dateEnd": "", "name": "Michel Pastre Swing Band", "images": [{"checksum": "1e3c2d27c7efc4768d8e8f2310747cd6", "path": "full/6684da3f506119a24815d146646edd4f9a1e0587.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119656/images/200/37967cd471ada8a8cbf8fe9e8dc56239.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119656/images/200/37967cd471ada8a8cbf8fe9e8dc56239.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " M i c h e l   P a s t r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Carl Schlosser Swing Band", "images": [{"checksum": "9c361ddf06a938ed96aa028e44b10f45", "path": "full/6f10321970aacc079e1aa04b725d034bc1654691.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119670/images/200/7d07c736543c980a6a416ca18370b6bc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119670/images/200/7d07c736543c980a6a416ca18370b6bc.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " C a r l   S c h l o s s e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Carl Schlosser Swing Band", "images": [{"checksum": "9c361ddf06a938ed96aa028e44b10f45", "path": "full/b2993383c2a6b9946bcf593a23427d1a63c695b3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119659/images/200/7d07c736543c980a6a416ca18370b6bc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119659/images/200/7d07c736543c980a6a416ca18370b6bc.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " C a r l   S c h l o s s e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Duoluo", "images": [{"checksum": "7c000139d18147c5da56b09d043f4111", "path": "full/71cb15eb3a6d5bc24a5a3da9888f54e851491640.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125772/images/200/9203694fe5ca496e073f32a61852baf7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125772/images/200/9203694fe5ca496e073f32a61852baf7.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " L o u i s e   B o u e d o - M a l l e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Megaswing", "images": [{"checksum": "0f01f4a724e878f9b2520c4b4b334854", "path": "full/0591a64dfccccf41d373493005dc46b273c180b5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119651/images/200/b6285978eba9eca782ed558b3057141c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119651/images/200/b6285978eba9eca782ed558b3057141c.jpg"], "placeName": "Caveau de la Huchette", "description": " M e g a s w i n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Florent Pagny - 55 Tour", "images": [{"checksum": "a53d769f95b12a16ae6832664b153896", "path": "full/e4e6c62bc9147081a52014734529311afbbdeec3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118835/images/200/e974b2f55496f04e4502e90128cdc405.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118835/images/200/e974b2f55496f04e4502e90128cdc405.jpg"], "placeName": "Casino de Paris", "description": " F l o r e n t   P a g n y"},
{"dateEnd": "", "name": "Florent Pagny - 55 Tour", "images": [{"checksum": "a53d769f95b12a16ae6832664b153896", "path": "full/2ec90785ce0f13d8df511382b8c83c1ae8fae53b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118834/images/200/e974b2f55496f04e4502e90128cdc405.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118834/images/200/e974b2f55496f04e4502e90128cdc405.jpg"], "placeName": "Casino de Paris", "description": " F l o r e n t   P a g n y"},
{"dateEnd": "", "name": "Two Door Cinema Club", "images": [{"checksum": "25430b18706d5249748743c3ebb41b63", "path": "full/6a650a491e12825d01142a9d84f36f948b1cd519.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118836/images/200/76e5acde95ba11ecbe318f99b682dbda.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118836/images/200/76e5acde95ba11ecbe318f99b682dbda.jpg"], "placeName": "Casino de Paris", "description": " T w o   D o o r   C i n e m a   C l u b"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble l'Oiseau-Mouche", "images": [{"checksum": "d774314477225f727bd481e662ac00d4", "path": "full/94e91cee017db4ecb947b8359ffdb32cdbca455d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125773/images/200/f261f5d443c12169b837641267096d8d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125773/images/200/f261f5d443c12169b837641267096d8d.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " L e n a   F r a n c h i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Liane Foly - Crooneuse Tour", "images": [{"checksum": "90a98a6809f74ebf7153f7e79c3f3d99", "path": "full/42dea9d8e05dfb862d4589cf4ae4c3b9ce3ff7bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118837/images/200/66c1e28f6031d6aa97653c2af405386a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118837/images/200/66c1e28f6031d6aa97653c2af405386a.jpg"], "placeName": "Casino de Paris", "description": " L i a n e   F o l y"},
{"dateEnd": "", "name": "Arabella Cortese et Mauricio Buraglia", "images": [{"checksum": "29399fdf72693cf19b5ce3d490630610", "path": "full/c4ba2dc0c1a5b1c399faa974d55e98cd403702e6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125770/images/200/7baf4c734035b174856ce69afcd6d654.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125770/images/200/7baf4c734035b174856ce69afcd6d654.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " A r a b e l l a   C o r t e s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Duologie", "images": [{"checksum": "48312d3f7941f3c96e8275df786e7ab4", "path": "full/450ace784e518bbfda676a23d8ff8f94ca1f9e1f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125780/images/200/d2f27d65bae6c6b4ed513eff4041fbaf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125780/images/200/d2f27d65bae6c6b4ed513eff4041fbaf.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " \u00c9 m i l i e   C a l m \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0B\u0153uf \u00bb avec Adam Over trio", "images": [{"checksum": "bbf6fc8dca9403e79bf3236b3213deb0", "path": "full/81a4c53cdf33b2304e6ae8edd005d454b65757fc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119005/images/200/9ead5667ae99162cd9ac772a18cb94eb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119005/images/200/9ead5667ae99162cd9ac772a18cb94eb.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " A d a m   O v e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Donna Lorraine trio", "images": [{"checksum": "782fac776f5ecd60ad9512e60643c599", "path": "full/b335c39f0358fa4dad222e2f65c2fe9576cf542d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125781/images/200/166aca9838eb9fcf2b8d87a3e17b887a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125781/images/200/166aca9838eb9fcf2b8d87a3e17b887a.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " D o n n a   L o r r a i n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Macy Gray - Tourn\u00e9e europ\u00e9enne 2017", "images": [{"checksum": "219cc8fcc2fbb80589bc3c82e77ce3ba", "path": "full/1309fdf7aa68f0f04029459d349124ef915cb611.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109359/images/200/50ac4f609e5a60eec5d1507ae50be6d8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109359/images/200/50ac4f609e5a60eec5d1507ae50be6d8.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " M a c y   G r a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Chiaroscuro", "images": [{"checksum": "7418931d9d6b975e619da2e4660722bf", "path": "full/9a5f4c74514efbbb37f7655ea23948e6d47da9ab.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122626/images/200/01bcdee932a032c58a0f1de700eff8f8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122626/images/200/01bcdee932a032c58a0f1de700eff8f8.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " L a u r e   M o r a b i t o"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Soir\u00e9e Br\u00e9sil \u00bb\u00a0avec A Banda", "images": [{"checksum": "ef44289ad11278ee760cbe695fa24d4d", "path": "full/72988be76e974803a98d5cc20cc585c5c90e01cd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122672/images/200/79f03f491995bd4dd894e66e33ac4229.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122672/images/200/79f03f491995bd4dd894e66e33ac4229.jpg"], "placeName": "Cave du 38 Riv'", "description": " A   B a n d a"},
{"dateEnd": "", "name": "Tove Lo - Lady Wood Tour", "images": [{"checksum": "84d001944b38ab55d574dd0dfd8db370", "path": "full/b1b90c3361b7985bb22fa1318e2cf59316d0aa8e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115866/images/200/12064942f438273be8fc419d587c3630.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115866/images/200/12064942f438273be8fc419d587c3630.png"], "placeName": "La Cigale", "description": " T o v e   L o"},
{"dateEnd": "", "name": "Yuksek", "images": [{"checksum": "7f1ce1ccfcf2acd78c81a0e393823509", "path": "full/add10f6e1ecdb11d8b9b070ec2b4f59b1216a829.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109360/images/200/e87b5883e3c2f05c8a02b2549353b879.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109360/images/200/e87b5883e3c2f05c8a02b2549353b879.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " Y u k s e k"},
{"dateEnd": "", "name": "Vianney", "images": [{"checksum": "f64958ec901cb4c570bd02acbbb13b45", "path": "full/e84c3c7b665e3ae5880163b4eb60629641f1787d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048341/images/200/3e53636ec7ec5261f3035f401e109b62.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048341/images/200/3e53636ec7ec5261f3035f401e109b62.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " V i a n n e y"},
{"dateEnd": "", "name": "Eric Bibb et JJ Milteau", "images": [{"checksum": "772c0a663adaf24cb7fd60ce1723b181", "path": "full/1edf910c5085cb2b6450c6815513d408a5567f9f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048338/images/200/6f156b7151be8ad099c3b35c5c5fac54.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048338/images/200/6f156b7151be8ad099c3b35c5c5fac54.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " E r i c   B i b b"},
{"dateEnd": "", "name": "Florent Mothe", "images": [{"checksum": "11b89f95b8b2fc1ce35ec1dfd736cad0", "path": "full/71b8911c8750ba9c6c7744f44529de85b912713b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109361/images/200/8bc3d5a51ab5b4f9dc92bccf321144ce.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109361/images/200/8bc3d5a51ab5b4f9dc92bccf321144ce.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " F l o r e n t   M o t h e"},
{"dateEnd": "", "name": "Nouvelle Vague", "images": [{"checksum": "362e9a345789c519a72fe2282068d1b7", "path": "full/b9fe3d0f27b3035c909d596bb03f8ac1f9600ace.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115872/images/200/58e9905138d0a8e0cb14a6070d3c9ff5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115872/images/200/58e9905138d0a8e0cb14a6070d3c9ff5.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " N o u v e l l e   V a g u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Soulwax", "images": [{"checksum": "b84065f9c8cf87254f5218f9ac0fef27", "path": "full/902b8acd6afb595802e6a96fbadd17db2119ee6f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115873/images/200/b8d63d5fe7686f1e362608ba73a7cf75.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115873/images/200/b8d63d5fe7686f1e362608ba73a7cf75.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " S o u l w a x"},
{"dateEnd": "", "name": "Slimane - On arrive Tour", "images": [{"checksum": "3867b8d74feb45cc93e96af4228c68b2", "path": "full/5c6cc9901509c62274dc225b52fc4c0964040687.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1055987/images/200/d4978512ffdd2893436b344f44c63af8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1055987/images/200/d4978512ffdd2893436b344f44c63af8.jpg"], "placeName": "La Cigale", "description": " S l i m a n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Alltta", "images": [{"checksum": "51a854e3ecdfc194946c9e5aa62422bf", "path": "full/ff64dd95966ca30a7a4c40bd08047c9f1bd4ec54.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115870/images/200/83046254b216e862f5b6ddb1b7e1441f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115870/images/200/83046254b216e862f5b6ddb1b7e1441f.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " A l l t t a"},
{"dateEnd": "", "name": "Superpoze", "images": [{"checksum": "a215bd1df4b13fc763d099c9c8fc9657", "path": "full/5d91b60be05ab902a5f81e2740c93711274d852d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048332/images/200/10aa0c21689463ad3e9517eb17396000.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048332/images/200/10aa0c21689463ad3e9517eb17396000.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " S u p e r p o z e"},
{"dateEnd": "", "name": "Cage the Elephant", "images": [{"checksum": "d154539b2c197887f88d0787e3c9615f", "path": "full/f6f676f213105cf5f080b7b23ae4c465d533835e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128146/images/200/e287cee4755ee58e4552bba06391ade9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128146/images/200/e287cee4755ee58e4552bba06391ade9.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " C a g e   t h e   E l e p h a n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Warpaint", "images": [{"checksum": "b8cabd9eba0ee3ebb69a1e9c486fcc39", "path": "full/6900b9edef612a244cfcf31352c04596d6951aad.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1103162/images/200/6dbb75b93b2da98b22443aefcc1edf7a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1103162/images/200/6dbb75b93b2da98b22443aefcc1edf7a.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " W a r p a i n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Anthrax", "images": [{"checksum": "2510fbb38682ac1e4e7c4226eb47712c", "path": "full/f011da43e60a0b322facbcdfe4bdc9eb0fd1f86d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109097/images/200/f2f85cfe55b2fc6267963bbd7692d5fb.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109097/images/200/f2f85cfe55b2fc6267963bbd7692d5fb.png"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " A n t h r a x"},
{"dateEnd": "", "name": "Tory Lanez - I Told You Tour", "images": [{"checksum": "a0d802472c2ffff44cdbd580f2fbc045", "path": "full/a6fc754be2a3703c1a0cb4ba0b0c2ca2f88eab43.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1076086/images/200/f99f2637990fd07afc52ff688ce1aab6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1076086/images/200/f99f2637990fd07afc52ff688ce1aab6.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " T o r y   L a n e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Band of Horses", "images": [{"checksum": "507fd68b60aaca884d824be2279bfac2", "path": "full/5fc8e4665a590bf42074d81efafd944b20c91949.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048331/images/200/b7c7fa33890ec01f8fd1c66cf895bcf8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048331/images/200/b7c7fa33890ec01f8fd1c66cf895bcf8.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " B a n d   o f   H o r s e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Trentem\u00f8ller", "images": [{"checksum": "031e9c47fbb80c65f47cb74909ef4b22", "path": "full/25b43430dfd0cb9a777d4970f872fcabe6d30bf3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128150/images/200/cfc5cc739b453f6a55a46b428d9d8cf4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128150/images/200/cfc5cc739b453f6a55a46b428d9d8cf4.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " T r e n t e m \u00f8 l l e r"},
{"dateEnd": "", "name": "St. Paul and the Broken Bones", "images": [{"checksum": "d92511f665255e72dd4611f69844f4d8", "path": "full/bdad5d4e6b17494fa74592799cdab0c832c4076a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128145/images/200/44813914903b0ad082208902e186df12.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128145/images/200/44813914903b0ad082208902e186df12.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " S t .   P a u l   a n d   t h e   B r o k e n   B o n e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Broken Back", "images": [{"checksum": "7e615be911bc43ada78a446e26c26663", "path": "full/f14fd58c03b1560b35acb2b9059e99ab57e4fb9e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121927/images/200/d68f0c522969e386a1687e740b311861.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121927/images/200/d68f0c522969e386a1687e740b311861.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " B r o k e n   B a c k"},
{"dateEnd": "", "name": "The Temperance Movement", "images": [{"checksum": "b9f6278f2c94a2b58f9db1e36e44f06a", "path": "full/6898469ee20f3c5b4d9de4a44621e30952373f25.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1054007/images/200/ea298cc6cab6b2e2a6c35ba3c24f444f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1054007/images/200/ea298cc6cab6b2e2a6c35ba3c24f444f.jpg"], "placeName": "Le Divan du monde", "description": " T h e   T e m p e r a n c e   M o v e m e n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Horse Raddish", "images": [{"checksum": "788dfd9116b89b5443c7959c2d207a2a", "path": "full/7d864a6dff36856d90bf6e31d49dacf5712126bf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"], "placeName": "Les Disquaires", "description": " H o r s e   R a d d i s h"},
{"dateEnd": "", "name": "Marvellous", "images": [{"checksum": "788dfd9116b89b5443c7959c2d207a2a", "path": "full/7d864a6dff36856d90bf6e31d49dacf5712126bf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"], "placeName": "Les Disquaires", "description": " M a r v e l l o u s"},
{"dateEnd": "", "name": "Funkable", "images": [{"checksum": "788dfd9116b89b5443c7959c2d207a2a", "path": "full/7d864a6dff36856d90bf6e31d49dacf5712126bf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4783/images/200/b7819db9f1788a5a6f9fb0aba464cb7c.jpg"], "placeName": "Les Disquaires", "description": " F u n k a b l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Max Cooper", "images": [{"checksum": "b07b0088441cd70d6ba3f8e5edf75b47", "path": "full/608514a0ae914c09539672142ec884dc750b19f3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121928/images/200/429949358af99fbe690eeddb58bf665f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121928/images/200/429949358af99fbe690eeddb58bf665f.jpg"], "placeName": "\u00c9lys\u00e9e Montmartre", "description": " M a x   C o o p e r"},
{"dateEnd": "", "name": "AvevA", "images": [{"checksum": "04dabac4024e22635abc488d50a905c4", "path": "full/d2e1ff29eaf7b54fe462f79ea868a4d4d2313a92.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1124917/images/200/9b10376793e14c2279493ab52bd40c7f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1124917/images/200/9b10376793e14c2279493ab52bd40c7f.jpg"], "placeName": "Les Disquaires", "description": " A v e v A"},
{"dateEnd": "", "name": "Billet d'humeur", "images": [{"checksum": "ac1d7ad9530040ed745da02bd6ee3b01", "path": "full/974454e742916a3144d0cdce0968de0a2c4edfe1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2000/images/200/d991bd3b92c869c58b682683aab8fed5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2000/images/200/d991bd3b92c869c58b682683aab8fed5.jpg"], "placeName": "Le Divan du monde", "description": " B i l l e t   d ' h u m e u r"},
{"dateEnd": "", "name": "C\u00e9cile Hercule - Jean-Marc Sauvagnargues", "images": [{"checksum": "9f40521e71083dd1dd4a009ffd37ca8d", "path": "full/e3466d6f48d6604d5cd13fb735c9754972c8ea87.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1084970/images/200/0059dccd16a6b447caf2d64baf279332.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1084970/images/200/0059dccd16a6b447caf2d64baf279332.jpg"], "placeName": "L'Europ\u00e9en", "description": " C \u00e9 c i l e   H e r c u l e"},
{"dateEnd": "", "name": "The Handsome Family", "images": [{"checksum": "84d804dfe2820b251349cca0326950a7", "path": "full/c81c5b48bcc41b0a43f7ccf4f3274e5275842864.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115931/images/200/81364ffae2f3bedc3c62f474aaeed8e1.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115931/images/200/81364ffae2f3bedc3c62f474aaeed8e1.png"], "placeName": "Le Divan du monde", "description": " T h e   H a n d s o m e   F a m i l y"},
{"dateEnd": "", "name": "Jeff \u00ab\u00a0Tain\u00a0\u00bb Watts trio", "images": [{"checksum": "3e37b9f4b93f5d0ee439e3d842bbeded", "path": "full/35bad6466b08a907e77813e981023f1c84a883c0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122575/images/200/87e5c1004e6647cde20cb0d81f602d99.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122575/images/200/87e5c1004e6647cde20cb0d81f602d99.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " P a u l   B o l l e n b a c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Marcia Ball", "images": [{"checksum": "8422357eadcde36501a1f20394e6b965", "path": "full/8c626b53a8a620a5960d475c51c8b1711beeb522.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122573/images/200/fc85d7955bc19880fa46f2c4863ea7c2.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122573/images/200/fc85d7955bc19880fa46f2c4863ea7c2.jpeg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " M a r c i a   B a l l"},
{"dateEnd": "", "name": "Larry Goldings, Peter Bernstein et Bill Stewart", "images": [{"checksum": "2063749306420560334894ad87aa1c38", "path": "full/8b55d75238e9225652e45c2a817afcd2947e3d92.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122569/images/200/f25f5b56a9cd29cde98e5a73d62cddbc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122569/images/200/f25f5b56a9cd29cde98e5a73d62cddbc.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " L a r r y   G o l d i n g s"},
{"dateEnd": "", "name": "Saul Rubin Zebtet", "images": [{"checksum": "9ea89e32ac8244f92f8b6535618e5ace", "path": "full/faba6600ff87cdf402a014d89e327aea314a9b20.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122567/images/200/6a28b78296901a7f0cbb82bc4acf2c12.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122567/images/200/6a28b78296901a7f0cbb82bc4acf2c12.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " S a u l   R u b i n"},
{"dateEnd": "", "name": "The Big Hustle", "images": [{"checksum": "c02c4e9cad3b7c8a4f9263f3bd5fd341", "path": "full/2e8f11575dada0f5cab8e6e18b4bcc2af2d3957e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122566/images/200/9c794f4558b1d58ebb4afc5227a63224.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122566/images/200/9c794f4558b1d58ebb4afc5227a63224.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " T h e   B i g   H u s t l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Jeff \u00ab\u00a0Tain\u00a0\u00bb Watts trio", "images": [{"checksum": "3e37b9f4b93f5d0ee439e3d842bbeded", "path": "full/d5ebf6eeb8e6a5c2fb4500ffebcb654de6573d11.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122574/images/200/87e5c1004e6647cde20cb0d81f602d99.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122574/images/200/87e5c1004e6647cde20cb0d81f602d99.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " P a u l   B o l l e n b a c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Gauthier Toux trio", "images": [{"checksum": "7540e9f8f1fec37a93e7da91ff94dbb1", "path": "full/55cd689c722b5650ce4629f38f43ec0c95eeee14.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122570/images/200/fece1577b7a5df5d8588fb8ff1af794f.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122570/images/200/fece1577b7a5df5d8588fb8ff1af794f.jpeg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " G a u t h i e r   T o u x"},
{"dateEnd": "", "name": "Larry Goldings, Peter Bernstein et Bill Stewart", "images": [{"checksum": "2063749306420560334894ad87aa1c38", "path": "full/61a26e6b2703067b120e5dfbded6a1cc92dfea4a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122568/images/200/f25f5b56a9cd29cde98e5a73d62cddbc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122568/images/200/f25f5b56a9cd29cde98e5a73d62cddbc.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " L a r r y   G o l d i n g s"},
{"dateEnd": "", "name": "James Taylor 4tet", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " J a m e s   T a y l o r"},
{"dateEnd": "", "name": "MayBe - Cotton Belly's", "images": [{"checksum": "ba2339f18e968d567c99f77cb678573c", "path": "full/5eecb2b321c487d8fea92ac5f45a5def3598103b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128034/images/200/512411358ed4fc0fb30ffc501e1c9bbb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128034/images/200/512411358ed4fc0fb30ffc501e1c9bbb.jpg"], "placeName": "La Dame de Canton", "description": " M a y B e"},
{"dateEnd": "", "name": "Natalia M. King", "images": [{"checksum": "e15901b7d1472246e14d3b2ea935d4fb", "path": "full/02619ec0d6b55c6305b3122eafcc777898032968.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122563/images/200/09cac1feebdcc5c6f1efa2d26b7b940c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122563/images/200/09cac1feebdcc5c6f1efa2d26b7b940c.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " N a t a l i a   M .   K i n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Chlo\u00e9 Deyme", "images": [{"checksum": "cb0fbfb8456175b76c16b7ffcc0fbd51", "path": "full/40b693e4b036b8c0d995357805c15808f9c8103a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122564/images/200/271061e59d93b62b551969d2c4cf80e1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122564/images/200/271061e59d93b62b551969d2c4cf80e1.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " C h l o \u00e9   D e y m e"},
{"dateEnd": "", "name": "Natalia M. King", "images": [{"checksum": "e15901b7d1472246e14d3b2ea935d4fb", "path": "full/50fc37f9cb838d45f17863b7a92061144a69239d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122561/images/200/09cac1feebdcc5c6f1efa2d26b7b940c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122561/images/200/09cac1feebdcc5c6f1efa2d26b7b940c.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " N a t a l i a   M .   K i n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Joon Moon et Krystle Warren", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " J o o n   M o o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Vita Schmidt", "images": [{"checksum": "49619e1096ad76ccd0740fbd68d6ed0b", "path": "full/4d395ab12d625443ba860fb0c8fbc1f00c0415cf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122615/images/200/07d95bca78e92ed2472067e2152e5ed6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122615/images/200/07d95bca78e92ed2472067e2152e5ed6.jpg"], "placeName": "La Dame de Canton", "description": " V i t a   S c h m i d t"},
{"dateEnd": "", "name": "Joe Sanders' Infinity", "images": [{"checksum": "1fa227e7456839a49c9fe0b6a0655649", "path": "full/f9cdf2f789fa7f917d717144f190d98d8b1f6a07.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122560/images/200/4d474e9bd90bd680009e7aa84f410a78.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122560/images/200/4d474e9bd90bd680009e7aa84f410a78.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " J o e   S a n d e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Five O'Clock Jazz Group", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " F i v e   O ' C l o c k   J a z z   G r o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "Yann Cole & The Soulbrothaz", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " Y a n n   C o l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Matthieu Bor\u00e9 et son New Orleans Brass Band", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " M a t t h i e u   B o r \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Sax Gordon", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " S a x   G o r d o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Allan Adot\u00e9", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " A l l a n   A d o t \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Alain Gibert", "images": [{"checksum": "a664edbbf885b5a7b8e44dbc864f5531", "path": "full/6ea5cec5804d299ef4ffb4bffdac768866a66ac6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128027/images/200/0f8deb94c105c70d45eedfa08eb9df3a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128027/images/200/0f8deb94c105c70d45eedfa08eb9df3a.jpg"], "placeName": "La Dame de Canton", "description": " A l a i n   G i b e r t"},
{"dateEnd": "", "name": "Arthur Ribo", "images": [{"checksum": "4fa9ab1115d2cdebbec79e3a4601c871", "path": "full/a4d5d99e04ed2e70d56f48007b11eb4f7cace92d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1124911/images/200/e344d11a4c81d8cbaf9927a36a594eb6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1124911/images/200/e344d11a4c81d8cbaf9927a36a594eb6.jpg"], "placeName": "FGO - Barbara", "description": " A r t h u r   R i b o"},
{"dateEnd": "", "name": "Berlyne", "images": [{"checksum": "078e441f71cce4ba49b43063c858a2dc", "path": "full/3920686ef7dfbdc085de556b1ffbc7e11b23f426.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122616/images/200/99135aab2d98b1540a0844e21f1efe1a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122616/images/200/99135aab2d98b1540a0844e21f1efe1a.jpg"], "placeName": "La Dame de Canton", "description": " B e r l y n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ronald Baker 5tet", "images": [{"checksum": "7fb9e80432338694c4db731f8d901c46", "path": "full/5dd2d59710e468f4cb524a8152b08fa2baaf9273.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122559/images/200/c5ac6cffcc5836eaae7b5b6991ae575e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122559/images/200/c5ac6cffcc5836eaae7b5b6991ae575e.jpg"], "placeName": "Duc des Lombards", "description": " R o n a l d   B a k e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Rapetous", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " L e s   R a p e t o u s"},
{"dateEnd": "", "name": "Oiseaux Temp\u00eate et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "8a8cb24ba0b3290ea48ad98050c05a51", "path": "full/72aeb286a35137f99e452802f5f97c10cd61b7bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3802/images/200/89ad3ec5c98cf35d53b47c70e0f8cd8e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3802/images/200/89ad3ec5c98cf35d53b47c70e0f8cd8e.jpg"], "placeName": "FGO - Barbara", "description": " O i s e a u x   T e m p \u00ea t e"},
{"dateEnd": "", "name": "Soul Power", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " S o u l   P o w e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Paris Wonderband", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " P a r i s   W o n d e r b a n d"},
{"dateEnd": "", "name": "Serge Rahoerson Funky But Blues 6tet", "images": [{"checksum": "165b3a8b344d25315a77afa51f6652d5", "path": "full/5e44c7c7d2e995cfec169927563f890c3b6c3eb0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2482/images/200/cb139e0fd3dd322b2aaa75dc5a613325.jpg"], "placeName": "Jazz Club \u00c9toile", "description": " S e r g e   R a h o e r s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Tangoleon", "images": [{"checksum": "3cb8dcea930386e3ecc3178498443d05", "path": "full/58d733b6cf0ec26fe7d758a5a25b1f9938f028af.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3782/images/200/5ab3c85e95a5f656026a5e79caf5a7cf.png"], "placeName": "La Java", "description": " T a n g o l e o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Alexander Toradze", "images": [{"checksum": "7b53e873289684db455f05d268a77268", "path": "full/741c790bd055a0a3cc8b154628c2747f9b8abc74.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018891/images/200/4eab316d48dca2d0397eae28770186a0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018891/images/200/4eab316d48dca2d0397eae28770186a0.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Ami Hoyano", "images": [{"checksum": "51956120422ff746d595a9539b110990", "path": "full/0997fc42f5ac96f5678ecb43864eb0f4a802158d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018890/images/200/b10d637b73c393864c6056171a217b3e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018890/images/200/b10d637b73c393864c6056171a217b3e.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " A m i   H o y a n o"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Maria Chirokoliyska", "images": [{"checksum": "66bc7b54629b93e9f2f9fb4eb756e227", "path": "full/271fb13b7f3ef3f287f570be50a90c27a38e2c3b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018893/images/200/c0db976aa127f4e9c71fa5239c5c0e57.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018893/images/200/c0db976aa127f4e9c71fa5239c5c0e57.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble Correspondances", "images": [{"checksum": "32787454f78e90ce2a10b60920bb3124", "path": "full/23bed6236b273b68cff8ead02bdd6c9269d2d936.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018889/images/200/86304e0ddbb6fa1dd3b6d75397302004.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018889/images/200/86304e0ddbb6fa1dd3b6d75397302004.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " S \u00e9 b a s t i e n   D a u c \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble Cairn", "images": [{"checksum": "6a93eb66b1bdc5cb00fc6f7c255d4932", "path": "full/b76fa463c17c4f045ea9b44fd66c5be8b74bfd57.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018888/images/200/83278c58790805442876e70e1e932a1f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018888/images/200/83278c58790805442876e70e1e932a1f.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " G u i l l a u m e   B o u r g o g n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Werner G\u00fcra et Christoph Berner", "images": [{"checksum": "238982fba74b65012fca3fc72870ae03", "path": "full/35af24e7e54ef64a24d73fb1579bf1ba28321dbe.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018884/images/200/216d4087b9e8e2df906105a35c0eb019.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018884/images/200/216d4087b9e8e2df906105a35c0eb019.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " W e r n e r   G \u00fc r a"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Thomas Ospital", "images": [{"checksum": "d549af079b2f55b02169c784740326bd", "path": "full/f6ae166427203d91d9c0feff00d6e996495e0f87.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018892/images/200/def54c1e8edde11e9a1fde89eb70fb16.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018892/images/200/def54c1e8edde11e9a1fde89eb70fb16.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " T h o m a s   O s p i t a l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Thomas Ospital", "images": [{"checksum": "1578c893593f66c7fc92820a9155d064", "path": "full/d81d353b660ac0296af83f53bb6a7de2ad4efecb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018887/images/200/c69f58abf3722fd696c5a021cb5a45e4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018887/images/200/c69f58abf3722fd696c5a021cb5a45e4.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " T h o m a s   O s p i t a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Kirill Gerstein", "images": [{"checksum": "ae21255b77515af1b1a9320dcfd0914f", "path": "full/ed9a42b4260c57f4cbdef93142852263be114b55.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018883/images/200/8abdd909ee891019164655eaa9e4f509.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018883/images/200/8abdd909ee891019164655eaa9e4f509.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Hakan Hardenberger", "images": [{"checksum": "43acf28dac3ba91eab20ea46928a76ba", "path": "full/32473e1831096b74c0c428bcc60081dfb9a05859.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018882/images/200/381080f82d4fcbfaf0cb13992eba1658.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018882/images/200/381080f82d4fcbfaf0cb13992eba1658.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " H a k a n   H a r d e n b e r g e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u0153ur de Radio France", "images": [{"checksum": "773b741086c13c09ce2b0eccf3a16dc2", "path": "full/02e9537f2e94eb425425677e2245b569db1d1e6a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018881/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018881/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " C h \u0153 u r   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Yevgeny Sudbin", "images": [{"checksum": "e2b57e4ffb8d97f2a4a18829df2c33e9", "path": "full/c0b652548dfde07c454537881be8fc44db2c03b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018886/images/200/ef06928e7639f436d85b1e157c5a3541.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018886/images/200/ef06928e7639f436d85b1e157c5a3541.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " Y e v g e n y   S u d b i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre philharmonique de Radio France", "images": [{"checksum": "35c6abb646c09f9c3cbff52d03d959ef", "path": "full/79411a417aa45b079319e9411ed33ab1ff616060.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018885/images/200/6b84466a19e18079c947021a1a4eae11.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018885/images/200/6b84466a19e18079c947021a1a4eae11.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   p h i l h a r m o n i q u e   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Daniel Ciampolini et Jean-Pierre Leguay", "images": [{"checksum": "5869bd827818bbb6c8ad142a43468be2", "path": "full/67ce421f8413f4cb0becaa4c77317d98be98396b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018879/images/200/22b64c6c0c4cd1593c4e226f682fdc2d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018879/images/200/22b64c6c0c4cd1593c4e226f682fdc2d.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " D a n i e l   C i a m p o l i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Amaury Coeytaux", "images": [{"checksum": "e939656e4fdfc5d6f5e89cba143d3945", "path": "full/30782992246ef75109e11f55254f1239bd43848f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018876/images/200/4bc794a6b6139f844ffb2adea1bf604b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018876/images/200/4bc794a6b6139f844ffb2adea1bf604b.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " A m a u r y   C o e y t a u x"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Nelson Freire", "images": [{"checksum": "5050998e998e34cd050922a023adf32c", "path": "full/b5ae92819579886867c6d4a7f627d450df9f4373.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018880/images/200/a6947835ef85a71ccbfa62f9fee41932.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018880/images/200/a6947835ef85a71ccbfa62f9fee41932.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Mare Nostrum et Andrea de Carlo", "images": [{"checksum": "0e92920b88aea977b99a7c5abde86ca7", "path": "full/4403e408149903dc479851a6295e32a1bae61515.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018877/images/200/553ec386e83180adb4b6a55897922253.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018877/images/200/553ec386e83180adb4b6a55897922253.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " A n d r e a   d e   C a r l o"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des grands amateurs de Radio France et musiciens de l'Orchestre national de France", "images": [{"checksum": "4ea6beb078c4247de95a4678179476e8", "path": "full/c5c109d2a164f8ea51601d04f1ab2a48731bec2a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018864/images/200/92365446abeb196d4bdc379a0c9ae91e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018864/images/200/92365446abeb196d4bdc379a0c9ae91e.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique et Ch\u0153ur de Radio France et Karen Gomyo", "images": [{"checksum": "2b0fa74b7b47603d46306a34c4852b64", "path": "full/aaf8f5ccabfd8fbf3aaa0852b524db54bf3c82a3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018863/images/200/263ecd9e06e1956c124cb66093a6ca1b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018863/images/200/263ecd9e06e1956c124cb66093a6ca1b.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " J a k u b   H r \u016f \u0161 a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France, Ch\u0153ur de Radio France et solistes", "images": [{"checksum": "0ae2463d2ef18409ebcd24d060207d84", "path": "full/76d9e83470323c958d3ceaf4384241232af93814.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018862/images/200/bbca4ddbca1ba3018f2c8c91ad4ba465.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018862/images/200/bbca4ddbca1ba3018f2c8c91ad4ba465.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Thomas Dahl", "images": [{"checksum": "2cf450436553975ff291b5abb8cf1f54", "path": "full/dc19a9bf9a8e37365d4821233c15ff8df8034e66.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018849/images/200/412026c8ea2ced350f9e3fb6209cfd37.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018849/images/200/412026c8ea2ced350f9e3fb6209cfd37.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " T h o m a s   D a h l"},
{"dateEnd": "", "name": "Krist\u00f3f Bar\u00e1ti, Mathieu Herzog et Istv\u00e1n V\u00e1rdai", "images": [{"checksum": "003b21e87f923f35310cfb95585a9f87", "path": "full/287fe8fa29c2ed82c7ce7450173a13d796225e1a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018878/images/200/2c7559ab02c5bf43061bfa430a0b263b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018878/images/200/2c7559ab02c5bf43061bfa430a0b263b.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " K r i s t \u00f3 f   B a r \u00e1 t i"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Thomas Ospital", "images": [{"checksum": "d81009ed20e01a3ffe2d74301bacff93", "path": "full/df64d4ecf4e4dd9c71f06c00cd2d27d2ab2774b8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018860/images/200/4dec231da8c781e46df2bb55893dfd5c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018860/images/200/4dec231da8c781e46df2bb55893dfd5c.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " T h o m a s   O s p i t a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Marion Leb\u00e8gue et Anne-Ga\u00eblle Chanon", "images": [{"checksum": "c79d3c27f87b96fb39dbc9ec2ffe665f", "path": "full/e38c36eb8e9a67e2b99e2445022432972e40782e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018861/images/200/d5b56bac1191b7bc543922df2df19381.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018861/images/200/d5b56bac1191b7bc543922df2df19381.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M a r i o n   L e b \u00e8 g u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Lukas Geniusas", "images": [{"checksum": "03d92d56e6bf90e57699ed8ba772104e", "path": "full/c7d2e0291cdc492e714f8cf30f6ff3f5bdba930a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018846/images/200/b5ee0c4b823104fd2821d4559e916ff7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018846/images/200/b5ee0c4b823104fd2821d4559e916ff7.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " A n d r e y   B o r e y k o"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Neuburger", "images": [{"checksum": "5e87985181d6bd869d870ef71dcd887c", "path": "full/814c63311d5e9ad39142c933b9e008cb1b7de7c0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018847/images/200/e64797e592b4232ee150272e6e789df4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018847/images/200/e64797e592b4232ee150272e6e789df4.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " P a s c a l   R o p h \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Vadim Gluzman", "images": [{"checksum": "f94f04d5021a278b6908b706fa361db7", "path": "full/9c8abc93ede2e9365b67b1363962fc30b83dba0a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018855/images/200/d561beda03124edd7a91feec32799c52.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018855/images/200/d561beda03124edd7a91feec32799c52.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Fanny Clamagirand", "images": [{"checksum": "b83881391cbaf112529ece3b95829ae2", "path": "full/52f9340ca9276db779a6d4e115dce8397c3dfa5f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018854/images/200/044868387bc5730238526e255dda0b67.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018854/images/200/044868387bc5730238526e255dda0b67.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique, Ch\u0153ur et Ma\u00eetrise de Radio France", "images": [{"checksum": "cf4bc5e79f90214190b33cc4abc2d8b2", "path": "full/b6bc5c575d845d727147050674a47cb2fa08e8bf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018852/images/200/71a843d25dd218d4d4e1d781260487e2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018852/images/200/71a843d25dd218d4d4e1d781260487e2.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M a \u00ee t r i s e   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Anne Gastinel", "images": [{"checksum": "fe39f0e6dfb9fc6d23964dc5f1b2ca57", "path": "full/39608ec977778a5fa636961522a8971472c2f496.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018850/images/200/94c3716efca0c6799115c734db6f8f3b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018850/images/200/94c3716efca0c6799115c734db6f8f3b.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Olivier Latry et Anssi Karttunen - Festival Pr\u00e9sences 2017", "images": [{"checksum": "bb956f98669c5bc0fe14e9b9267b9d84", "path": "full/1f0dba9c9871b08163d14c2ea715a4d20485893d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018842/images/200/1899f508c34f43c3d7bb19c58062d134.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018842/images/200/1899f508c34f43c3d7bb19c58062d134.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O l i v i e r   L a t r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Alina Pogostkina", "images": [{"checksum": "1399e3b2284ec104c38a9146afe13b84", "path": "full/19f7306532aee3bb5d1b1911b19a282159885986.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018839/images/200/a0702db5cfb840278ec3c85747e4550f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018839/images/200/a0702db5cfb840278ec3c85747e4550f.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Iveta Apkalna", "images": [{"checksum": "349fe2d7ce76c1a95428bc74e27f42f3", "path": "full/3ab893139137bbab8de6b2a5da0a60b4583cd57e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018838/images/200/d151f6f0b7488b8a7b26c94b2c981af9.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018838/images/200/d151f6f0b7488b8a7b26c94b2c981af9.png"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " I v e t a   A p k a l n a"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u0153ur et Ma\u00eetrise de Radio France", "images": [{"checksum": "773b741086c13c09ce2b0eccf3a16dc2", "path": "full/a3f2a2812d85e03bae4a1c18f7047c5d69d3a4b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018836/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018836/images/200/eb7bb2788d38b5166c5193eeba759370.png"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M a \u00ee t r i s e   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Michel Bouvard", "images": [{"checksum": "5bf5de53922675dd16d35498d750674e", "path": "full/b7d8ace930d0ef447e71026a12459cee41ec305a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018845/images/200/2c305025b7ab792f4714b0487c30671b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018845/images/200/2c305025b7ab792f4714b0487c30671b.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i c h e l   B o u v a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France, Ch\u0153ur de Radio France et Anne-Sophie Mutter", "images": [{"checksum": "2341d7cce986d970cd5da7ce2d3c96e1", "path": "full/458a14d777e2a2241f78aaaefc8fcf1db612c78c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018841/images/200/21b9c65f8742c69ace25169e22f82dd0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018841/images/200/21b9c65f8742c69ace25169e22f82dd0.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France", "images": [{"checksum": "84bc341ed90409c5249dc1f477741a6c", "path": "full/d9378b30234b12b1f0d989e81935014ac6f71f03.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018840/images/200/f7e210f76e21c43a6f2678fdd00b51d0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018840/images/200/f7e210f76e21c43a6f2678fdd00b51d0.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   p h i l h a r m o n i q u e   d e   R a d i o   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Karita Mattila", "images": [{"checksum": "51183e5bf659c67eff7696ee75dfafe7", "path": "full/21d0df1b02add6cccdb43df10e2a8318469f2db0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018832/images/200/d0e20298bdaba56039e93a351ea95ea2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018832/images/200/d0e20298bdaba56039e93a351ea95ea2.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Yoann Tardivel", "images": [{"checksum": "dc37d6e160b2c59a7f7b777dea128c9a", "path": "full/4219f7c567273a23f4e31bd858352e543f78d3b6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018826/images/200/5be67d99fa777d850d8941297118dc9a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018826/images/200/5be67d99fa777d850d8941297118dc9a.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " Y o a n n   T a r d i v e l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Lukas Geniu\u0161as", "images": [{"checksum": "2e362af224c224dabdc61318ee1839f6", "path": "full/4288e0d48b6cceaeb4e7009cd982d0fd35c612c4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018837/images/200/e25971bbfd0f4c2605109cd0d3f15366.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018837/images/200/e25971bbfd0f4c2605109cd0d3f15366.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " L u k a s   G e n i u \u0161 a s"},
{"dateEnd": "", "name": "Katia et Marielle Lab\u00e8que, Emmanuel Curt et Florent Jodelet", "images": [{"checksum": "b16e7de91226db733a8c1e62e6dcce31", "path": "full/c396b2dbd50ff59cb5fac4ac3224d4efefaf3562.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018830/images/200/8b17a3de4ce554ec822c6598e6f114a2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018830/images/200/8b17a3de4ce554ec822c6598e6f114a2.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " K a t i a   L a b \u00e8 q u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Jean-Marie Machado et Didier Ithursarry - Alexis Avakian 4tet et Artyom Minassian", "images": [{"checksum": "8a748f56289d01a158d76425663b5896", "path": "full/c492781627bf5989142a255b25a403e3e701a85e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2674/images/200/6d9bca7fe4d2aeafd2e4608b7338c48c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2674/images/200/6d9bca7fe4d2aeafd2e4608b7338c48c.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " D i d i e r   I t h u r s a r r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Denis Matsuev", "images": [{"checksum": "b286681addffdf569c259983decfe435", "path": "full/3992c8994fc89e33c275b96ac0fb660de13d0349.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018827/images/200/d4301e7e793b1f72db0062b2a1aed0f7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018827/images/200/d4301e7e793b1f72db0062b2a1aed0f7.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Joe Quartz duo", "images": [{"checksum": "efb8bb38f62ce8f125f84bdeaa605404", "path": "full/e383a973746321f0f989ab1318e4c545e29b1470.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4916/images/200/b132cf06a34a2284d3736b290f4e44d8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4916/images/200/b132cf06a34a2284d3736b290f4e44d8.jpg"], "placeName": "Maison des Musiques et Arts Interculturels", "description": " J o e   Q u a r t z"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France et Lars Vogt", "images": [{"checksum": "694a736a9ea2966b699ca92638272064", "path": "full/dbf9bf6ff288233040a9c516b33adbd02fe780d2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018831/images/200/08d594558225b50cd1ab1952d71fbd66.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018831/images/200/08d594558225b50cd1ab1952d71fbd66.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Veronika Eberle", "images": [{"checksum": "163793905efb08affefcd1646a4254b2", "path": "full/f14df230a06099e8336404de545f4e52c7196988.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018828/images/200/fde9d3c087d5fa0baf1efb3158644b02.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018828/images/200/fde9d3c087d5fa0baf1efb3158644b02.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " S a n t t u   M a t i a s   R o u v a l i"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France, Lidija et Sanja Bizjak", "images": [{"checksum": "12a76ac78699cf765ba9fe44b249ee36", "path": "full/492067bc1df4532e8a974a5dcdcd8bd4f7596adf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1018825/images/200/74da6267b2f4c740112e6beb6941804e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1018825/images/200/74da6267b2f4c740112e6beb6941804e.jpg"], "placeName": "Maison de la Radio", "description": " A l e x a n d r e   B l o c h"},
{"dateEnd": "", "name": "Circa Waves", "images": [{"checksum": "86c81c4d3865f45d8967139c23d863b4", "path": "full/64e87c3fdb591fe9c53391512b5e17d623ca0ba0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1116783/images/200/a3dd3cd6696e0fc52b1d1f8b5d98573a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1116783/images/200/a3dd3cd6696e0fc52b1d1f8b5d98573a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " C i r c a   W a v e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Thunder", "images": [{"checksum": "06a9f1c738fdd6c3191ce3d938a0f566", "path": "full/f1c6a81817272ee123f974b5baa094a9dd14b0e3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109420/images/200/af3733f667fded9ba21b703da9b5b0ca.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109420/images/200/af3733f667fded9ba21b703da9b5b0ca.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " T h u n d e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Japandroids", "images": [{"checksum": "6019462caee139697068873c0a3014e4", "path": "full/641a728921d969465b68a8429a996a4a74a0dd28.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109421/images/200/f4e15da8cfae73162c67e7cd53824dcc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109421/images/200/f4e15da8cfae73162c67e7cd53824dcc.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " J a p a n d r o i d s"},
{"dateEnd": "", "name": "Missonne", "images": [{"checksum": "32f5ca120e4cbc890795efd7d3aa107d", "path": "full/3f878b305f70509c2548f7661907e5d47c860143.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png"], "placeName": "Manufacture Chanson", "description": " M i s s o n n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Rovski", "images": [{"checksum": "32f5ca120e4cbc890795efd7d3aa107d", "path": "full/3f878b305f70509c2548f7661907e5d47c860143.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4078/images/200/a9f6a08871d8b3eca49f80f36181301a.png"], "placeName": "Manufacture Chanson", "description": " R o v s k i"},
{"dateEnd": "", "name": "Cigarettes After Sex", "images": [{"checksum": "f681f4fb04ee80381c87a626cf4fc8cc", "path": "full/5c4777490e32dc162e1eaa4cf71e2310f727334d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109419/images/200/0e18855c775760aa3cd2ffc89effd04a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109419/images/200/0e18855c775760aa3cd2ffc89effd04a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " C i g a r e t t e s   A f t e r   S e x"},
{"dateEnd": "", "name": "Guillaume Farley", "images": [{"checksum": "93213686dc19ce6cb0f4cb45e91d3fac", "path": "full/d00d27a1eed202988ab51092525a08256f575c35.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125736/images/200/15497fea1add71c4a7f59a0b542f7c48.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125736/images/200/15497fea1add71c4a7f59a0b542f7c48.jpg"], "placeName": "Pan Piper", "description": " G u i l l a u m e   F a r l e y"},
{"dateEnd": "", "name": "Tinariwen", "images": [{"checksum": "a0b0220529d16331cceabb1eb90e0fda", "path": "full/c7cfdfdefff183b776a78ec16987da0de10174c0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109416/images/200/e677c761c5859e7f4deafdcda189ad02.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109416/images/200/e677c761c5859e7f4deafdcda189ad02.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " T i n a r i w e n"},
{"dateEnd": "", "name": "The Radio Dept.", "images": [{"checksum": "770547ba45bd16f34bb0512a80e45a6f", "path": "full/7e08506406fd5984691916f56aa045a855591beb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109409/images/200/89937d9bc29a92f0d655cf56e72dff15.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109409/images/200/89937d9bc29a92f0d655cf56e72dff15.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " T h e   R a d i o   D e p t ."},
{"dateEnd": "", "name": "Kid Wise", "images": [{"checksum": "d69a105432c2817c55d70acb87ce0424", "path": "full/593c5d5efb0a086af546774d79bd4577b010747a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109415/images/200/211fedafa07143ec1990af1816229c7b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109415/images/200/211fedafa07143ec1990af1816229c7b.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " K i d   W i s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Tiger Army", "images": [{"checksum": "369d6e6f15bb743409609ba9d9fe3dbb", "path": "full/30b84a9f05008346c94d4aaf61c8b4715004c6eb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1127130/images/200/3598478748b2def651b79201b8c6726a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1127130/images/200/3598478748b2def651b79201b8c6726a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " T i g e r   A r m y"},
{"dateEnd": "", "name": "Formation", "images": [{"checksum": "e54b365b631716f4f92bda0fda258f8d", "path": "full/aee53d20b29877c9f12b213e376aca039f758d9a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109417/images/200/e5ae25a349098a6ffb90a7a8f6f7e6c1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109417/images/200/e5ae25a349098a6ffb90a7a8f6f7e6c1.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " F o r m a t i o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Haken - 10th Anniversary Tour", "images": [{"checksum": "1a9883675cd6fc33859c589b961441e2", "path": "full/014f587fd1b1b4ce64921e46911a0906f7df8e1d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109096/images/200/9faab7c94113a1055ef91c2c1a1c11b1.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109096/images/200/9faab7c94113a1055ef91c2c1a1c11b1.png"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " H a k e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Lil Yachty", "images": [{"checksum": "a05cc73e76700418fc3173380cd54b9c", "path": "full/52a4a72288e109eb825e3282bb547624d1a4db70.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109411/images/200/a2f5ab48cd7d3feb0205de0e3e3280a2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109411/images/200/a2f5ab48cd7d3feb0205de0e3e3280a2.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " L i l   Y a c h t y"},
{"dateEnd": "", "name": "Conor Oberst", "images": [{"checksum": "ceafbad13c2311ed942bdc5d0a9c5215", "path": "full/d77ecb1b2961f7bc83303d1ec6e6aed1a907fe9d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1085061/images/200/ac89b1380060fa910e0ec467d266fe1a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1085061/images/200/ac89b1380060fa910e0ec467d266fe1a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " C o n o r   O b e r s t"},
{"dateEnd": "", "name": "Buvette", "images": [{"checksum": "37db54df6d85ef3e7754f84930a3fe5e", "path": "full/d5ed46ece0ced0d7e837955dcf6bbdf34449bb4a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109408/images/200/6c391428923f5c14486e846fd990777a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109408/images/200/6c391428923f5c14486e846fd990777a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " B u v e t t e"},
{"dateEnd": "", "name": "Dillon Cooper", "images": [{"checksum": "b6ec73bb9a2aa7e29cc9e05b39666442", "path": "full/c133b20c5ceb4374eef9bc578ea3a35a03c84577.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109407/images/200/daa1139896614aa3df6d4bea87b4dfd2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109407/images/200/daa1139896614aa3df6d4bea87b4dfd2.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " D i l l o n   C o o p e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Alvaro Soler", "images": [{"checksum": "766b456a2134b385bbd6a7979f628b73", "path": "full/4610b6b604ba8e85332523b5198aa12f85348805.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109413/images/200/bb50693170d535ca95c03325dab6cac1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109413/images/200/bb50693170d535ca95c03325dab6cac1.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " A l v a r o   S o l e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Sohn", "images": [{"checksum": "99ce6462ed9e557c9306f1760ed424da", "path": "full/68fc3501b9182721dd6992c9ea9dc8847c42a162.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109412/images/200/95e841a480ee5918283b566f592a372b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109412/images/200/95e841a480ee5918283b566f592a372b.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " S o h n"},
{"dateEnd": "", "name": "The Pirouettes", "images": [{"checksum": "79a716b9f7738984c3c77e79164451f2", "path": "full/aad6b9a0711b04558a0648b974e0f91df909f50e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109404/images/200/edd070081c93e3405c2218bc9626cd74.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109404/images/200/edd070081c93e3405c2218bc9626cd74.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " T h e   P i r o u e t t e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Lollakiane", "images": [{"checksum": "d90dcac035a2fbe9aec5b9f124b0418d", "path": "full/cfcb6c334a17d393d000ea622ad5e8cfd9b875eb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4321/images/200/cbdd8340ef3ecf6240a01a559323efec.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4321/images/200/cbdd8340ef3ecf6240a01a559323efec.png"], "placeName": "P\u00e9niche Anako", "description": " L o l l a k i a n e"},
{"dateEnd": "", "name": "JoJo - Mad Love Tour", "images": [{"checksum": "139a45bc65f88dcd8fd0b2ecf81697f2", "path": "full/ecd5f90fd3dd272dc54cdfcd5e6f67d1d964da7f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1116608/images/200/e4768f02b3e8d0c9ceb9dffd7286524a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1116608/images/200/e4768f02b3e8d0c9ceb9dffd7286524a.jpg"], "placeName": "La Maroquinerie", "description": " J o J o"},
{"dateEnd": "", "name": "Cortex", "images": [{"checksum": "17bcc8895325d4ac4c3837cedbb8bbf2", "path": "full/358be3e7d28681f34080cf7ec3b62fb1add6abcd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128011/images/200/d2199a8cb7706a7d7c9018bbef195d4d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128011/images/200/d2199a8cb7706a7d7c9018bbef195d4d.jpg"], "placeName": "New Morning", "description": " C o r t e x"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Fatals Picards", "images": [{"checksum": "08fd5e71ab35ae50e9fc28156590640f", "path": "full/3d390db7ca64ca230806f61f5be6cae082e86657.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115748/images/200/a54cc32bdf3392eb4f151eef3c77651e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115748/images/200/a54cc32bdf3392eb4f151eef3c77651e.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " L e s   F a t a l s   P i c a r d s"},
{"dateEnd": "", "name": "Carpenter Brut", "images": [{"checksum": "65582f4dc8599bac9da73b18f81a4f1d", "path": "full/dd8f146412d84f630a61d1ec7af53fd93a3b1f5c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1106231/images/200/f050a8ee943d354159a0cd7bb347cd6e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1106231/images/200/f050a8ee943d354159a0cd7bb347cd6e.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " C a r p e n t e r   B r u t"},
{"dateEnd": "", "name": "Bernard Lavilliers", "images": [{"checksum": "3a382b022bd15e02e3d52e3777562e10", "path": "full/9358ffdf8e2796a530a600ebe040a9c7cbe4e4e5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112728/images/200/7b47e0a10022c18773f759998dc2fcc2.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112728/images/200/7b47e0a10022c18773f759998dc2fcc2.jpeg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B e r n a r d   L a v i l l i e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Isabelle Boulay", "images": [{"checksum": "68084ea5153d39cce2063dcc2264737a", "path": "full/a8e651c33e0c7297d288b5b133d9fb7ca643bde1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1116859/images/200/5cc9e260ac4594ba7809a22db498a6c9.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1116859/images/200/5cc9e260ac4594ba7809a22db498a6c9.png"], "placeName": "L'Olympia", "description": " I s a b e l l e   B o u l a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Julien Clerc", "images": [{"checksum": "935c695e29eb752476f8c17e2ea99e4a", "path": "full/209315eb31d4718a20fd98d444e3a022dcfada83.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115922/images/200/a0ab04915bfb80a12267784725b73502.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115922/images/200/a0ab04915bfb80a12267784725b73502.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " J u l i e n   C l e r c"},
{"dateEnd": "", "name": "V\u00e9ronique Sanson", "images": [{"checksum": "4b2a777b02fc349751b832146782466e", "path": "full/37dc02e42ccfa6f25a5f3a5222dec5b5ab944abc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1095821/images/200/362a026088368d6e494912e4611b9a42.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1095821/images/200/362a026088368d6e494912e4611b9a42.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " V \u00e9 r o n i q u e   S a n s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Bryan Ferry", "images": [{"checksum": "d00b514f58678c3d48367b53c4eeca9f", "path": "full/1becee1e91cc6aa1fdca980c68c5c279a61e751d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119879/images/200/2b8ca6f764ddaa0a887310b2d2c11bc0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119879/images/200/2b8ca6f764ddaa0a887310b2d2c11bc0.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B r y a n   F e r r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Vincent Niclo", "images": [{"checksum": "788b25e697f76823a0266ae304fd633c", "path": "full/89cd1eff24bc18bdf0f058a8b1c0961052aba5a3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118918/images/200/f7ad7a9c135eb5c1fb1fadaa270a6c79.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118918/images/200/f7ad7a9c135eb5c1fb1fadaa270a6c79.png"], "placeName": "L'Olympia", "description": " V i n c e n t   N i c l o"},
{"dateEnd": "", "name": "V\u00e9ronique Sanson", "images": [{"checksum": "4b2a777b02fc349751b832146782466e", "path": "full/70726ed38e660c57031994e174f80a8e355d3e54.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1095819/images/200/362a026088368d6e494912e4611b9a42.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1095819/images/200/362a026088368d6e494912e4611b9a42.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " V \u00e9 r o n i q u e   S a n s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Bernard Lavilliers", "images": [{"checksum": "3a382b022bd15e02e3d52e3777562e10", "path": "full/1d187f647f1b70b6d2201bccaddcf26dfa1d44f4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112727/images/200/7b47e0a10022c18773f759998dc2fcc2.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112727/images/200/7b47e0a10022c18773f759998dc2fcc2.jpeg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B e r n a r d   L a v i l l i e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "M\u00f8me", "images": [{"checksum": "313945fdf5c1dc61b9d8ade3eaf50829", "path": "full/c02279864d5eeb0fd5bcfe78c5e3a6af24dc8c4f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119009/images/200/e7acce4eea3b034ae286852a80aaff7e.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119009/images/200/e7acce4eea3b034ae286852a80aaff7e.png"], "placeName": "L'Olympia", "description": " M \u00f8 m e"},
{"dateEnd": "", "name": "The Beach Boys", "images": [{"checksum": "755dcc2729911fa95106702d4eb5f1ad", "path": "full/4973d99ca43792b83ea98b4db83c08c18c6ab134.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1098242/images/200/4ba517060b869b54fcb92e539e055531.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1098242/images/200/4ba517060b869b54fcb92e539e055531.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " T h e   B e a c h   B o y s"},
{"dateEnd": "", "name": "Ghost - The Popestar Tour 2017", "images": [{"checksum": "5f0ef1b140b10e7405dd795b34d2efef", "path": "full/5b6be9f544cf34a290d8f2687708dd0dcb6cf49b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112533/images/200/59669d4bf1c2b273643ff51e78248bc3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112533/images/200/59669d4bf1c2b273643ff51e78248bc3.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " G h o s t"},
{"dateEnd": "", "name": "John Mayall - Livin' and Lovin' the Blues Tour 2017", "images": [{"checksum": "18e3c8fc6bdf5dfc8c76a09a75e4064f", "path": "full/bdc5270bcc57d1f91c4ec5f1ce75ba92ba25c959.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1044664/images/200/6fb65d57d4ac60e2b4cd5df9f5026b45.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1044664/images/200/6fb65d57d4ac60e2b4cd5df9f5026b45.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " J o h n   M a y a l l"},
{"dateEnd": "", "name": "Sting - 57th & 9th Tour", "images": [{"checksum": "1ec31ecc4c4ead9045767d7b97bd79f1", "path": "full/6252bb5bd2313efea47f92880241124a9340edeb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1106233/images/200/b23e2dafa50ed66b6ee38d46aa9c2752.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1106233/images/200/b23e2dafa50ed66b6ee38d46aa9c2752.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " S t i n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Cowboys fringants", "images": [{"checksum": "2ea2925bcc3e64c058083250e356ab7a", "path": "full/19c89384735943e97653c3135e85b3df6b738c21.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1098592/images/200/d78545f3e3fa72f1c5d4de1591f6a793.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1098592/images/200/d78545f3e3fa72f1c5d4de1591f6a793.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " L e s   C o w b o y s   f r i n g a n t s"},
{"dateEnd": "", "name": "Amir", "images": [{"checksum": "e2b295a3da79c3bfe956421d41f9a1f6", "path": "full/06daa90297f4c46f46b14e051e03c4d1b283a62f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105670/images/200/8430541829121f92b4b3526494a2ef8e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105670/images/200/8430541829121f92b4b3526494a2ef8e.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " A m i r"},
{"dateEnd": "", "name": "Jain", "images": [{"checksum": "5bf3ec1f0587602436b26f9657ebf374", "path": "full/b24b59c09102f3c07647e9ff33eb199c39444ebc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1022344/images/200/a4bb2f699f280ccfbb3a7d9e7334cfca.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1022344/images/200/a4bb2f699f280ccfbb3a7d9e7334cfca.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " J a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Jeanne Cherhal", "images": [{"checksum": "c9a00a0063ba8d291e3e5173750b9113", "path": "full/a1cb19b51c0c41b8347e9872d386064a91d74ee6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/914344/images/200/8cc5a90795e8a4d87ab8c708266b400f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/914344/images/200/8cc5a90795e8a4d87ab8c708266b400f.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " J e a n n e   C h e r h a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Bonobo - 2017 Migration Live Tour", "images": [{"checksum": "17a22c8d2d1295636637fe165c412c59", "path": "full/97fb872203bc41299bc10bddf1100c2832792faa.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105390/images/200/f454cc54451a83565a99c3f5644d1bfe.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105390/images/200/f454cc54451a83565a99c3f5644d1bfe.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B o n o b o"},
{"dateEnd": "", "name": "Magma & le M\u00ebtal\u00efk Orkestraah", "images": [{"checksum": "bf4fc1ed3a4b265b0e38e4b26e3dc9b2", "path": "full/92b3b1124d0958450aee4da435a162881a3a0339.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1026268/images/200/2905c7f641898bc601795e15f82a0dfe.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1026268/images/200/2905c7f641898bc601795e15f82a0dfe.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " M a g m a"},
{"dateEnd": "", "name": "The 1975 - European Tour 2017", "images": [{"checksum": "7222afcf77b6b02f74db04df8b6131eb", "path": "full/196f0d9a8f29dc91f3133e91867cbe63ebc0ffce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118818/images/200/eb54f2cc607c65801c28c1cd332352b4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118818/images/200/eb54f2cc607c65801c28c1cd332352b4.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " T h e   1 9 7 5"},
{"dateEnd": "", "name": "Puggy", "images": [{"checksum": "27badf301777ca7f4337d1ea7bb43629", "path": "full/9b2e522faa8382a96078553620ef21230f414596.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012474/images/200/bdee999cb8aed54d900bf4dda1606fb4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012474/images/200/bdee999cb8aed54d900bf4dda1606fb4.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " P u g g y"},
{"dateEnd": "", "name": "Sabaton - The Last Tour", "images": [{"checksum": "9f3e40975f55d4a406d094e1517a4818", "path": "full/3034fc8feae24b6ef1dfa0ad636c4cc5f0a64637.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1041462/images/200/b45e06ce26587a21c6a98734fd4a467d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1041462/images/200/b45e06ce26587a21c6a98734fd4a467d.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " S a b a t o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Najwa Karam", "images": [{"checksum": "df4a080d9d6a4ce4c627050762398437", "path": "full/2d2ea188ec50937d8f405efc6f3fcbc4663cf359.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115896/images/200/42d1e005dfb6fc472851afd8cb931ba6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115896/images/200/42d1e005dfb6fc472851afd8cb931ba6.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " N a j w a   K a r a m"},
{"dateEnd": "", "name": "Enrico Macias", "images": [{"checksum": "5780ead80069218302dcc12d70957b5b", "path": "full/faae4c31bc80cc8e2786762a83419ce9ebf137c3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118943/images/200/6c25fa60b6ff21d8fba0505c2b9f6f3d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118943/images/200/6c25fa60b6ff21d8fba0505c2b9f6f3d.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " E n r i c o   M a c i a s"},
{"dateEnd": "", "name": "Biffy Clyro - The Ellipsis Tour", "images": [{"checksum": "aa7a432c3e4875e43fabcd23e8e16b1d", "path": "full/ec05bf2f1551ef778737e50d5f929e55111cbdeb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1075439/images/200/ec48a54504ab5818075199ae1a45b11f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1075439/images/200/ec48a54504ab5818075199ae1a45b11f.jpg"], "placeName": "L'Olympia", "description": " B i f f y   C l y r o"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de chambre de Paris", "images": [{"checksum": "71ad0ddcb3b88d764f5f551dfdece31a", "path": "full/37dee7a7fff718a3d1cd1bf9ec14b07bfb376f3a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1016067/images/200/268f914592334e8be6d8326462dff9c6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1016067/images/200/268f914592334e8be6d8326462dff9c6.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Geoffroy Vauthier", "images": [{"checksum": "30d274fc0cbeb7a24eb057cdada8b03b", "path": "full/9da23f1a6b8ac9b58922c6f28fc898c37e32398a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113699/images/200/2b75216ff1122cd04264349a4e14343d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113699/images/200/2b75216ff1122cd04264349a4e14343d.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " G e o f f r o y   V a u t h i e r"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de clavecin par Benjamin Alard", "images": [{"checksum": "df3d535cf76bab2807bc1d820033be98", "path": "full/c9a9a1cce0042a0cc8afac87bcf8ad66e5f2077e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1053295/images/200/30a0b6d9be899d46c9b69067c54ad780.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1053295/images/200/30a0b6d9be899d46c9b69067c54ad780.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " B e n j a m i n   A l a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de chambre de Paris", "images": [{"checksum": "6e873da6757c60c41bfd99afd0528c30", "path": "full/9f6d512704199ef4d3ccc2aa4b50fbef9c051c94.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1016063/images/200/1dd1bc2b3dd58b3a5b649878a8edfe63.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1016063/images/200/1dd1bc2b3dd58b3a5b649878a8edfe63.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de chambre de Paris", "images": [{"checksum": "55cd8cac2c855c17c4501524527988e1", "path": "full/9045c4a8edad2c91ecfe6dc909cc4f14a65e3d4f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1016064/images/200/417116af00334aaad186f5fb414d9af1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1016064/images/200/417116af00334aaad186f5fb414d9af1.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "La Chimera, Barbara Kusa et Mariana Rewerski", "images": [{"checksum": "25cc3fd649036a1be61367dd103f9880", "path": "full/c3825aafe8c16e4e8f94e968d3370b20e2070029.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051370/images/200/c8bf12f517389ef335adb5d4dc8f48b2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051370/images/200/c8bf12f517389ef335adb5d4dc8f48b2.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " L a   C h i m e r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de chambre de Paris", "images": [{"checksum": "648c644bd872b3285aa2c441db2ec4cc", "path": "full/13ba3b5a9366ee611166f2bd2f572df919e9ab42.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1016066/images/200/39617866bd0970c78fc1375651000183.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1016066/images/200/39617866bd0970c78fc1375651000183.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Boris Borgolotto, Marc Girard-Garcia et Ian Barber", "images": [{"checksum": "eed022ac775caecbbf4b956b6c0f8dd9", "path": "full/b6d9ed9e131585a4bf4bf90fb5cbb8ac25d3b166.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113698/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113698/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " B o r i s   B o r g o l o t t o"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Musiciens du Louvre et Em\u00f6ke Bar\u00e1th", "images": [{"checksum": "a778c30f5fc78e5c24b3d9bd86696f8a", "path": "full/85bc2e533649c7ad30d02d1e7b674504f1175b7e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051371/images/200/74feb22cd1efd26013f7d49d3e154a66.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051371/images/200/74feb22cd1efd26013f7d49d3e154a66.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " L e s   M u s i c i e n s   d u   L o u v r e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Valentina Diaz-Fr\u00e9not", "images": [{"checksum": "3d7dc1b109dff548618ac6c8060fb5d6", "path": "full/90c0e18c4e7921188bf4c6044d5ac84d739152a3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105584/images/200/7712d2aead94794ac38a24273d3c179a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105584/images/200/7712d2aead94794ac38a24273d3c179a.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " V a l e n t i n a   D i a z - F r \u00e9 n o t"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Sophie Vazeille et Tomomi Miyazaki", "images": [{"checksum": "04e742961b2b2e89ca0d043f7fe26881", "path": "full/50eb36a718c0230a74e5e93c12d603bea7740127.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105583/images/200/10e42277fb8f59e5f3f74c328d556b3c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105583/images/200/10e42277fb8f59e5f3f74c328d556b3c.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " S o p h i e   V a z e i l l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Fabrice Eulry", "images": [{"checksum": "1362b8eb0fbd9561ead38cf5bdde2955", "path": "full/ae9203726e51e2cbe30762b9ea3d0198937c4bf3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113697/images/200/0329073f8dcf962d209a5b3ae0e41f3a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113697/images/200/0329073f8dcf962d209a5b3ae0e41f3a.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " F a b r i c e   E u l r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Ir\u00e8ne Duval, Brieuc Vourch, L\u00e9a Hennino, Adrien Bellom et Yedam Kim", "images": [{"checksum": "0b750477e6f7d0f08d675047eaeae3ba", "path": "full/b1fc7cdf4ac34070198007139b2c7bc75f24a088.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113696/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113696/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " I r \u00e8 n e   D u v a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Ir\u00e8ne Duval, Brieuc Vourch, L\u00e9a Hennino, Adrien Bellom et Yedam Kim", "images": [{"checksum": "0b750477e6f7d0f08d675047eaeae3ba", "path": "full/61acadfcc9ca5eaead98aa252938866203620eb7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113691/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113691/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " I r \u00e8 n e   D u v a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de chambre de Paris", "images": [{"checksum": "02817c76ab63b879f3ba8bfd4d74ce2b", "path": "full/4ce460b971ed0070c1a34da862535137672a3b8a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1016062/images/200/d23ea20a48744a5a5ceb7817ab7ce02e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1016062/images/200/d23ea20a48744a5a5ceb7817ab7ce02e.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Boris Borgolotto, Marc Girard-Garcia et Ian Barber", "images": [{"checksum": "eed022ac775caecbbf4b956b6c0f8dd9", "path": "full/f64d5bef66c2da5d9aca5b65034f7a26beb38201.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113694/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113694/images/200/be2d6966903dfd7b1174f2fb72b47ae9.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " B o r i s   B o r g o l o t t o"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Nikita Mndoyants", "images": [{"checksum": "aeea44316a62346ad6501dc89c1139aa", "path": "full/efc6725eac8029b95f30a793386476e6fc9816a9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125654/images/200/69566e33602d7bc35789e540b9891c5e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125654/images/200/69566e33602d7bc35789e540b9891c5e.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " N i k i t a   M n d o y a n t s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Guillaume Bellom et Isma\u00ebl Margain", "images": [{"checksum": "d812c1830e2e2ff79f1a34934011c639", "path": "full/bcf9334e06bdbbe4b0b8e3bc2cd8c0fd41a3c6a4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113688/images/200/25fcb7c3be1d05763202c79b4b0ce66f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113688/images/200/25fcb7c3be1d05763202c79b4b0ce66f.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " G u i l l a u m e   B e l l o m"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de clavecin par Pierre Hanta\u00ef", "images": [{"checksum": "a51f65af5212261b863983df2117f8c6", "path": "full/70e2bce3e35298229a969108c04f4b9cc721826a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051364/images/200/8c5f0de5fcfbfab8e23af96502e85bda.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051364/images/200/8c5f0de5fcfbfab8e23af96502e85bda.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " P i e r r e   H a n t a \u00ef"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Ludmila Berlinskaia et Arthur Ancelle", "images": [{"checksum": "ec35e650bf8da3767420a4682117db1f", "path": "full/e5fed1638778a41e0938e898e41da3ed8e8326eb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105582/images/200/e6d2e54eaf2ede197ca944495e7de1ea.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105582/images/200/e6d2e54eaf2ede197ca944495e7de1ea.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " L u d m i l a   B e r l i n s k a i a"},
{"dateEnd": "", "name": "Solistes de l'ensemble Court-Circuit", "images": [{"checksum": "df0a53d4ecccd15cd9ca1a4a4ea2ed58", "path": "full/06ee2f9de8fff367a0929311bd54d638ab76bbcc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113692/images/200/f8221ec60f4b924dd04960aed36fd728.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113692/images/200/f8221ec60f4b924dd04960aed36fd728.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " A l e x a n d r a   G r e f f i n - K l e i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Delphine de Vigan et La Grande Sophie", "images": [{"checksum": "e96137063eb047a415fb306ce3479aa5", "path": "full/0c79f5aa3c47d54da416ad3e3d2e35bb9931e880.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008944/images/200/143c1971769fc3cc60c2cc4691528a9d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008944/images/200/143c1971769fc3cc60c2cc4691528a9d.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " D e l p h i n e   d e   V i g a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Fran\u00e7oise Tonteling, Annemie Osborne et Michel Mootz", "images": [{"checksum": "2f7f10066a3968aa75113844061df0fb", "path": "full/b9f112491f0ebc47ede6db8662de28949eceeed0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113693/images/200/0f30eb52ea4bae6a70aaedaaf70590da.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113693/images/200/0f30eb52ea4bae6a70aaedaaf70590da.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " F r a n \u00e7 o i s e   T o n t e l i n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Ir\u00e8ne Duval, Brieuc Vourch, L\u00e9a Hennino, Adrien Bellom et Yedam Kim", "images": [{"checksum": "0b750477e6f7d0f08d675047eaeae3ba", "path": "full/e1c78e98c6b82c0b516fa964a3fe965dc0d93bb8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113690/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113690/images/200/02cd46cdf62e38965007679694429681.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " I r \u00e8 n e   D u v a l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Guillaume Bellom et Isma\u00ebl Margain", "images": [{"checksum": "d812c1830e2e2ff79f1a34934011c639", "path": "full/6cf485fdae6d02178b7de9825fb338a8743bb93a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1113686/images/200/25fcb7c3be1d05763202c79b4b0ce66f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1113686/images/200/25fcb7c3be1d05763202c79b4b0ce66f.jpg"], "placeName": "Salle Cortot", "description": " G u i l l a u m e   B e l l o m"},
{"dateEnd": "", "name": "Quatuor Galuppi et Didier Sandre", "images": [{"checksum": "bb39b3e9cc7bc7e50b2f3d64188005ee", "path": "full/09c726087170466c793e4b1fe116d7fb3bd09bde.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008914/images/200/7c72e7362160a242976738a548da91e4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008914/images/200/7c72e7362160a242976738a548da91e4.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " D i d i e r   S a n d r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Yann Joussein, Romain Clerc-Renaud et Thibault Walter", "images": [{"checksum": "872008af2484e995bf5203cc7a3a1868", "path": "full/751c505e0a9c560d01d41f1d5fda56a1052e9044.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008982/images/200/6addf010c183603628c760fb937c1015.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008982/images/200/6addf010c183603628c760fb937c1015.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " Y a n n   J o u s s e i n"},
{"dateEnd": "", "name": "3somesisters", "images": [{"checksum": "306ad8f631356aa89dd434f74d2022f4", "path": "full/f21618188748d4e383c6d3bfb4dbe45cc2a31dce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008977/images/200/de8967974b4bd03cbf9f019bf3d8e2bd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008977/images/200/de8967974b4bd03cbf9f019bf3d8e2bd.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " 3 s o m e s i s t e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Bertrand Belin", "images": [{"checksum": "40036a6301af601bcee7af5a8e48ced7", "path": "full/cfc3cc4742c36ed8575d03a56aebded2be11cc40.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008971/images/200/c3b10992c3e14c3dd5965e871d07169c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008971/images/200/c3b10992c3e14c3dd5965e871d07169c.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " B e r t r a n d   B e l i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Rover", "images": [{"checksum": "43e348d3d2a5b79cde58f07d3f40761b", "path": "full/0858722ee3bb29039c5aafdb64fcd6f67bf13d9f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008790/images/200/a1d4df8218d256284ab73d851ebb3950.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008790/images/200/a1d4df8218d256284ab73d851ebb3950.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " R o v e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Rover", "images": [{"checksum": "43e348d3d2a5b79cde58f07d3f40761b", "path": "full/c99fc824d92c045df17e379f3b4ef53d80858311.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008789/images/200/a1d4df8218d256284ab73d851ebb3950.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008789/images/200/a1d4df8218d256284ab73d851ebb3950.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " R o v e r"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Vanessa Wagner", "images": [{"checksum": "ad9a9c184890a0cf556da2f9b1e1ec54", "path": "full/d2ab04eb2cb4c485152df8ec56ac1edee61c108a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008774/images/200/3dd482ddb4b87f0680aa749e04d46870.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008774/images/200/3dd482ddb4b87f0680aa749e04d46870.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " V a n e s s a   W a g n e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Solistes de l'Ensemble intercontemporain", "images": [{"checksum": "6ee1585bedc07c5261298986015f31e6", "path": "full/3d768fb771b8d04050b4eaa04361d164f628179b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006554/images/200/af6fc8312a9c8bae209d5b9805be89e6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006554/images/200/af6fc8312a9c8bae209d5b9805be89e6.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Edna Stern", "images": [{"checksum": "0ed2ed7a776508dca34280933cdd7e0b", "path": "full/a714f991049e861e7bb0e7aac98326461f4555b0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008754/images/200/d9c999232700906dba06ca00b2581048.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008754/images/200/d9c999232700906dba06ca00b2581048.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E d n a   S t e r n"},
{"dateEnd": "", "name": "Piers Faccini", "images": [{"checksum": "942b92b44ea6c65d9edad9aa98d9b5b5", "path": "full/1124ce70c6c0a935a6b52b9bf4e540d791ec8292.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008749/images/200/5e56ab7fb8b8d031c71353fc300ea2f2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008749/images/200/5e56ab7fb8b8d031c71353fc300ea2f2.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " P i e r s   F a c c i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Solistes de l'Orchestre national d'\u00cele-de-France, Omo Bello et J\u00e9r\u00f4me Ducros", "images": [{"checksum": "1daf450953c3afdb0228ae793a8764ea", "path": "full/96a78e163adfbdc1116ebef8cf66de05e256f67f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006520/images/200/f51895b88ddc6a1ad7fee8a2814e0a26.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006520/images/200/f51895b88ddc6a1ad7fee8a2814e0a26.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Elena Bashkirova, Anna Samuil, Mihaela Martin et autres musiciens - Festival J\u00e9rusalem", "images": [{"checksum": "5dcbf26ceb9554a6df7b6f267004ce84", "path": "full/1966bfcbad62c4a2210972ec759c95e3fe638945.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008762/images/200/af92e8b353a7b755b77a3f297ab1c119.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008762/images/200/af92e8b353a7b755b77a3f297ab1c119.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E l e n a   B a s h k i r o v a"},
{"dateEnd": "", "name": "Christian Immler et Kristian Bezuidenhout", "images": [{"checksum": "504b38749a9cfa220653e5e18ba9c1b9", "path": "full/51002d3b5cdc686bc7e85c3510b0fe9a2d0da0b3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006531/images/200/42505cab357608fac95917ef41da9128.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006531/images/200/42505cab357608fac95917ef41da9128.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " C h r i s t i a n   I m m l e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Thomas E. Bauer et Jos van Immerseel", "images": [{"checksum": "4d35830a791793a8ad8182aa4d7fdde6", "path": "full/e9416ec356ae70282137b5edb611c4ad417d9e23.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006213/images/200/2ab008b14e713b720cdad436eb02307c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006213/images/200/2ab008b14e713b720cdad436eb02307c.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " T h o m a s   E .   B a u e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Edgar Moreau et Pierre-Yves Hodique", "images": [{"checksum": "dc2f3ba9387eb9f0cda96beb46cc5ab5", "path": "full/e504e45ad3bde41627f8a066771e00fbb17911f6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006172/images/200/ef575c2cb357b0e77bd8b92261fe7479.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006172/images/200/ef575c2cb357b0e77bd8b92261fe7479.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E d g a r   M o r e a u"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Mariam Batsashvili", "images": [{"checksum": "e8a7c13b6c393cc75e18eccff94c0b32", "path": "full/2571521f68903ef059f0b0151ea6b7b8d51a635e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006170/images/200/be2f901de6d1018d4b4dc3d3501eeba7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006170/images/200/be2f901de6d1018d4b4dc3d3501eeba7.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " M a r i a m   B a t s a s h v i l i"},
{"dateEnd": "", "name": "Armida Quartett", "images": [{"checksum": "42e55ee8eab61fedfbc612094bdbe779", "path": "full/b2fe2b1c86a2b82122b3768a2934f80dc006bf31.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006169/images/200/5a5783f828a0083706ec8a9193f20626.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006169/images/200/5a5783f828a0083706ec8a9193f20626.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " M a r t i n   F u n d a"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Musicanthropes", "images": [{"checksum": "d280599a0793e9d4c484df42753f69bf", "path": "full/bf7db43b6b13bc767384d17beec6105805621d16.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125789/images/200/ada5df0574794948faeff332641a8250.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125789/images/200/ada5df0574794948faeff332641a8250.png"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " L e s   M u s i c a n t h r o p e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Tamsin Waley-Cohen et Huw Watkins", "images": [{"checksum": "9f16ece99bea81aa6a7d9dc076de50ab", "path": "full/f1d5f3dff422409cb12f42dc68df99d6bbfe653e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006165/images/200/32196942ffd958ebc03ecd14403748ff.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006165/images/200/32196942ffd958ebc03ecd14403748ff.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " T a m s i n   W a l e y - C o h e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Hor\u00e1cio Ferreira et D\u00e1vid Bekker", "images": [{"checksum": "35a6590fe6fa25467ea3b5b77a947b75", "path": "full/a77b0b511dce35b861580b95889977ba9cbbb98e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006163/images/200/7f91de47df5c686577a08b95945db3a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006163/images/200/7f91de47df5c686577a08b95945db3a3.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " H o r \u00e1 c i o   F e r r e i r a"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Christopher Park", "images": [{"checksum": "e802f61df26b78487b2eb181b55fd8db", "path": "full/61c6437370ee44393e35dcb91bdf46a112424c51.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006162/images/200/49cb557618a2e7216eb490213fb50f2c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006162/images/200/49cb557618a2e7216eb490213fb50f2c.jpg"], "placeName": "Amphith\u00e9\u00e2tre - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " C h r i s t o p h e r   P a r k"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Fran\u00e7ois Barnoud \u00bb", "images": [{"checksum": "8529c4f56fe9c2e721c92eb5edfc8822", "path": "full/db537d148ef8ad400b3c5adefddc566d9da605c6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125790/images/200/6e5135158ba9ccf9c31d3fe57fc15f20.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125790/images/200/6e5135158ba9ccf9c31d3fe57fc15f20.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " A n d r \u00e9   V i l l \u00e9 g e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Five O'Clock Jazz Group", "images": [{"checksum": "8c66e6e44ad960cb84f7f15bfbf90584", "path": "full/9d70eaba026d30fc4248140d1c65a6f8cd55b1ee.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125786/images/200/cf0bf421e2be010e851ac56443f86896.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125786/images/200/cf0bf421e2be010e851ac56443f86896.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " F i v e   O ' C l o c k   J a z z   G r o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "TJB Orchestra", "images": [{"checksum": "5cc060418fa4989238179abd5a861dcb", "path": "full/6cb5144bb537593c0b5edc5f1fc3f02d97c06014.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125785/images/200/07608d8f3b415a4f0365ce78975b75b9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125785/images/200/07608d8f3b415a4f0365ce78975b75b9.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " T J B   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Blue Note Story", "images": [{"checksum": "ee5706cfe05ddd5f89265ea07f20edc0", "path": "full/cd910225f051379cd82896d5ed398381732ef620.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " B l u e   N o t e   S t o r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Lionel B\u00e9ch\u00e9 4tet", "images": [{"checksum": "ee5706cfe05ddd5f89265ea07f20edc0", "path": "full/cd910225f051379cd82896d5ed398381732ef620.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/2990/images/200/0cda9133ae2c861292f738417185a3ac.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " L i o n e l   B \u00e9 c h \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Murray Perahia", "images": [{"checksum": "4485c43ee55eb076776b330cfe39f4e9", "path": "full/8e9f49de62f7f7b05a7eddfbc55977251261f2dc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008988/images/200/a8ecdee08c0e9332fb664f5d9744f9d0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008988/images/200/a8ecdee08c0e9332fb664f5d9744f9d0.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M u r r a y   P e r a h i a"},
{"dateEnd": "", "name": "Dixieland Trombone", "images": [{"checksum": "b3366403d97dc10eabf5a3d72a9bb348", "path": "full/e3f47f94580f7ccdd6b459fd6ec743f0a37b0fbb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122676/images/200/3a70f16934b5699931b02476fb64b126.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122676/images/200/3a70f16934b5699931b02476fb64b126.png"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " D i x i e l a n d   T r o m b o n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Paris Washboard", "images": [{"checksum": "e6f58792bb2851972dbc2dbebbe388b7", "path": "full/6e6f87539885d73e59650c5dcbfdfa53730a6b34.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122673/images/200/3e991308f0adc81627a9bf5e87f6c3fb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122673/images/200/3e991308f0adc81627a9bf5e87f6c3fb.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " P a r i s   W a s h b o a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Nicolas Montier et les Rois du Fox Trot", "images": [{"checksum": "4875573acf1351ceefc385bf8791a18f", "path": "full/3993e2461961409ee6c81dee835d6434c6b28364.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122675/images/200/ea0a4ad859e32de22603d2b892704011.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122675/images/200/ea0a4ad859e32de22603d2b892704011.jpg"], "placeName": "Le Petit Journal Saint-Michel", "description": " N i c o l a s   M o n t i e r"},
{"dateEnd": "", "name": "London Symphony Orchestra, London Symphony Chorus et Mischa Cheung", "images": [{"checksum": "d728f54db00fef0204fff1d031da5228", "path": "full/09fb317e67c9e666f36b11ffff9d6e7b7aad711c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008984/images/200/1ac5748088bd21ab54eb4d2f41cec229.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008984/images/200/1ac5748088bd21ab54eb4d2f41cec229.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L o n d o n   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "London Symphony Orchestra, Mischa Cheung et Rony Barrak", "images": [{"checksum": "d728f54db00fef0204fff1d031da5228", "path": "full/3a805d21292a6662ddff9942c02bf8fb2f548a7f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008983/images/200/1ac5748088bd21ab54eb4d2f41cec229.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008983/images/200/1ac5748088bd21ab54eb4d2f41cec229.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L o n d o n   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup et Amel Brahim-Djelloul", "images": [{"checksum": "a1c203b3e5ff8cdfb52c228d2ac8d790", "path": "full/8295524b8cb97015c3ac31640e6e66e36c49547d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008976/images/200/9f99e9297f7f551434df7eb546ce0313.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008976/images/200/9f99e9297f7f551434df7eb546ce0313.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France et Rufus Wainwright", "images": [{"checksum": "25e086a34e89c88d51f38d10121f83f3", "path": "full/4654aff35ddefce8d22d8cdb1db4f96a69a9a19b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008974/images/200/88e60fcf2d4232fa608eb8ac471203e5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008974/images/200/88e60fcf2d4232fa608eb8ac471203e5.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris", "images": [{"checksum": "b984dbc5ee25f96d9fa868e75d09726e", "path": "full/f5c43be48e31840e60f296cb6b936075a04754f0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008972/images/200/ddfd09a64205da0ddf54f94350255435.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008972/images/200/ddfd09a64205da0ddf54f94350255435.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "London Symphony Orchestra et Mitsuko Uchida", "images": [{"checksum": "a39a4877e93df924ae132aa131e2e577", "path": "full/7a7b4c4e85bafde4389f693b360596a48b4e1d18.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008963/images/200/4c7816b6f34beb548b2b8147ef9757e6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008963/images/200/4c7816b6f34beb548b2b8147ef9757e6.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L o n d o n   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris, Ch\u0153ur de l'Orchestre de Paris et solistes", "images": [{"checksum": "b3f07b1d708e8953b20d7813a07494c7", "path": "full/c210e897e4873f21596cbcb1efac91c2a2769e48.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008962/images/200/01fe614e580502eb924ed447feb55fe0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008962/images/200/01fe614e580502eb924ed447feb55fe0.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national du Capitole de Toulouse et Marianne Crebassa", "images": [{"checksum": "59951d2cb8972663b9171142986d8beb", "path": "full/deb0c6fd90a6f52e27fa1a5fea80b4d225505bef.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008960/images/200/dc41965761c985380c982c7bf11dd6ce.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008960/images/200/dc41965761c985380c982c7bf11dd6ce.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d u   C a p i t o l e   d e   T o u l o u s e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre EDF, ch\u0153urs et solistes", "images": [{"checksum": "5d5742baa908c1bf581dde607ba49e0f", "path": "full/18f3604b7c6342762d919694fb19114be7d63d9b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008966/images/200/e1f455aa7db8524d753aa8b0b5ca9337.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008966/images/200/e1f455aa7db8524d753aa8b0b5ca9337.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   E D F"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup, Genevi\u00e8ve Laurenceau et Arnaud Nuvolone", "images": [{"checksum": "3f745196b9f201f8f467ed7db87825fc", "path": "full/31f1be1be766022dfe550e5025593db4f4741cd9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008957/images/200/7d0931e74205c019dfc762dd30be09bb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008957/images/200/7d0931e74205c019dfc762dd30be09bb.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Kate Lindsey", "images": [{"checksum": "c8962d36a988f6f1b67bf07a10242449", "path": "full/05c7dfc7272a3f7166c919d0c8a2f7044d4e3249.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008956/images/200/98ff114880e0b67b1ecd393e12aa3df1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008956/images/200/98ff114880e0b67b1ecd393e12aa3df1.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France, Ch\u0153ur de l'Orchestre de Paris et solistes", "images": [{"checksum": "beee4ba41fe1e2f7a2730dd4a66aaa74", "path": "full/a357285113ca909740c388bbad528c79e402ee0e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008954/images/200/ae617726b399b8a366641712f76dcf38.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008954/images/200/ae617726b399b8a366641712f76dcf38.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Royal Concertgebouw Orchestra et Leonidas Kavakos", "images": [{"checksum": "95eae0acb3531b1a3e3556456647eb68", "path": "full/25e69f99f25bfbb1ca12bdeab8cdaaf672dc950a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008945/images/200/e6e8efd27603de32cee32d63044fa53b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008945/images/200/e6e8efd27603de32cee32d63044fa53b.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R o y a l   C o n c e r t g e b o u w   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Russian National Orchestra et Gautier Capu\u00e7on", "images": [{"checksum": "47471867a7cf6d0e0b9c5888ac87f563", "path": "full/bd7a1522c2c2616bc5fbc9f6446aec1b2e68b1f4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008952/images/200/d049f05bc5c2f414fb884fb307fc4ed5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008952/images/200/d049f05bc5c2f414fb884fb307fc4ed5.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R u s s i a n   N a t i o n a l   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Lang Lang", "images": [{"checksum": "c12803f121ae6a6af8d2704f2d689995", "path": "full/69d3a54c1b603c9e9af9e983342edd56c674c697.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008943/images/200/25c13230bad2c9de85942a026a2504af.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008943/images/200/25c13230bad2c9de85942a026a2504af.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Agnes Obel", "images": [{"checksum": "65d6945a31c83fc8a2402787dae9ca1b", "path": "full/265598b86c522ab735dab8e2634ebb5b375585ef.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112743/images/200/91f25515462204e2b153a92390834e27.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112743/images/200/91f25515462204e2b153a92390834e27.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " A g n e s   O b e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France et Marcel Khalif\u00e9", "images": [{"checksum": "9d339f6496fce5afb5144b3e643d29df", "path": "full/43f1a0b36f1249c159bc26af409281d745f48c27.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008946/images/200/b85082d68ab0f23b296a8eabf2ff5437.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008946/images/200/b85082d68ab0f23b296a8eabf2ff5437.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de Lyon et Hilary Hahn", "images": [{"checksum": "e4ab47b3f0befec5a2ee0db90461d1a2", "path": "full/c869270848af3a2289980bbb7066ac1324753a1e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008947/images/200/160b7c58c175195a1617b0941ecfa6a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008947/images/200/160b7c58c175195a1617b0941ecfa6a3.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   L y o n"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Maurizio Pollini", "images": [{"checksum": "619375f027ee907bb5c07ef268e460d6", "path": "full/84257dccf5c67423f9168d24dd9df146bcab569a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008942/images/200/0226a097129bbe18ba5d8ca756592a6f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008942/images/200/0226a097129bbe18ba5d8ca756592a6f.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M a u r i z i o   P o l l i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Arcadi Volodos", "images": [{"checksum": "c7fe7507c56c0dbfe8f851546e441f4e", "path": "full/012920fd5350ef4b652f96383ed3cd3d2fb578da.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008940/images/200/162d7c641a36616eca08121933ff98dc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008940/images/200/162d7c641a36616eca08121933ff98dc.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Il Pomo d'Oro et Patrizia Ciofi", "images": [{"checksum": "e2a0ed12a1e1f056db891d550605c9cc", "path": "full/fe1c4f71314a61e7c44b9116c48c8e4f72fddd12.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008939/images/200/2477a58b5a6341a7ca66e2cc40f88898.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008939/images/200/2477a58b5a6341a7ca66e2cc40f88898.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " I l   P o m o   d ' O r o"},
{"dateEnd": "", "name": "Monty Alexander", "images": [{"checksum": "0225e661ca0d7963defcb38daa2f10c9", "path": "full/0446833f9602fb0314752e272d6e81219d18ca7d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008938/images/200/82e5f1043f0bf4bf8be43e1fceae4da9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008938/images/200/82e5f1043f0bf4bf8be43e1fceae4da9.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M o n t y   A l e x a n d e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Jan Lisiecki", "images": [{"checksum": "a7979934d0a39ff0c3514088afaa22ad", "path": "full/1380b2bb0b4cf60388bed5a2c0afe295ad326d4c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008920/images/200/7f24dce7bfcfc6a653cd14aaac0feb81.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008920/images/200/7f24dce7bfcfc6a653cd14aaac0feb81.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia et Yuja Wang", "images": [{"checksum": "8e294a9d70d596ca96eb32641f1ae05d", "path": "full/af5139ff98fb9256f8f5cccf48fbf69cc89e8c39.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008948/images/200/bf303929a262a66d7cb4d8d5a9dd4936.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008948/images/200/bf303929a262a66d7cb4d8d5a9dd4936.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r a   d e l l ' A c c a d e m i a   N a z i o n a l e   d i   S a n t a   C e c i l i a"},
{"dateEnd": "", "name": "Accademia Bizantina et Sonya Yoncheva", "images": [{"checksum": "96fe5f1f82b5182a9257a41302a616f5", "path": "full/7df606da35549a5b55f3ab1292faf2b969aa7d4b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008918/images/200/1a71c7f8aa719964a386afa7039f1a4f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008918/images/200/1a71c7f8aa719964a386afa7039f1a4f.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " A c c a d e m i a   B i z a n t i n a"},
{"dateEnd": "", "name": "RIAS Kammerchor, Akademie f\u00fcr Alte Musik Berlin et solistes", "images": [{"checksum": "ce14461a50150f5d9abfd153f7041752", "path": "full/e8d01425bf33ce9e69549327beb51b056b344c5a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008913/images/200/76f10c7a84475c54f5f7e5380b55853b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008913/images/200/76f10c7a84475c54f5f7e5380b55853b.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R I A S   K a m m e r c h o r"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Michel Bouvard", "images": [{"checksum": "657247269f2798fbf48c06b167dbf71c", "path": "full/8e11d4996c9ae7e13d04260c7e188e76d1a915c5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008917/images/200/fdd297beb2b29f1b923fc5bbf0e92271.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008917/images/200/fdd297beb2b29f1b923fc5bbf0e92271.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M i c h e l   B o u v a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble Pygmalion et solistes", "images": [{"checksum": "a1bef343f0bcc85645a9484069e1976b", "path": "full/84429a725a3e4e920dc82de06567811c8a4eb722.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008915/images/200/06b2a4b234cdcd016bfe8dae8e172c55.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008915/images/200/06b2a4b234cdcd016bfe8dae8e172c55.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " E n s e m b l e   P y g m a l i o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Chamber Orchestra of Europe", "images": [{"checksum": "5778371542322ef39ac2a31e1f5a44c3", "path": "full/fce92efb99fe2b99e26e62f5a10dd3f5b4199176.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008912/images/200/45201e9f0e268922a2e7b5883d7a8a0b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008912/images/200/45201e9f0e268922a2e7b5883d7a8a0b.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " C h a m b e r   O r c h e s t r a   o f   E u r o p e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Francesco Piemontesi", "images": [{"checksum": "9aa12f804d055c470826dcb9fc8b675c", "path": "full/59891e4b733030746196f31fd5e39751ec2fc770.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008910/images/200/90d582dfdc9e060a0b6bb55bf7725349.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008910/images/200/90d582dfdc9e060a0b6bb55bf7725349.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Yo-Yo Ma et Kathryn Stott", "images": [{"checksum": "be4df0d297012293fdec209ed2ee2c53", "path": "full/956cdacceac3b76f7f8e6da5521a5b28a1cfd41b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008838/images/200/366b391f7c015fd4e6e0b9907e7c423c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008838/images/200/366b391f7c015fd4e6e0b9907e7c423c.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " Y o - Y o   M a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0La Fl\u00fbte enchant\u00e9e \u00bb singspiel\u00a0de Mozart", "images": [{"checksum": "6b84b0bcb189d5a7ff306cc84cf23286", "path": "full/8eec3067844a70188eb3fac13aa5f90644ef6580.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008837/images/200/572cac4318d0936d006b2cffccca2a34.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008837/images/200/572cac4318d0936d006b2cffccca2a34.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M a \u00ee t r i s e   d e   D i j o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris, Ch\u0153ur de l'Orchestre de Paris et solistes", "images": [{"checksum": "b3f07b1d708e8953b20d7813a07494c7", "path": "full/93d8cbfcb4f9251c41d3664cfaa1fd35cec33ad1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008817/images/200/01fe614e580502eb924ed447feb55fe0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008817/images/200/01fe614e580502eb924ed447feb55fe0.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France, Ekaterina Gubanova et Dietrich Henschel", "images": [{"checksum": "5205619b4fa352490c05651a290452b3", "path": "full/63dcfa9962cec34d5271835717508a8160722ccd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008911/images/200/f9dcdfb15ce0466d4e86bac80b90b0b4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008911/images/200/f9dcdfb15ce0466d4e86bac80b90b0b4.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " E l i a h u   I n b a l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par John Zorn", "images": [{"checksum": "65332249ea14f7e39ed4cd84c735042f", "path": "full/0f97beda5d818111f3310ee2a2f9dd67f5ee8a0a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008834/images/200/f8fd5792afdecec26119d34968d20b8b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008834/images/200/f8fd5792afdecec26119d34968d20b8b.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " J o h n   Z o r n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup et H\u00e9l\u00e8ne Tysman", "images": [{"checksum": "22038cf25f2d3acc06342aa5c882b2de", "path": "full/6de8c8cd573a5d8a37f88f457cf936890fc84773.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008810/images/200/c6e58db2fc42678042ce4d77b51aa5ac.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008810/images/200/c6e58db2fc42678042ce4d77b51aa5ac.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Yuja Wang", "images": [{"checksum": "763d044351bc8d9fe028aadd8bf54b25", "path": "full/e2c9a52091c9d0e79488a832781ef317a7ab10d4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008816/images/200/006a8ac14c12cd441308a7b0308f02f9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008816/images/200/006a8ac14c12cd441308a7b0308f02f9.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " Y u j a   W a n g"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain et Yeree Suh", "images": [{"checksum": "fc8bf5b0227c6036fcb53f3b09cf4aad", "path": "full/7a9979d11262aa7ea600ffc3ab5d1a482dd6c354.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008805/images/200/fb658094d6576e9c7df2328f2364e5d3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008805/images/200/fb658094d6576e9c7df2328f2364e5d3.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0La Pucelle d'Orl\u00e9ans \u00bb op\u00e9ra en quatre actes de Tcha\u00efkovski", "images": [{"checksum": "d457829d7e500af6778581a40d94c9ca", "path": "full/888ca2293da2cdcc741780131fc12dba6beb14ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008803/images/200/d5b11ab0d3573d7e3e93da591ba030a9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008803/images/200/d5b11ab0d3573d7e3e93da591ba030a9.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " C h \u0153 u r   d u   T h \u00e9 \u00e2 t r e   n a t i o n a l   d u   B o l c h o \u00ef"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre du Conservatoire de Paris et Ricarda Merbeth", "images": [{"checksum": "74be3215b9144d37984dbfec9043ca66", "path": "full/ab1f7490138d3c1e1f3d3e9cc649f51144343a15.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008807/images/200/2eebe80cbfc842577c4babee3e560923.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008807/images/200/2eebe80cbfc842577c4babee3e560923.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d u   C o n s e r v a t o i r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Elisabeth Leonskaja", "images": [{"checksum": "141a18883892a5e1bb24cd1507ab3a4d", "path": "full/1e526b4afd5500190b0637a228a3745bdf543161.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008808/images/200/6a92818828c30d9718e94fd22ee47de1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008808/images/200/6a92818828c30d9718e94fd22ee47de1.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " E l i s a b e t h   L e o n s k a j a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France, Nemanja Radulovic et Peter Coyote", "images": [{"checksum": "7280b2fe2c845aea1615428005af3ff9", "path": "full/574244b642e95ba0d214405c919d67e1216c9abf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008815/images/200/4c9ab55e52dd580281f461958789a66c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008815/images/200/4c9ab55e52dd580281f461958789a66c.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Javier Perianes", "images": [{"checksum": "e11b9b9156ad1f691d06692dbeb87ed3", "path": "full/2387f430205a7b30f17a7272a9bd1ec623e1330c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008802/images/200/ee354ad031775a2dd66d8ef5fa347984.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008802/images/200/ee354ad031775a2dd66d8ef5fa347984.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Cin\u00e9-concert : \u00ab\u00a0Visitors \u00bb", "images": [{"checksum": "3f51b84756828d84aedc672f6d12b411", "path": "full/2562225c5564c9b26589bf6821ce7812db5ee545.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008809/images/200/b809a4badffb41d7cc8625526314b92a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008809/images/200/b809a4badffb41d7cc8625526314b92a.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup et Abdel Rahman El Bacha", "images": [{"checksum": "b76722db4fb2e62c1958fa739fb25b40", "path": "full/eeb45fa2d273aa7bcb35c1ca1cea3d0250172e4e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008806/images/200/a02dc86d8d05dde4eb400f04785c812c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008806/images/200/a02dc86d8d05dde4eb400f04785c812c.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "Renaud Capu\u00e7on et Nicholas Angelich", "images": [{"checksum": "75fd6442065497b606b6d5ab2f788830", "path": "full/2ea2abd62c3b4fa2d2a66b0f2f47736ef78340c2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008800/images/200/1da8db2fc2dab75bdd5b0f4800042a61.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008800/images/200/1da8db2fc2dab75bdd5b0f4800042a61.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R e n a u d   C a p u \u00e7 o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Budapest Festival Orchestra, Gerhild Romberger et Robert Dean Smith", "images": [{"checksum": "ac6516bf74f56df1cc137367de2e5b56", "path": "full/d78f45d2cc17db7be9ad748fdf163f061ece0b38.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008793/images/200/4c27155a9fc7f5dd34435625eb5dda64.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008793/images/200/4c27155a9fc7f5dd34435625eb5dda64.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " B u d a p e s t   F e s t i v a l   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France et Marianne Crebassa", "images": [{"checksum": "59951d2cb8972663b9171142986d8beb", "path": "full/62857e51338f427d2dc925121d91be7af62e8137.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008801/images/200/dc41965761c985380c982c7bf11dd6ce.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008801/images/200/dc41965761c985380c982c7bf11dd6ce.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Nelson Freire", "images": [{"checksum": "770d17f72e6931af618f47c18d36871f", "path": "full/0b9f7dc494d780ab2a7177d5f57e92c7f16091b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008792/images/200/2897a9d1649ca4365f980370d448a921.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008792/images/200/2897a9d1649ca4365f980370d448a921.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " N e l s o n   F r e i r e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Rafal Blechacz", "images": [{"checksum": "07f4b3a72d110fde9b5f808e5a80f435", "path": "full/2f3ad6c3297f5305a1718c844391b0259c276fc1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008788/images/200/19d2474acd3ad7fe095e65158e244d89.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008788/images/200/19d2474acd3ad7fe095e65158e244d89.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R a f a l   B l e c h a c z"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Vilde Frang", "images": [{"checksum": "2105b2752193da7972d5b4256fb25a81", "path": "full/d14651295e449aba83555b30e54a7cd061bea551.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008785/images/200/fc1ed1dbbab3746abdc9a42b561d96a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008785/images/200/fc1ed1dbbab3746abdc9a42b561d96a3.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Sandrine Piau", "images": [{"checksum": "c0463e7afbffdca6bb987ea875fa5368", "path": "full/92205a8be2375e09657f3e58c352bd4a2c009900.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008775/images/200/906bfdc22d8316443ed4ae79afd50dfa.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008775/images/200/906bfdc22d8316443ed4ae79afd50dfa.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Amazones d'Afrique", "images": [{"checksum": "7854b81e5fbafd15317902bc409ebc05", "path": "full/21f34d5fd438329136c6c915adc6dc8b730cc20d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008797/images/200/00692c762807e6eb2ca9fabe6e83075a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008797/images/200/00692c762807e6eb2ca9fabe6e83075a.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L e s   A m a z o n e s   d ' A f r i q u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Cin\u00e9-concert : \u00ab\u00a0Alexandre Nevski \u00bb", "images": [{"checksum": "5b23769e02e017e82d79f0f692820c5b", "path": "full/2566b9e68d758105cdb91ab92ec9acc9c2deb67c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008773/images/200/71bb8f27304caae419ab58a86897d713.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008773/images/200/71bb8f27304caae419ab58a86897d713.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " C h \u0153 u r   d e   l ' A r m \u00e9 e   f r a n \u00e7 a i s e"},
{"dateEnd": "", "name": "NHK Symphony Orchestra et Janine Jansen", "images": [{"checksum": "25bf81b15666f1f59de835d31aa8c095", "path": "full/989a1fa3b63186541b2a8f7f8fc796aa3f724069.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008771/images/200/66dc7f0038be6df7123e789b9300974d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008771/images/200/66dc7f0038be6df7123e789b9300974d.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " N H K   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Quatuor Artemis et Maria Jo\u00e3o Pires", "images": [{"checksum": "ff55e5bcc8a51c3c920756b222c20caa", "path": "full/320bf47d49d59025e0c3d97bb8f19e397a9bb382.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008765/images/200/21ec901c843c63f1b294acdf8dcecfbf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008765/images/200/21ec901c843c63f1b294acdf8dcecfbf.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M a r i a   J o \u00e3 o   P i r e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de Belgique et solistes", "images": [{"checksum": "83519977d2349cc60b663446ad8a33c4", "path": "full/5295e77a728dfcaa4af88dac40a36cc5ffbea04c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008761/images/200/98fd903452cef437058e28cdb83d0ddb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008761/images/200/98fd903452cef437058e28cdb83d0ddb.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   B e l g i q u e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Nuit celtique \u00bb", "images": [{"checksum": "fe94bb64c5464638d65d3847902e199f", "path": "full/3e3e591988fa747321b90faf2a820981c553283a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008756/images/200/773545bf7317aeb7b52c2b6e4f4c41e5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008756/images/200/773545bf7317aeb7b52c2b6e4f4c41e5.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L y n c h e d"},
{"dateEnd": "", "name": "Hesp\u00e8rion XXI, Le Concert des Nations, La Capella Reial de Catalunya", "images": [{"checksum": "1bbe142bb3694396c835e38d710a4814", "path": "full/16f7847b3c233352bfe1c39f8b16035c49850f41.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008764/images/200/f7ac67634cafa295e11eafac81a9b60c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008764/images/200/f7ac67634cafa295e11eafac81a9b60c.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " H e s p \u00e8 r i o n   X X I"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Stephen Kovacevich", "images": [{"checksum": "3a1890ccbc8f064ff03524d75b711c3e", "path": "full/ab9606aa9051c8777456de29c7254583d5cb5d05.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008751/images/200/167b8aef52d7e7d296b9df316f77b1a1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008751/images/200/167b8aef52d7e7d296b9df316f77b1a1.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " S t e p h e n   K o v a c e v i c h"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Truls M\u00f8rk", "images": [{"checksum": "7a1d44ccc0fd83a1889158ff8984fa7c", "path": "full/1322fe72dd10b2353eb766ff5e625efd07403018.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008753/images/200/03bdfeeedcb2f3a0f696ce5d32aa2782.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008753/images/200/03bdfeeedcb2f3a0f696ce5d32aa2782.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "M\u00fcnchner Philharmoniker et Daniil Trifonov", "images": [{"checksum": "a471522dff23c531b654cf172eaa3096", "path": "full/b20bc4f87f3050a4a5a20f4299f280ccd10e5288.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008752/images/200/b369e6f7df4aeab7fb4192b971d611f0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008752/images/200/b369e6f7df4aeab7fb4192b971d611f0.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M \u00fc n c h n e r   P h i l h a r m o n i k e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Paolo Conte", "images": [{"checksum": "9bc5c812ccf3da86004d9718466bd660", "path": "full/7218c624cf0f9d78bdb27b048d8b578c03bf64af.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008750/images/200/68ec5d2567a1f532a455c13ad5f77c42.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008750/images/200/68ec5d2567a1f532a455c13ad5f77c42.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " P a o l o   C o n t e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Seong-Jin Cho", "images": [{"checksum": "eaa02db22077ce14e39eb95ca01f0b78", "path": "full/e04a4ca577281316aa6a7aa636d3af4804537832.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008747/images/200/b9ed496ef07da76853b9193f424c1077.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008747/images/200/b9ed496ef07da76853b9193f424c1077.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Chamber Orchestra of Europe et Jean-Guihen Queyras", "images": [{"checksum": "d353bd41c0a8862d71e0079d815b80ca", "path": "full/57720092670fe6c60f2be27f03535ee715d4c2ef.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008746/images/200/fe92d08705d3d28910e064867a4c2115.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008746/images/200/fe92d08705d3d28910e064867a4c2115.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " C h a m b e r   O r c h e s t r a   o f   E u r o p e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain, Orchestre du Conservatoire de Paris et solistes", "images": [{"checksum": "4f5f43c61564d963dd9691ca273567c6", "path": "full/8c03f1dd34bfc6887bf0654edf9e5715df8eda29.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006540/images/200/6a464a28bf414bd325e69e7dadf06024.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006540/images/200/6a464a28bf414bd325e69e7dadf06024.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital d'orgue par Olivier Latry", "images": [{"checksum": "9d76f6c41cbf30d633c4990514bd6db3", "path": "full/7d8874ac584b6743f29cccc08e882c9399e62e3c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008745/images/200/bc966384d49c3e5e9aa86abcc8c29923.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008745/images/200/bc966384d49c3e5e9aa86abcc8c29923.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O l i v i e r   L a t r y"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Jazz 100 \u00bb", "images": [{"checksum": "fc28a89114b2cba4a6b6b5ed8bfe94df", "path": "full/28842e59f4881afbf9b783c67384a6a94d8c0062.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008744/images/200/5eaf2aa55df3e3c417a6c62f63cf0569.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008744/images/200/5eaf2aa55df3e3c417a6c62f63cf0569.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " D a n i l o   P e r e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks et Waltraud Meier", "images": [{"checksum": "e6e433c5ccb6128d37fe8bdee41f2a45", "path": "full/8e49aebc6af5b0bdcfa50ce5d64e9418e9fad238.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006560/images/200/da7e94c69c42906122102dfc0d16ce65.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006560/images/200/da7e94c69c42906122102dfc0d16ce65.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " S y m p h o n i e o r c h e s t e r   d e s   B a y e r i s c h e n   R u n d f u n k s"},
{"dateEnd": "", "name": "Leonidas Kavakos et Yuja Wang", "images": [{"checksum": "763d044351bc8d9fe028aadd8bf54b25", "path": "full/ad140fbf92fdf9ad4c0a690d3e1b62651722e291.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006556/images/200/006a8ac14c12cd441308a7b0308f02f9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006556/images/200/006a8ac14c12cd441308a7b0308f02f9.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L e o n i d a s   K a v a k o s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup, Ch\u0153ur d'enfants de la Ma\u00eetrise des Hauts-de-Seine", "images": [{"checksum": "2f8934b55713131c99c7baae0af3623c", "path": "full/73ef5c592e01b63aa67af7f51e0a57efa2780a0f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006525/images/200/fabbb819683b77ad55bd5e6085f8b564.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006525/images/200/fabbb819683b77ad55bd5e6085f8b564.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Renaud Capu\u00e7on", "images": [{"checksum": "75fd6442065497b606b6d5ab2f788830", "path": "full/f267a0c01ba5e8868a07dde2205d2464284dd215.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006200/images/200/1da8db2fc2dab75bdd5b0f4800042a61.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006200/images/200/1da8db2fc2dab75bdd5b0f4800042a61.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Paul Lewis", "images": [{"checksum": "e35c807d985e42a84593fde5aff5ada6", "path": "full/79c85043f3de670486d43d9c191805dfcc66e64d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1007328/images/200/8274cceff311478ed1edfde2dc5a3497.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1007328/images/200/8274cceff311478ed1edfde2dc5a3497.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Radio France et Paul Meyer", "images": [{"checksum": "47fce89ed90a276a7676ecd72f60f1af", "path": "full/097ccb9c066e034920571a949e5b10139662a9b3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006204/images/200/b5d722fec8c890e2bde0d1395a98b9df.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006204/images/200/b5d722fec8c890e2bde0d1395a98b9df.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M i k k o   F r a n c k"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Valentina Lisitsa", "images": [{"checksum": "1a7d354568b9c5b9cda9f482df3315ba", "path": "full/c6a7ccc26fb064685e67e95dba8d4f80f44e12f4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006193/images/200/935190efb91ba6803f4a5dfbd868657a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006193/images/200/935190efb91ba6803f4a5dfbd868657a.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " V a l e n t i n a   L i s i t s a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Jazz at the Philharmonie \u00bb", "images": [{"checksum": "7a20394088961c4404cf8fe7fe40a273", "path": "full/3d23301cb6a8ee83c05c2a276787fb2a0782dc97.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006171/images/200/1e886014c8098eb336a23e6c0b0a69c9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006171/images/200/1e886014c8098eb336a23e6c0b0a69c9.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " K e n n y   B a r r o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France et Alexander Gavrylyuk", "images": [{"checksum": "beee4ba41fe1e2f7a2730dd4a66aaa74", "path": "full/c9d87c9992e34b22d44df5540bbea4e3b668d6cb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006197/images/200/ae617726b399b8a366641712f76dcf38.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006197/images/200/ae617726b399b8a366641712f76dcf38.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "London Symphony Orchestra", "images": [{"checksum": "fdf14e9b1778198b2cc2166965fe0bc0", "path": "full/b7cd710493136f7574dd8f6726e58ee87108b28e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006174/images/200/c6e21088b069165f9133cf1a8a001b30.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006174/images/200/c6e21088b069165f9133cf1a8a001b30.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " L o n d o n   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris, Ch\u0153ur de l'Orchestre de Paris et autres artistes", "images": [{"checksum": "9009d286a0e857654c2346009eecd5ee", "path": "full/cdc79d790404f3699cfc4934e89684d7b09997e2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006179/images/200/f1696d865dced89b7eeb663300c5d705.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006179/images/200/f1696d865dced89b7eeb663300c5d705.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Maxim Vengerov et Roustem Saitkoulov", "images": [{"checksum": "42b61a066a9bcd147957e7a53432c76c", "path": "full/559a0a16c4159718f45712f386357fbdbe3f2d2d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006173/images/200/2bbd43366180a69caceb608419cd5d92.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006173/images/200/2bbd43366180a69caceb608419cd5d92.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " M a x i m   V e n g e r o v"},
{"dateEnd": "", "name": "Chicago Symphony Orchestra", "images": [{"checksum": "2254ad2a0e1d458e2ef47cf418b09aac", "path": "full/e82eb5e32cd495bb670cb49be3eb0cd922129843.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006161/images/200/53491bb8b04885a1d77cb426151b3533.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006161/images/200/53491bb8b04885a1d77cb426151b3533.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " C h i c a g o   S y m p h o n y   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Rone", "images": [{"checksum": "7a15593f3a8b378cbf00fbacb750c441", "path": "full/d582684347c12223281b3336d213e0a454e5fcd7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006166/images/200/59cd6691f50fb095975dfbc016dc3e15.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006166/images/200/59cd6691f50fb095975dfbc016dc3e15.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " R o n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Collectif Artie's et Felicity Lott", "images": [{"checksum": "dd9bbdeac4e36b67444208fe373fe546", "path": "full/a14b7138331e57c6205774df9a30a0c0149512d4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112536/images/200/d84f69cd2b945cbf2cbdbde8350d7351.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112536/images/200/d84f69cd2b945cbf2cbdbde8350d7351.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " F e l i c i t y   L o t t"},
{"dateEnd": "", "name": "Staatskapelle Berlin et Daniel Barenboim", "images": [{"checksum": "cd41d3bd8bcc8c9e349ee71ebc0b4197", "path": "full/c4d6c0a17444828758d2035e8a81f5af2b7ef230.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006152/images/200/c8f417f68748d8d5670c88b4ce1c6591.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006152/images/200/c8f417f68748d8d5670c88b4ce1c6591.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " S t a a t s k a p e l l e   B e r l i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Staatskapelle Berlin et Daniel Barenboim", "images": [{"checksum": "5650568444907aaba6b846e8ec067f2b", "path": "full/8db658129cae07ef506105c22a42cc79a2084000.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006151/images/200/04cc4a3f14ae83ee5026d501c98a1cd3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006151/images/200/04cc4a3f14ae83ee5026d501c98a1cd3.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " S t a a t s k a p e l l e   B e r l i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Paris et Elisabeth Leonskaja", "images": [{"checksum": "141a18883892a5e1bb24cd1507ab3a4d", "path": "full/e628599a9b6b94004da6909ece245b946667534c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006159/images/200/6a92818828c30d9718e94fd22ee47de1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006159/images/200/6a92818828c30d9718e94fd22ee47de1.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par David Kadouch", "images": [{"checksum": "e088f05b83af02a878bd01f4bb4fad13", "path": "full/78a2606731cb09a4d079a469a42e2f76db052701.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105592/images/200/0113c5216328a5747418326dbdf3a8ef.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105592/images/200/0113c5216328a5747418326dbdf3a8ef.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " D a v i d   K a d o u c h"},
{"dateEnd": "", "name": "Staatskapelle Berlin et solistes", "images": [{"checksum": "cd41d3bd8bcc8c9e349ee71ebc0b4197", "path": "full/d1654ad25fa83cdd29ceefe893c67f8bc991982e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006150/images/200/c8f417f68748d8d5670c88b4ce1c6591.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006150/images/200/c8f417f68748d8d5670c88b4ce1c6591.jpg"], "placeName": "Grande Salle - Philharmonie 1", "description": " S t a a t s k a p e l l e   B e r l i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble Artaserse, Cecilia Bartoli et Philippe Jaroussky", "images": [{"checksum": "78c482c5fb0f3f50f22427a685deefc7", "path": "full/ce351a162daf213263c42daa467a4fe8d85751de.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1117859/images/200/72865cff11a09bc9f2812fa534417029.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1117859/images/200/72865cff11a09bc9f2812fa534417029.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " E n s e m b l e   A r t a s e r s e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Michel Dalberto", "images": [{"checksum": "ee88fa1bbb88a6716cdbb6eb6ac15c2f", "path": "full/bbe1ae9c2106ac028989858ad231f92696180e7e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1045253/images/200/e93ea943f4b0807e949a736f634b6d95.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1045253/images/200/e93ea943f4b0807e949a736f634b6d95.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " M i c h e l   D a l b e r t o"},
{"dateEnd": "", "name": "Gli Incogniti et Giuliano Carmignola", "images": [{"checksum": "4df78a7d8ee58d08e3bde56eaeafc53b", "path": "full/7fff850d908017aadd24887e4148dcdc87c2c484.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1019119/images/200/6717df8f1e81e6ed5cb87ae4f1d8cfab.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1019119/images/200/6717df8f1e81e6ed5cb87ae4f1d8cfab.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " G l i   I n c o g n i t i"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup, Alexandre Kantorow et Arnaud Nuvolone", "images": [{"checksum": "edc7fed87ec2b97022c637bd01b3d8f6", "path": "full/6dc92212ae47cfdac4d7afffe97acb3406b5d306.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051184/images/200/53e8dcffc8e614f437d56d5032b3e99e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051184/images/200/53e8dcffc8e614f437d56d5032b3e99e.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Henri Barda", "images": [{"checksum": "32b542844cc7e66840aa7cdcbeaa0243", "path": "full/cb90a9053f9bc0df9220ab72a85fe696a7ee1a7d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105591/images/200/3df7d7bc36ac1ba357029c9129533c13.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105591/images/200/3df7d7bc36ac1ba357029c9129533c13.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " H e n r i   B a r d a"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Alexander Paley", "images": [{"checksum": "dd03e9d54c83abd565229ca7306b104c", "path": "full/dbc501a039c8dd66b670fd69daa3d07eed22598f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1019117/images/200/808c10bdb2a02f512519cb629b7f5e17.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1019117/images/200/808c10bdb2a02f512519cb629b7f5e17.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " A l e x a n d e r   P a l e y"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Donna Musica, Lazhar Cherouana, Isma\u00ebl Margain et Jonathan Fournel", "images": [{"checksum": "e1d4abf864dfdc2ac49d61a8d383c3c1", "path": "full/c29395e2710c82e40c9bfd0a54afe2c9ace9b20f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058533/images/200/2b28a9e98e7d4dae15097ee7ffc1efd5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058533/images/200/2b28a9e98e7d4dae15097ee7ffc1efd5.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " \u00c9 r i c   D a r r i g r a n d"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Junko Okazaki", "images": [{"checksum": "f3a1778181e31cd3f0fb9e8d0c7d87ec", "path": "full/905c1de969a2c1774143e89b866e79cd82243cc1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058532/images/200/3d9fefd353cc16712539ce5dee31e4ae.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058532/images/200/3d9fefd353cc16712539ce5dee31e4ae.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " J u n k o   O k a z a k i"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Elisso Bolkvadze", "images": [{"checksum": "be5e714ac3ba7bd675d06a18b311e8bd", "path": "full/99d682d79e8be4fa212bb326b879f9f91f8242b2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105590/images/200/ee3d6021693220ab6f0f3f9750784daa.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105590/images/200/ee3d6021693220ab6f0f3f9750784daa.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " E l i s s o   B o l k v a d z e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Albert Nos\u00e9", "images": [{"checksum": "c49e20b0815a493aff7d49d07fcccbb6", "path": "full/156e0ce2bcfcc8a51c412eeff930d786583ab5c5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1072884/images/200/65bb52ed42117760f2882ce7cabc1b93.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1072884/images/200/65bb52ed42117760f2882ce7cabc1b93.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " A l b e r t   N o s \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Patricia Petibon et Susan Manoff", "images": [{"checksum": "4b501990c062a5dd17049339bd9a2794", "path": "full/85c4a6354006213629ebe70e0c0559614a79c07c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1019116/images/200/d92151945a6f02eade9cfd029dee068d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1019116/images/200/d92151945a6f02eade9cfd029dee068d.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " P a t r i c i a   P e t i b o n"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Maurizio Baglini", "images": [{"checksum": "0e2e682559e831bc0cb5ffdc83ae6e05", "path": "full/8a2a740dfe9b88270271c54c95a668bb560a60ec.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051155/images/200/a82346a029394591c96e62b374eee1e7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051155/images/200/a82346a029394591c96e62b374eee1e7.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " M a u r i z i o   B a g l i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Roustem Sa\u00eftkoulov", "images": [{"checksum": "eeca41022e0332c144f20879aacf759b", "path": "full/d314870aec57074503094933bd4bd68fafdadeb5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105588/images/200/134648f075fd6a098aa52e927828b335.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105588/images/200/134648f075fd6a098aa52e927828b335.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " R o u s t e m   S a \u00ef t k o u l o v"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Vesselin Stanev", "images": [{"checksum": "a58145220a8a4973391feacff92444de", "path": "full/437c5585b02093fd3a405e5d966460fded3bd3ab.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058530/images/200/f09dd4dc3030754704f1d7cbad70b9c3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058530/images/200/f09dd4dc3030754704f1d7cbad70b9c3.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " V e s s e l i n   S t a n e v"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Musiciens de Saint-Julien, Robert Getchell et Nic Gareiss", "images": [{"checksum": "e3ca79a60b7d62a88a2efba2f782be03", "path": "full/e6702d57c4c51b7d7f880d26c0c35d85ce89a7d9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051373/images/200/2b66039ddb83295c7e51d526b6499f0d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051373/images/200/2b66039ddb83295c7e51d526b6499f0d.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " L e s   M u s i c i e n s   d e   S a i n t - J u l i e n"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Jean-Philippe Collard", "images": [{"checksum": "86194cfefd39b2b4b2110e03b3d8eba5", "path": "full/0b6273c7b0989af75163709fdaf8dd52d1f5fbd6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1019115/images/200/007bd4ab5baf6579cf34174906937387.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1019115/images/200/007bd4ab5baf6579cf34174906937387.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " J e a n - P h i l i p p e   C o l l a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de violon par Fanny Clamagirand", "images": [{"checksum": "755a8762e35201cece297b4e1f1f35d6", "path": "full/cb9389c7cbddd7fab30ca50c1ba2f4e6c7a69f0a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058529/images/200/396e627e9b1cfe1992abba4f118206eb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058529/images/200/396e627e9b1cfe1992abba4f118206eb.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " F a n n y   C l a m a g i r a n d"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u0153ur de chambre d'\u00cele-de-France et solistes", "images": [{"checksum": "142d97ddc1d668365a004e6851345611", "path": "full/ea61456a0ab1df92acc8b61f4c375cbfa462193a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105586/images/200/0335835572005da2371cfa805dff7c86.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105586/images/200/0335835572005da2371cfa805dff7c86.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " R i m a   T a w i l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Denis Pascal", "images": [{"checksum": "2b684eb04a7f6127e309d7b17fec938b", "path": "full/9f268970c32bb610995c3d124d7ee7488e76330f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1019114/images/200/a297c8e9c0e36a85fc3a218caed89835.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1019114/images/200/a297c8e9c0e36a85fc3a218caed89835.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " D e n i s   P a s c a l"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Fran\u00e7ois Dumont", "images": [{"checksum": "9f1a80cf23e10d1e4991431a1eecc062", "path": "full/0fe256430a85029881d4b4ef01aa36df0d3ed38e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051152/images/200/11da3cc3d7c8168525d78b76fb035264.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051152/images/200/11da3cc3d7c8168525d78b76fb035264.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " F r a n \u00e7 o i s   D u m o n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain", "images": [{"checksum": "b4330a0e97be577a9c800d7b2a9deecb", "path": "full/f851bf0c16bc246309307d70abd381bc21d65576.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008973/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008973/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u0153urs de l'Orchestre de Paris", "images": [{"checksum": "cdd6a8b796b0850139755fff69a3eadf", "path": "full/720cd2ad6b350ba133d0456523a5e8eb3915170c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008987/images/200/5d92e61a26881e610457afdfa609bdbe.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008987/images/200/5d92e61a26881e610457afdfa609bdbe.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " C h \u0153 u r   d e   l ' O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Jean-Fran\u00e7ois Zygel", "images": [{"checksum": "16d2bbe21cf4d0ef41769f403a2d9236", "path": "full/4c778a07fd88a0dae3bc3d10eef1d9725e4e6164.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1124010/images/200/be4abec0d48afbe59cdb8c286c8a40ff.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1124010/images/200/be4abec0d48afbe59cdb8c286c8a40ff.jpg"], "placeName": "Salle Gaveau", "description": " J e a n - F r a n \u00e7 o i s   Z y g e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de l'Op\u00e9ra de Rouen, ch\u0153ur Accentus et solistes", "images": [{"checksum": "129db7bf01d1b472af571be099a7fbc0", "path": "full/fb2246053dabe02130a2759437b8a05ad9e4b58a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008985/images/200/123072ff2dbde27146993cc5448266ef.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008985/images/200/123072ff2dbde27146993cc5448266ef.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   d e   l ' O p \u00e9 r a   d e   R o u e n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Cesaria Evora \u00bb", "images": [{"checksum": "94a4e6ccf5ea777eb623cf66a6736960", "path": "full/3b01f048fe891634bfec0a1fe73ecd3eba67fa1a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008978/images/200/80b8627b0d1894af7a6d8a48e5ddbf29.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008978/images/200/80b8627b0d1894af7a6d8a48e5ddbf29.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " T e o f i l o   C h a n t r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Retrogaming Orchestra", "images": [{"checksum": "439484d9db364cdb0011c0ba328a4a22", "path": "full/c684726faadfabc1255538a812a6d9c67e6e0cb7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008980/images/200/7a6aea443451456ab259034d308a72a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008980/images/200/7a6aea443451456ab259034d308a72a3.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " R e t r o g a m i n g   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab Infinite Now \u00bb op\u00e9ra de Chaya Czernowin", "images": [{"checksum": "88d853f6c9807674a2d4756d0e0c822a", "path": "full/6854a0653dc9784bdfc55e21a9bc51bfdb9c1b58.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008979/images/200/d4efd21b61b6395baf732b6e4228ee28.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008979/images/200/d4efd21b61b6395baf732b6e4228ee28.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O p e r a   V l a a n d e r e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Compagnie lyrique Opera Fuoco et Ma\u00eetrise des Hauts-de-Seine", "images": [{"checksum": "35cc72cd2eb10ae3445699b1bfadcada", "path": "full/d43b2b0e763023271f036bbf79b3333ca94e69f0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008969/images/200/dc78668077d7d5b8d4a070dd9ac5792f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008969/images/200/dc78668077d7d5b8d4a070dd9ac5792f.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O p e r a   F u o c o"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de la Musique de l'Air et ch\u0153urs", "images": [{"checksum": "7a8517bde8bb793fc239488835f11af2", "path": "full/80c223a33d08c1893d62ff0dfb1f251b71fa390d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008968/images/200/9cbecd17b5be33126bb0dd40d22310dc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008968/images/200/9cbecd17b5be33126bb0dd40d22310dc.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   d e   l a   M u s i q u e   d e   l ' A i r"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Nicholas Angelich", "images": [{"checksum": "00c34eea95894562196fdb7226c61388", "path": "full/5cc52d6c469f9d8216c5badab75d14ace632a90e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008970/images/200/418fecf6cdef9cf0e123ab625ec2e942.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008970/images/200/418fecf6cdef9cf0e123ab625ec2e942.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " N i c h o l a s   A n g e l i c h"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Si\u00e8cles et Jean-Philippe Collard", "images": [{"checksum": "baa3d0e5c2e6ddf346e9add2312f0667", "path": "full/684b50641507afc29e05e20e5753dec5fe49a42f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008958/images/200/2b46304b53e937b777ed58f4089f9dcb.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008958/images/200/2b46304b53e937b777ed58f4089f9dcb.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " L e s   S i \u00e8 c l e s"},
{"dateEnd": "", "name": "La Chambre philharmonique et Martin Helmchen", "images": [{"checksum": "43739b78aad6912304e1dbde516e43f2", "path": "full/35aced153b8a2799b81c54923c0c2f818bbf4a3b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008949/images/200/a79d087657fdf50401b67e460469943c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008949/images/200/a79d087657fdf50401b67e460469943c.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " L a   C h a m b r e   p h i l h a r m o n i q u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Inna de Yard", "images": [{"checksum": "f01233b1c6ebbd7eccadc82211414e16", "path": "full/1cce87c0b80cba68c9d4c81e47b0507e1aa15ef7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008936/images/200/7fdc49e0317361fc940065351b278e9d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008936/images/200/7fdc49e0317361fc940065351b278e9d.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " I n n a   d e   Y a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Zlata Chochieva", "images": [{"checksum": "ff48ad1b418b6a54b1e51d9d89c2bc30", "path": "full/0cd3311fa166e3d7cde69aca38a22ed0fec56694.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008919/images/200/29a756e3bb34eca94550cbbbcdf28198.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008919/images/200/29a756e3bb34eca94550cbbbcdf28198.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " Z l a t a   C h o c h i e v a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Les Cris de Paris", "images": [{"checksum": "076579d026fc24a4efac56c1e4782027", "path": "full/5a5eef9675e1427a2b74664049f3ef1e2e264fcd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008916/images/200/c19e39918c779551b419deeeeb22de6f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008916/images/200/c19e39918c779551b419deeeeb22de6f.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Vincent Delerm", "images": [{"checksum": "03bbd23c5bfd9f95d5d6b8ee60721d12", "path": "full/01f13dad106b3f8b7597a1e0a945a7a2d52eca3e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008840/images/200/78783123084c1247918d8d7f37c85325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008840/images/200/78783123084c1247918d8d7f37c85325.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " V i n c e n t   D e l e r m"},
{"dateEnd": "", "name": "John Zorn et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "65332249ea14f7e39ed4cd84c735042f", "path": "full/da37bf23e20fa0732dee122c1fea129aaf71eeb8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008835/images/200/f8fd5792afdecec26119d34968d20b8b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008835/images/200/f8fd5792afdecec26119d34968d20b8b.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " J o h n   Z o r n"},
{"dateEnd": "", "name": "Vincent Delerm", "images": [{"checksum": "03bbd23c5bfd9f95d5d6b8ee60721d12", "path": "full/088daa7d705ff6fc8013c723e21047d5da1d8bb4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008839/images/200/78783123084c1247918d8d7f37c85325.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008839/images/200/78783123084c1247918d8d7f37c85325.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " V i n c e n t   D e l e r m"},
{"dateEnd": "", "name": "Kammerorchester Basel, Julia Schr\u00f6der-Zihlmann et Julia Lezhneva", "images": [{"checksum": "c9bfa5046715310b5f2cb937c201a8b4", "path": "full/63125540671b8c31dc68935d62f61c704bfe9673.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008941/images/200/1f706735e85ee07040a8bec1e553577d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008941/images/200/1f706735e85ee07040a8bec1e553577d.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " K a m m e r o r c h e s t e r   B a s e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain", "images": [{"checksum": "b4330a0e97be577a9c800d7b2a9deecb", "path": "full/f9941a5f6198ceabfaac2dad7e77f785d509364b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008818/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008818/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Cin\u00e9-concert : \u00ab\u00a0Birdman \u00bb", "images": [{"checksum": "febe45d0cb9ddc7c731b6232a8e21ad4", "path": "full/dbc6b6fe38e89e8c9474ee59f4f9ccc2917410bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008811/images/200/4415fcf3ad801ebd62875c3dc910d8e1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008811/images/200/4415fcf3ad801ebd62875c3dc910d8e1.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " A n t o n i o   S a n c h e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain", "images": [{"checksum": "b4330a0e97be577a9c800d7b2a9deecb", "path": "full/c3c6c7cdb642b44315ba8991a52b3b82f4342aeb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008804/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008804/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Musiciens de l'Orchestre de Paris et Christian Zacharias", "images": [{"checksum": "2424bae98afa9823bc9c1614603ce477", "path": "full/4c0357b9aaf894f6cb7a517b122acbb4ee2c087f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008779/images/200/97eb62f1ace4d60b81e3e8c34d182049.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008779/images/200/97eb62f1ace4d60b81e3e8c34d182049.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Le Concert spirituel", "images": [{"checksum": "f61410a3e5917618b1b96202e382f018", "path": "full/5923b622c1a1845a30e2a2ed3c939715422a6244.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008772/images/200/6b1b8e22b326ae47e23de32d6bb895cc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008772/images/200/6b1b8e22b326ae47e23de32d6bb895cc.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " L e   C o n c e r t   s p i r i t u e l"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des Laur\u00e9ats du Conservatoire de Paris et Nataliya Makovskaya", "images": [{"checksum": "ea30ee1f4a00accbf80a789a505de73c", "path": "full/4dc0fa6fd8c2eb46c024d83269de7dfb06c3abfa.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008763/images/200/29d6274bece96b56c442c87ba1c99619.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008763/images/200/29d6274bece96b56c442c87ba1c99619.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " P h i l i p p e   A \u00ef c h e"},
{"dateEnd": "", "name": "Elena Bashkirova, Michael Barenboim et Julian Steckel - Festival J\u00e9rusalem", "images": [{"checksum": "5dcbf26ceb9554a6df7b6f267004ce84", "path": "full/485dc164408d4dccaf0efb1808892ee30293cc16.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008760/images/200/af92e8b353a7b755b77a3f297ab1c119.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008760/images/200/af92e8b353a7b755b77a3f297ab1c119.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E l e n a   B a s h k i r o v a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Breizh \u00bb", "images": [{"checksum": "cbbcf87aabdf4e9cd4ab235d6e53a115", "path": "full/5ac0ba4efe0861a69c405e16538e872f8cdb4203.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008759/images/200/77b3f30f066499c32ea147858bf50b0a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008759/images/200/77b3f30f066499c32ea147858bf50b0a.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " P a t r i c k   M o l a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Erri de Luca et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "a4c1520030ec91b5087da69c29817589", "path": "full/cd299f30fe4de026213964bb1f031970df795d5b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008748/images/200/e477aa3faeeb4b36cd5bd230ddc4d094.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008748/images/200/e477aa3faeeb4b36cd5bd230ddc4d094.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E r r i   d e   L u c a"},
{"dateEnd": "", "name": "Les Dissonances et David Grimal", "images": [{"checksum": "599c074a8c272f27832e96990569fc8d", "path": "full/43f0ac59c45162e655b296756d1a840d2ef17347.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006551/images/200/1f1c4a94d7ac45ea4ecd2b82aa7dd0a2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006551/images/200/1f1c4a94d7ac45ea4ecd2b82aa7dd0a2.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " L e s   D i s s o n a n c e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris, Bernarda Fink et Michael Schade", "images": [{"checksum": "b46d76b057371b624fd1f3c2ea79da85", "path": "full/66580ea1860c97cbe4f42704b2ce812774815f8f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006547/images/200/336a703dc375ea51b44eaebb4922d0e8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006547/images/200/336a703dc375ea51b44eaebb4922d0e8.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble Claudiana et solistes", "images": [{"checksum": "267144fb06e10fb3cf678d60fd3569e7", "path": "full/4581485c1be9ced7b94b3c27bb7e4237ae7b4596.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006533/images/200/9a375c932af811ac1172a43d241c18a9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006533/images/200/9a375c932af811ac1172a43d241c18a9.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " L u c a   P i a n c a"},
{"dateEnd": "", "name": "Christian Gerhaher et Gerold Huber", "images": [{"checksum": "638a73f641724df98e91200ea12f7559", "path": "full/89f4333c8abc613febd201105c411eddacbe311c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006517/images/200/bf7893c9cf7a239ac090789449ac06e8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006517/images/200/bf7893c9cf7a239ac090789449ac06e8.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " C h r i s t i a n   G e r h a h e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain, Les Cris de Paris et solistes", "images": [{"checksum": "cbcf9ed65317e548770ec6320c47c0cc", "path": "full/b4f7e68393643c6a3859b2b9d73ca33ff18cb28a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008755/images/200/cd830db67da34b91d873cf65891b19a0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008755/images/200/cd830db67da34b91d873cf65891b19a0.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Ensemble intercontemporain, Solistes XXI et H\u00e9l\u00e8ne Fauch\u00e8re", "images": [{"checksum": "b4330a0e97be577a9c800d7b2a9deecb", "path": "full/bac91b148dd84163d4c6affe05fc9d2ec4756652.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006183/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006183/images/200/e2583be2b5514cbb6c3f989275d53b91.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Compagnie Sans P\u00e8re, Sonia Wieder-Atherton et Franck Krawczyk", "images": [{"checksum": "2823d0082b27ccbda15feac95c6e3522", "path": "full/41ec3c6fade633b4db08921686b2932c6c0c1901.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1008743/images/200/1f35a63a93b49ee5d3a1f7a71bf19b44.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1008743/images/200/1f35a63a93b49ee5d3a1f7a71bf19b44.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " S o n i a   W i e d e r - A t h e r t o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Solistes de l'Ensemble intercontemporain et Yaniv D'Or", "images": [{"checksum": "6ee1585bedc07c5261298986015f31e6", "path": "full/26efa1233e91d3882a255e8009fe5726b98ef4ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006175/images/200/af6fc8312a9c8bae209d5b9805be89e6.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006175/images/200/af6fc8312a9c8bae209d5b9805be89e6.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " E n s e m b l e   i n t e r c o n t e m p o r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national d'\u00cele-de-France et solistes", "images": [{"checksum": "cfcf742e972fd5c1898d2c341047be8c", "path": "full/c25febcac2d0b767cfb402a38b3d27eef7805418.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006156/images/200/605dfe3081668a2519f503aa157edc24.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006156/images/200/605dfe3081668a2519f503aa157edc24.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Nan Goldin & The Tiger Lillies", "images": [{"checksum": "12f60c58c310c6b9f3a7a05781825979", "path": "full/da3ec8da4310b57a7876261e3244f17030b6ac3f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006154/images/200/a913ebffd5465c6ad078b3186cb92196.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006154/images/200/a913ebffd5465c6ad078b3186cb92196.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " N a n   G o l d i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Impromptu, Le Balcon et autres artistes", "images": [{"checksum": "a6bc88e7bc2460d948a16c723256c4c8", "path": "full/4bbfcf284a9086f72b70a24788bed2079b069d0b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006168/images/200/b618d6b5f55e09c922e314b2b9d6f0a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006168/images/200/b618d6b5f55e09c922e314b2b9d6f0a3.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " I m p r o m p t u"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Sunwook Kim", "images": [{"checksum": "64798b98a313cd94d6bc25faac0bf281", "path": "full/03585d97864cea99840af63b84736e85eaa7ce02.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1006160/images/200/63b2014de1f13aa17940112499b5971a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1006160/images/200/63b2014de1f13aa17940112499b5971a.jpg"], "placeName": "Salle des concerts - Philharmonie 2 (ex Cit\u00e9 de la Musique)", "description": " S u n w o o k   K i m"},
{"dateEnd": "", "name": "V\u00e9ronique Sanson", "images": [{"checksum": "c767407fac73ec3d7bf12e3533c6a26f", "path": "full/91c3d1d5494c9cb5b8a4a55e0ff7a7d8dcb576bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1095328/images/200/131528b620b9b51b7fe1ad6016c8432d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1095328/images/200/131528b620b9b51b7fe1ad6016c8432d.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " V \u00e9 r o n i q u e   S a n s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Howard Shore", "images": [{"checksum": "312f996bc58367585baa522e016ef3f0", "path": "full/a7350fbc929e23aac14f8b6ab11b5e8f46d251ad.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115841/images/200/a28c5fcbcfe7ddf777ebb6496de5dbdc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115841/images/200/a28c5fcbcfe7ddf777ebb6496de5dbdc.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " H o w a r d   S h o r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Status Quo", "images": [{"checksum": "8fe0a42f715964828855204ace589557", "path": "full/4725d7be2d319f606a45c883d9f93deca87839f2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121804/images/200/c6f9f55d431d7ae79e691254dc6c7dee.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121804/images/200/c6f9f55d431d7ae79e691254dc6c7dee.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " S t a t u s   Q u o"},
{"dateEnd": "", "name": "Lo\u00efc Nottet", "images": [{"checksum": "fccc3ce62727d5f27c3ae3c0e16d8dea", "path": "full/f14dfdbdef55a693f22ec3bc075d73f0fe2a9335.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125713/images/200/acd4073cb3580b7153da73d1c7a01e11.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125713/images/200/acd4073cb3580b7153da73d1c7a01e11.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " L o \u00ef c   N o t t e t"},
{"dateEnd": "", "name": "James Newton Howard", "images": [{"checksum": "d65d331e134c9ab2e50be40b42e7364b", "path": "full/3c2a1c665d52e46744eaac2a742dba947877468b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1077425/images/200/28df0dff1610aa449b745c6e8bf88847.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1077425/images/200/28df0dff1610aa449b745c6e8bf88847.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " J a m e s   N e w t o n   H o w a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Serge Lama", "images": [{"checksum": "4e8c244761fa1842b3afc65bf040ae47", "path": "full/9c7b6f0c54c3271d98af2994b74f446a01640bf6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1095327/images/200/d6b7a3eff6e4fe716c0419a6aca59fd4.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1095327/images/200/d6b7a3eff6e4fe716c0419a6aca59fd4.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " S e r g e   L a m a"},
{"dateEnd": "", "name": "Michel Legrand", "images": [{"checksum": "4506ac108bc53341f72a6fcda4996e55", "path": "full/07961f5e4c8ac9cc276c4f2085536488659a4bef.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125072/images/200/e6bbab013f27ca2af4afed70bd68381a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125072/images/200/e6bbab013f27ca2af4afed70bd68381a.png"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " M i c h e l   L e g r a n d"},
{"dateEnd": "", "name": "Vincent Niclo", "images": [{"checksum": "6fc3a0cccb4d3848108f058ae3d663db", "path": "full/25242454755e8bc1cff343e10f3a4af1db85a05c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1053697/images/200/ed466dc1f5f8ce706ed471e66e86eaa8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1053697/images/200/ed466dc1f5f8ce706ed471e66e86eaa8.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " V i n c e n t   N i c l o"},
{"dateEnd": "", "name": "Alain Chamfort", "images": [{"checksum": "ff05c92c350c0abc526fc1fb6526ed34", "path": "full/72cddc9916f8fb127a2e3123cf6cb1a6893bf868.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1044621/images/200/aab0798dec4043103223bb0d5b1ef85e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1044621/images/200/aab0798dec4043103223bb0d5b1ef85e.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " A l a i n   C h a m f o r t"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab 12e gala de l'Association pour la recherche sur Alzheimer \u00bb", "images": [{"checksum": "39aebcefb4cefe3fe7c1f48312f0a19b", "path": "full/c6345a69b309d5a7ac18639311c41182701f2e2c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112691/images/200/47e50da16596a3cfad61f6f91e965346.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112691/images/200/47e50da16596a3cfad61f6f91e965346.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " C a r l a   B r u n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Abd Al Malik rencontre Albert Camus", "images": [{"checksum": "d953b9521f5bdd1567fd8af2071ccb96", "path": "full/d8ed8a82ad965006ff051cf491e46e4d6f3bf465.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112700/images/200/c004cac14d6a6cf71300419e5cdbc1b2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112700/images/200/c004cac14d6a6cf71300419e5cdbc1b2.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " A b d   A l   M a l i k"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0One Night of Queen \u00bb", "images": [{"checksum": "b9d881678fb0f6c61606a8c1034ebf8e", "path": "full/17c6155897f2f72a7b1a5cac1e7322dea913ebdf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109327/images/200/2c2d8f47e0218b22def77f3348b9ee92.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109327/images/200/2c2d8f47e0218b22def77f3348b9ee92.jpeg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " G a r y   M u l l e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Patricia Kaas", "images": [{"checksum": "a731583c2db51ff79d6b14f08bff8999", "path": "full/67b06c69213c92f2df3b369d22f5f64e31d6f50c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105393/images/200/267395b967a0531a7514fe790c233bd1.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105393/images/200/267395b967a0531a7514fe790c233bd1.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " P a t r i c i a   K a a s"},
{"dateEnd": "", "name": "Pierre-Yves Plat", "images": [{"checksum": "399994aee912b73e9212885f6df8e798", "path": "full/920a9844b1e861533e6676445011540ee37b4252.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115851/images/200/bd79360eb30aa035bebf32637723d4dd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115851/images/200/bd79360eb30aa035bebf32637723d4dd.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " P i e r r e - Y v e s   P l a t"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab Hommage \u00e0 Charles Trenet \u00bb", "images": [{"checksum": "7eb8183522969f5c54dd1a5d1e6a4b26", "path": "full/7ae28cad0861ce19bcb898f04254034b041a1145.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115850/images/200/8ebdbf8834012b6086f02ddc3136293b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115850/images/200/8ebdbf8834012b6086f02ddc3136293b.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " A l e x i s   P i v o t"},
{"dateEnd": "", "name": "AaRON", "images": [{"checksum": "b0d95a3d167caf80316e30eecff75818", "path": "full/ad4717e4136e4c749090003947a5920bd62ccb16.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1078876/images/200/23012f0e30ddf2bf61883cca43f632e3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1078876/images/200/23012f0e30ddf2bf61883cca43f632e3.jpg"], "placeName": "Salle Pleyel", "description": " A a R O N"},
{"dateEnd": "", "name": "Pascal Bihannic trio", "images": [{"checksum": "40be733e4fe21d3d9dec56da45218c02", "path": "full/35248751bb43886d241d0435ef9ca6846eef1eb9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1124882/images/200/88564a5e44a6d4550e40f4b9511c6f14.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1124882/images/200/88564a5e44a6d4550e40f4b9511c6f14.png"], "placeName": "Sentier des Halles", "description": " P a s c a l   B i h a n n i c"},
{"dateEnd": "", "name": "Fabrice di Falco 4tet", "images": [{"checksum": "0916f8aec87773bcbb6049759ca40d59", "path": "full/2cacb2fba3d8de3ecd4a429032b9a39ad6c68543.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115852/images/200/4c82ec86b9d2db6214b6d22cd42045f0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115852/images/200/4c82ec86b9d2db6214b6d22cd42045f0.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " F a b r i c e   d i   F a l c o"},
{"dateEnd": "", "name": "Virginie Henry trio", "images": [{"checksum": "a67fe1a706f2821b6bd64505af6abe9b", "path": "full/2693f9b767a9330a25dec29e1439a221696baf6c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115849/images/200/0b8f10792e5a825d6da49f98b46ec0ca.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115849/images/200/0b8f10792e5a825d6da49f98b46ec0ca.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " V i r g i n i e   H e n r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Yotam Silberstein 4tet", "images": [{"checksum": "76ea688bed6bbfd5b8cdc104da2d2637", "path": "full/13089c903f0742dd24d95ff5d74de6ebd3887e06.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115847/images/200/9799cb709b31e82271c3a6eb0628074c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115847/images/200/9799cb709b31e82271c3a6eb0628074c.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " Y o t a m   S i l b e r s t e i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Gr\u00e9gory Privat trio", "images": [{"checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c", "path": "full/71677ff2d18efdc8ce6bc5080f0c774ec355b8b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "placeName": "Sunside", "description": " G r \u00e9 g o r y   P r i v a t"},
{"dateEnd": "", "name": "Stellere 4tet", "images": [{"checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c", "path": "full/71677ff2d18efdc8ce6bc5080f0c774ec355b8b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3225/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "placeName": "Sunside", "description": " S t e l l e r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Minino Garay 4tet", "images": [{"checksum": "09fffa4491b351502c056d9da545c35d", "path": "full/40e0cc367c688ec527d89df4e81ad3c76e75c084.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115845/images/200/e459d0728757a83b8f70f4f4baef8a00.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115845/images/200/e459d0728757a83b8f70f4f4baef8a00.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " M i n i n o   G a r a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Minino Garay 4tet", "images": [{"checksum": "09fffa4491b351502c056d9da545c35d", "path": "full/8e92197b5f1ca6cdc8ed4cb9067561a3f067f0b7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115846/images/200/e459d0728757a83b8f70f4f4baef8a00.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115846/images/200/e459d0728757a83b8f70f4f4baef8a00.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " M i n i n o   G a r a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Bertrand Ravalard trio", "images": [{"checksum": "bc5afe43288ffad5e9a137e212fcba44", "path": "full/ee1634fae5b6b887a05defa953a90a735c615c38.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115836/images/200/71f62fc36b4f8263712696f956de03cc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115836/images/200/71f62fc36b4f8263712696f956de03cc.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " B e r t r a n d   R a v a l a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Thierry Maillard trio", "images": [{"checksum": "7f63fcb80b3f12b1d16ff47f873f9252", "path": "full/55794ec309ca51fd2a5fd858949cfc499bd0d04f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115843/images/200/1cc3104705096e3c75e2e30d273d3496.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115843/images/200/1cc3104705096e3c75e2e30d273d3496.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " T h i e r r y   M a i l l a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Note Forget", "images": [{"checksum": "b39fc53d4e268b7775a74c8f2049609e", "path": "full/33699efeae31f1646149ef8bb7796fc62a27f5ca.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115842/images/200/60bbb8e81af2a09207adb554e07e3594.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115842/images/200/60bbb8e81af2a09207adb554e07e3594.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " N o t e   F o r g e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Stefan Orins trio", "images": [{"checksum": "c11fefffd58c93ce8bb46b64933893c1", "path": "full/5a9825d271c369863960c732b5c18eb7ee97725d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115835/images/200/c8e2edd58869a866754c4354324c463d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115835/images/200/c8e2edd58869a866754c4354324c463d.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " S t e f a n   O r i n s"},
{"dateEnd": "", "name": "Paris Jazz Repertory", "images": [{"checksum": "bd72108c561f15a289cc52d631c557cb", "path": "full/0fd85de2d0edc6b09c31e7d5d75e1d5c9b6a10da.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115844/images/200/521f8b83a257747bde58c7f2efeb31a3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115844/images/200/521f8b83a257747bde58c7f2efeb31a3.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " P a r i s   J a z z   R e p e r t o r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Renaud-Gabriel Pion", "images": [{"checksum": "ae43459a682380692d6c76b90fe6e4ce", "path": "full/e2e944a649df7b6a9518212b246fd46c3304ff92.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115834/images/200/d32839530922e65ac2fd828f6ddb370f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115834/images/200/d32839530922e65ac2fd828f6ddb370f.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " R e n a u d - G a b r i e l   P i o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Cl\u00e9ment Simon trio", "images": [{"checksum": "23210eeaab61c41d8cc0e7daffa59b66", "path": "full/3e0fa6d3d13529f78fcbc78092dd4597e826bfae.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115833/images/200/f3a0230c10476c8896226bd81b64725f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115833/images/200/f3a0230c10476c8896226bd81b64725f.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " C l \u00e9 m e n t   S i m o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Fred Perreard trio", "images": [{"checksum": "2c34a914763c9d9886c712caf8f6e636", "path": "full/94c24d2c08061c492bb64fcb122420345da2e913.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115818/images/200/69a32b3d411ada84f7cb4b3c2c20ff07.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115818/images/200/69a32b3d411ada84f7cb4b3c2c20ff07.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " F r e d   P e r r e a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Louis Beaudoin 4tet", "images": [{"checksum": "7767b392dd30826e7d6227d351f88585", "path": "full/e15d554c8a1708b5a619d85e59dbfdaa738bea85.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115817/images/200/91649900792c8b76fe9ab5f3fbf92066.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115817/images/200/91649900792c8b76fe9ab5f3fbf92066.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " L o u i s   B e a u d o i n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Wayne Shorter \u00bb", "images": [{"checksum": "0f62561382db27add3ece4a743743496", "path": "full/f558ab97e63cb8911b19629ad64abb6a16087744.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115822/images/200/cf3b697d4548fb1e0e2db73a4d296690.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115822/images/200/cf3b697d4548fb1e0e2db73a4d296690.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " J a c q u e s   V i d a l"},
{"dateEnd": "", "name": "Andrews & Bilon 4tet", "images": [{"checksum": "7d29cc107de259cc57b4f6e46ddaf3fc", "path": "full/5bc964fe4cfc0614e11da7b120129b201752a098.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115832/images/200/cd823560b279b83aab9dbd0bb2249f35.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115832/images/200/cd823560b279b83aab9dbd0bb2249f35.png"], "placeName": "Sunside", "description": " A u d r e y   L e   Q u i l l i e c"},
{"dateEnd": "", "name": "Stephen Binet trio et Claire Vernay", "images": [{"checksum": "7d872ab6146730e625cc8e9776f81459", "path": "full/ab68dd65f44a6fd3b08704333669974a14cbe507.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115821/images/200/c24e850a5aee47547561320811b3bcf5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115821/images/200/c24e850a5aee47547561320811b3bcf5.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " S t e p h e n   B i n e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Fabrice Moreau 5tet", "images": [{"checksum": "568475dcd6f7f0e164ed86cfe02935f4", "path": "full/f2d842c44a1d6b2aa15e2c829e0073c138ae67db.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115816/images/200/3a5ea333fa8faea6930dc9621fa2c9d8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115816/images/200/3a5ea333fa8faea6930dc9621fa2c9d8.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " F a b r i c e   M o r e a u"},
{"dateEnd": "", "name": "Jesse Davis 4tet", "images": [{"checksum": "bd6fb02c1bb1b990e5dc3d1f1f0fdcd6", "path": "full/7497b4259b4ff281c09088bfbe1094010d3385f3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115820/images/200/5961c06b95663091136a4fd940fae657.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115820/images/200/5961c06b95663091136a4fd940fae657.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " J e s s e   D a v i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Avishai Ornoy 4tet", "images": [{"checksum": "3a931d249e435ab8e4c36c66954c6023", "path": "full/52583a36be5a91fd28ff781afa62ce5fc45b7f95.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115819/images/200/2c5eceae0e82ed406eef3d22e3641e92.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115819/images/200/2c5eceae0e82ed406eef3d22e3641e92.png"], "placeName": "Sunside", "description": " A v i s h a i   O r n o y"},
{"dateEnd": "", "name": "Cecil L. Recchia", "images": [{"checksum": "cbdb58b1ab16955b7e995f9a6bf665fc", "path": "full/b1bc5e0c736e070b4fec62fe32657f8dcdf9e6c6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115815/images/200/a25d0f73c3a53fb15494062765fad32b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115815/images/200/a25d0f73c3a53fb15494062765fad32b.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " C e c i l   L .   R e c c h i a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Duke Ellington \u00bb", "images": [{"checksum": "18e7ada9e3c21869ec5233cb7c4e3bc0", "path": "full/49f06a562b7cfac5cca8fab70a5a8691c589b1e1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115804/images/200/1fbc5b9457ef635ce4d4d8fc8f12f3bd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115804/images/200/1fbc5b9457ef635ce4d4d8fc8f12f3bd.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " C l \u00e9 m e n c e   d e   T o u r n e m i r e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ren\u00e9 Urtreger trio", "images": [{"checksum": "f73bdba5f934829ebf45a6ac17476ef2", "path": "full/b79e5c2631cd2363a44c05ec9157d4937572970e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115803/images/200/a47af3245bbd09369936be1010add583.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115803/images/200/a47af3245bbd09369936be1010add583.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " R e n \u00e9   U r t r e g e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Annick Tangorra 5tet", "images": [{"checksum": "6b9e75de8ca3e47c0613704bfb8eed1b", "path": "full/3f51bac06545b4b1a0e63d3998a38fe050504406.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115802/images/200/6f681205e0b7bd3164650869787892f8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115802/images/200/6f681205e0b7bd3164650869787892f8.jpg"], "placeName": "Sunside", "description": " A n n i c k   T a n g o r r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Julien Dor\u00e9 - & Tour", "images": [{"checksum": "41cee9b282d7d827d623ef597a651f83", "path": "full/28b1987c65cba13a7cc4c060ab30bac3983ae1ab.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1078668/images/200/5bc6723fb75b5d9ca54b8f4865072a3a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1078668/images/200/5bc6723fb75b5d9ca54b8f4865072a3a.png"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " J u l i e n   D o r \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Petit Biscuit", "images": [{"checksum": "8c3a525705e1ec7d1e7a39ede4a4e1d8", "path": "full/140f0dd66a93f3765a5aa318d8a5ca5381df3af4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115899/images/200/c24d25f9e48b97746d3e29bcd8cd3bbd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115899/images/200/c24d25f9e48b97746d3e29bcd8cd3bbd.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " P e t i t   B i s c u i t"},
{"dateEnd": "", "name": "Julien Dor\u00e9 - & Tour", "images": [{"checksum": "41cee9b282d7d827d623ef597a651f83", "path": "full/78e389a8ee103904832491c9c3c73c1797c49204.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112740/images/200/5bc6723fb75b5d9ca54b8f4865072a3a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112740/images/200/5bc6723fb75b5d9ca54b8f4865072a3a.png"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " J u l i e n   D o r \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Baaba Maal", "images": [{"checksum": "4f66f52163441b7c30a4261a3b10317c", "path": "full/ab39c659f0736e95a3f2da4f963feb30e51c5489.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1111371/images/200/6d29f5a4a44975d035a74f7a409f77fe.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1111371/images/200/6d29f5a4a44975d035a74f7a409f77fe.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " B a a b a   M a a l"},
{"dateEnd": "", "name": "ZZ Top - The Tonnage Tour", "images": [{"checksum": "167295468ab842f1f77e6941fdf1c1cc", "path": "full/84ae09e2aa904900629f9bb0f53dc767e4bed97c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115898/images/200/d89ddf39eb76cedd2cac796442b6c6d2.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115898/images/200/d89ddf39eb76cedd2cac796442b6c6d2.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " Z Z   T o p"},
{"dateEnd": "", "name": "Chinese Man", "images": [{"checksum": "c6468fb8f2b2a6e785aaa3ef91de9f6e", "path": "full/d149be777a5a4d8a005f973b953743a28ca443ff.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1047640/images/200/666f451cedc8160abe89f237ee116526.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1047640/images/200/666f451cedc8160abe89f237ee116526.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " C h i n e s e   M a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Andr\u00e9 Rieu - Tour 2017", "images": [{"checksum": "4e493266d2362f799b215b81ba00bd19", "path": "full/8d5e4f5c787e47f0eb919b9c342bf6ef27aec9ef.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1047638/images/200/d97a3e14c16957089b407f3d8c273179.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1047638/images/200/d97a3e14c16957089b407f3d8c273179.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " A n d r \u00e9   R i e u"},
{"dateEnd": "", "name": "S-Crew - S-Tour", "images": [{"checksum": "b14a0bd91b91f888dcc48534b55c6f2f", "path": "full/c14749093803652bbc689b08fdc0751752422b7e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105642/images/200/85b27065af0c1d8add1618c5c1a632cc.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105642/images/200/85b27065af0c1d8add1618c5c1a632cc.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " S - C r e w"},
{"dateEnd": "", "name": "M. Pokora", "images": [{"checksum": "88653b70f5c8148253fe01dd713c4024", "path": "full/9d466b5f69932444ddfd3d7f0370e70db973d223.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1047635/images/200/763a6b6d9909e402b264cf8c194a4b7a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1047635/images/200/763a6b6d9909e402b264cf8c194a4b7a.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " M .   P o k o r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Emeli Sand\u00e9 - Long Live the Angels Tour", "images": [{"checksum": "ad00a450dc0f5605f8579d81696bb194", "path": "full/abb29050c65a97a43a27c25600e2618af02b96c4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109365/images/200/dcd95cdd276d898f485db2a4a39adf6d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109365/images/200/dcd95cdd276d898f485db2a4a39adf6d.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " E m e l i   S a n d \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Synapson", "images": [{"checksum": "9a0f4132d32ad81fba4154952f002e3a", "path": "full/ed54635556f49ee14bb7798a1b851190adf4d531.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1098282/images/200/1a392469d87757e2855a545c9752ea2a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1098282/images/200/1a392469d87757e2855a545c9752ea2a.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " S y n a p s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Wax Tailor", "images": [{"checksum": "42db526853955a77d59019969dc51d65", "path": "full/5df79b5b4430cd4d6a2d5637981b91df565854de.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121800/images/200/5ed992b5325a4d53d7a4404b05a3d55e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121800/images/200/5ed992b5325a4d53d7a4404b05a3d55e.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " W a x   T a i l o r"},
{"dateEnd": "", "name": "M. Pokora", "images": [{"checksum": "88653b70f5c8148253fe01dd713c4024", "path": "full/702948077bbd352f4dbd71e766b00a61bea0d4bd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1047636/images/200/763a6b6d9909e402b264cf8c194a4b7a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1047636/images/200/763a6b6d9909e402b264cf8c194a4b7a.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " M .   P o k o r a"},
{"dateEnd": "", "name": "Carlos Vives", "images": [{"checksum": "2ac4178159add3f279f72da7a8948d8c", "path": "full/532088f59039c934576c7268dc69590463dd51b5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128136/images/200/b7858ac1fa08bfd5c85ca21505307453.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128136/images/200/b7858ac1fa08bfd5c85ca21505307453.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " C a r l o s   V i v e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Christophe Ma\u00e9 - L'Attrape-R\u00eaves Tour", "images": [{"checksum": "4bfe6bea0525632ef1c71cbffa766ef4", "path": "full/1313558bc4e3499fd16a3b013da046e132569f48.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012412/images/200/38bdeb45e12ee78688df84eb4e93091b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012412/images/200/38bdeb45e12ee78688df84eb4e93091b.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " C h r i s t o p h e   M a \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Matoma - World Tour Spring 2017", "images": [{"checksum": "3929bfb681a96fd547ec31cc01b33962", "path": "full/002a2c55984222effdc6c35984e32319c1f719c0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1109430/images/200/221213bbabc9f77f4ad22bc62f3dd008.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1109430/images/200/221213bbabc9f77f4ad22bc62f3dd008.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " M a t o m a"},
{"dateEnd": "", "name": "Thundercat - 2017 World Tour", "images": [{"checksum": "800002799b0d0e2fd37f6adaf2a2a8ea", "path": "full/a70f61f80b3c563310e157db4f253aa49e0ff48a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121803/images/200/d9bbf15f043c99f53f6cd5e9758dfd1f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121803/images/200/d9bbf15f043c99f53f6cd5e9758dfd1f.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " T h u n d e r c a t"},
{"dateEnd": "", "name": "Bon Iver", "images": [{"checksum": "a152662c3ffc5a305d2042f37db0c036", "path": "full/3ddb282cac58184166048d18c4cc3b7dc54a6c5b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1078660/images/200/e477e1b5be4c7f527ea6ddd56f35a61c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1078660/images/200/e477e1b5be4c7f527ea6ddd56f35a61c.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " B o n   I v e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Vimic", "images": [{"checksum": "0bce88181ff6c0f660b04c4dc90db904", "path": "full/bc39a672e04958ca93bbff06816a15f323ca7b2a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121802/images/200/b8cfa2ac9962778ffbc86108601cce51.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121802/images/200/b8cfa2ac9962778ffbc86108601cce51.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " V i m i c"},
{"dateEnd": "", "name": "Ait Menguellet", "images": [{"checksum": "9d47aafbc7108f7cafa6508a39edc172", "path": "full/cd591d96b349c14ac615e3d173ec2d5f7eba120e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1088208/images/200/5a29f47bc1e9aab9fd7ef44ba7b434e9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1088208/images/200/5a29f47bc1e9aab9fd7ef44ba7b434e9.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " A i t   M e n g u e l l e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Alex Mentis - Aurore de St Baudel - Alexia C.", "images": [{"checksum": "c6ec97e52da22e0c1ceaa138c19fec04", "path": "full/123c3a3fe676bdf8a61a082c24245d60780f17d5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125728/images/200/bdf29be273abd20decd579c7a659fae8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125728/images/200/bdf29be273abd20decd579c7a659fae8.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " A l e x   M e n t i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Korn", "images": [{"checksum": "b67d801520612db3303b73ea134f85b2", "path": "full/f108b7ad6538b8c639a35d3da59ff446e6077ebe.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1085126/images/200/813f81318e0211dfd6d0aeebc0fb5af0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1085126/images/200/813f81318e0211dfd6d0aeebc0fb5af0.jpg"], "placeName": "Le Z\u00e9nith", "description": " K o r n"},
{"dateEnd": "", "name": "The Temper Trap", "images": [{"checksum": "239a6fd0d39db5ddf5df3169a3e801ad", "path": "full/1f93f171d563d3cb145b244cdc641b2edd6c2c43.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102067/images/200/b0687ba0fd9f0963c80ca9a04497448b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102067/images/200/b0687ba0fd9f0963c80ca9a04497448b.jpg"], "placeName": "Le Trabendo", "description": " T h e   T e m p e r   T r a p"},
{"dateEnd": "", "name": "Axel Reynaud - Alice Phoebe Lou", "images": [{"checksum": "d5b2fd5f807d2f5a72179f0ce3f0efce", "path": "full/a52601b07bd550c431e407085fddc7563c84d66e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125727/images/200/3ea4a3b53fd2661b2f2cfc08e0a77d02.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125727/images/200/3ea4a3b53fd2661b2f2cfc08e0a77d02.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " A x e l   R e y n a u d"},
{"dateEnd": "", "name": "Skyers - Orouni - June and the Jones", "images": [{"checksum": "2c04c3dbf22e1193108deceea8312d45", "path": "full/66b7c1805b5c8025481adb0a1bce3cb3923147d8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125726/images/200/68f499bcacc94c2577ef9c9fb43782e7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125726/images/200/68f499bcacc94c2577ef9c9fb43782e7.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " S k y e r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Ch\u00e9rie++ - Malvina Meinier - Charlotte Savary", "images": [{"checksum": "a32b6074be4ceec47c6c4e4338df1123", "path": "full/7a02211377b6f9a72d135cb856839e484a1d670f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122604/images/200/e3b83383b3345321dc31c91b8efd4f11.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122604/images/200/e3b83383b3345321dc31c91b8efd4f11.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " C h \u00e9 r i e + +"},
{"dateEnd": "", "name": "Ellipse", "images": [{"checksum": "afb71b6d426d90b624aee6c5ab531949", "path": "full/7c36d8250a718a80913fb07dd9122e74e644d68f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115794/images/200/9ed03a53435c1eb8a17ea4e13025b2c9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115794/images/200/9ed03a53435c1eb8a17ea4e13025b2c9.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " R e n a u d   S t e i n h a u s s e r"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Michel Petrucciani \u00bb", "images": [{"checksum": "5aeeda65c9ef866c10f11fdc56364512", "path": "full/5d544cb75f366c7f6e38b559eebb0a461c8e9867.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115793/images/200/02f75dfe7acb766a1212bbcdfddbafe3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115793/images/200/02f75dfe7acb766a1212bbcdfddbafe3.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " L a u r e n t   A s s o u l e n"},
{"dateEnd": "", "name": "L'Arthur - C\u00e9line Ollivier - June Milo", "images": [{"checksum": "f537b899ec3d93d8f20161927de50296", "path": "full/6a543f6a953d6d101332276ab2887c653d9b861b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122605/images/200/22afaa1f0c849b3c7ff5fde0a0f5e810.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122605/images/200/22afaa1f0c849b3c7ff5fde0a0f5e810.jpg"], "placeName": "Les Trois Baudets", "description": " L ' A r t h u r"},
{"dateEnd": "", "name": "Guilhem Flouzat et Overseas", "images": [{"checksum": "04dccc3f37fda4938a5b8b5ddbfbbc31", "path": "full/7d11bdb7956509aa6f37263cd8f1003540db43a9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115792/images/200/b3f460f4728ac8eb215bbaa779d3641f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115792/images/200/b3f460f4728ac8eb215bbaa779d3641f.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " G u i l h e m   F l o u z a t"},
{"dateEnd": "", "name": "Francis Demange 4tet", "images": [{"checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c", "path": "full/7f731667ffeb03d5846a3a2bad308d0042b523e1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "placeName": "Sunset", "description": " F r a n c i s   D e m a n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Jean-Marie Ecay trio", "images": [{"checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c", "path": "full/7f731667ffeb03d5846a3a2bad308d0042b523e1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "placeName": "Sunset", "description": " J e a n - M a r i e   E c a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Gianluca Renzi, Andr\u00e9 Ceccarelli et Rick Margitza", "images": [{"checksum": "7ff5e8877d37ecffd361084a8fdeac5c", "path": "full/7f731667ffeb03d5846a3a2bad308d0042b523e1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/3224/images/200/328544bbd5941376c8a7c5905296ec91.jpeg"], "placeName": "Sunset", "description": " G i a n l u c a   R e n z i"},
{"dateEnd": "", "name": "Sarah Jeanne Ziegler", "images": [{"checksum": "ee6ceddc039bd69438a863e120676577", "path": "full/515d2cd38d6030443d5d052e274704b4dbe00d73.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115790/images/200/2c39a202d38cd9c51939dadfb5ccb686.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115790/images/200/2c39a202d38cd9c51939dadfb5ccb686.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " S a r a h   J e a n n e   Z i e g l e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Philippe Mac\u00e9 4tet et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "d8d427ddc964a9c877c066d709e3a22c", "path": "full/67ee5581ddca30ec676bfdb80d6e2888180e4d4d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115789/images/200/a67458b9743e66c3c734baf51f6ddde3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115789/images/200/a67458b9743e66c3c734baf51f6ddde3.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " P h i l i p p e   M a c \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Duke Ellington \u00bb", "images": [{"checksum": "18e7ada9e3c21869ec5233cb7c4e3bc0", "path": "full/96ab145d91b8d4cb642cac7530937feabf3cbfad.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115783/images/200/1fbc5b9457ef635ce4d4d8fc8f12f3bd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115783/images/200/1fbc5b9457ef635ce4d4d8fc8f12f3bd.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " L a u r e n t   C o u r t h a l i a c"},
{"dateEnd": "", "name": "Chasing Bone", "images": [{"checksum": "99276a5cc0ac712f3b4353931ba2b03d", "path": "full/cc9f33ae81b6cab1855158b5c33fa651ede6fb03.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115781/images/200/cf5d07787e3e09b31802f75852649f80.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115781/images/200/cf5d07787e3e09b31802f75852649f80.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " C h a s i n g   B o n e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Dizzy Gillespie \u00bb", "images": [{"checksum": "40752c1e3a0ae8d27c99273791621f11", "path": "full/bd224dcf73d924206da01d42a5c59c6984f46321.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115779/images/200/07ed58163326c4ab1159514857f8c975.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115779/images/200/07ed58163326c4ab1159514857f8c975.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " F a b i e n   M a r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Fran\u00e7oise Pujol 4tet", "images": [{"checksum": "094f59ab2326650d39ca3c498330cc0f", "path": "full/48c6dc2862a9d428fde0ad76f8599bd643f926e6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115778/images/200/786eec2fdb52d8d317b6bc291068f88a.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115778/images/200/786eec2fdb52d8d317b6bc291068f88a.png"], "placeName": "Sunset", "description": " F r a n \u00e7 o i s e   P u j o l"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Les Noces de Figaro \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Mozart", "images": [{"checksum": "2fc0acb86c6172b93a901ccf29510f76", "path": "full/441ea86504ba03aef24b80ba14b91cc9ea74f33a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012463/images/200/44b5bfe179bf8f2afa1de13a54e0fe00.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012463/images/200/44b5bfe179bf8f2afa1de13a54e0fe00.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Picardie et Pretty Yende", "images": [{"checksum": "ffb2bc2b5f7536f90cf4b1794de020cb", "path": "full/58438da53b808df93942b9320c23724bbb4c2583.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012464/images/200/13907f11ba20c6098a1eb0342cb19e40.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012464/images/200/13907f11ba20c6098a1eb0342cb19e40.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   P i c a r d i e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Alexandre Tharaud", "images": [{"checksum": "48bc14ca828c98fd30d386d1379ca019", "path": "full/29494ce420a860360d9fb53d40774b6714b5cb0f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012460/images/200/ca0559f10cbd2513ab31c3b9cf69c4b5.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012460/images/200/ca0559f10cbd2513ab31c3b9cf69c4b5.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " A l e x a n d r e   T h a r a u d"},
{"dateEnd": "", "name": "Docteur Swing 4tet", "images": [{"checksum": "39abec587d269b8bca4eff9747286f22", "path": "full/1e866e3b74c9fc56451391f6879cca091ea1acbd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115782/images/200/46ae3ee6954ae81986249fa4ba1ff949.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115782/images/200/46ae3ee6954ae81986249fa4ba1ff949.png"], "placeName": "Sunset", "description": " A l a i n   V a l v e r d e"},
{"dateEnd": "", "name": "Lina Stalyte 5tet", "images": [{"checksum": "d0158693ea2e9cbfcd757d4d6ca4c37c", "path": "full/bc10de36ec1df028bc6f821825ad658b521783ed.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115777/images/200/442b05a8d8108fb788dc02ee2b33a20f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115777/images/200/442b05a8d8108fb788dc02ee2b33a20f.jpg"], "placeName": "Sunset", "description": " L i n a   S t a l y t e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Il Signor Bruschino \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Rossini", "images": [{"checksum": "544421451abfbfa689db54c9e398f7c8", "path": "full/f18dccabe6744816ccedc8dc404745d5392be8a9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012461/images/200/8e7642715ae7fcee8ee2180ffc656341.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012461/images/200/8e7642715ae7fcee8ee2180ffc656341.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0La Reine de Chypre \u00bb op\u00e9ra\u00a0d'Hal\u00e9vy", "images": [{"checksum": "18e1ae3c9847dd2e3f95e3732618118d", "path": "full/00de913ef0b0805a8f9f58b60fa739e44dbb5410.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012459/images/200/bef76637b92d76d079ad3c78d066f1cd.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012459/images/200/bef76637b92d76d079ad3c78d066f1cd.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Maurice Andr\u00e9 \u00bb", "images": [{"checksum": "3156c73e7c06fec686a2f6c8dc879c80", "path": "full/8499a82f88b1aeca5d6da7adc8bd92764d510521.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012462/images/200/69652967eaacb15409e97abaf287c9c8.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012462/images/200/69652967eaacb15409e97abaf287c9c8.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " I b r a h i m   M a a l o u f"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris, Fran\u00e7ois Leleux et Lisa Batiashvili", "images": [{"checksum": "6cb1b932f99b991df54ad26c52cfcc04", "path": "full/fce9f329354b3864b2799277d10ca68ed1b0a1df.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012457/images/200/16cb053e5d81afdd67020087c9b8de80.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012457/images/200/16cb053e5d81afdd67020087c9b8de80.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Staatskapelle Dresden et Daniil Trifonov", "images": [{"checksum": "96dee2a164a0e40256a6033e2e92cad1", "path": "full/07c1284a58b25d0e04ca6829d93928067c82385f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012453/images/200/e2a8dbd12b8340f7554ddc81b5e8204e.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012453/images/200/e2a8dbd12b8340f7554ddc81b5e8204e.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " S t a a t s k a p e l l e   D r e s d e n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Ariodante \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Haendel", "images": [{"checksum": "700824cec55dae9138de6d40168c561a", "path": "full/5c5ec5fd4b377f86d96af54ca67dba8b4dcc0d79.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012451/images/200/25467a352e69548689fd2fd8ae9fe404.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012451/images/200/25467a352e69548689fd2fd8ae9fe404.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " T h e   E n g l i s h   C o n c e r t"},
{"dateEnd": "", "name": "Solistes de l\u2019Orchestre philharmonique de Vienne et Yeree Suh", "images": [{"checksum": "0a32a35a63acbf88779ca7add50872b5", "path": "full/fb989ba647635cc9dc761b6b3153cebcda506570.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012458/images/200/25df821397ca4b36b00f197e340608a1.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012458/images/200/25df821397ca4b36b00f197e340608a1.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " R a i n e r   H o n e c k"},
{"dateEnd": "", "name": "Il Pomo d'Oro et Joyce DiDonato", "images": [{"checksum": "700824cec55dae9138de6d40168c561a", "path": "full/b54ddc04a8384e81f351f3f0c8304d7defa108ff.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012456/images/200/25467a352e69548689fd2fd8ae9fe404.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012456/images/200/25467a352e69548689fd2fd8ae9fe404.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " I l   P o m o   d ' O r o"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Nikola\u00ef Lugansky", "images": [{"checksum": "dea9d8ee72e9019a861abacb1db34cbf", "path": "full/83b5f9c7197be375a5a2590a5581279f89030f74.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012455/images/200/4ee27a24b91ffda8dcee327b644bffa9.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012455/images/200/4ee27a24b91ffda8dcee327b644bffa9.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " N i k o l a \u00ef   L u g a n s k y"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Debussy \u00bb", "images": [{"checksum": "5876f9447ecd0c841b9945c5434d1033", "path": "full/c131a9562a7554a65b21f068ec044f07dfa27f82.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012454/images/200/52c6736e6c60f00a15b722862f682fac.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012454/images/200/52c6736e6c60f00a15b722862f682fac.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " D o m i n i q u e   d e   W i l l i e n c o u r t"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris, Juan Diego Florez et Aida Garifullina", "images": [{"checksum": "8f10771765be5f62318b8fde84451862", "path": "full/50a1d3c1864cc6712bb5e10a9ac85f78a1359b34.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012449/images/200/321dd53f03272ba29ac70a45ff8a566e.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012449/images/200/321dd53f03272ba29ac70a45ff8a566e.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par David Fray", "images": [{"checksum": "fd197cd2ce34aee20b1c894d271be533", "path": "full/3599bc57694ed239976d52a9690123b7f4bbd46e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012314/images/200/22a42df92d20b4201e63887e406f1cc6.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012314/images/200/22a42df92d20b4201e63887e406f1cc6.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " D a v i d   F r a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre et ch\u0153ur du Collegium Vocale Gent et solistes", "images": [{"checksum": "159fe128e6acb19c1aebc5115809f901", "path": "full/8a72ab429413ba482c16854e81f72883c4e2219d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012313/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012313/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " C o l l e g i u m   V o c a l e   G e n t"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab Orlando furioso \u00bb op\u00e9ra de Vivaldi", "images": [{"checksum": "5247b4525f464196adb80c1fc14161e1", "path": "full/d4eea614fb86bc5c9e8fb2b5c4ba60ea75bbcab3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012315/images/200/73f21554cd2b4ae44e608a230db77c62.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012315/images/200/73f21554cd2b4ae44e608a230db77c62.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " L a   G r a n d e   \u00c9 c u r i e"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab Les P\u00eacheurs de perles \u00bb op\u00e9ra de Bizet", "images": [{"checksum": "07bc0c1c17d61d7e9240274337278313", "path": "full/fad0161b6952619379d69bd7bfaa43b565ca3989.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012446/images/200/5a93b2e01ce27f7c7ca5d4990321d62f.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012446/images/200/5a93b2e01ce27f7c7ca5d4990321d62f.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   L i l l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Fran\u00e7ois-Fr\u00e9d\u00e9ric Guy", "images": [{"checksum": "cb6ae1dae99a5b0a1ac5b272c1d5c4b9", "path": "full/978514657622d1a8e80e266c62e216a4a7e6eb49.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012316/images/200/b5babd16fa7bbbff7e3011e6d4936b70.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012316/images/200/b5babd16fa7bbbff7e3011e6d4936b70.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Philippe Cassard", "images": [{"checksum": "ea3540918db6d04a360b7b70dfaecf14", "path": "full/9e79de2a6b10da49e96b6526c2e69ed83ed9126e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012312/images/200/ef027149bc9179c129ae282f1e2df949.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012312/images/200/ef027149bc9179c129ae282f1e2df949.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Lucas Debargue", "images": [{"checksum": "a160ecde438219a2936def71eabd56db", "path": "full/149238c9014819dcb2d69890c3373a62d17a23a5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012311/images/200/e74a11b99c73749b4ef8aae67221f374.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012311/images/200/e74a11b99c73749b4ef8aae67221f374.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " L u c a s   D e b a r g u e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de Montpellier et Marie-Nicole Lemieux", "images": [{"checksum": "a12dcfd8e58db4154eaba1defb4cdaa8", "path": "full/ff22cbe6358801a63c6bc7f75487e3a5cd06bbcd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011266/images/200/114459fae1ff9b588ffc643d0bec05bf.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011266/images/200/114459fae1ff9b588ffc643d0bec05bf.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   M o n t p e l l i e r"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Andrea Ch\u00e9nier \u00bb op\u00e9ra de Giordano", "images": [{"checksum": "9545675ee5e9b0e519e607982de2b055", "path": "full/c645c9d13f6f8d8e4cef7b3087580e314f67ee57.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011270/images/200/1cfb4dd66107665d18642e83661aafea.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011270/images/200/1cfb4dd66107665d18642e83661aafea.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " B a y e r i s c h e s   S t a a t s o r c h e s t e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Gustav Mahler Jugendorchester et Christian Gerhaher", "images": [{"checksum": "447c0ad7312d8e103d5fa0b75fb3d09a", "path": "full/4d802d86660d56f638329a577a2ebcfd67d9fc6d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011267/images/200/44f6d28f3232fa3efddbd7aae10febce.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011267/images/200/44f6d28f3232fa3efddbd7aae10febce.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " G u s t a v   M a h l e r   J u g e n d o r c h e s t e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Natalie Dessay et Philippe Cassard", "images": [{"checksum": "87366320c39c447512472396e040e039", "path": "full/b91771ae7a51e36c69240057b372435d67d5f14c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1012448/images/200/ad3b513bf87d43a116af5826e5691bf3.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1012448/images/200/ad3b513bf87d43a116af5826e5691bf3.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " N a t a l i e   D e s s a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre philharmonique de Rotterdam et Khatia Buniatishvili", "images": [{"checksum": "5d7dec3d7e39f83cf52408bb4392cbc6", "path": "full/904c7de54e4b14fe07261edafa06fe6b10853e02.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011248/images/200/c8e29b6477aac4310a6e0ceed2fb3d8d.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011248/images/200/c8e29b6477aac4310a6e0ceed2fb3d8d.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   p h i l h a r m o n i q u e   d e   R o t t e r d a m"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et H\u00e9l\u00e8ne Guilmette", "images": [{"checksum": "9b5477f430077fce87baa4524dac7a3b", "path": "full/b102841f95feec68d7f3f7af8de658662f60fd1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011246/images/200/5b6bc9c7758cac7deef777b4e384c038.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011246/images/200/5b6bc9c7758cac7deef777b4e384c038.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Martin Helmchen", "images": [{"checksum": "f234adc39d2cf0022e57c7f8ab6cb5c1", "path": "full/3bf1084a30fa63020717b590806a6ae8a3f4f86e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011243/images/200/612642714a27da92809cc2ef06b5b8d4.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011243/images/200/612642714a27da92809cc2ef06b5b8d4.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " M a r t i n   H e l m c h e n"},
{"dateEnd": "", "name": "Camille Berthollet, Julie Berthollet et Guillaume Vincent", "images": [{"checksum": "92abb008dce37ed82e2783870c412990", "path": "full/6642da871e69be7d08307cff1154bc68599e8a3b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011245/images/200/3fd05df2cf059203f33a7841452fbe5a.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011245/images/200/3fd05df2cf059203f33a7841452fbe5a.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " C a m i l l e   B e r t h o l l e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Wiener Philharmoniker et Tam\u00e1s Varga", "images": [{"checksum": "d9907cd8c51974c2f1f11c9cb46406c1", "path": "full/0c830cd847ec411966e401f5f56d7e6520096162.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011247/images/200/810aae7d06e2346cda06fbc826d532d2.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011247/images/200/810aae7d06e2346cda06fbc826d532d2.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " W i e n e r   P h i l h a r m o n i k e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "images": [{"checksum": "159fe128e6acb19c1aebc5115809f901", "path": "full/8add0f0d0909a905d4ce377eea318c1ac285680b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010083/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010083/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e s   C h a m p s - \u00c9 l y s \u00e9 e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Accademia Bizantina et Andreas Scholl", "images": [{"checksum": "61b86ee83bcaa53ccf9b5098dc9e7e98", "path": "full/ecb5f6c5d4598a6d4a39f56455527e7dd6ed4ddd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010084/images/200/cada8bbd0697fc8e3325e30ec6f29f82.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010084/images/200/cada8bbd0697fc8e3325e30ec6f29f82.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " A c c a d e m i a   B i z a n t i n a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, Collegium Vocale Gent et solistes", "images": [{"checksum": "159fe128e6acb19c1aebc5115809f901", "path": "full/fca48803235129b1735cf0252bde98e37ced8a32.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010085/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010085/images/200/956feebfd58cc673ad86f0085a948dfb.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e s   C h a m p s - \u00c9 l y s \u00e9 e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "images": [{"checksum": "72784d1e28c08c2256e0239658194ea0", "path": "full/2b4991bd0a80015946106b96355cf918574cfe75.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010086/images/200/61e307a754f3d005174c021d8245ea65.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010086/images/200/61e307a754f3d005174c021d8245ea65.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e s   C h a m p s - \u00c9 l y s \u00e9 e s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Prades aux Champs-Elys\u00e9es \u00bb", "images": [{"checksum": "3b9c68ce5aceb756843a882a7ad1fd4e", "path": "full/49e51507bdcfe271b28711944b1d3ce07e1f005f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010079/images/200/05f2c65de56c676072c93e06576cb899.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010079/images/200/05f2c65de56c676072c93e06576cb899.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " M i c h e l   L e t h i e c"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Lamoureux et David Krakauer", "images": [{"checksum": "aff281f8626d57f46b6c6cdf8a9f2640", "path": "full/16155708f510f28b8c09f5bd4e006dc8fc4ba83e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1011244/images/200/b77b3e09907133960777e8d1429ebc0b.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1011244/images/200/b77b3e09907133960777e8d1429ebc0b.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   L a m o u r e u x"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et David Fray", "images": [{"checksum": "fd197cd2ce34aee20b1c894d271be533", "path": "full/a2497e51334c82c8309a9da3cb24486dd570f6d9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010078/images/200/22a42df92d20b4201e63887e406f1cc6.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010078/images/200/22a42df92d20b4201e63887e406f1cc6.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 la chanson fran\u00e7aise \u00bb", "images": [{"checksum": "867bdf3e97d862292f935ed2c95cd77c", "path": "full/c35056e351f4db5f77cdf9f5a80ed6031a8a31e3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010077/images/200/6ab02804383af6c18ccfeebedabe2845.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010077/images/200/6ab02804383af6c18ccfeebedabe2845.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " A n n e   S o f i e   v o n   O t t e r"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Benjamin Grosvenor", "images": [{"checksum": "6d6abda66b1ad5fdcfd517a54a826784", "path": "full/f8b0c63484a8afda8a9cdb29c7d62a149b3e84b8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010076/images/200/d47e15683bd0572b96f89bf669f96d00.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010076/images/200/d47e15683bd0572b96f89bf669f96d00.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " B e n j a m i n   G r o s v e n o r"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre national de France, Ch\u0153ur de Radio France et solistes", "images": [{"checksum": "28200e36eb79d4c42331901d83112bf9", "path": "full/1c9def2e5eb324f1c74f769948b63fa969abd993.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010073/images/200/c600be98a8d547dafbe6cea0c7df2388.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010073/images/200/c600be98a8d547dafbe6cea0c7df2388.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Simon Ghraichy", "images": [{"checksum": "d8d06376cc3c33bdf1866ce6bed8b3e8", "path": "full/b86093f9180995e1cd0215aad940f98dd3f23ec2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010074/images/200/0fa853121fab3ea441cf54ef56e4c170.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010074/images/200/0fa853121fab3ea441cf54ef56e4c170.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " S i m o n   G h r a i c h y"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Piotr Anderszewski", "images": [{"checksum": "f7497782d6fe959462f2bdb89edf94e2", "path": "full/3344673adfaf6516daaf52df319ae9682c62b3d6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1010072/images/200/e5fec99511d2350f923735b26e160c3d.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1010072/images/200/e5fec99511d2350f923735b26e160c3d.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " P i o t r   A n d e r s z e w s k i"},
{"dateEnd": "", "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes", "images": [{"checksum": "e305bf21ee27188e37c87d89547a72f3", "path": "full/29fcea2ab23b08ec3664ef8d52699b8dc700c288.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009801/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009801/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " M a t t h i a s   G o e r n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Emmanuel Pahud", "images": [{"checksum": "386533348dd8710549fd1f3971d18f58", "path": "full/d372ff857e4a5f472d2a145dfca1339aaea3ac4b.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009805/images/200/61648b13e44680abb25df6f5918c247d.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009805/images/200/61648b13e44680abb25df6f5918c247d.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes", "images": [{"checksum": "e305bf21ee27188e37c87d89547a72f3", "path": "full/993cbcb7e6ccb03a76ff6f2ffbc973dfcaf32697.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009802/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009802/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " M a t t h i a s   G o e r n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes", "images": [{"checksum": "e305bf21ee27188e37c87d89547a72f3", "path": "full/99626705cd4f6eb59dfcee15d4c38db2ccd403c9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009803/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009803/images/200/3102ac27cac347f716d8037d61063fbe.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " M a t t h i a s   G o e r n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Scottish Chamber Orchestra et Maria Jo\u00e3o Pires", "images": [{"checksum": "3c2a72a1e3cc47f2abd4b645c53535bb", "path": "full/ef5683f11987b03755ee8b69b71d9d91f443a9e8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009799/images/200/640d9191d6472465af03ec241d2553e7.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009799/images/200/640d9191d6472465af03ec241d2553e7.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " S c o t t i s h   C h a m b e r   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Barbara \u00bb", "images": [{"checksum": "1ab312b640ae4de79baf781911c8d251", "path": "full/03991015d33adab34c1b29ecd10e8ec4548f4b67.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009800/images/200/a2b67234fe275c411946fd528ba95472.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009800/images/200/a2b67234fe275c411946fd528ba95472.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d ' \u00ce l e - d e - F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Kolja Blacher", "images": [{"checksum": "2fc0acb86c6172b93a901ccf29510f76", "path": "full/e4bb8754c6ec435246e6caf8eb22e160bbc6f778.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009798/images/200/44b5bfe179bf8f2afa1de13a54e0fe00.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009798/images/200/44b5bfe179bf8f2afa1de13a54e0fe00.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique de Bizet", "images": [{"checksum": "95ee1d46c416299037c297bcb02357a9", "path": "full/a1529f491177887f90924a9db696978bbb907607.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009786/images/200/fd224a6f17adbf9e09dc2587687aeb13.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009786/images/200/fd224a6f17adbf9e09dc2587687aeb13.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Philharmonia Orchestra", "images": [{"checksum": "d9907cd8c51974c2f1f11c9cb46406c1", "path": "full/548efbd4c56551ae044958036f3ccaaddb993f85.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009785/images/200/810aae7d06e2346cda06fbc826d532d2.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009785/images/200/810aae7d06e2346cda06fbc826d532d2.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " P h i l h a r m o n i a   O r c h e s t r a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Rodelinda \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Haendel", "images": [{"checksum": "277f14f4ebd5ec5aa5487fd8057bd8f2", "path": "full/188f6aa36f904d5feb3e96f77a2ab922e1198474.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009784/images/200/82fe7405e7fe9e9036864f45688bc76a.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009784/images/200/82fe7405e7fe9e9036864f45688bc76a.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " I l   P o m o   d ' O r o"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique de Bizet", "images": [{"checksum": "db118e42ebee2d4650dbda3617c3f599", "path": "full/afe5888b22782f511ce2e7ddfb7e348b1d8f3cc4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009787/images/200/bcdebb7aa2a4a955678f556945209237.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009787/images/200/bcdebb7aa2a4a955678f556945209237.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   n a t i o n a l   d e   F r a n c e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Fazil Say", "images": [{"checksum": "8221482d4098aa8f8a18a76e583c0ab1", "path": "full/38c8555244184c6ec218353609ec61961577d52c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009781/images/200/85bfe24ce3966173ec6c3dd99e2bc25b.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009781/images/200/85bfe24ce3966173ec6c3dd99e2bc25b.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " F a z i l   S a y"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou", "images": [{"checksum": "91e29031a14bda02354b6e60f1239977", "path": "full/e1cf8dc19f5eef2519c35a171cca180d3e1d2478.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009778/images/200/721aa49a3c7cb47294043aac0017d2c7.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009778/images/200/721aa49a3c7cb47294043aac0017d2c7.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " B e r t r a n d   C h a m a y o u"},
{"dateEnd": "", "name": "L\u2019Arpeggiata, Em\u00f6ke Bar\u00e1th et Tim Mead", "images": [{"checksum": "64d9f736a6259a1f832d481665cffad5", "path": "full/05119cd5869523c1dbce540112d796bc1baeac7e.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009780/images/200/4e2c844ebf1db82f4a29857c78196fe9.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009780/images/200/4e2c844ebf1db82f4a29857c78196fe9.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " L \u2019 A r p e g g i a t a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Deborah Nemtanu", "images": [{"checksum": "12f1a9a911e9fa15b721263ef360030d", "path": "full/13d31d9b7971cb8932ea65721da489be753c1476.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009779/images/200/a1daf5985ef48ce8d081840d8c9de52b.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009779/images/200/a1daf5985ef48ce8d081840d8c9de52b.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de chambre de Paris et Steven Isserlis", "images": [{"checksum": "76ec0a702fd8964d17582807ba9f953d", "path": "full/fa87284690f46a5986177a8efacbf90e7d3d2dd1.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009777/images/200/46993c6e219cee6609a76ab3306d20df.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009777/images/200/46993c6e219cee6609a76ab3306d20df.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   c h a m b r e   d e   P a r i s"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre de Picardie, Roberto Alagna et Aleksandra Kurzak", "images": [{"checksum": "b4d67e2aebbd5810c479bce9c67620ce", "path": "full/baa64dc17ecd0a6cd9f3562333110d4f989b3b89.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009776/images/200/57db337a53110d18f5cbe580f151fe05.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009776/images/200/57db337a53110d18f5cbe580f151fe05.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " O r c h e s t r e   d e   P i c a r d i e"},
{"dateEnd": "", "name": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou", "images": [{"checksum": "91e29031a14bda02354b6e60f1239977", "path": "full/145274009b24557c117728bfa327bac58b37b383.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1009775/images/200/721aa49a3c7cb47294043aac0017d2c7.jpeg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1009775/images/200/721aa49a3c7cb47294043aac0017d2c7.jpeg"], "placeName": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "description": " B e r t r a n d   C h a m a y o u"},
{"dateEnd": "", "name": "Amy Macdonald", "images": [{"checksum": "661ddcc77fd41b6200b8dea39ef2d750", "path": "full/e5ed0167873ba2296e85672616aee7fd4d90ffc7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118838/images/200/9d7e891120e09e1514f6218610b45dae.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118838/images/200/9d7e891120e09e1514f6218610b45dae.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " A m y   M a c d o n a l d"},
{"dateEnd": "", "name": "David Hallyday", "images": [{"checksum": "a3805345b51b91151677b5dda4fa7067", "path": "full/9b990fc9708fd5064fc213bc2babc2d89a7443d8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118839/images/200/f942bbd88c6dd1ef1144c3a9261d178c.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118839/images/200/f942bbd88c6dd1ef1144c3a9261d178c.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " D a v i d   H a l l y d a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Lo\u00efc Nottet", "images": [{"checksum": "fccc3ce62727d5f27c3ae3c0e16d8dea", "path": "full/95b5bc601401917268ad01a13cdc79cc603dd93a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1125711/images/200/acd4073cb3580b7153da73d1c7a01e11.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1125711/images/200/acd4073cb3580b7153da73d1c7a01e11.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " L o \u00ef c   N o t t e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Tryo - Tour'16", "images": [{"checksum": "13024195fd43659b7b7f2f2524a36a4d", "path": "full/a8d0b4de36bc0ef21d7ae160715db65b2dab3c87.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1058499/images/200/2d78e6b0dbc155dfdc35968df77d2e41.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1058499/images/200/2d78e6b0dbc155dfdc35968df77d2e41.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " T r y o"},
{"dateEnd": "", "name": "Biga*Ranx", "images": [{"checksum": "c2988638cf4804698aa006e43fb5ae53", "path": "full/49b25dea3ceb12fd23e5ead14a8f1455fd354615.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128141/images/200/7b5391f1b83b04d1e0e2c1802b6e40dd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128141/images/200/7b5391f1b83b04d1e0e2c1802b6e40dd.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " B i g a * R a n x"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Jam Session \u00bb\u00a0avec Christophe Astolfi", "images": [{"checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29", "path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "placeName": "Autour de midi et minuit", "description": " C h r i s t o p h e   A s t o l f i"},
{"dateEnd": "", "name": "Paris Gadjo Club", "images": [{"checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29", "path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "placeName": "Autour de midi et minuit", "description": " P a r i s   G a d j o   C l u b"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0B\u0153uf \u00bb avec Andr\u00e9 K\u00e9chida trio", "images": [{"checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29", "path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "placeName": "Autour de midi et minuit", "description": " A n d r \u00e9   K \u00e9 c h i d a"},
{"dateEnd": "", "name": "David Sauzay 4tet", "images": [{"checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29", "path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "placeName": "Autour de midi et minuit", "description": " D a v i d   S a u z a y"},
{"dateEnd": "", "name": "Clarika", "images": [{"checksum": "3dd1d1d6627843551535596800608cbe", "path": "full/075da9f8329619d09ee86e66f205cc3451be895a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1027770/images/200/39d370e83ff2b03b5e01a4a0cdac855d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1027770/images/200/39d370e83ff2b03b5e01a4a0cdac855d.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " C l a r i k a"},
{"dateEnd": "", "name": "Orchestre Pasdeloup, Anne Queff\u00e9lec et Olivia Gay", "images": [{"checksum": "adda02a3bdbbcab7538774faa8eb1bc6", "path": "full/3e752b8d9ebd9ad749d4b338e305efcd7153b609.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1051183/images/200/9ea2c53c25c3100d714843d9e1d7f388.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1051183/images/200/9ea2c53c25c3100d714843d9e1d7f388.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " O r c h e s t r e   P a s d e l o u p"},
{"dateEnd": "", "name": "The Naked and Famous", "images": [{"checksum": "e5595015aa76a3208191b98321de296f", "path": "full/26e516518164bd4ec58af6c2700467ff6c70e1cb.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1088380/images/200/02e5e8224a30b498c2d3189a3db03fda.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1088380/images/200/02e5e8224a30b498c2d3189a3db03fda.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " T h e   N a k e d   a n d   F a m o u s"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Jam Session \u00bb\u00a0avec Laurence Masson trio", "images": [{"checksum": "d6ff02b09370e89ae2976cfa8c0d3c29", "path": "full/5f35e89a24b17066f236213ebe877ee0c3c0cb1c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1503/images/200/fa93f217e62b49ba738711984027d64d.jpg"], "placeName": "Autour de midi et minuit", "description": " L a u r e n c e   M a s s o n"},
{"dateEnd": "", "name": "Kaleo - The Handprint Tour", "images": [{"checksum": "cafe32eaf9c24bb93eff93e2f4eacd62", "path": "full/eb0188c3e16af2daf809107d9994c4da34de7722.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128142/images/200/56ab57b55acab5fae391926c07a85504.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128142/images/200/56ab57b55acab5fae391926c07a85504.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " K a l e o"},
{"dateEnd": "", "name": "C\u00e9cile McLorin Salvant", "images": [{"checksum": "01565e88e2365de543d160728dc5a061", "path": "full/8e085684d666fb4804f96d140c452d83f93987b4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128139/images/200/3f65a3cd40cdb8618ebc46d82233d60d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128139/images/200/3f65a3cd40cdb8618ebc46d82233d60d.jpg"], "placeName": "Le Trianon", "description": " C \u00e9 c i l e   M c L o r i n   S a l v a n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Dick Annegarn", "images": [{"checksum": "e9611eaeea8ae1d86da3d279403cb117", "path": "full/de85bc09f8bab618d3d2b9658633afb10408feb5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118921/images/200/112b1dc963d9f9277b9d97d01b9f5d52.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118921/images/200/112b1dc963d9f9277b9d97d01b9f5d52.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " D i c k   A n n e g a r n"},
{"dateEnd": "", "name": "Last Train", "images": [{"checksum": "244093ffe11985623edafe5cdbe91d3a", "path": "full/200b6c835dfed1ce8c7d39f8fe9e57bad3c569dd.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118920/images/200/fc2b8237907c281965e7e25b408fb8c8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118920/images/200/fc2b8237907c281965e7e25b408fb8c8.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " L a s t   T r a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Alex Beaupain", "images": [{"checksum": "49935645cc74079b8ca50834859cc1c9", "path": "full/6c6acd7a6874dceafb9ded9088f2e74e0d0463f9.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1045251/images/200/16ce1e3c2ae6d1305a75a967b57dd25b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1045251/images/200/16ce1e3c2ae6d1305a75a967b57dd25b.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " A l e x   B e a u p a i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Sean Paul", "images": [{"checksum": "2d369718a4ae72be30303ed62404063a", "path": "full/3d550f384ee2cd7189a2195ce7bee63ebe6315a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1119073/images/200/13ee0769f791b3488baa9bea81043e14.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1119073/images/200/13ee0769f791b3488baa9bea81043e14.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " S e a n   P a u l"},
{"dateEnd": "", "name": "Parkway Drive - Asking Alexandria", "images": [{"checksum": "c4b4f695e37dd475e742461c3a083469", "path": "full/e2f014d0fbbe92b21f2441c7218ab31c070c6064.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1070144/images/200/456d38f2ca7a7483fa3355fb0f565c36.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1070144/images/200/456d38f2ca7a7483fa3355fb0f565c36.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " P a r k w a y   D r i v e"},
{"dateEnd": "", "name": "Vianney", "images": [{"checksum": "30076e8f1dfd4ddf513549781c2d4838", "path": "full/5788540e1cea6609377a24fc88ef34ad8680e746.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1048346/images/200/522395e28fa3dce056bccb8947bd5266.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1048346/images/200/522395e28fa3dce056bccb8947bd5266.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " V i a n n e y"},
{"dateEnd": "", "name": "The Devin Townsend Project", "images": [{"checksum": "07fec732b7b34e9be2b4743b1ad07ebe", "path": "full/8436c57005629cb7a9ed2e562ef9ae73d6fb42bc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118926/images/200/e446bbdf4e84113461d7114ae9f76179.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118926/images/200/e446bbdf4e84113461d7114ae9f76179.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " D e v i n   T o w n s e n d"},
{"dateEnd": "", "name": "Kreator - Sepultura - Soilwork - Aborted", "images": [{"checksum": "00cc8c89e2569c85a61c8fa409625fe1", "path": "full/27776f61fdac1ab740af9896f9e224e7f5af2608.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118923/images/200/d21ea2cc29538c1b3710dc8d84b52fac.gif"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118923/images/200/d21ea2cc29538c1b3710dc8d84b52fac.gif"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " K r e a t o r"},
{"dateEnd": "", "name": "Skunk Anansie", "images": [{"checksum": "f8fac2150782f688bc6b2556fa3c7418", "path": "full/91b9bcf8a0e5f68fa4a69ec31e57001062793da0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1085730/images/200/10ec856fef5c85e8b351a2c4390d9c71.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1085730/images/200/10ec856fef5c85e8b351a2c4390d9c71.png"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " S k u n k   A n a n s i e"},
{"dateEnd": "", "name": "Emiliana Torrini & The Colorist", "images": [{"checksum": "4d42c2d9cc58347b45ffd1c354b532bc", "path": "full/a15874cb468240d8d6ca6ddbe3584af6108e8344.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118922/images/200/18685e4f02827a9d2397becdb3f85051.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118922/images/200/18685e4f02827a9d2397becdb3f85051.jpg"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " E m i l i a n a   T o r r i n i"},
{"dateEnd": "", "name": "Mario Canonge, Michel Zenino et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "b8af839cb077bb4f7d3130a6c529ad0b", "path": "full/9f343a8be6e7af98be0a19d389036ce1325d92a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a r i o   C a n o n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Nerijh\u00e9", "images": [{"checksum": "b8af839cb077bb4f7d3130a6c529ad0b", "path": "full/9f343a8be6e7af98be0a19d389036ce1325d92a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " N e r i j h \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Mario Canonge, Michel Zenino 5tet et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "b8af839cb077bb4f7d3130a6c529ad0b", "path": "full/9f343a8be6e7af98be0a19d389036ce1325d92a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a r i o   C a n o n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Viviane Ginap\u00e9 et Mario Canonge", "images": [{"checksum": "b8af839cb077bb4f7d3130a6c529ad0b", "path": "full/9f343a8be6e7af98be0a19d389036ce1325d92a8.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1510/images/200/c9c305acdc12f47718cad4c69f1322bf.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " V i v i a n e   G i n a p \u00e9"},
{"dateEnd": "", "name": "Laurent Maur, Jeff Boudreaux, Robby Marshall, Chris Thomas et Manuel Rocheman", "images": [{"checksum": "4db2217c850fdb90ca9689d9afd4c306", "path": "full/763fb937d850b6724e2baffbff69bfdd69b358c3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122542/images/200/b1e372b12fbdbd01e4fd214d585dd855.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122542/images/200/b1e372b12fbdbd01e4fd214d585dd855.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " L a u r e n t   M a u r"},
{"dateEnd": "", "name": "The Pretty Reckless", "images": [{"checksum": "afa8a08a3c75c27a4de9903b0b35b6eb", "path": "full/fbc6963fa1ca348d6be81c0d2b711ddb0ed1c9a6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102066/images/200/2e99631ac97fea864265d417c39952a3.png"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102066/images/200/2e99631ac97fea864265d417c39952a3.png"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " T h e   P r e t t y   R e c k l e s s"},
{"dateEnd": "", "name": "Resist\u00eancia", "images": [{"checksum": "5c14aab06557e2f2dc939c459b09b1ee", "path": "full/2e449426bd4ee8074e0b95c93f3e482f9cb8fec3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118924/images/200/3867191eb975159eb0aa74973bdc79f3.gif"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118924/images/200/3867191eb975159eb0aa74973bdc79f3.gif"], "placeName": "Le Bataclan", "description": " R e s i s t \u00ea n c i a"},
{"dateEnd": "", "name": "Yoann Kempst Band", "images": [{"checksum": "ce3bdcd5f33f798d0b458b3ebec6ed60", "path": "full/25be6812dea2473bf037b152bf7244c72958a141.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122548/images/200/52b3a98335c8c912947fd2b8fd37ad75.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122548/images/200/52b3a98335c8c912947fd2b8fd37ad75.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " Y o a n n   K e m p s t"},
{"dateEnd": "", "name": "Keep Cool trio", "images": [{"checksum": "90e527a5acacba317a3b0607aad12a8e", "path": "full/8883be0c02a6fb896797e9c71fb8c5709f42dcce.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122550/images/200/c96a9a37322901e5ceffae82ec152692.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122550/images/200/c96a9a37322901e5ceffae82ec152692.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " A l e x i s   P i v o t"},
{"dateEnd": "", "name": "Mario Canonge, Michel Zenino et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "131e30a41be1a1f23f25f0c9872ba703", "path": "full/41a35d50d96005d41c086df54ef997e64130a61a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122552/images/200/dea7c3d8dbebadbcbc5f43f3ff476f97.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122552/images/200/dea7c3d8dbebadbcbc5f43f3ff476f97.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a r i o   C a n o n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Milareva", "images": [{"checksum": "c516e6a8a418d79ceba83a93aa055ac8", "path": "full/b04093354606002055f0f346dc14464864ccd47f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122540/images/200/488fcca905a3a3665a3a670bf3eb566d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122540/images/200/488fcca905a3a3665a3a670bf3eb566d.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M i l a r e v a"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Ellis Regina \u00bb", "images": [{"checksum": "357ffe0871ea3d1f2fd5ac6d7e497493", "path": "full/3f938ac6ed32c19ed2b46c63e11f56b4b165275a.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122549/images/200/d53bca5490134c279ad1108b9c08b925.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122549/images/200/d53bca5490134c279ad1108b9c08b925.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " F r a n \u00e7 o i s   C o n s t a n t i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Romain Cuoq et Anthony Jambon", "images": [{"checksum": "877ce00311925c81c81ac86e2af70901", "path": "full/c1c677aa8d77c5fe1d338ac1cdd4db6300ed0222.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122538/images/200/9f2f242700e731c67c088228d15e1459.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122538/images/200/9f2f242700e731c67c088228d15e1459.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " R o m a i n   C u o q"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Ultramarine \u00bb", "images": [{"checksum": "8448c3a5c54d89f2bfc306a17f751b34", "path": "full/8f13231987f75e9c707ec4fa4f69af80c547a6ea.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122547/images/200/ed0ad46487772508543136e545394b4f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122547/images/200/ed0ad46487772508543136e545394b4f.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " R o m a i n   C u o q"},
{"dateEnd": "", "name": "Theorem of Joy", "images": [{"checksum": "aa8607739dcb3a5ca7800347f0d2a502", "path": "full/4789caef28d2eb83019206bd9a54c1588bf077e2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122531/images/200/3dc978d5a6339944a66292b395faae5d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122531/images/200/3dc978d5a6339944a66292b395faae5d.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " T h e o r e m   o f   J o y"},
{"dateEnd": "", "name": "Corinne Pierre-Fanfan", "images": [{"checksum": "eefedf98e51e732e091564ac0b93fb8d", "path": "full/569c1c1e6b795751b1ea517570e942bd139e2f20.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122525/images/200/9438393fc8c0895456d7db66e9ee0b33.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122525/images/200/9438393fc8c0895456d7db66e9ee0b33.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " C o r i n n e   P i e r r e - F a n f a n"},
{"dateEnd": "", "name": "Xavier Roumagnac Eklektik Band", "images": [{"checksum": "eaf073dc5ad66a86ab36b8ae657182ff", "path": "full/f7553c6a2f49379361476c681f77f1b0d5b2c536.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122534/images/200/e35be6f4cc644e02085d4298023f5cae.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122534/images/200/e35be6f4cc644e02085d4298023f5cae.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " X a v i e r   R o u m a g n a c"},
{"dateEnd": "", "name": "Isotope 4tet", "images": [{"checksum": "c8fcf8cb11763e063b74a8b9c972b7f0", "path": "full/550e94f37c881a6ea9ba8d9a51cca402ecf8f6d5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122533/images/200/568f0e5351f99fa4072913931c23b1de.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122533/images/200/568f0e5351f99fa4072913931c23b1de.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " T o m   P e y r o n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Kenny Garret \u00bb", "images": [{"checksum": "23abbf86cb4c586475bfa21169fb0191", "path": "full/b9cf58449be458e27de983b18c792afd5f17fa59.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122528/images/200/ea8af4c58cc15266dc56a4cedba6aa4d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122528/images/200/ea8af4c58cc15266dc56a4cedba6aa4d.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " V i n c e n t   T o r t i l l e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Laurent Damont", "images": [{"checksum": "d31a3767ea3fb4efa3bbae1dbe153ecd", "path": "full/7dc6222af625b40609bff78ab85c8c3f54d4315f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122529/images/200/ae52ba8933719719e5337f87abe9fe0f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122529/images/200/ae52ba8933719719e5337f87abe9fe0f.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " L a u r e n t   D a m o n t"},
{"dateEnd": "", "name": "Mario Canonge et Michel Zenino 5tet", "images": [{"checksum": "0460f915d28d939fbe676c316e15ff62", "path": "full/ed1659634a8c374ae660cbed32445dee994ebf31.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122527/images/200/65fca1eeb6f0fbbbba8e9f0a3e46462b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122527/images/200/65fca1eeb6f0fbbbba8e9f0a3e46462b.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a r i o   C a n o n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Jeff Boudreaux 4tet", "images": [{"checksum": "445ea4203f0ea74968fc74e8c02436be", "path": "full/971573d260051df91b4cb48de5b09ed7af33e8b7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122523/images/200/2561fb8a4b4c8c8a58d1fb312891bc48.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122523/images/200/2561fb8a4b4c8c8a58d1fb312891bc48.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " J e f f   B o u d r e a u x"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab Hommage \u00e0 Chet Baker \u00bb", "images": [{"checksum": "1c198aa5ae57ce71c996ae20ca7113df", "path": "full/171fbfd1f9d96fdefc7ae9b89a1c588cfed2ba3f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122520/images/200/f142ee185b0f35d4f8327b29c7791f5f.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122520/images/200/f142ee185b0f35d4f8327b29c7791f5f.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " R o b i n   M a n s a n t i"},
{"dateEnd": "", "name": "Shades", "images": [{"checksum": "6e3c2ed5b7a44fec5d42abb45b606979", "path": "full/9142530b7db3c8dabd874bc64a9c931e26210a19.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122522/images/200/ee7948992e1e11a216ab233894000aab.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122522/images/200/ee7948992e1e11a216ab233894000aab.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " S h a d e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Tiss Rodriguez, Balthazar Naturel, Leonardo Montana et Samuel F'Hima", "images": [{"checksum": "72105556f1a20e6083d2cff299b2ba71", "path": "full/b7326ddc7b5236ccee5bfd52fcf35a3d8ec03726.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122515/images/200/ad4eb2dba5e85a7175a3941a28da1ea0.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122515/images/200/ad4eb2dba5e85a7175a3941a28da1ea0.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " T i s s   R o d r i g u e z"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Jam Session \u00bb\u00a0avec Fran\u00e7ois Constantin et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "30e942ef99d5af0aa94355b7e95e9b95", "path": "full/6df022d892e419db69ef12aa041d63b3df2597b7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122518/images/200/25ea67611bbd5533d76ada21e35e7d3b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122518/images/200/25ea67611bbd5533d76ada21e35e7d3b.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " F r a n \u00e7 o i s   C o n s t a n t i n"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Jeff Beck \u00bb", "images": [{"checksum": "ba7728103db174d3bf5c1d6b238f43a5", "path": "full/27574ec93e3fe96d65e584a5cb5a9fd12ae6e393.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122516/images/200/a11be6e0cc82648f8a1c23fc3726e93a.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122516/images/200/a11be6e0cc82648f8a1c23fc3726e93a.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " R o m a i n   L a b a y e"},
{"dateEnd": "", "name": "Magic Malik 5tet", "images": [{"checksum": "44aa544213b37610277404d8ebc8c3ac", "path": "full/d859843ee701d377f2319aa7f7b6a0cd84090907.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122511/images/200/d44a0d170292ac6b13ca9e9c2fe5a932.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122511/images/200/d44a0d170292ac6b13ca9e9c2fe5a932.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a g i c   M a l i k"},
{"dateEnd": "", "name": "Rick Margitza 4tet", "images": [{"checksum": "d33db30ff3b3253da1f26a60d2165bef", "path": "full/41b29eab39d07ed91fd7673d31c7bcd9ccf2fff5.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122510/images/200/490cbced16b4dfa0d3a2d290dd7ec9aa.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122510/images/200/490cbced16b4dfa0d3a2d290dd7ec9aa.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " R i c k   M a r g i t z a"},
{"dateEnd": "", "name": "Foksafunk", "images": [{"checksum": "6615d723fb214e9b028fa14efdefcc8f", "path": "full/fc81bf790cb6cadcde6a536fbe2415e69cf04a46.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122514/images/200/ad7a5967042899f42c6d9f5da3992bd9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122514/images/200/ad7a5967042899f42c6d9f5da3992bd9.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " F o k s a f u n k"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Hank Jones \u00bb", "images": [{"checksum": "18226f2812c91a2c591f17d63c10bbb0", "path": "full/d3ab3c00c4bc708474383ef1b34c36d9c1296f7d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121947/images/200/9805fe750d246d3b29159768d5414975.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121947/images/200/9805fe750d246d3b29159768d5414975.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " P h i l i p p e   M a n i e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Shauli Einav et Christophe Girard", "images": [{"checksum": "dbbfa03e577df0c04b02c8bb3cab9f18", "path": "full/e191b6d6bfb7819962740ba37f795777b9f1e981.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122508/images/200/709dc1a732e9414ebca69c8b4c592f43.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122508/images/200/709dc1a732e9414ebca69c8b4c592f43.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " S h a u l i   E i n a v"},
{"dateEnd": "", "name": "Mario Canonge et Michel Zenino", "images": [{"checksum": "51eafc4f8c1c236411ddb892a61c0dde", "path": "full/8c302786937ec08077b471452eb59142522363f3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121936/images/200/f4524f3ebfc7a948f988fa86f4b8f5fd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121936/images/200/f4524f3ebfc7a948f988fa86f4b8f5fd.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " M a r i o   C a n o n g e"},
{"dateEnd": "", "name": "Tiss Rodriguez et Bada Bada", "images": [{"checksum": "7dc4fa2a3338524cb77a0ae10c878b23", "path": "full/9a71603d9615dcf65be0929489b319fdf29a1c19.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121943/images/200/8fc1ab70594d0349e089046da2e3c46b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121943/images/200/8fc1ab70594d0349e089046da2e3c46b.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " T i s s   R o d r i g u e z"},
{"dateEnd": "", "name": "Julien Francomano Chaos", "images": [{"checksum": "619152b3009771be2690e5a56ae2785d", "path": "full/2db3317a4eb801ff1f095b30f6fc5570424b55db.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121942/images/200/f9c2ce623ab9b21ac1dd2c1103d17c1e.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121942/images/200/f9c2ce623ab9b21ac1dd2c1103d17c1e.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " J u l i e n   F r a n c o m a n o"},
{"dateEnd": "", "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Monty Alexander \u00bb", "images": [{"checksum": "86781635e859787166f5172b7a208f5d", "path": "full/7359877b4ebddc3ab899d0d9abb806f1ab03c88f.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121933/images/200/1afb8402b94aeb91edb616e941cf6e03.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121933/images/200/1afb8402b94aeb91edb616e941cf6e03.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " F r a n \u00e7 o i s   C o n s t a n t i n"},
{"dateEnd": "", "name": "Jean-Pierre Como, Jean-Marie Ecay, Hadrien F\u00e9raud et St\u00e9phane Huchard", "images": [{"checksum": "4743ee4447d3e5dc015380611a3e67dc", "path": "full/4c6d03b9bfaa30c8f0eab939bec433e90e1613c7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1121939/images/200/c4db7a352f05b334bc22082f14c2ab43.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1121939/images/200/c4db7a352f05b334bc22082f14c2ab43.jpg"], "placeName": "Baiser sal\u00e9", "description": " H a d r i e n   F \u00e9 r a u d"},
{"dateEnd": "", "name": "Black Card", "images": [{"checksum": "a064d1e5239e8570cf04fa469a2d16a5", "path": "full/c3037a3b16306e44aee3b672cac04f7c34ab7efc.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122619/images/200/59802c5f1883c70db840a5f10be4c8a7.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122619/images/200/59802c5f1883c70db840a5f10be4c8a7.jpg"], "placeName": "Bizz'Art", "description": " B l a c k   C a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Night Fever", "images": [{"checksum": "2d4755fed719d1e265c231fee12452d7", "path": "full/74eb6095eea173c78e664ac0677835eda54b72c2.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1122618/images/200/71b7214051151a2b9e79230dceff1c8d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1122618/images/200/71b7214051151a2b9e79230dceff1c8d.jpg"], "placeName": "Bizz'Art", "description": " N i g h t   F e v e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Urban Groove Unit", "images": [{"checksum": "65ba02a2e02caadb35cc813b687bf26d", "path": "full/ca88919644bbc2c1c68bfaeec8169d8f666f0a66.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg"], "placeName": "Bizz'Art", "description": " U r b a n   G r o o v e   U n i t"},
{"dateEnd": "", "name": "Naya", "images": [{"checksum": "65ba02a2e02caadb35cc813b687bf26d", "path": "full/ca88919644bbc2c1c68bfaeec8169d8f666f0a66.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/4773/images/200/d9abeace5348439a4b3bd9b2d796634d.jpg"], "placeName": "Bizz'Art", "description": " N a y a"},
{"dateEnd": "", "name": "Wallis Bird", "images": [{"checksum": "1b92540c9e8c7bc8aab2d2225d542209", "path": "full/8d7aafd8f946d7ab81b78b69c552a1324b777961.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102871/images/200/603ee5f7be1dbe22bd2eaba10ee52cd8.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102871/images/200/603ee5f7be1dbe22bd2eaba10ee52cd8.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " W a l l i s   B i r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Palace", "images": [{"checksum": "49924c9df31b85c04e8bfa6813bbf0de", "path": "full/7cc8bda274fa61ea2745aaa349dd0679de6fefc3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112747/images/200/7f95fcbf92bf559b3e523695d4ad3693.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112747/images/200/7f95fcbf92bf559b3e523695d4ad3693.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " P a l a c e"},
{"dateEnd": "", "name": "Kadhja Bonet", "images": [{"checksum": "73a843413bd23b0eeefa8c2d00eeb17f", "path": "full/582ab7f927ca27569061cee2122738696ea9fbaf.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1118965/images/200/3d9bff790ff0f2e54f901c73e5b595dd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1118965/images/200/3d9bff790ff0f2e54f901c73e5b595dd.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " K a d h j a   B o n e t"},
{"dateEnd": "", "name": "Four Year Strong - 10th Anniversary Tour", "images": [{"checksum": "a67a0537e1ca527afa0945b3256544e9", "path": "full/5a848a7a9404ea51f40475303e00bedd3029ee63.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102869/images/200/eb6554c5d7cef4dc99426fec7e985848.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102869/images/200/eb6554c5d7cef4dc99426fec7e985848.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " F o u r   Y e a r   S t r o n g"},
{"dateEnd": "", "name": "St\u00e9phane Manga", "images": [{"checksum": "3d8640c21b914034e4cae596ae73f717", "path": "full/6a52a8d1a25761ed8abf00b1223efcc6df9c1741.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1566/images/200/e3f652f9ee9d8ed268d5a76c8536d46b.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1566/images/200/e3f652f9ee9d8ed268d5a76c8536d46b.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " S t \u00e9 p h a n e   M a n g a"},
{"dateEnd": "", "name": "Freedom Call", "images": [{"checksum": "55f1a71f2206c48a967d92fc7bb76bb4", "path": "full/d68cda64de1303337de922cdc113d2f8eb25a0ab.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1112746/images/200/539bd9db2613b70b7846e2b8105fa0c5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1112746/images/200/539bd9db2613b70b7846e2b8105fa0c5.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " F r e e d o m   C a l l"},
{"dateEnd": "", "name": "Persefone", "images": [{"checksum": "87bebcc608ce5a8eb8ed459384013060", "path": "full/80c04300e3e79d7f5ab240f5166bdc7d4a895620.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1102872/images/200/aefbe754f596fef713c3c48955cc6a0d.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1102872/images/200/aefbe754f596fef713c3c48955cc6a0d.jpg"], "placeName": "La Boule noire", "description": " P e r s e f o n e"},
{"dateEnd": "", "name": "Zinnya", "images": [{"checksum": "8a5664a5760fceda581441cfadd0017a", "path": "full/67a5e90095c2ff6715e6e69791b91fb7dea79841.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1128049/images/200/7342f59e9282aa781e0483fb53744873.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1128049/images/200/7342f59e9282aa781e0483fb53744873.jpg"], "placeName": "La Bellevilloise", "description": " Z i n n y a"},
{"dateEnd": "", "name": "Jef Sicard et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10", "path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "placeName": "Bab-Ilo", "description": " J e f   S i c a r d"},
{"dateEnd": "", "name": "Edmundo Carneiro", "images": [{"checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10", "path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "placeName": "Bab-Ilo", "description": " E d m u n d o   C a r n e i r o"},
{"dateEnd": "", "name": "Pierre Maury et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10", "path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "placeName": "Bab-Ilo", "description": " P i e r r e   M a u r y"},
{"dateEnd": "", "name": "Edmundo Carneiro", "images": [{"checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10", "path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "placeName": "Bab-Ilo", "description": " E d m u n d o   C a r n e i r o"},
{"dateEnd": "", "name": "Christophe Joube et invit\u00e9s", "images": [{"checksum": "1530e2511062b5dac13ba0b27fad8e10", "path": "full/7d1c73693da58060cc2f73e0c9919e2b92d376ba.jpg", "url": "http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/lieu/1508/images/200/25b1673b011588ce930222623f963875.jpg"], "placeName": "Bab-Ilo", "description": " C h r i s t o p h e   J o u b e"},
{"dateEnd": "", "name": "Ariana Grande - Dangerous Woman Tour", "images": [{"checksum": "f684db9f7b14fee2380bb9e51e786dcc", "path": "full/cc787334cbe58b91b7c7757bb20a138bcf9fd7d3.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1105387/images/200/0022c8fc33486bc293cc8211b21820b5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1105387/images/200/0022c8fc33486bc293cc8211b21820b5.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " A r i a n a   G r a n d e"},
{"dateEnd": "", "name": "Deep Purple - The Long Goodbye Tour", "images": [{"checksum": "b44933edf5f993c2b95c90b6a7b307f0", "path": "full/e1b463101f3c39ad96325ae969ed6c9352b37bc7.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1115733/images/200/c412bd0a7af7688cee7f6148c2b1ddd9.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1115733/images/200/c412bd0a7af7688cee7f6148c2b1ddd9.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " D e e p   P u r p l e"},
{"dateEnd": "", "name": "Hans Zimmer", "images": [{"checksum": "d9b90b01199d0c4f7a4ec28d0bc8d78d", "path": "full/595611203415ac561d1e858c28ce9e5ab4d823e6.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1106221/images/200/4fcba5e650263abb88ade515a8ee04fe.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1106221/images/200/4fcba5e650263abb88ade515a8ee04fe.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " H a n s   Z i m m e r"},
{"dateEnd": "", "name": "Admiral T", "images": [{"checksum": "bbdff9e8c4b8169bfdea5f5684316c31", "path": "full/1d548692d8a35c5e5998a2bbdacc0ab5f42045e4.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1015603/images/200/ccc35b5d7be4dfae3d79be2ca30737cd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1015603/images/200/ccc35b5d7be4dfae3d79be2ca30737cd.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " A d m i r a l   T"},
{"dateEnd": "", "name": "Bruno Mars - 24k Magic World Tour 2017", "images": [{"checksum": "02d13b988e02d3e6b90eba720b8ce30a", "path": "full/21a8c5421dc25de4d10bb6a020def096520f605d.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1106800/images/200/0aa94446bdc6ed4e39408b492acbecdd.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1106800/images/200/0aa94446bdc6ed4e39408b492acbecdd.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " B r u n o   M a r s"},
{"dateEnd": "", "name": "Shawn Mendes - Illuminate World Tour", "images": [{"checksum": "7c0154ec68941cf06ce7a2be0d8062d1", "path": "full/1e892aa57308b6c6395741839f2a001887574571.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1076067/images/200/4dce9645b07c66c9fe59de3ae8010966.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1076067/images/200/4dce9645b07c66c9fe59de3ae8010966.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " S h a w n   M e n d e s"},
{"dateEnd": "", "name": "Fr\u00e9ro Delavega", "images": [{"checksum": "85a8798f45f5a2447052d855bd68b270", "path": "full/c9f6a21eea0159f1bea70159ece0a1c29d4d91e0.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/995538/images/200/71c40a4f3f2492e397e1a46190ac85d3.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/995538/images/200/71c40a4f3f2492e397e1a46190ac85d3.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " F r \u00e9 r o   D e l a v e g a"},
{"dateEnd": "", "name": "Drake - The Boy Meets World Tour", "images": [{"checksum": "51343af756ce1300fe8edce19f0457ce", "path": "full/c96d7b11c8d105acafc7991f030c6147b3aecc4c.jpg", "url": "http://files.offi.fr/programmation/1088354/images/200/42b7fb4d1671b17aab0d8e82c9737fa5.jpg"}], "dateStart": "", "image_urls": ["http://files.offi.fr/programmation/1088354/images/200/42b7fb4d1671b17aab0d8e82c9737fa5.jpg"], "placeName": "AccorHotels Arena", "description": " D r a k e"}
]