[
{"position": {"address": {"postalCode": "75018", "city": "Paris 18e", "street": "1 Place Charles-Dullin "}, "gps": {"lat": 45.704091, "lng": 5.7578651}}, "description": "Inaugur\u00e9 en novembre 1822 sous le nom de Th\u00e9\u00e2tre Montmartre, cette salle fut l\u2019une des premi\u00e8res construites par Pierre-Jacques Seveste, lequel d\u00e9tenait des privil\u00e8ges d\u2019exploitation des th\u00e9\u00e2tres de banlieue. \u00c0 sa mort, diverses directions vont se succ\u00e9der et les genres alterneront au rythme des saisons et des go\u00fbts (com\u00e9die, vaudeville, drame, m\u00e9lodrame et op\u00e9rette). D\u2019illustres acteurs d\u00e9buteront par ailleurs sur cette sc\u00e8ne. \r\nC'est lorsque Charles Dullin rach\u00e8te la salle (qui \u00e9tait devenue un cin\u00e9ma), qu'il la rebaptise Th\u00e9\u00e2tre de l'Atelier et d\u00e9cide d'en faire un lieu de \u00ab\u00a0po\u00e9sie et de r\u00e9flexion\u00a0\u00bb, refusant de faire du crit\u00e8re mercantile une motivation principale dans ses choix en mati\u00e8re de programmation. \r\nIl r\u00e9v\u00e9lera sur cette sc\u00e8ne de nombreux auteurs (Marcel Achard, Alexandre Arnoux et Bernard Zimmer) et permettra la confirmation de temp\u00e9raments dramatiques, tels que ceux de Jules Romains ou de Jean Cocteau. Charles Dullin prend la direction du futur Th\u00e9\u00e2tre de la Ville en 1940 et confie l\u2019Atelier \u00e0 son ami et collaborateur, le d\u00e9corateur Andr\u00e9 Barsacq, qui r\u00eave \u00e9galement de mettre en sc\u00e8ne. De 1973 \u00e0 1998, c'est encore un metteur en sc\u00e8ne, Pierre Franck, qui lui succ\u00e8de. Il maintiendra une grande qualit\u00e9 dans le choix du r\u00e9pertoire (Pirandello, Ionesco, Beckett, Thomas Bernhard, Strindberg\u2026)\r\nEn f\u00e9vrier 2015, Didier Long a pris la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre (apr\u00e8s plus de quinze ans sous la direction de Laura Pels) et veille \u00e0 perp\u00e9tuer l'h\u00e9ritage prestigieux et exigeant de l'Atelier.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de l'Atelier", "phone": "01.46.06.49.24", "website": "www.theatre-atelier.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "description": "Le milieu social et l\u2019\u00e9ducation, les opinions et les id\u00e9aux, tout oppose Marguerite et \u00c9mile. Ils unissent pourtant leurs solitudes et croient un temps \u00e0 l\u2019\u00e9cho d\u2019une jeunesse retrouv\u00e9e.", "dateStart": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "name": "Le Chat"}, {"dateEnd": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "description": "Mickael est un homme libre, passionn\u00e9 et tr\u00e8s \u00e9go\u00efste. Maryse est une femme mari\u00e9e, intelligente et d\u2019une grande droiture. Ces deux \u00eatres n'auraient jamais d\u00fb se rencontrer\u2026", "dateStart": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "name": "L'\u00c9veil du chameau"}, {"dateEnd": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "description": "Po\u00e9tique ou fou ? L'artiste fait rire \u00e0 o\u00f9 \u00e7a fait mal et \u00e7a fait du bien. Micro \u00e0 la main et guitare en bandouli\u00e8re, il creuse dans nos failles pour laisser le rire s'y engouffrer.", "dateStart": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "name": "Redouanne Harjane : Nouveau spectacle"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "5 rue La Bruy\u00e8re "}, "gps": {"lat": 48.8788328, "lng": 2.3363267}}, "description": "C'est sous l'impulsion de deux jeunes com\u00e9diens, Georges Herbert et Paquita Claude, qu'en 1943 ce qui n'\u00e9tait qu'une salle de conf\u00e9rence \u00e0 l'abandon est transform\u00e9 en th\u00e9\u00e2tre. La salle devient alors rapidement incontournable, et ce notamment \u00e0 partir de 1948 lorsqu'est programm\u00e9e la pi\u00e8ce de Robert Dh\u00e9ry, Les Branquignols. Quand Georges Vitaly reprend la direction du Th\u00e9\u00e2tre La Bruy\u00e8re en 1954, il d\u00e9cide d'y entreprendre d'ambitieux travaux\u00a0: il agrandit l'espace, fait construire le balcon et am\u00e9nage le plateau. Par ailleurs, c'est dans cette salle qu'il mettra en sc\u00e8ne une grande partie de ses spectacles. Georges Vitaly participera \u00e9galement \u00e0 faire conna\u00eetre au grand public Jacques Audiberty, l'un de ses auteurs f\u00e9tiches. \r\nApr\u00e8s presque trente ans \u00e0 la t\u00eate d'un th\u00e9\u00e2tre qu'il a d\u00e9velopp\u00e9 avec talent et passion, Georges Vitaly passe le relai \u00e0 Stephan Meldegg en 1982. D\u00e8s lors, la programmation de la salle s'oriente vers les auteurs contemporains (James Saunders, Alan Ayckbourn, Vaclav Havel, Dario Fo). \r\nDepuis 2008, Marguerite Gourgue a repris la direction du Th\u00e9\u00e2tre La Bruy\u00e8re, en modernisant le lieu et en s'inscrivant dans une tradition r\u00e9solument contemporaine. ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre La Bruy\u00e8re", "phone": "01.48.74.76.99", "website": "www.theatrelabruyere.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "description": "1515. Comment les folies amoureuses de Fran\u00e7ois Ier ont failli lui co\u00fbter le tr\u00f4ne de France, et ce malgr\u00e9 la f\u00e9roce vigilance de sa m\u00e8re ?", "dateStart": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "name": "La Louve"}, {"dateEnd": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "description": "Au sommet de son pouvoir, Poutine sait qu'il pourrait tomber \u00e0 tout moment : crise, conflit d\u00e9sastreux, qu'importe, les Russes ont le sang chaud.", "dateStart": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "name": "Le Projet Poutine"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Une romanci\u00e8re a la chance de rencontrer Pinocchio. Le petit pantin lui confie le soin de raconter sa v\u00e9ritable histoire !\u00a0", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Pinocchio"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "19 rue de Sur\u00e8ne "}, "gps": {"lat": 48.8708044, "lng": 2.3202919}}, "description": "Le Th\u00e9\u00e2tre de la Madeleine a \u00e9t\u00e9 construit en 1924 \u00e0 l'emplacement d'un man\u00e8ge \u00e0 chevaux. D\u00e8s l'ann\u00e9e suivante, la premi\u00e8re pi\u00e8ce de Marcel, Les Marchands de gloire, est un succ\u00e8s. \r\nL'histoire de la Madeleine s'est construite \u00e0 travers les directions successives de Robert Tr\u00e9bor et Andr\u00e9 Br\u00fbl\u00e9, Beno\u00eet L\u00e9on Deutsch, Andr\u00e9 Bernheim, Simone Val\u00e8re et Jean Desailly qui ont su donner d\u00e8s les premi\u00e8res ann\u00e9es une identit\u00e9 forte \u00e0 la salle. \r\nLe Th\u00e9\u00e2tre a toujours veill\u00e9 \u00e0 proposer une programmation \u00e9clectique alliant l\u2019\u00e9criture contemporaine (Cr\u00e9ations de Yasmina Reza, de Florian Zeller, de Niels Arestrup, de S\u00e9bastien Thi\u00e9ry, ou encore de Nicolas Bedos), aux chefs d\u2019\u0153uvres de la litt\u00e9rature dramatique (L\u2019\u00e9cole des femmes de Moli\u00e8re, La Danse de mort de Strindberg, Maison de poup\u00e9e d\u2019Ibsen) sans jamais d\u00e9laisser les auteurs modernes (Je me souviens de Georges Perec,\u00a0La Maladie de la mort ou L\u2019Amante anglaise de Marguerite Duras, Quartett de Heiner M\u00fcller). \r\nMais ce sont \u00e9galement les plus talentueux com\u00e9diens qui ont laiss\u00e9 leurs empreintes sur les planches de la Madeleine et ont contribu\u00e9 au rayonnement du th\u00e9\u00e2tre. \r\nFin 2015, Dominique Bergin et Michel Lumbroso ont repris ensemble la direction du Th\u00e9\u00e2tre prenant la rel\u00e8ve de Jean-Claude Camus et Jean Robert-Charrier. Ils ont confi\u00e9 la direction artistique \u00e0 Philippe Lellouche et essayent ensemble d'\u00eatre \u00e0 la hauteur de l'h\u00e9ritage. \r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Madeleine", "phone": "01.42.65.07.09", "website": "www.theatremadeleine.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Charline va \u00e9pouser l\u2019homme de sa vie et s\u2019appr\u00eate \u00e0 le pr\u00e9senter \u00e0 ses amis. Elle leur pr\u00e9cise n\u00e9anmoins qu\u2019il est un peu sp\u00e9cial\u00a0: il est beau, riche, poli, mais il pense \u00ab\u00a0diff\u00e9remment\u00a0\u00bb.", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "L'Heureux \u00e9lu"}, {"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Un veuf inconsolable et un homme tromp\u00e9 par sa femme et sous tranquillisants se rencontrent dans un bar \u00e0 whisky. L\u2019un se pr\u00e9nomme Jacques et l\u2019autre Daniel\u2026", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Jacques Daniel"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "36 rue des Mathurins "}, "gps": {"lat": 48.8732749, "lng": 2.3256233}}, "description": "La salle, initialement destin\u00e9e \u00e0 accueillir des concerts, est modifi\u00e9e en 1897 par l\u2019architecte Salvan puis en 1898 par Rochet pour devenir la salle des \u00ab Mathurins \u00bb dirig\u00e9e par Marguerite Deval. \r\nEn 1922, l'architecte Charles Siclis fait agrandir le th\u00e9\u00e2tre et change radicalement la d\u00e9coration. Il joue du contraste entre ancien et moderne et fait preuve d'un grand courage et de beaucoup de talent dans cette r\u00e9alisation.  \r\n\u00c0 la demande de Sacha Guitry, le Th\u00e9\u00e2tre est ferm\u00e9 puis r\u00e9ouvert en 1919, des travaux sont entrepris. Sous le parterre il fait am\u00e9nager un bar pouvant \u00e9galement servir de galerie d\u2019expositions. Il rebaptise l\u2019endroit \u00ab Th\u00e9\u00e2tre de Sacha Guitry \u00bb. C\u2019est d\u2019ailleurs dans ces lieux, en d\u00e9cembre 1905, qu\u2019il fera ses v\u00e9ritables d\u00e9buts d\u2019auteur dramatique avec la pi\u00e8ce Nono. \r\nLes directeurs qui se succ\u00e9deront \u00e0 la t\u00eate du Th\u00e9\u00e2tre des Mathurins feront parfois \u00e9voluer l\u2019identit\u00e9 de sa programmation. On pourra ainsi assister au XXe si\u00e8cle aussi bien \u00e0 des com\u00e9dies boulevardi\u00e8res qu\u2019\u00e0 des cr\u00e9ations plus avant-gardistes. La pr\u00e9sentation de Haute surveillance en 1949, deuxi\u00e8me pi\u00e8ce de Jean Genet, est par exemple un acte audacieux. \r\nEn 1981, Henri de Menthon prend la direction du th\u00e9\u00e2tre et poursuit dans la m\u00eame voie un programme \u00e9clectique (lequel comprend notamment un hommage \u00e0 Diderot de Milan Kundera, Jacques et son ma\u00eetre dans une mise en sc\u00e8ne de Georges Werler, ou encore Huit-Clos de Jean-Paul Sartre mis en sc\u00e8ne par Georges Wilson).\r\nLe th\u00e9\u00e2tre est dirig\u00e9 depuis 2011 par St\u00e9phane Engelberg, Louis-Michel Colla et S\u00e9verine Setbon.\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Mathurins", "phone": "01.42.65.90.00", "website": "www.theatredesmathurins.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2011-06-07T00:00:00+02:00", "description": "Une com\u00e9die polici\u00e8re interactive. Un meurtre est commis chaque soir et c\u2019est au public de r\u00e9soudre l\u2019enqu\u00eate...", "dateStart": "2011-06-07T00:00:00+02:00", "name": "Dernier coup de ciseaux"}, {"dateEnd": "2016-08-19T00:00:00+02:00", "description": "Fran\u00e7oise, cinquante ans, habitu\u00e9e \u00e0 la solitude de sa vie monotone, d\u00e9cide d'explorer les sites de rencontres. Un beau jeune homme sonne peu apr\u00e8s \u00e0 sa porte pour lui d\u00e9clarer sa flamme\u2026\u00a0", "dateStart": "2016-08-19T00:00:00+02:00", "name": "Pour en finir avec Hugh Grant"}, {"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "Derni\u00e8re \u0153uvre de l'auteur, ce livre magistral, publi\u00e9 deux ans apr\u00e8s sa mort, retrace \u00ab l'\u00e2ge d'or \u00bb de l'Europe et sa fin, \u00e9clairant ainsi l'histoire culturelle et politique du XXe si\u00e8cle.", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Le Monde d'hier"}, {"dateEnd": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "description": "L'humour de l'artiste entre par les oreilles, se fraie un chemin par les neurones puis descend dans l'abdomen sans laisser aucune chance de lui r\u00e9sister.", "dateStart": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "name": "Andr\u00e9 Sauv\u00e9"}, {"dateEnd": null, "description": "Sylvain Gary.", "dateStart": null, "name": "Sylvain Gary"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Entrez vite, petits veinards, car cette ann\u00e9e, pour la toute premi\u00e8re fois, le P\u00e8re No\u00ebl vous re\u00e7oit chez lui : au P\u00f4le nord !", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Au Pays du P\u00e8re No\u00ebl"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75017", "city": "Paris 17e", "street": "78 bis boulevard des Batignolles "}, "gps": {"lat": 48.8819711, "lng": 2.3213808}}, "description": "\r\nEn 1838, le Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur donne l'autorisation officielle de construire un nouveau th\u00e9\u00e2tre sur le boulevard des Batignolles. La construction est confi\u00e9e \u00e0 l'architecte Adolphe Az\u00e9mar et la direction aux fr\u00e8res Sevestre, d\u00e9tenteurs des privil\u00e8ges d'exploitation des th\u00e9\u00e2tres de banlieue, accord\u00e9s par le roi Louis XVIII pour avoir facilit\u00e9 la recherche des restes de Louis XVI et Marie-Antoinette. On donne alors \u00e0 la salle le nom de Th\u00e9\u00e2tre des Batignolles. \r\nRepris en 1906 par Maurice Landay, le th\u00e9\u00e2tre est rebaptis\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre des Arts. Il accueille de nombreux com\u00e9diens et dramaturges c\u00e9l\u00e8bres, dont Sacha Guitry, L\u00e9o Delibes, Edwige Feuill\u00e8re, ou encore Georges Pito\u00ebff...\r\nEn 1940, il acquiert son nom d\u00e9finitif sous la direction de Jacques H\u00e9bertot qui le dirige jusqu'\u00e0 son d\u00e9c\u00e8s en 1970. \r\nEn 2003, les directeurs Dani\u00e8le et Pierre Franck cr\u00e9ent une seconde salle, le Petit H\u00e9bertot, dont la direction artistique est confi\u00e9e \u00e0 Xavier Jaillard en mars 2009. \r\nEn 2013, Francis Lombrail devient le nouveau propri\u00e9taire du Th\u00e9\u00e2tre H\u00e9bertot.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre H\u00e9bertot", "phone": "01.43.87.23.23", "website": "www.theatrehebertot.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "description": "Avec un mensonge, \u00c9douard a commis l'irr\u00e9parable : il a d\u00e9truit son couple, le mariage de son meilleur ami et la foi qu'il avait encore en l'Homme.", "dateStart": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "name": "Mariage et ch\u00e2timent"}, {"dateEnd": "2016-09-18T00:00:00+02:00", "description": "Berlin, f\u00e9vrier 1946. En zone am\u00e9ricaine, le commandant Steve Arnold attend Wilhelm Furtw\u00e4ngler, le chef d\u2019orchestre favori d\u2019Hitler. Il est charg\u00e9 de l\u2019interroger.", "dateStart": "2016-09-18T00:00:00+02:00", "name": "\u00c0 tort et \u00e0 raison"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "38 boulevard de Bonne-Nouvelle "}, "gps": {"lat": 48.8708401, "lng": 2.3488458}}, "description": "Le th\u00e9\u00e2tre a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9 en 1820 par l'auteur dramatique Delestre-Poirson. Il devait servir \u00e0 l'origine de lieu d'entra\u00eenement aux \u00e9l\u00e8ves du conservatoire et n'y repr\u00e9senter que des pi\u00e8ces en un acte, mais le directeur fit rapidement jouer des pi\u00e8ces de deux et trois actes. Ferm\u00e9 en juin 1830 pour travaux, le th\u00e9\u00e2tre prit, apr\u00e8s la R\u00e9volution de Juillet, le nom de Gymnase dramatique. Le com\u00e9dien et auteur dramatique Lemoine-Montigny, nomm\u00e9 directeur en 1844, abandonna peu \u00e0 peu le r\u00e9pertoire de pi\u00e8ces morales et \u00e9difiantes pour favoriser le genre sentimental, plus en vogue, ce qui attira un public plus nombreux. Au cours du XXe si\u00e8cle, le th\u00e9\u00e2tre accueille les \u0153uvres du dramaturge Henry Bernstein, ainsi que celles de Marcel Pagnol, Jean Cocteau, Marc-Gilbert Sauvajon, Sacha Guitry, F\u00e9licien Marceau et Jean Genet. En 1962, la trag\u00e9dienne Marie Bell prend la direction du th\u00e9\u00e2tre jusqu'\u00e0 son d\u00e9c\u00e8s le 15 ao\u00fbt 1985. Jacques Bertin, administrateur depuis 1975, lui a succ\u00e9d\u00e9.\r\nDepuis 2010, le Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase travaille par ailleurs en partenariat avec la Com\u00e9die des Boulevards, une nouvelle salle parisienne d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'humour. \r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase", "phone": "01.42.46.79.79", "website": "www.theatredugymnase.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2015-09-20T00:00:00+02:00", "description": "Six univers en technicolor pour un show d'improvisation sur des th\u00e8mes donn\u00e9s par le public avec chaque semaine un invit\u00e9 com\u00e9dien de renom\u2026", "dateStart": "2015-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Colors : le spectacle d'improvisation"}, {"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Une c\u00e9r\u00e9monie pas tr\u00e8s catholique. Entre miracle, qu\u00eate et magie, le culte revisit\u00e9 loin des eaux du b\u00e9nitier !", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "La Grand'messe de Merri"}, {"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "Jacky et Roger, au ch\u00f4mage, suivent une formation de pompes fun\u00e8bres. Les circonstances les am\u00e8nent \u00e0 devoir accueillir une famille en deuil et \u00e0 s'occuper seuls de la c\u00e9r\u00e9monie...", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Avec vous jusqu'au bout !"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "Un show sans concession sur notre soci\u00e9t\u00e9 consum\u00e9riste et ses d\u00e9rives. L'artiste, au travers des rencontres, rejette, avec humour et \u00e9nergie, le syst\u00e8me et recherche des solutions.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Nicolas Koretzky : Point de rupture"}, {"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "Arm\u00e9 de son micro, le cow-boy du stand-up le plus recherch\u00e9, flingue plus vite que son ombre et allume tout le monde !", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "Mon nom est Patson"}, {"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "L'humour a enfin son parfum : \u00ab One by Rudy \u00bb\u2026", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "Rudy Mayoute : One"}, {"dateEnd": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "description": "En 1924, Louis-Ferdinand Destouches, dit C\u00e9line, soutient sa th\u00e8se de m\u00e9decine intitul\u00e9e \u00ab Semmelweis \u00bb.\u00a0Cette cr\u00e9ation aspire \u00e0 faire vivre sur sc\u00e8ne les mots de l'auteur\u2026", "dateStart": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "name": "L'homme qui voulait sauver les femmes"}, {"dateEnd": "2016-09-25T00:00:00+02:00", "description": "Trois jeunes femmes partent dans une ferme isol\u00e9e de la Creuse afin d'oublier leur injuste quotidien. Malheureusement, l'endroit s'av\u00e8re hant\u00e9 par un fant\u00f4me misogyne\u2026", "dateStart": "2016-09-25T00:00:00+02:00", "name": "Le village est \u00e0 12 kilom\u00e8tres\u2026 environ"}, {"dateEnd": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "description": "Pour ce second one man show, l'humoriste pr\u00e9sente une soir\u00e9e participative, engag\u00e9e et ludique.\u00a0Les spectateurs sont invit\u00e9s \u00e0 poser toutes leurs questions \u00e0 la fin du show !", "dateStart": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "name": "Le Comte de Bouderbala 2"}, {"dateEnd": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "description": "Des personnalit\u00e9s jamais imit\u00e9es, du stand-up et une r\u00e9activit\u00e9 continue \u00e0 l'actualit\u00e9, le chanteur-imitateur propose un show \u00e9volutif de nouveaut\u00e9s, de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et de fous rires !", "dateStart": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "name": "Marc-Antoine Lebret fait des imitations"}, {"dateEnd": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "description": "\u00c9voluant dans un monde enchant\u00e9, F\u00e9licie demande \u00e0 la f\u00e9e Hortense le don de plaire. Elle fait alors l'exp\u00e9rience de la passion avec Lucidor, qui \u00e9veille vite les failles de l'ing\u00e9nue\u2026", "dateStart": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "name": "F\u00e9licie"}, {"dateEnd": "2016-10-15T00:00:00+02:00", "description": "La jeune artiste livre un show dans lequel elle est \u00e0 la fois totalement innocente et totalement d\u00e9sinhib\u00e9e. Elle est seule sur sc\u00e8ne mais pas dans sa t\u00eate !", "dateStart": "2016-10-15T00:00:00+02:00", "name": "Chrystelle Canals : Presque femme"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "description": "Le fameux petit ours raconte l'enfance et le d\u00e9sir de grandir pour la premi\u00e8re fois dans un show musical chant\u00e9 en live !", "dateStart": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "name": "Petit ours brun"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Une aventure fantastique pleine de rebondissements, le c\u00e9l\u00e8bre conte d'Andersen adapt\u00e9 en com\u00e9die musicale ! (4-12 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "La Petite fille aux allumettes"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75011", "city": "Paris 11e", "street": "45 bis rue Richard-Lenoir "}, "gps": {"lat": 48.85458149999999, "lng": 2.3703814}}, "description": "\r\n", "name": "Artistic Th\u00e9\u00e2tre", "phone": "01.43.56.38.32", "website": "www.artistic-athevains.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "description": "Les deux \u0153uvres pr\u00e9sent\u00e9es suivent, avec une distance ironique, le dissident Ferdinand Vanek, double imaginaire de l'auteur, confront\u00e9 aux l\u00e2chet\u00e9s et pressions quotidiennes du pouvoir.", "dateStart": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "name": "Audience / Vernissage"}, {"dateEnd": "2016-11-14T00:00:00+01:00", "description": "Harpagon court, rit, danse. Il f\u00eate son argent ! L'avare peut \u00eatre habituellement consid\u00e9r\u00e9 comme le personnage heureux d'une farce horrible\u2026", "dateStart": "2016-11-14T00:00:00+01:00", "name": "L'Avare"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75006", "city": "Paris 6e", "street": "53 rue Notre-Dame-des-Champs "}, "gps": {"lat": 48.8442978, "lng": 2.3304615}}, "description": "Christian Le Guillochet et son \u00e9pouse, Luce Berthomm\u00e9, cr\u00e9ent ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Lucernaire", "phone": "01.45.44.57.34", "website": "www.lucernaire.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-24T00:00:00+02:00", "description": "Trois musiciens jouent, chantent et conversent autour d'un verre. L'un d'eux veut se d\u00e9barrasser d'un bout d'arc-en-ciel, un autre pr\u00e9tend avoir vu Verlaine hier soir\u2026", "dateStart": "2016-08-24T00:00:00+02:00", "name": "Les \u00c9lans ne sont pas toujours des animaux faciles"}, {"dateEnd": "2016-08-31T00:00:00+02:00", "description": "Promise \u00e0 Dorante, Silvia obtient de son p\u00e8re de faire la connaissance de son pr\u00e9tendant sous le masque de sa servante Lisette, qui jouera le r\u00f4le de sa ma\u00eetresse\u2026", "dateStart": "2016-08-31T00:00:00+02:00", "name": "Le Jeu de l'amour et du hasard"}, {"dateEnd": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "description": "Un show qui relance l\u2019\u00e9conomie, att\u00e9nue le r\u00e9chauffement climatique et redonne foi en l\u2019avenir. Tout cela avec de l\u2019humour mais pas seulement\u2026", "dateStart": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "name": "Ben : \u00c9co-responsable"}, {"dateEnd": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "description": "L'auteur pr\u00e9sente une vision stup\u00e9fiante de la vie de Moli\u00e8re : des d\u00e9buts chaotiques de l'Illustre-Th\u00e9\u00e2tre, aux succ\u00e8s et aux revers de la troupe jusqu'\u00e0 la mort solitaire de son chef\u2026", "dateStart": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "name": "Le Roman de Monsieur Moli\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "description": "En parlant de pluie, c'est finalement le voyage que l'auteur raconte. Un voyage qu'il a souhait\u00e9 effectuer en compagnie de marionnettes, vivantes et pleines d'histoires\u2026", "dateStart": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "name": "La Pluie"}, {"dateEnd": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "description": "Ce seul en sc\u00e8ne propose de plonger dans l'intimit\u00e9 d'un des plus grands penseurs du XXe si\u00e8cle gr\u00e2ce \u00e0 la d\u00e9couverte de l'amiti\u00e9 \u00e9pistolaire entre Vladimir Jank\u00e9l\u00e9vitch et Louis Leduc\u2026", "dateStart": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "name": "Vladimir Jank\u00e9l\u00e9vitch : La Vie est une g\u00e9niale improvisation"}, {"dateEnd": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "description": "Un \u00e9crivain et un m\u00e9decin s'affrontent. Est-il possible qu'un personnage refuse l'identit\u00e9 que l'auteur lui a destin\u00e9e ?", "dateStart": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "name": "Monsieur Ka\u00efros"}, {"dateEnd": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "description": "De son arriv\u00e9e en France jusqu'\u00e0 l'obtention de son passeport fran\u00e7ais, la com\u00e9dienne raconte \u00e0 travers toute une galerie de portraits comment elle est devenue \u00ab tricolore \u00bb.", "dateStart": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "name": "Sarah Doraghi : Je change de file"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Cinq contes de M. Aym\u00e9 dans lesquels les animaux prennent la parole. Cultes et irr\u00e9sistibles ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Les Contes du chat perch\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "description": "Une amiti\u00e9 improbable entre un loup et un lapin (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "name": "Loulou"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75005", "city": "Paris 5e", "street": "23 rue de la Huchette "}, "gps": {"lat": 48.8529894, "lng": 2.3453298}}, "description": "En 1947, Georges Vitaly est \u00e0 la recherche d'un lieu o\u00f9 poursuivre sa cr\u00e9ation th\u00e9\u00e2trale. Il rencontre rue de la Huchette Marcel Pinard, ancien camarade de cours dramatique. Ce dernier, amant d'une propri\u00e9taire d'immeuble dans la m\u00eame rue, n'a aucune difficult\u00e9 \u00e0 se faire louer la boutique se situant au rez-de chauss\u00e9e de l'immeuble. \r\nLes deux amis ouvrent alors un th\u00e9\u00e2tre et restent co-directeurs durant cinq ann\u00e9es, de 1948 \u00e0 1952, date \u00e0 laquelle Georges Vitaly part en tourn\u00e9e et o\u00f9 Marcel Pinard continue seul \u00e0 la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre. Il oriente alors la programmation vers la cr\u00e9ation contemporaine. En 1957, les deux premi\u00e8res pi\u00e8ces d\u2019Eug\u00e8ne Ionesco, La Cantatrice Chauve et La Le\u00e7on, sont r\u00e9unies par Nicolas Bataille et Marcel Cuvelier et pr\u00e9sent\u00e9es sous une nouvelle forme au Th\u00e9\u00e2tre de la Huchette. Le succ\u00e8s est imm\u00e9diat et ne se d\u00e9ment pas depuis 57 ans ! Le spectacle d\u00e9tient aujourd'hui le record du monde du spectacle jou\u00e9 sans interruption dans le m\u00eame lieu... En 1975, Marcel Pinard meurt d'une crise cardiaque dans la caisse du th\u00e9\u00e2tre. La troupe de la Huchette va alors se battre pour \u00e9viter que le lieu ne soit vendu. En 1980, \u00e0 l\u2019issue d\u2019une longue bataille juridique, vingt-deux com\u00e9diens fondent la SARL Th\u00e9\u00e2tre de La Huchette afin de pouvoir reprendre la g\u00e9rance du th\u00e9\u00e2tre et en assurer la direction.\r\nLe Th\u00e9\u00e2tre est actuellement dirig\u00e9 par Jean-No\u00ebl Hazemann. ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Huchette", "phone": "01.43.26.38.99", "website": "www.theatre-huchette.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2010-01-01T00:00:00+01:00", "description": "Une autopsie de la soci\u00e9t\u00e9 contemporaine par le truchement de propos ridicules de banalit\u00e9 que tiennent deux couples. Une pi\u00e8ce \u00e0 l'affiche de ce th\u00e9\u00e2tre depuis sa cr\u00e9ation en 1957.", "dateStart": "2010-01-01T00:00:00+01:00", "name": "La Cantatrice chauve"}, {"dateEnd": "2010-01-01T00:00:00+01:00", "description": "Un professeur timide, une \u00e9l\u00e8ve insolente. Mais les r\u00f4les vont changer, la situation se renverser. Ce nouveau rapport de force se r\u00e9soudra par un crime...", "dateStart": "2010-01-01T00:00:00+01:00", "name": "La Le\u00e7on"}, {"dateEnd": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "description": "En pleine repr\u00e9sentation, un personnage s'arr\u00eate, il ne sait plus o\u00f9 il est ni quoi dire. La voix de l'auteur r\u00e9sonne dans la salle et demande \u00e0 sa cr\u00e9ature de reprendre son r\u00f4le\u2026", "dateStart": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "name": "Le Personnage d\u00e9sincarn\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-10-29T00:00:00+02:00", "description": "Accompagn\u00e9s par le jazz des ann\u00e9es 50 et par la musique de Zappa, Jana Cerna, Egon Bondy et \u00a0Neal Cassady \u00e9crivent, liant po\u00e9sie et philosophie, vie et litt\u00e9rature, sexe et art.", "dateStart": "2016-10-29T00:00:00+02:00", "name": "Les Monologues de la Huchette : Pas dans le cul aujourd'hui"}, {"dateEnd": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "description": "Le com\u00e9dien cherche \u00e0 restituer l'humour et l'\u00e9motion du texte afin de le rendre non seulement compr\u00e9hensible et abordable mais aussi facilement intelligible pour tous\u2026", "dateStart": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "name": "Proust - Dire Combray"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "14 boulevard de Strasbourg "}, "gps": {"lat": 48.8705356, "lng": 2.3554181}}, "description": "Le th\u00e9\u00e2tre a \u00e9t\u00e9 construit en 1866 et s'appelait alors le th\u00e9\u00e2tre des Menus Plaisirs. Entre 1866 et 1888, il changera \u00e0 plusieurs reprises de nom pour devenir en 1888 le Th\u00e9\u00e2tre Libre. Il est alors dirig\u00e9 par Andr\u00e9 Antoine, jeune employ\u00e9 de la Compagnie du Gaz et metteur en sc\u00e8ne passionn\u00e9 de th\u00e9\u00e2tre. Andr\u00e9 Antoine souhaite faire du Th\u00e9\u00e2tre Libre un vrai th\u00e9\u00e2tre litt\u00e9raire public, laboratoire d'essai o\u00f9 les jeunes auteurs dramatiques et litt\u00e9raires auront la possibilit\u00e9 d'\u00eatre repr\u00e9sent\u00e9s. Il produit ainsi un nombre record d'\u0153uvres in\u00e9dites d'auteurs tels qu'Ibsen, Hauptman, Tolsto\u00ef, Strindberg, Verga, Tourgueniev, Goncourt, Zola, Mend\u00e8s, Claudel ou Villiers de L'Isle-Adam. Andr\u00e9 Antoine exp\u00e9rimente \u00e9galement de nouvelles techniques de mise en sc\u00e8ne et de jeu des acteurs, qui en font un pr\u00e9curseur du th\u00e9\u00e2tre contemporain. Entre 1894 et 1897, Andr\u00e9 Antoine doit quitter le Th\u00e9\u00e2tre Libre faute de ressources suffisantes pour en assurer la sous-location, avant d'\u00eatre rappel\u00e9 par Madame Cantin, propri\u00e9taire des lieux, pour le diriger. Le th\u00e9\u00e2tre prend alors le nom de Th\u00e9\u00e2tre Antoine. Andr\u00e9 Antoine poursuit son travail au th\u00e9\u00e2tre jusqu'en 1906. Des \u0153uvres th\u00e9\u00e2trales de premier plan y sont ainsi pr\u00e9sent\u00e9es : Poil de Carotte de Jules Renard, l'adaptation de La Terre d'\u00c9mile Zola, l'adaptation de Boule de Suif de Guy de Maupassant, Le Vieil Heildelberg de Meyer Foerster... En 1906, Andr\u00e9 Antoine prend la direction du Th\u00e9\u00e2tre de l'Od\u00e9on. Firmin G\u00e9mier lui succ\u00e8de et continue brillamment dans la m\u00eame voie, suivi de Ren\u00e9 Rocher en 1928 et Marcel Paston en 1934. En 1943, la com\u00e9dienne Simone Berriau prend la direction du th\u00e9\u00e2tre et y fera jouer l'\u0153uvre dramatique de Jean-Paul Sartre. Entre 1984 et 2008, sa fille H\u00e9l\u00e9na Bossis prend le relai, puis son mari Daniel Dar\u00e8s jusqu'en 2011.\r\nLa soci\u00e9t\u00e9 de gestion du Th\u00e9\u00e2tre Antoine est reprise en 2011 par Laurent Ruquier et Jean-Marc Dumontet.\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Antoine", "phone": "01.42.08.77.71", "website": "www.theatre-antoine.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "description": "Marion, que l'on surnomme \u00ab peau de vache \u00bb, discute et contr\u00f4le tout, jusqu'aux ma\u00eetresses de son mari. Jusqu\u2019au jour o\u00f9 Pauline, une journaliste douce et s\u00e9duisante, fait irruption\u2026", "dateStart": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "name": "Peau de vache"}, {"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "\u00c9douard Baer aimait les livres de Patrick Modiano, connaissant son \u0153uvre comme un pays auquel on revient sans cesse. Et la gr\u00e2ce op\u00e8re autour de cet attachement entre un acteur et un auteur.", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Un pedigree"}, {"dateEnd": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "description": "L'humoriste et ancien journaliste revient sur sc\u00e8ne. Tout le monde en prend pour son grade, car rien ne lui \u00e9chappe.", "dateStart": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "name": "Bernard Mabille : De la t\u00eate aux pieds"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75014", "city": "Paris 14e", "street": "26 rue de la Ga\u00eet\u00e9 "}, "gps": {"lat": 48.8393337, "lng": 2.3231229}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Ga\u00eet\u00e9-Montparnasse", "phone": "01.43.22.16.18", "website": "www.gaite.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-06-10T00:00:00+02:00", "description": "Lorsqu'Axel demande \u00e0 ses deux amis, Jules et Antoine, de lui rembourser l'addition du d\u00eener, Antoine sort son ch\u00e9quier. Mais Jules sort de ses gonds...", "dateStart": "2016-06-10T00:00:00+02:00", "name": "Addition"}, {"dateEnd": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "description": "Cinq artistes talentueux invitent le public \u00e0 d\u00e9couvrir la vie d'Yves Montand, n\u00e9 Ivo Lici en 1921 en Toscane. Une ascension des quartiers mal fam\u00e9s de Marseille aux studios hollywoodiens\u2026", "dateStart": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "name": "Ivo Livi ou le destin d'Yves Montand"}, {"dateEnd": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "description": "La pi\u00e8ce, anim\u00e9e par une psychanalyste, voit un couple arriver peu \u00e0 peu dans une impasse. Il va donc falloir d\u00e9m\u00ealer, avec l'aide du public, l'imbroglio qu'ont tiss\u00e9 les personnages.", "dateStart": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "name": "L'Amour dans tous ses \u00e9tats"}, {"dateEnd": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "description": "La com\u00e9dienne \u00e9voque tour \u00e0 tour les probl\u00e8mes de couple, l'adoption de chatons, les Parisiens qui s'exilent \u00e0 Marseille, le racisme de gauche et m\u00eame le message de J\u00e9sus !", "dateStart": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "name": "Oc\u00e9anerosemarie : Chatons Violents"}, {"dateEnd": "2016-11-01T00:00:00+01:00", "description": "Le c\u00e9l\u00e8bre magicien qu\u00e9becois vient partager avec le public fran\u00e7ais une exp\u00e9rience unique alliant magie, humour et po\u00e9sie. Sur sc\u00e8ne et dans la salle !", "dateStart": "2016-11-01T00:00:00+01:00", "name": "Alain Choquette : Dr\u00f4lement magique"}, {"dateEnd": "2016-11-01T00:00:00+01:00", "description": "Dieu se sentait seul, il cr\u00e9a l'homme et la femme. L'histoire vraie de la Cr\u00e9ation, vue avec folie et po\u00e9sie par des acteurs \u00e0 la fois chanteurs, musiciens, clowns et com\u00e9diens.", "dateStart": "2016-11-01T00:00:00+01:00", "name": "Flon flon ou La v\u00e9ritable histoire de l'humanit\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "description": "Le populaire magicien qu\u00e9b\u00e9cois pr\u00e9sente une aventure intime, humoristique, po\u00e9tique et interactive !", "dateStart": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "name": "Alain Choquette : Dr\u00f4lement magique"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Une version in\u00e9dite, dr\u00f4le, moderne du chef-d'oeuvre de V. Hugo m\u00ealant th\u00e9\u00e2tre, commedia dell'arte et com\u00e9die musicale.", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Le Bossu de Notre-Dame"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "32 rue Richer "}, "gps": {"lat": 48.8742041, "lng": 2.344856}}, "description": "\r\n", "name": "Les Folies Berg\u00e8re", "phone": "08.92.68.16.50", "website": "www.foliesbergere.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "description": "Avec sa voix de cartoon et son physique d'allumette perp\u00e9tuellement en surchauffe, l'humoriste se sert de sa gestuelle pour apostropher le public et soutenir ses nombreuses th\u00e8ses.", "dateStart": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "name": "Willy Rovelli : En encore plus grand"}, {"dateEnd": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "description": "Oldelaf et Alain Berthier reviennent entour\u00e9s de leurs amis Giedr\u00e9, Mathieu Mad\u00e9nian\u2026 Ils partent \u00e0 l'assaut de la chanson fran\u00e7aise pour redorer l'image de la France \u00e0 l'Eurovision.", "dateStart": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "name": "Oldelaf et Alain Berthier : La grande soir\u00e9e de la Francovision"}, {"dateEnd": "2016-11-17T00:00:00+01:00", "description": "Ce show \u00e0 l'am\u00e9ricaine, qui ne recule devant rien, r\u00e9unit pour la premi\u00e8re fois sur la m\u00eame sc\u00e8ne sept des plus grands magiciens du monde (Raymond Crowe, Enzo, Luis de Matos\u2026).", "dateStart": "2016-11-17T00:00:00+01:00", "name": "The Illusionists"}, {"dateEnd": "2016-12-14T00:00:00+01:00", "description": "Entre un show \u00e0 l\u2019am\u00e9ricaine et l\u2019intimit\u00e9 d\u2019un d\u00eener en t\u00eate \u00e0 t\u00eate, l\u2019humoriste s'int\u00e9resse \u00e0 un sujet universel : la vie !", "dateStart": "2016-12-14T00:00:00+01:00", "name": "Anthony Kavanagh : Showman"}, {"dateEnd": "2016-12-15T00:00:00+01:00", "description": "Mado est dans une impasse. Elle doit alors trouver la sortie, et se transforme pour cela en Super Mado\u2026", "dateStart": "2016-12-15T00:00:00+01:00", "name": "No\u00eblle Perna : Super Mado"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab Gospel Festival \u00bb avec Total Praise Mass Choir et Smokie Norful.", "dateStart": null, "name": "\u00ab Gospel Festival \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "The Divine Comedy.", "dateStart": null, "name": "The Divine Comedy"}, {"dateEnd": null, "description": "The Divine Comedy.", "dateStart": null, "name": "The Divine Comedy"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Vos schtroumpfs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s chantent et dansent ! Seront-ils capables de stopper Gargamel et de sauver le Printemps ?", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Les Schtroumpfs"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75018", "city": "Paris 18e", "street": "53 rue des Saules "}, "gps": {"lat": 48.8907432, "lng": 2.3404142}}, "description": "Une bonne \u00e9nergie de la part des acteurs et une tr\u00e8s bonne mise en sc\u00e8ne : du Feydeau remis au go\u00fbt du jour. J'ai bien ri, j'ai bien aim\u00e9", "name": "Le Funambule", "phone": "01.42.23.88.83", "website": "www.funambule-montmartre.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-08T00:00:00+02:00", "description": "Silvia et Arlequin se portent un amour r\u00e9ciproque, mais le Prince a jet\u00e9 son d\u00e9volu sur la jeune villageoise\u2026 Pas \u00e0 pas les amoureux sont pris au pi\u00e8ge d'une mise en sc\u00e8ne habilement men\u00e9e\u2026", "dateStart": "2016-10-08T00:00:00+02:00", "name": "La Double Inconstance"}, {"dateEnd": "2016-10-11T00:00:00+02:00", "description": "Deux fr\u00e8res, croque-morts de profession, ont \u00e9t\u00e9 choisis pour redorer l'image de leur m\u00e9tier aupr\u00e8s du grand publi. Ils d\u00e9cicdent alors de monter un cabaret fun\u00e8bre.", "dateStart": "2016-10-11T00:00:00+02:00", "name": "Firmin & Hector : Chroniques d'Outre-tombe"}, {"dateEnd": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "description": "En avril prochain, comme des millions de Fran\u00e7ais, l'humoriste devra \u00e9lire son nouveau pr\u00e9sident\u2026 Ou pas ! Il pr\u00e9f\u00e8re en rire.\u00a0", "dateStart": "2016-10-12T00:00:00+02:00", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rick Sigrist : Manuel de survie dans l'isoloir"}, {"dateEnd": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "description": "L'histoire de trois g\u00e9n\u00e9rations de femmes au XXe si\u00e8cle, entre guerres, non-dits, \u00e9nigmes, histoires d'amour et secrets de famille\u2026", "dateStart": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "name": "Le Marronnier de la rue Caulaincourt"}, {"dateEnd": "2016-10-17T00:00:00+02:00", "description": "L'histoire vraie d'un jeune Fran\u00e7ais envoy\u00e9, en 1983, en Afrique pour vendre l' \u00ab American Express \u00bb. Trois personnages, libres et ubuesques, all\u00e9geront, avec humour, son chemin de croix\u2026", "dateStart": "2016-10-17T00:00:00+02:00", "name": "Tr\u00e8s Ch\u00e8re Afrique"}, {"dateEnd": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "description": "Un show de mentalisme sur le th\u00e8me envo\u00fbtant de cette myst\u00e9rieuse forme architecturale qu'est le labyrinthe.", "dateStart": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "name": "Pourang : Labyrinthe"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Oh non ! Le g\u00e9nie des l\u00e9gumes a perdu ses couleurs ! Vite une soupe...(1-5 ans).", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Soupes de couleurs"}, {"dateEnd": "2016-11-09T16:45:00+01:00", "description": "Un conte plein de fantaisie et de po\u00e9sie qui revisite les symboles de No\u00ebl (d\u00e8s 2 ans).", "dateStart": "2016-11-09T16:45:00+01:00", "name": "Une Lumi\u00e8re pour No\u00ebl"}, {"dateEnd": "2016-10-27T15:30:00+02:00", "description": "Un spectacle musical sur le sommeil et les chaussettes plein d'humour et de tendresse ! (2-8 ans).", "dateStart": "2016-10-27T15:30:00+02:00", "name": "La F\u00e9e des chaussettes"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Nora fait toujours le m\u00eame voeu en soufflant sur la bougie d'anniversaire : redevenir une enfant. Son souhait va se r\u00e9aliser !", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "\u00c0 tes souhaits"}, {"dateEnd": "2016-11-30T15:30:00+01:00", "description": "Pas facile d'\u00eatre une princesse ! Un voyage initiatique dans le royaume du Non avec du rire, en chansons et marionnettes ! (2-8 ans).", "dateStart": "2016-11-30T15:30:00+01:00", "name": "Ninon au royaume du non"}, {"dateEnd": "2017-01-04T16:45:00+01:00", "description": "Pas facile d'\u00eatre une princesse ! Un voyage initiatique dans le royaume du Non avec du rire, en chansons et marionnettes ! (2-8 ans).", "dateStart": "2017-01-04T16:45:00+01:00", "name": "Ninon au royaume du non"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "10 rue Pierre-Fontaine "}, "gps": {"lat": 48.8811144, "lng": 2.3349083}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Fontaine", "phone": "01.48.74.74.40", "website": "www.theatrefontaine.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Une troupe de com\u00e9diens r\u00e9p\u00e8te un boulevard classique. D'impr\u00e9vus en gags inattendus, les acteurs sont entra\u00een\u00e9s dans une folie vertigineuse\u2026", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Th\u00e9 \u00e0 la menthe ou t'es citron ?"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Un Scapin l\u00e9ger et bondissant fait triompher l\u2019amour et le rire.", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Les Fourberies de Scapin"}, {"dateEnd": "2017-02-02T14:15:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Les m\u00e9saventures d\u2019un bourgeois trop snob amoureux d\u2019une trop belle marquise.", "dateStart": "2017-02-02T14:15:00+01:00", "name": "Le Bourgeois gentilhomme"}, {"dateEnd": "2017-03-19T17:30:00+01:00", "description": "De Shakespeare, par la Cie C. Roumanoff. Un jeune prince lucide et charmant, prisonnier d'un terrible secret joue \u00e0 cache-cache avec son destin.", "dateStart": "2017-03-19T17:30:00+01:00", "name": "Hamlet"}, {"dateEnd": "2016-12-11T17:30:00+01:00", "description": "De Corneille, Cie C. Roumanoff. Les sentiments amoureux peuvent-ils ob\u00e9ir aux lois de l'honneur et de la cit\u00e9 ?", "dateStart": "2016-12-11T17:30:00+01:00", "name": "Le Cid"}, {"dateEnd": "2017-02-15T14:30:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Une femme se venge. L'habit fait le m\u00e9decin. Le m\u00e9decin fait rire. Les amoureux sont heureux.", "dateStart": "2017-02-15T14:30:00+01:00", "name": "Le M\u00e9decin malgr\u00e9 lui"}, {"dateEnd": "2016-10-28T14:30:00+02:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Pour tirer d'affaire son malade imaginaire, Toinette invente des mises en sc\u00e8ne dont l'effet th\u00e9rapeutique est renversant !", "dateStart": "2016-10-28T14:30:00+02:00", "name": "Le Malade imaginaire"}, {"dateEnd": "2017-02-12T17:30:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Virtuose de l'hypocrisie et de la langue de bois, Tartuffe se nourrit de la cr\u00e9dulit\u00e9 des autres...", "dateStart": "2017-02-12T17:30:00+01:00", "name": "Le Tartuffe"}, {"dateEnd": "2017-03-05T17:30:00+01:00", "description": "De Beaumarchais, par C. Roumanoff. Apr\u00e8s une folle journ\u00e9e riche en intrigues, la nuit multiplie les malentendus et arrache les obstacles au bonheur d'aimer et d'\u00eatre aim\u00e9.", "dateStart": "2017-03-05T17:30:00+01:00", "name": "Le Mariage de Figaro"}, {"dateEnd": "2017-03-30T14:15:00+02:00", "description": "De Moli\u00e8re, Cie Roumanoff. Un homme assis sur son or confond l'argent et le bonheur.", "dateStart": "2017-03-30T14:15:00+02:00", "name": "L'Avare"}, {"dateEnd": "2016-10-30T17:30:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re, par Cie Roumanoff. \"O\u00f9 Agn\u00e8s d\u00e9montre que les jeunes filles innocentes savent tr\u00e8s bien ce qu'elles veulent\".", "dateStart": "2016-10-30T17:30:00+01:00", "name": "L'\u00c9cole des femmes"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75012", "city": "Paris 12e", "street": "route du Champ de Man\u0153uvre "}, "gps": {"lat": 48.8350752, "lng": 2.4507951}}, "description": "ce serait bien de mettre les dates pr\u00e9cises de pr\u00e9sentation", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Soleil - Cartoucherie", "phone": "01.43.74.24.08", "website": "www.theatre-du-soleil.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "description": "Le r\u00e9cit de la Table Ronde devient dans cette cr\u00e9ation ambitieuse et d\u00e9mesur\u00e9e l'aventure d'un groupe et d'une Troupe. Merlin y est pr\u00e9sent\u00e9 comme le magicien, l'humain et l'artiste\u2026", "dateStart": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "name": "Merlin ou la table ronde - Cycle I"}, {"dateEnd": "2016-09-03T00:00:00+02:00", "description": "Parce qu'un jour prochain nous verrons les Hommes rendre au mot \u00ab Utopie \u00bb toute sa noblesse.\u00a0", "dateStart": "2016-09-03T00:00:00+02:00", "name": "Merlin ou la terre d\u00e9vast\u00e9e - Cycle II"}, {"dateEnd": "2016-09-04T00:00:00+02:00", "description": "Un retour dans les profondeurs du mythe arthurien avec les \u00e9l\u00e9ments d\u2019aujourd\u2019hui. Les \u00e9poques sont m\u00e9lang\u00e9es dans un joyeux anachronisme qui questionne origines, pr\u00e9sent et avenir.", "dateStart": "2016-09-04T00:00:00+02:00", "name": "Merlin, Cycle I et II"}, {"dateEnd": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "description": "Cette cr\u00e9ation collective met en sc\u00e8ne une troupe de th\u00e9\u00e2tre exil\u00e9e en Inde au moment des attentats de Paris et \u00e9voque leurs\u00a0visions, leurs paniques, leurs r\u00eaves ou leurs cauchemars.", "dateStart": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "name": "Une chambre en Inde - Int\u00e9grale"}, {"dateEnd": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "description": "Cette cr\u00e9ation collective met en sc\u00e8ne une troupe de th\u00e9\u00e2tre exil\u00e9e en Inde au moment des attentats de Paris et \u00e9voque leurs visions, leurs paniques, leurs r\u00eaves ou leurs cauchemars.", "dateStart": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "name": "Une chambre en Inde - Premi\u00e8re partie"}, {"dateEnd": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "description": "La chor\u00e9graphie t\u00e9moigne de l'indicible, souvenir \u00e0 vif de l'explosion mortelle d'une usine de pesticides, pour mieux l'exorciser et tendre vers la lumi\u00e8re des forces r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrices.", "dateStart": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "name": "Bhopal Blue"}, {"dateEnd": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "description": "Cette cr\u00e9ation collective met en sc\u00e8ne une troupe de th\u00e9\u00e2tre exil\u00e9e en Inde au moment des attentats de Paris et \u00e9voque leurs visions, leurs paniques, leurs r\u00eaves ou leurs cauchemars.", "dateStart": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "name": "Une chambre en Inde - Seconde partie"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75018", "city": "Paris 18e", "street": "31 rue des Abbesses "}, "gps": {"lat": 48.8848187, "lng": 2.3373705}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Ville - Les Abbesses", "phone": "01.42.74.22.77", "website": "www.theatredelaville-paris.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "description": "Le chor\u00e9graphe engag\u00e9 livre une cr\u00e9ation pour six danseurs qui s'\u00e9l\u00e8ve contre les dispositifs de pouvoir qui contr\u00f4lent, oppressent et dictent.", "dateStart": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "name": "Mettre en pi\u00e8ce(s)"}, {"dateEnd": "2016-11-23T00:00:00+01:00", "description": "Le metteur en sc\u00e8ne s'empare d'Iphig\u00e9nie, personnage illustre de la mythologie, qui d\u00e9ploie force de conviction pour d\u00e9fendre la libert\u00e9.", "dateStart": "2016-11-23T00:00:00+01:00", "name": "Iphig\u00e9nie en Tauride"}, {"dateEnd": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "description": "\u00c0 Vienne, deux s\u0153urs f\u00eatent le retour \u00e0 la maison de leur fr\u00e8re, un philosophe intern\u00e9 en h\u00f4pital psychiatrique, mais il n\u2019y aura pas de retrouvailles chaleureuses : au contraire.", "dateStart": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "name": "D\u00e9jeuner chez Wittgenstein"}, {"dateEnd": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "description": "Une trag\u00e9die de la passion religieuse, dont la violence iconoclaste angoisse autant qu\u2019elle fascine !", "dateStart": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "name": "Polyeucte"}, {"dateEnd": "2017-02-20T00:00:00+01:00", "description": "Babouillec, autiste sans parole, a commenc\u00e9 \u00e0 \u00e9crire \u00e0 20 ans. L'artiste Pierre Meunier a \u00e9t\u00e9 stup\u00e9fait par la puissance de ses textes et a imagin\u00e9 un spectacle autour de sa po\u00e9sie.", "dateStart": "2017-02-20T00:00:00+01:00", "name": "Forbidden di sporgersi"}, {"dateEnd": "2017-03-23T00:00:00+01:00", "description": "Une com\u00e9die d'une f\u00e9roce actualit\u00e9 qui m\u00eale m\u00e9chancet\u00e9 et burlesque, mettant en sc\u00e8ne une directrice de casting gris\u00e9e par le succ\u00e8s. Une satire efficace et bienvenue\u2026", "dateStart": "2017-03-23T00:00:00+01:00", "name": "Vera"}, {"dateEnd": "2017-06-14T00:00:00+02:00", "description": "Suite \u00e0 un accident, Simon se retrouve \u00e0 l'h\u00f4pital. On diagnostique alors la fin c\u00e9r\u00e9brale. La question du don d'organe se pose et le c\u0153ur de Simon est transplant\u00e9 dans un nouveau corps\u2026", "dateStart": "2017-06-14T00:00:00+02:00", "name": "R\u00e9parer les vivants"}, {"dateEnd": "2016-11-03T14:30:00+01:00", "description": "Entre cirque et th\u00e9\u00e2tre, l'adoption d'un enfant br\u00e9silien par une Fran\u00e7aise et leur rocambolesque retour en France ! (d\u00e8s 10 ans).", "dateStart": "2016-11-03T14:30:00+01:00", "name": "La Nuit o\u00f9 le jour s'est lev\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-12-21T19:00:00+01:00", "description": "Un danseur solo pour un conte initiatique plein de suspense entre retour au pays et construction de soi ! (d\u00e8s 7 ans).", "dateStart": "2016-12-21T19:00:00+01:00", "name": "Chotto Desh"}, {"dateEnd": "2017-04-18T15:15:00+02:00", "description": "To be or not to be\u2026\u00a0retour du fascinant cin\u00e9-th\u00e9\u00e2tre de la Cordonnerie avec un Shakespeare sur-mesure ! (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2017-04-18T15:15:00+02:00", "name": "(super) Hamlet"}, {"dateEnd": "2017-05-29T14:30:00+02:00", "description": "llj s\u2019ennuie dans le ch\u00e2teau de son p\u00e8re jusqu\u2019au jour o\u00f9 une petite voix venue du fond de l\u2019encrier l\u2019incite \u00e0 prendre la mer ! (d\u00e8s 7 ans).", "dateStart": "2017-05-29T14:30:00+02:00", "name": "L'Enfant cach\u00e9 dans l'encrier"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75012", "city": "Paris 12e", "street": "route du Champ de Man\u0153uvre "}, "gps": {"lat": 48.8350752, "lng": 2.4507951}}, "description": "Dans une Naples imaginaire, l'histoire de deux gar\u00e7ons et une fille avides de vivre et d'aimer et dont le destin va basculer\u2026", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Temp\u00eate - Cartoucherie", "phone": "01.43.28.36.36", "website": "www.la-tempete.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-10T00:00:00+01:00", "description": "Dans une Naples imaginaire, l'histoire de deux gar\u00e7ons et une fille avides de vivre et d'aimer et dont le destin va basculer\u2026", "dateStart": "2016-11-10T00:00:00+01:00", "name": "Les Caprices de Marianne"}, {"dateEnd": "2016-11-11T00:00:00+01:00", "description": "Une r\u00e9flexion \u00e0 c\u0153ur ouvert sur les origines de la violence faite aux femmes. Comment s'installe-t-elle ? Perdure-t-elle au sein du couple ?", "dateStart": "2016-11-11T00:00:00+01:00", "name": "Sc\u00e8nes de violences conjugales"}, {"dateEnd": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "description": "Le couple Boubel, petit bourgeois, se paie le luxe d\u2019h\u00e9berger depuis des ann\u00e9es un certain H, quadrag\u00e9naire infantile dont la seule utilit\u00e9 est de servir de faire-valoir \u00e0 son bonheur conjugal.", "dateStart": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "name": "Vie et mort de H"}, {"dateEnd": "2017-01-11T00:00:00+01:00", "description": "L'\u0153uvre puise son inspiration dans la litt\u00e9rature populaire, le th\u00e9\u00e2tre de foire et le fait divers : une jeune fille ex\u00e9cut\u00e9e pour infanticide. Goethe y d\u00e9laisse la dimension folklorique.", "dateStart": "2017-01-11T00:00:00+01:00", "name": "Urfaust"}, {"dateEnd": "2017-03-02T00:00:00+01:00", "description": "Le riche Timon vit entour\u00e9 de flatteurs qui profitent de ses largesses. Accul\u00e9 \u00e0 une situation sans issue, il compte en vain sur ceux qu\u2019il avait combl\u00e9s et organise un dernier festin\u2026", "dateStart": "2017-03-02T00:00:00+01:00", "name": "Timon d'Ath\u00e8nes"}, {"dateEnd": "2017-03-03T00:00:00+01:00", "description": "Lysandre veut \u00e9pouser Hermia. Hermia veut \u00e9pouser Lysandre\u2026 Donc tout va bien\u2026 Et bien non\u2026 Car \u00c9g\u00e9e, p\u00e8re d\u2019Hermia, la destine \u00e0 D\u00e9m\u00e9trius, dont Helena est amoureuse...", "dateStart": "2017-03-03T00:00:00+01:00", "name": "Le Songe d'une nuit d'\u00e9t\u00e9"}, {"dateEnd": "2017-04-20T00:00:00+02:00", "description": "Christopher, quinze ans, poss\u00e8de une intelligence et une logique imparables. Mais, tout seul, il n\u2019est jamais all\u00e9 au-del\u00e0 de sa rue. Car ce qu\u2019il ne comprend pas, ce sont les \u00eatres humains.", "dateStart": "2017-04-20T00:00:00+02:00", "name": "Le Bizarre Incident du chien pendant la nuit"}, {"dateEnd": "2017-04-27T00:00:00+02:00", "description": "\u00c0 l\u2019issue d\u2019une r\u00e9p\u00e9tition, le metteur en sc\u00e8ne Henrik Vogler, plong\u00e9 dans ses pens\u00e9es, est surpris par le retour d\u2019Anna Egerman, jeune com\u00e9dienne passionn\u00e9e.", "dateStart": "2017-04-27T00:00:00+02:00", "name": "Apr\u00e8s la r\u00e9p\u00e9tition"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75017", "city": "Paris 17e", "street": "78 bis bd des Batignolles "}, "gps": {"lat": 48.8819711, "lng": 2.3213808}}, "description": "\r\n", "name": "Studio H\u00e9bertot", "phone": "01.42.93.13.04", "website": "www.studiohebertot.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "description": "Une le\u00e7on de bonheur donn\u00e9e par le couple brillant, dr\u00f4le et torride qui se composait de Voltaire et de sa ma\u00eetresse \u00c9milie du Ch\u00e2telet, dite \u00ab Pompon \u00bb, au XVIIIe si\u00e8cle.", "dateStart": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "name": "Pompon Voltaire"}, {"dateEnd": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "description": "Sur la route, les proches et les adversaires de Jacques Anquetil s'interrogent : comment ce champion admir\u00e9 et mal aim\u00e9 s'affranchit-il des lois du sport et des liens de l'amour ?", "dateStart": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "name": "Anquetil tout seul"}, {"dateEnd": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "description": "Une com\u00e9die th\u00e9\u00e2trale et musicale o\u00f9 deux employ\u00e9s doivent sublimer une star. L'occasion pour eux de confronter leurs notions de la beaut\u00e9 et du bonheur\u2026", "dateStart": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "name": "Naturellement Belle"}, {"dateEnd": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "description": "Inspir\u00e9e d'une histoire vraie, cette cr\u00e9ation m\u00eale l'imaginaire aux souvenirs d'Hugo, un enfant autiste et en col\u00e8re face \u00e0 une jeunesse pass\u00e9e dans l'isolement.", "dateStart": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "name": "L'Empereur c'est moi !"}, {"dateEnd": null, "description": "Les Funambules.", "dateStart": null, "name": "Les Funambules"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75004", "city": "Paris 4e", "street": "2 place du Ch\u00e2telet "}, "gps": {"lat": 48.8573309, "lng": 2.3481506}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Ville", "phone": "01.42.74.22.77", "website": "www.theatredelaville-paris.com", "type": "theatre", "events": []},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "2 bis avenue Franklin-Roosevelt "}, "gps": {"lat": 48.77714109999999, "lng": 2.2966177}}, "description": "L'acteur donne sa voix \u00e0 un conte fantastique : Novecento na\u00eet en 1900 sur un paquebot. Il devient le plus grand pianiste du monde, mais jamais il ne mettra un pied \u00e0 terre.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Rond-Point", "phone": "01.44.95.98.21", "website": "www.theatredurondpoint.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "L'acteur donne sa voix \u00e0 un conte fantastique : Novecento na\u00eet en 1900 sur un paquebot. Il devient le plus grand pianiste du monde, mais jamais il ne mettra un pied \u00e0 terre.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Novecento"}, {"dateEnd": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "description": "Les deux artistes se lancent en chantant dans l\u2019aventure de miniatures humaines, avec tambours et trompettes. Un cabaret tendre, projet humaniste de r\u00e9conciliation avec le fait d\u2019exister.", "dateStart": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "name": "La Vie (titre provisoire)"}, {"dateEnd": "2016-10-11T00:00:00+02:00", "description": "Le personnage entreprend un grand m\u00e9nage suite \u00e0 une f\u00eate donn\u00e9e dans son appartement.\u00a0Un voyage, v\u00e9ritable r\u00eave \u00e0 p\u00e9rip\u00e9ties tendres pour r\u00e9enchanter nos journ\u00e9es fan\u00e9es.", "dateStart": "2016-10-11T00:00:00+02:00", "name": "Le Cri de la pomme de terre du Connecticut"}, {"dateEnd": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "description": "1983. Herv\u00e9, un homme simple, vient de rompre avec Madeleine. Il ressent alors un besoin de se confier et c'est vers le pr\u00e9sident qu'il se tourne.", "dateStart": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "name": "Moi et Fran\u00e7ois Mitterrand"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Un huis clos familial o\u00f9 les vices deviennent pathologiques, les addictions accept\u00e9es et m\u00eame commercialis\u00e9es.", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "La Cuisine d'Elvis"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Une femme se raconte, dans le temps suspendu d'avant les retrouvailles familiales et des choses pass\u00e9es sous silence. Elle parle des hommes, de sexe, de ses exp\u00e9riences, de ses r\u00eaves.", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Une l\u00e9g\u00e8re blessure"}, {"dateEnd": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "description": "Ballets a\u00e9riens, pyramide humaine, jet\u00e9s de chaises, m\u00e2t chinois et contorsions dans des sangles, cette cr\u00e9ation encha\u00eene les num\u00e9ros et les surprises dans un cabaret r\u00e9invent\u00e9.", "dateStart": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "name": "Beyond"}, {"dateEnd": "2016-11-29T00:00:00+01:00", "description": "Une farce f\u00e9roce autour de No\u00ebl : la famille explose en vol, le tout fait des \u00e9tincelles et chacun se r\u00e9concilie. L'auteur associ\u00e9 du Rond-Point s'empare de notre rite jud\u00e9o-chr\u00e9tien pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.", "dateStart": "2016-11-29T00:00:00+01:00", "name": "C'est No\u00ebl tant pis"}, {"dateEnd": "2016-12-01T00:00:00+01:00", "description": "L'artiste pr\u00e9sente encore une fois une cr\u00e9ation \u00e9tourdissante d'inventions et de magie. Acrobate, com\u00e9dien, musicien, il sollicite la fantaisie du cin\u00e9ma muet, la danse et les arts du cirque.", "dateStart": "2016-12-01T00:00:00+01:00", "name": "La grenouille avait raison"}, {"dateEnd": "2016-12-02T00:00:00+01:00", "description": "Arm\u00e9 de ses inventions en tout genre, l'artiste prom\u00e8ne partout son personnage \u00e0 la Buster Keaton parlant, d\u00e9phas\u00e9, d\u00e9cal\u00e9, mais avec beaucoup d'assurance.", "dateStart": "2016-12-02T00:00:00+01:00", "name": "Chris Esquerre : Sur rendez-vous"}, {"dateEnd": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "description": "1970. L'auteur rencontre Denis Donaldson, leader de l'IRA en Irlande du Nord et symbole de l'insurrection. Une amiti\u00e9 forte na\u00eet alors, jusqu'\u00e0 ce qu'en 2005 l'homme avoue sa traitrise\u2026", "dateStart": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "name": "Mon tra\u00eetre"}, {"dateEnd": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "description": "L'auteur retranscrit sur sc\u00e8ne l'entretien qu'il a eu avec une prostitu\u00e9e septuag\u00e9naire. Une remise en cause des pr\u00e9jug\u00e9s sur le sexe, son usage et son commerce.", "dateStart": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "name": "Agla\u00e9"}, {"dateEnd": "2017-01-05T00:00:00+01:00", "description": "Fervente catholique, la m\u00e8re de Pippo Delbono lui demande d'imaginer un spectacle d'amour sur les \u00c9vangiles. \u00c0 la pri\u00e8re de sa m\u00e8re, le po\u00e8te et com\u00e9dien r\u00e9pond par une fresque lyrique.", "dateStart": "2017-01-05T00:00:00+01:00", "name": "Pippo Delbono - Vangelo"}, {"dateEnd": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "description": "Deux avocats d\u00e9fendent des causes ennemies. Pour le premier, l'\u00c9tat est coupable de la situation des banlieues. Pour le second, ce sont les citoyens qui sont responsables de leur condition.", "dateStart": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "name": "\u00c0 vif"}, {"dateEnd": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "description": "Une cr\u00e9ation dans laquelle les conventions volent en \u00e9clats. Au spectateur de prendre le risque, d'accepter une \u00e9preuve nouvelle, de se frotter \u00e0 une \u00e9criture sc\u00e9nique exp\u00e9rimentale.", "dateStart": "2017-01-10T00:00:00+01:00", "name": "La Baignoire de velours"}, {"dateEnd": "2017-02-07T00:00:00+01:00", "description": "Six danseurs livrent une prestation rythm\u00e9e, cadenc\u00e9e, sur des airs de techno. Une ambiance troublante pour une \u0153uvre hybride oscillant de la f\u00eate au rite macabre.", "dateStart": "2017-02-07T00:00:00+01:00", "name": "BiT"}, {"dateEnd": "2017-02-14T00:00:00+01:00", "description": "De tableau en tableau, unifi\u00e9s par la silhouette d\u2019un arbre aux branches nues, l\u2019homme et la femme se cherchent, se griment, se disputent ou se s\u00e9duisent\u2026", "dateStart": "2017-02-14T00:00:00+01:00", "name": "Monchichi"}, {"dateEnd": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "description": "Intrusive ou complaisante, combative ou complice, l'interview est une mise en sc\u00e8ne, un th\u00e9\u00e2tre, une piste de danse o\u00f9 s'affrontent deux subjectivit\u00e9s.", "dateStart": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "name": "Interview"}, {"dateEnd": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "description": "L'auteur, ethnologue et psychanalyste, a plong\u00e9 dans l'oc\u00e9an de la mis\u00e8re humaine en se faisant passer pour SDF. Il raconte ces \u00eatres d\u00e9laiss\u00e9s, tentant de survivre dans un monde m\u00e9prisant.", "dateStart": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "name": "On a fort mal dormi"}, {"dateEnd": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "description": "L'artiste joue avec les tabous, s'en prend avec humour \u00e0 tous les clich\u00e9s qui opposent les Fran\u00e7ais au Alg\u00e9riens, l'Orient \u00e0 l'Occident.", "dateStart": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "name": "Fellag : Bled Runner"}, {"dateEnd": "2017-02-24T00:00:00+01:00", "description": "L'artiste dessine la galerie des portraits vivants d'une Italie grouillante, Rome flamboyante d'un peuple fier, humili\u00e9, enrag\u00e9, r\u00e9volt\u00e9 ou exalt\u00e9.", "dateStart": "2017-02-24T00:00:00+01:00", "name": "D\u00e9paysement"}, {"dateEnd": "2017-03-01T00:00:00+01:00", "description": "Une plong\u00e9e avec un humour f\u00e9roce dans les rouages du pouvoir : ses aspirations, le maintien de son ordre et sa d\u00e9ch\u00e9ance, pour mieux saisir les dysfonctionnements de la d\u00e9mocratie.", "dateStart": "2017-03-01T00:00:00+01:00", "name": "Honneur \u00e0 notre \u00e9lue"}, {"dateEnd": "2017-03-14T00:00:00+01:00", "description": "La com\u00e9dienne prend possession d'un th\u00e9\u00e2tre-r\u00e9cit, journalistique, engag\u00e9, documentaire, qui met en lumi\u00e8re un aspect du conflit isra\u00e9lo-palestinien et des catastrophes contemporaines.", "dateStart": "2017-03-14T00:00:00+01:00", "name": "Je crois en un seul dieu"}, {"dateEnd": "2017-03-15T00:00:00+01:00", "description": "Le metteur en sc\u00e8ne construit un chemin de mots \u00e0 l'acteur et d\u00e9voile une autre face de ce Pierrot lunaire. Un monde fantastique s'ouvre, peupl\u00e9 de d\u00e9mons et de merveilles.", "dateStart": "2017-03-15T00:00:00+01:00", "name": "Petit \u00e9loge de la nuit"}, {"dateEnd": "2017-04-11T00:00:00+02:00", "description": "Un club de remise en forme, \u00e9levage d\u2019ic\u00f4nes en passe d\u2019entrer dans la l\u00e9gende, \u00e0 moins qu\u2019elles ne soient d\u00e9j\u00e0 sur le d\u00e9clin. Un questionnement sur le besoin de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9, d\u2019identification.", "dateStart": "2017-04-11T00:00:00+02:00", "name": "Biopigs"}, {"dateEnd": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "description": "Le portrait de la soif de pouvoir et de puissance d\u00e9barrass\u00e9e de tout principe \u00e9thique. La cr\u00e9ation se penche sur les failles d'un syst\u00e8me qui \u00e9rige en ma\u00eetres les arrogants sans scrupules.", "dateStart": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "name": "L'Abattage rituel de Gorge Mastromas"}, {"dateEnd": "2017-04-22T00:00:00+02:00", "description": "Le portrait narquois d'un milieu professionnel et de sa trag\u00e9die. La cr\u00e9ation \u00e9pingle la dr\u00f4le de catastrophe de la soci\u00e9t\u00e9 du travail, ses d\u00e9rives, ses failles, ses pi\u00e8ges et sa folie.", "dateStart": "2017-04-22T00:00:00+02:00", "name": "Dans un canard"}, {"dateEnd": "2017-04-25T00:00:00+02:00", "description": "Trois voix dessinent les traits d'une humanit\u00e9 d\u00e9centr\u00e9e. Troubles tangibles d'individus fissur\u00e9s, qui cherchent r\u00e9paration.", "dateStart": "2017-04-25T00:00:00+02:00", "name": "Erich von Stroheim"}, {"dateEnd": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "description": "Un m\u00e9t\u00e9ore th\u00e9\u00e2tral qui rend hommage \u00e0 Copi. Associations d'id\u00e9es, provocations, fantasmes, d\u00e9lires et fant\u00f4mes, le personnage f\u00e9minin d\u00e9balle tout, accompagn\u00e9 au piano.", "dateStart": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "name": "La Journ\u00e9e d'une r\u00eaveuse (et autres moments\u2026)"}, {"dateEnd": "2017-05-16T00:00:00+02:00", "description": "Ann\u00e9es 1940. Stella conna\u00eet la gloire. Quel est le r\u00f4le des artistes sous l'occupation ? Un portrait acidul\u00e9 d'une femme partag\u00e9e entre l'admiration et la haine.", "dateStart": "2017-05-16T00:00:00+02:00", "name": "L'Ombre de Stella"}, {"dateEnd": "2017-05-23T00:00:00+02:00", "description": "Rendez-vous sur le ring du the\u0301\u00e2tre pour de\u0301couvrir la vision de\u0301cale\u0301e que le chor\u00e9graphe offre de ce noble art.", "dateStart": "2017-05-23T00:00:00+02:00", "name": "Boxe boxe"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75004", "city": "Paris 4e", "street": "6 rue Pierre-au-Lard "}, "gps": {"lat": 48.85980379999999, "lng": 2.3530929}}, "description": "la piece classique Hansel et Gretel est mise en sc\u00e8ne d'une fa\u00e7on trop criarde. je regrette que la tonalit\u00e9 vocale ne permette pas aux enfants de comprendre toutes les paroles. le frere et la soeur  se chamaillent trop. le mimetisme naturel des enfants les incitent \u00e0 cette agitation criarde, d\u00e9cors musique costumes lumieres ok", "name": "Th\u00e9\u00e2tre L'Essa\u00efon", "phone": "01.42.78.46.42", "website": "www.essaion-theatre.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-18T00:00:00+02:00", "description": "Julie, apr\u00e8s la disparition de sa grand-m\u00e8re, adresse un d\u00e9fi \u00e0 la Mort. Elle souhaite s'expliquer avec elle afin de crier sa r\u00e9volte et trouver un sens \u00e0 sa vie.", "dateStart": "2016-08-18T00:00:00+02:00", "name": "Pacamambo"}, {"dateEnd": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "description": "Dans ce texte autobiographique, le penseur raconte, avec pudeur et lyrisme, le lien indestructible qui l'unit \u00e0 son p\u00e8re d\u00e9c\u00e9d\u00e9, un ouvrier agricole taciturne et courageux.\u00a0", "dateStart": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "name": "Le Corps de mon p\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "description": "Un homme et sa femme d\u00e9cident de changer de sexe. Est-ce pour eux un moyen de voir diff\u00e9remment le monde ? Ils en discutent ensemble cr\u00fbment, tendrement et avec humour.\u00a0", "dateStart": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "name": "SexEden"}, {"dateEnd": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "description": "Quatre personnages, inspir\u00e9s de nombreux entretiens avec des femmes de 18 \u00e0 92 ans, et incarn\u00e9s par une seule com\u00e9dienne, retracent quatre parcours individuels devenant universels.", "dateStart": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "name": "Quand je serai grande... tu seras une femme, ma fille"}, {"dateEnd": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "description": "Cette nouvelle \u00e0 l'humour corrosif d\u00e9peint la naissance d'une maladie qui guette l'ensemble des soci\u00e9t\u00e9s : l'uniformisation. Une menace que font peser tous les conformismes.", "dateStart": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "name": "Rhinoc\u00e9ros, la nouvelle"}, {"dateEnd": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "description": "Un homme passe, jusqu'\u00e0 trenti\u00e8me ann\u00e9e, pour le mod\u00e8le du bon citoyen. Mais des circonstances l'am\u00e8nent \u00e0 pousser \u00e0 l'exc\u00e8s une seule vertu, la justice, et vont faire de lui un meurtrier\u2026", "dateStart": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "name": "Michael Kohlaas, l'homme r\u00e9volt\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "description": "Louison est com\u00e9dienne, typiquement parisienne, aime changer souvent d'amoureux, et ne croit pas en Dieu. Jusqu'au jour \u00a0 \u00a0o\u00f9 elle rencontre le Christ et entre au monast\u00e8re\u2026", "dateStart": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "name": "Je danserai pour toi"}, {"dateEnd": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "description": "Une revue de presse musicale et tr\u00e8s dr\u00f4le ! La goguette est une vieille tradition de la chanson consistant \u00e0 parodier les airs connus et \u00e0 en changer les paroles pour parler de l'actualit\u00e9.", "dateStart": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "name": "Goguettes en trio (mais \u00e0 quatre)"}, {"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "\u00c0 quelques heures de son ex\u00e9cution, un condamn\u00e9 r\u00e9dige ses m\u00e9moires. Peut-on juger et d\u00e9cider du sort de la vie d'un homme ?", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Le Dernier Jour d'un(e) condamn\u00e9(e)"}, {"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Cette com\u00e9die burlesque et tragique retrace la rencontre improbable entre deux personnages qu'a priori rien ne relie. Une ombre commune, issue du pass\u00e9, les r\u00e9unira pourtant\u2026", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Shaman et Shadoc ou l'imposture des rats"}, {"dateEnd": "2016-09-17T00:00:00+02:00", "description": "Le destin douloureux d'un marin, Edmond Dant\u00e8s, voyageur infatigable et cosmopolite. Une histoire d'amour, de haine, de jalousie, de trahison\u2026", "dateStart": "2016-09-17T00:00:00+02:00", "name": "Le Comte de Monte-Cristo"}, {"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Racine, revu et s\u00e9v\u00e8rement corrig\u00e9 : dix savoureuses recettes pour d\u00e9caper un classique !", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Racine par la racine"}, {"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Alors que la guerre \u00e9clate, JuanLuis Barox, une jeune recrue, et le viril capitaine Castra se retrouvent isol\u00e9s. Commence alors une folie clownesque pleine de surprises\u2026", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "War Pig"}, {"dateEnd": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "description": "Lucidor remis d'une maladie a \u00e9t\u00e9 s\u00e9duit pendant sa convalescence par la jeune Ang\u00e9lique. Tous deux s'aiment en secret, sans se l'avouer.", "dateStart": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "name": "L'\u00c9preuve"}, {"dateEnd": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "description": "Neck Mergitur et de Zig Zig Zebra vivent un v\u00e9ritable thriller romantique dans un Paris \u00e9tonnants, de ses toits \u00e0 ses catacombes, entre narration, chanson et jeu.", "dateStart": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "name": "Urbex Romance"}, {"dateEnd": "2016-10-06T00:00:00+02:00", "description": "Une adaptation de ", "dateStart": "2016-10-06T00:00:00+02:00", "name": "Gelsomina"}, {"dateEnd": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "description": "Les com\u00e9diens m\u00e9langent la vie des coulisses et le jeu de la sc\u00e8ne. Histoires d\u00e9cal\u00e9es, personnages vaudevillesques. Noir. Respiration. Est-ce le personnage ou le com\u00e9dien qui parle ?", "dateStart": "2016-10-19T00:00:00+02:00", "name": "Folies mania !"}, {"dateEnd": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "description": "L'amour sous toutes ses formes, du dr\u00f4le au tragique, du rire \u00e0 la nostalgie, l'amour port\u00e9 par des femmes, des hommes, des jeunes et des moins jeunes.", "dateStart": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "name": "Cabaret Sim\u00e9on : L'Amour, n'y a qu'\u00e7a d'vrai !"}, {"dateEnd": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "description": "L'histoire de la mort de Dieu par un petit gar\u00e7on qui grandit et qui n'est pas content : souvenirs d'enfance po\u00e9tiques et d\u00e9cal\u00e9s, cours de philosophie qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re, r\u00e8glements de compte\u2026", "dateStart": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "name": "Dieu est mort"}, {"dateEnd": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "description": "Pour rompre la monotonie de leur couple, Sarah et Richard, mari\u00e9s depuis 10 ans, ont \u00e9tabli les r\u00e8gles d'un petit jeu qui leur permet d'\u00e9gayer leurs trop longues journ\u00e9es\u2026", "dateStart": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "name": "L'Amant"}, {"dateEnd": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "description": "Un couple \u00e9clate en se laissant envahir par le malheur du monde\u2026", "dateStart": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "name": "Ashes to ashes"}, {"dateEnd": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "description": "Un couple \u00e9clate en se laissant envahir par le malheur du monde\u2026", "dateStart": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "name": "Ashes to ashes"}, {"dateEnd": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "description": "Alors qu'elle s'\u00e9tait promis de ne plus jamais chanter le tango, Maria Dolor\u00e8s se sent irr\u00e9sistiblement attir\u00e9e par cette musicalit\u00e9 qui coule dans ses veines.", "dateStart": "2016-11-09T00:00:00+01:00", "name": "Amapola Quartet y Maria Dolor\u00e8s"}, {"dateEnd": null, "description": "Mathieu Rosaz.", "dateStart": null, "name": "Mathieu Rosaz"}, {"dateEnd": null, "description": "Scoops.", "dateStart": null, "name": "Scoops"}, {"dateEnd": null, "description": "Niob\u00e9.", "dateStart": null, "name": "Niob\u00e9"}, {"dateEnd": null, "description": "Esteban trio.", "dateStart": null, "name": "Esteban trio"}, {"dateEnd": null, "description": "Les Samodivas.", "dateStart": null, "name": "Les Samodivas"}, {"dateEnd": null, "description": "Pascal Mary.", "dateStart": null, "name": "Pascal Mary"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "description": "Une princesse qui rote et se gratte les fesses ! Son chevalier devra, pour rompre le sortil\u00e8ge, faire appel aux enfants ! (3-10 ans).", "dateStart": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "name": "Princesse Cracra"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "La princesse Aurore saura-t-elle d\u00e9jouer les tours de Mal\u00e9fique, trouver son prince et sauver le ch\u00e2teau ? (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Aurore - La Belle au bois ne s'endort pas"}, {"dateEnd": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "description": "Rien ne va plus dans le dr\u00f4le de bestiaire de marionnettes de Claude Boujon ! (18 mois-6 ans).", "dateStart": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "name": "Bon app\u00e9tit ! Monsieur Lapin"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "description": "L'\u00e9pique \u00e9pop\u00e9e musicale en ombres chinoises d'un enfant n\u00e9 d'une p\u00eache qui sauva son village. Conte japonais. (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "name": "L'\u00c9pop\u00e9e de Momotaro"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Une plong\u00e9e dans l\u2019univers color\u00e9 des Tsiganes au son du violon et de l'accord\u00e9on ! (d\u00e8s 5 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Comment Narvalo trompa le Diable et autres contes en musique tsigane"}, {"dateEnd": "2016-10-29T16:00:00+02:00", "description": "Soyons optimiste comme Le Lin, beau comme Le Vilain Petit Canard... 5 contes d'Andersen ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2016-10-29T16:00:00+02:00", "name": "Andersen"}, {"dateEnd": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "description": "Des chansons pour chatouiller petites et grandes oreilles : une guitare, deux voix et des bulles ! (1-6 ans).", "dateStart": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "name": "Blabla des belles bulles"}, {"dateEnd": "2016-11-16T16:00:00+01:00", "description": "Un voyage magique dans un monde d'ombres et de lumi\u00e8res, de danses et de marionnettes ! (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-11-16T16:00:00+01:00", "name": "Amaranta"}, {"dateEnd": "2016-11-26T11:00:00+01:00", "description": "Les cadeaux seront-ils pr\u00eats \u00e0 temps ? Ouf, le P\u00e8re No\u00ebl est l\u00e0 pour mettre de l'ordre dans ce bazar ! (1-5 ans).", "dateStart": "2016-11-26T11:00:00+01:00", "name": "L'Atelier du P\u00e8re No\u00ebl"}, {"dateEnd": "2016-11-26T14:30:00+01:00", "description": "Dodo et R\u00e9my vous emm\u00e8nent en chansons d\u00e9couvrir tous les No\u00ebls du monde (d\u00e8s 3 ans).", "dateStart": "2016-11-26T14:30:00+01:00", "name": "Le Train de No\u00ebl"}, {"dateEnd": "2016-11-30T16:00:00+01:00", "description": "Le fant\u00f4me erre dans le manoir et effraie les humains. Mais la famille Otis, elle, n'a pas peur du tout... (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-11-30T16:00:00+01:00", "name": "Le Fant\u00f4me de Canterville"}, {"dateEnd": "2016-12-03T11:00:00+01:00", "description": "Un facteur r\u00eaveur perd la lettre du P\u00e8re No\u00ebl de Kiko la petite mongolfi\u00e8re. Avec son fr\u00e8re, vite, elle se lance \u00e0 sa poursuite ! (d\u00e8s 1 an).", "dateStart": "2016-12-03T11:00:00+01:00", "name": "Le No\u00ebl des mongolfi\u00e8res"}, {"dateEnd": "2016-12-17T14:30:00+01:00", "description": "De Colas Gutman. C'est No\u00ebl dans la poubelle mais Chien Pourri et Chaplapla veulent r\u00e9veillonner dans une maison ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2016-12-17T14:30:00+01:00", "name": "Joyeux No\u00ebl, Chien Pourri !"}, {"dateEnd": "2017-01-07T11:00:00+01:00", "description": "Le c\u00e9l\u00e8bre conte russe revisit\u00e9 en musique et comptines ! (18 mois - 6 ans).", "dateStart": "2017-01-07T11:00:00+01:00", "name": "Roule, roule galette !"}, {"dateEnd": "2017-01-07T11:00:00+01:00", "description": "C'est la nouvelle chambre de Margot. Autour d'elle : que des cartons de d\u00e9m\u00e9nagement. Oh\u00e9 ! Y'a quelqu'un dedans ? (1-5 ans).", "dateStart": "2017-01-07T11:00:00+01:00", "name": "Le Pays Toutencarton"}, {"dateEnd": "2017-01-07T17:30:00+01:00", "description": "Paul et Ferdinand, 2 anciens poilus et irr\u00e9sistibles clowns, racontent aux enfants la Grande Guerre ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2017-01-07T17:30:00+01:00", "name": "Le Petit poilu illustr\u00e9, la grande guerre racont\u00e9e aux enfants"}, {"dateEnd": "2017-01-07T14:30:00+01:00", "description": "Un Chaperon rouge qui fait du karat\u00e9, un loup peureux chanteur de vari\u00e9t\u00e9s, une lapine bien farfelue... (d\u00e8s 3 ans).", "dateStart": "2017-01-07T14:30:00+01:00", "name": "La Folle histoire du Chaperon Rouge"}, {"dateEnd": "2017-01-07T14:30:00+01:00", "description": "Miss Lucy ne cesse de faire des cauchemars, Miss Daisy est morte d'inqui\u00e9tude... Y a-t-il un vampire dans les lieux ? (6-10 ans).", "dateStart": "2017-01-07T14:30:00+01:00", "name": "Vampires ! Ou la l\u00e9gende de Dracula"}, {"dateEnd": "2017-01-21T16:00:00+01:00", "description": "Une histoire sur la peur, le d\u00e9sir et l'amour ! (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2017-01-21T16:00:00+01:00", "name": "La Belle et la B\u00eate"}, {"dateEnd": "2017-02-04T16:00:00+01:00", "description": "Un conte musical, d\u00e9cal\u00e9 et tendre o\u00f9 M. Farfadoux va quitter son monde \u00e9triqu\u00e9 pour une qu\u00eate, celle de l'amour... (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2017-02-04T16:00:00+01:00", "name": "Les Mots doux de Farfadoux"}, {"dateEnd": "2017-02-04T17:30:00+01:00", "description": "Des histoires en chansons, dr\u00f4les, touchantes, d'o\u00f9 surgissent des \u00e9motions, des souvenirs de l'enfance (5-9 ans).", "dateStart": "2017-02-04T17:30:00+01:00", "name": "Grosse col\u00e8re"}, {"dateEnd": "2017-03-18T11:00:00+01:00", "description": "Les maisons des cochons seront-elles assez solides pour r\u00e9sister au souffle du grand m\u00e9chant loup ? (1-5 ans).", "dateStart": "2017-03-18T11:00:00+01:00", "name": "Les Trois petits cochons"}, {"dateEnd": "2017-04-22T14:30:00+02:00", "description": "Magiciens en herbe, venez dans un cercle tr\u00e8s ferm\u00e9 o\u00f9 illusionnisme, escamotage, passe-passe feront partie du voyage ! (1-5 ans).", "dateStart": "2017-04-22T14:30:00+02:00", "name": "Le Club des magiciens"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "15 avenue Montaigne "}, "gps": {"lat": 48.8656517, "lng": 2.3032794}}, "description": "Construit en 1913, le ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "phone": "01.49.52.50.50", "website": "www.theatrechampselysees.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-25T00:00:00+02:00", "description": "Guerre des gangs en toute complicit\u00e9 avec le chef de la police, manipulation des clochards, amours int\u00e9ress\u00e9es, trahisons... Une histoire encore et toujours dans l'air du temps.", "dateStart": "2016-10-25T00:00:00+02:00", "name": "L'Op\u00e9ra de quat'sous"}, {"dateEnd": null, "description": "Armonia Atenea, dir. George Petrou, et Franco Fagioli (contre-t\u00e9nor), au programme : airs de Rossini.", "dateStart": null, "name": "Armonia Atenea et Franco Fagioli"}, {"dateEnd": null, "description": "Ensemble Double Sens et Nemanja Radulovic (violon), au programme : Concertos et Chaconne de J.-S. Bach.", "dateStart": null, "name": "Ensemble Double Sens et Nemanja Radulovic"}, {"dateEnd": null, "description": "Emmanuel Pahud (fl\u00fbte) et Christian Rivet (guitare), au programme : Sonante de J.-S. Bach, Sonate \u00ab Arpeggione \u00bb de Schubert et \u00ab\u00a0Histoire du tango \u00bb\u00a0de Piazzolla.", "dateStart": null, "name": "Emmanuel Pahud et Christian Rivet"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre Pasdeloup, dir. Mykola Diadiura, et Patrice Fontanarosa (violon), au programme : Danses \u00ab slaves \u00bb\u00a0de Dvorak, Concerto n\u00b01 op.27 de Dohn\u00e1nyi et Symphonie n\u00b06 \u00ab path\u00e9tique \u00bb op.7 de Tcha\u00efkovski.", "dateStart": null, "name": "Orchestre Pasdeloup et Patrice Fontanarosa"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Christian Zacharias, au programme : Sonate n\u00b04 de Schubert, Sonates n\u00b027 op.90 et n\u00b030 op.109 de Schubert, \u00ab Davidsb\u00fcndlert\u00e4nze \u00bb\u00a0op.6 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Christian Zacharias"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Jonathan Cohen (clavecin), et Anne Gastinel (violoncelle), au programme : Sinfonia et Concerto de C.-P.-E. Bach, Concerto et Symphonie n\u00b047 de Haydn.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Anne Gastinel"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre philharm. de Saint-P\u00e9tersbourg, dir. Yuri Temirkanov, et Boris Berezovsky (piano), au programme : Concerto n\u00b03 op.30 de Rachmaninov et \u00ab\u00a0Le Sacre du printemps \u00bb de Stravinski.", "dateStart": null, "name": "Orchestre philharmonique de Saint-P\u00e9tersbourg et Boris Berezovsky"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre philharm. de Saint-P\u00e9tersbourg, dir. Yuri Temirkanov, et J.-Y. Thibaudet (piano), au programme : \u00ab\u00a0Petrouchka \u00bb\u00a0de Stravinski et Concerto de Ravel.", "dateStart": null, "name": "Orchestre philharmonique de Saint-P\u00e9tersbourg et Jean-Yves Thibaudet"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Lang Lang, au programme : \u0153uvres d'Albeniz et Granados, Ballade de Debussy et Sonate de Liszt.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Lang Lang"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Nelson Goerner, au programme : Aria et Variations de J.-S. Bach et Sonate n\u00b029 op.106 \u00ab Hammerklavier \u00bb de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Nelson Goerner"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0L'Enl\u00e8vement au s\u00e9rail \u00bb\u00a0singspiel en trois actes de Mozart, Orchestra La Scintilla Zurich, Ch\u0153ur suppl\u00e9mentaire de l\u2019Op\u00e9ra de Zurich, dir. Theodor Currentzis, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0L'Enl\u00e8vement au s\u00e9rail \u00bb\u00a0singspiel de Mozart"}, {"dateEnd": null, "description": "London Philharmonic Orchestra, dir. Robin Ticciati, et A.-S. Mutter (violon), au programme : Ouverture op.115 de \u00ab\u00a0Manfred \u00bb\u00a0de Schumann, Concerto op.64 de Mendelssohn et Symphonie n\u00b09 \u00ab\u00a0du Nouveau Monde \u00bb de Dvorak.", "dateStart": null, "name": "London Philharmonic Orchestra et Anne-Sophie Mutter"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Hermione \u00bb op\u00e9ra en deux actes de Rossini, livret de Jean Racine, Orchestre et Ch\u0153urs de l'Op\u00e9ra national de Lyon, dir. Alberto Zedda, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Hermione \u00bb op\u00e9ra de Rossini"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Grigory Sokolov, au programme : Arabesque op.18 et Fantaisie op.117 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Grigory Sokolov"}, {"dateEnd": null, "description": "Les Musiciens du Prince et Cecilia Bartoli (mezzo-soprano), au programme : \u0153uvres de Haendel.", "dateStart": null, "name": "Les Musiciens du Prince et Cecilia Bartoli"}, {"dateEnd": null, "description": "Michel Portal (clarinette), Shani Diluka (piano), Lise Berthaud (alto) et Laurent Naouri (baryton), au programme : Trio \u00ab\u00a0Des quilles \u00bb\u00a0de Mozart, Romances op.94 de Schumann, Pi\u00e8ces op.83 de Bruch, Lieder op.91 de Brahms, \u00ab\u00a0Kaddish \u00bb\u00a0de Ravel et \u0153uvres de Mahler.", "dateStart": null, "name": "Michel Portal, Shani Diluka, Lise Berthaud et Laurent Naouri"}, {"dateEnd": null, "description": "Quatuor Belcea, au programme : Quatuor n\u00b03 op.73 de Chostakovitch et Quatuor n\u00b014 \u00ab La Jeune Fille et la Mort \u00bb de Schubert.", "dateStart": null, "name": "Quatuor Belcea"}, {"dateEnd": null, "description": "Le Concert de la Loge, dir. Julien Chauvin (violon), et Philippe Jaroussky (contre-t\u00e9nor), au programme : cantates de Telemann et J.-S. Bach.", "dateStart": null, "name": "Le Concert de la Loge et Philippe Jaroussky"}, {"dateEnd": null, "description": "Richard Galliano (accord\u00e9on), Bertrand Cervera et St\u00e9phane H\u00e9noch (violons), J.-P. Minali-Bella (alto) et autres musiciens, au programme : Quatuor, S\u00e9r\u00e9nade \u00ab\u00a0Une petite musique de nuit \u00bb et Concerto de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Richard Galliano, Bertrand Cervera, St\u00e9phane H\u00e9noch et autres musiciens"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre Lamoureux, dir. Bruno Procopio, Ch\u0153ur philharm. du Coge, dir. Fr\u00e9d\u00e9ric Pineau, et solistes, au programme : \u0153uvres de Milhaud, Villa-Lobos, Jobim et Neukomm.", "dateStart": null, "name": "Orchestre Lamoureux, Ch\u0153ur philharmonique du Coge et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestra and Choir of the Age of Enlightenment, dir. Masaaki Suzuki, et solistes, au programme : Oratorio de No\u00ebl de J.-S. Bach.", "dateStart": null, "name": "Orchestra and Choir of the Age of Enlightenment et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Roger Norrington, au programme : Symphonies n\u00b039, 40 et 41 de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Behzod Abduraimov, au programme : Siciliana Concerto n\u00b05 de Vivaldi, J.-S. Bach et Cortot, Toccata et Fugue de J.-S. Bach et Busoni, Impromptus op.142 de Schubert et \u00ab\u00a0Islamey \u00bb\u00a0de Balakirev.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Behzod Abduraimov"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0De Dejango Reinhardt \u00e0 Didier Lockwoowd \u00bb avec Didier Lockwood et invit\u00e9s.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0De Dejango Reinhardt \u00e0 Didier Lockwoowd \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "Le Concert spirituel, dir. Herv\u00e9 Niquet, Sandrine Piau (soprano), Anthea Pichanick (mezzo-soprano), et autres solistes, au programme : \u00ab\u00a0Le Messie \u00bb\u00a0de Haendel.", "dateStart": null, "name": "Le Concert spirituel et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "Adam Laloum (piano), Rapha\u00ebl S\u00e9v\u00e8re (clarinette) et Victor Julien-Laferri\u00e8re (violoncelle), au programme : Pi\u00e8ces de Stravinski, Fantasiest\u00fccke op.73 de Schubert, Suite n\u00b05 de J.-S. Bach et Trio op.114 de Brahms.", "dateStart": null, "name": "Adam Laloum, Rapha\u00ebl S\u00e9v\u00e8re et Victor Julien-Laferri\u00e8re"}, {"dateEnd": null, "description": "Wiener Philharmoniker, dir. Daniel Barenboim, au programme : \u00ab\u00a0Ma Vl\u00e1st \u00bb\u00a0de Smetana.", "dateStart": null, "name": "Wiener Philharmoniker"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou, au programme : \u0153uvres de Schubert, Mendelssohn et Liszt.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre Lamoureux, dir. Giorgio Croci, Roberto Alagna (t\u00e9nor) et Aleksandra Kurzak (soprano), au programme : duos ext. d'op\u00e9ras de Gounod, Bizet, Saint-Sa\u00ebns...", "dateStart": null, "name": "Orchestre Lamoureux, Roberto Alagna et Aleksandra Kurzak"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Douglas Boyd, et Steven Isserlis (violoncelle), au programme : \u00ab\u00a0Myst\u00e8res de l'instant \u00bb de Dutilleux, Concerto n\u00b01 de Saint-Sa\u00ebns, \u00ab\u00a0Le Tombeau de Couperin \u00bb\u00a0de Ravel et Symphonie n\u00b083 \u00ab\u00a0La Poule \u00bb\u00a0de Haydn.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Steven Isserlis"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou, au programme : \u0153uvres de Liszt, Wagner, Scriabine...", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Bertrand Chamayou"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Antoine Tamestit (alto), et Deborah Nemtanu (violon), au programme : Symphonies n\u00b04 et \u00ab concertante \u00bb de Mozart, Concerto de Telemann et \u00ab\u00a0Monologue \u00bb\u00a0de Schnittke.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Deborah Nemtanu"}, {"dateEnd": null, "description": "L\u2019Arpeggiata, dit. Christina Pluhar (th\u00e9orbe), Em\u00f6ke Bar\u00e1th (soprano) et Tim Mead (contre-t\u00e9nor), au programme : \u0153uvres de Monteverdi et Stabat Mater de Pergol\u00e8se.", "dateStart": null, "name": "L\u2019Arpeggiata, Em\u00f6ke Bar\u00e1th et Tim Mead"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Fazil Say, au programme : Sonate n\u00b012 de Mozart, Pi\u00e8ces ext. de \u00ab\u00a0The Art of Piano \u00bb\u00a0de Fazil Say et Nocturnes de Chopin.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Fazil Say"}, {"dateEnd": null, "description": "Fazil Say (piano, composition), Mathieu Amalric (r\u00e9citant) et Selda Ba\u011fcan (voix), au programme : \u00ab\u00a0Hommage au po\u00e8te Nazim Hikmet \u00bb.", "dateStart": null, "name": "Fazil Say, Mathieu Amalric et Selda Ba\u011fcan"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre Lamoureux, dir. Philippe de Chalendar, ch\u0153ur Mikrokosmos, dir. Lo\u00efc Pierre, et Anna Fedorova (piano), au programme : \u0153uvres de Rachmaninov, Machuel et Rimsky-Korsakov.", "dateStart": null, "name": "Orchestre Lamoureux, ch\u0153ur Mikrokosmos et Anna Fedorova"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Rodelinda \u00bb\u00a0op\u00e9ra en trois actes de Haendel, livret de Nicola Francesco Haym, Il Pomo d'Oro, dir. Maxim Emelyanychev, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Rodelinda \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Haendel"}, {"dateEnd": null, "description": "Philharmonia Orchestra, dir. Andris Nelsons, au programme : Symphonie n\u00b05 de Brahms.", "dateStart": null, "name": "Philharmonia Orchestra"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique en quatre actes de Bizet, livret d'Henri Meilhac et Ludovic Hal\u00e9vy, Orchestre national de France, dir. Simone Young, Ch\u0153ur de Radio France, Ma\u00eetrise de Radio France, dir. Sofi Jeannin, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique de Bizet"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Douglas Boyd, et Kolja Blacher (violon), au programme : \u00ab Pr\u00e9lude \u00e0 l'apr\u00e8s-midi d'un faune \u00bb\u00a0de Debussy, Concerto \u00ab\u00a0\u00e0 la m\u00e9moire d'un ange de Berg, Danses de Schubert et Webern, Symphonie n\u00b096 \u00ab\u00a0Le Miracle \u00bb\u00a0de Haydn.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Kolja Blacher"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique en quatre actes de Bizet, livret d'Henri Meilhac et Ludovic Hal\u00e9vy, Orchestre national de France, dir. Simone Young, Ch\u0153ur de Radio France, Ma\u00eetrise de Radio France, dir. Sofi Jeannin, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Carmen \u00bb op\u00e9ra-comique de Bizet"}, {"dateEnd": null, "description": "Scottish Chamber Orchestra, dir. Robin Ticciati, et Maria Jo\u00e3o Pires (piano), au programme : L\u00e9gendes op.59 de Dvorak, Concerto n\u00b021 de Mozart et Symphonie n\u00b0104 \u00ab Londres \u00bb de Haydn.", "dateStart": null, "name": "Scottish Chamber Orchestra et Maria Jo\u00e3o Pires"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Barbara \u00bb par l'Orchestre national d'\u00cele-de-France, dir. Bruno Fontaine (piano), et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Barbara \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "Matthias Goerne (baryton) et Leif Ove Andsnes (piano), au programme : \u00ab\u00a0La Belle Meuni\u00e8re \u00bb de Schubert.", "dateStart": null, "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes"}, {"dateEnd": null, "description": "Matthias Goerne (baryton) et Leif Ove Andsnes (piano), au programme : \u00ab\u00a0Le Voyage d\u2019hiver, \u00bb de Schubert.", "dateStart": null, "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes"}, {"dateEnd": null, "description": "Matthias Goerne (baryton) et Leif Ove Andsnes (piano), au programme : \u00ab\u00a0Le Chant du cygne \u00bb de Schubert.", "dateStart": null, "name": "Matthias Goerne et Leif Ove Andsnes"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Le Contrat de mariage \u00bb op\u00e9ra en un acte de Rossini, livret de Gaetano Rossi, La Grande \u00c9curie et La Chambre du Roy, dir. J.-C. Malgoire, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Le Contrat de mariage \u00bb op\u00e9ra de Rossini"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Douglas Boyd, et Emmanuel Pahud (fl\u00fbte), au programme : Concerto de Pleyel, Sonate de Poulenc et Gran Partita de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Emmanuel Pahud"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Piotr Anderszewski, au programme : ext. du \u00ab\u00a0Clavier bien temp\u00e9r\u00e9 \u00bb\u00a0de J.-S. Bach, \u00c9tudes \u00ab\u00a0en forme de canon \u00bb\u00a0op.56 et Sonate n\u00b01 op.111 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Piotr Anderszewski"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre national de France, Ch\u0153ur de Radio France, dir. James Gaffigan, Patrizia Ciofi (soprano), Sarah Connolly (mezzo-soprano) et autres solistes, au programme : Stabat Mater de Rossini et Symphonie n\u00b03 de Schubert.", "dateStart": null, "name": "Orchestre national de France, Ch\u0153ur de Radio France et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Simon Ghraichy, au programme : \u00ab\u00a0Liszt et les Am\u00e9riques \u00bb\u00a0\u0153uvres de Liszt, Gottschalk, Lecuona, Ponce, Godowsky et Villa-Lobos.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Simon Ghraichy"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Benjamin Grosvenor, au programme : Sonate n\u00b013 de Mozart, Sonate n\u00b02 o.9 de Scriabine, ext. des \u00ab\u00a0Goyescas \u00bb\u00a0de Granados et Rhaspodie \u00ab\u00a0espagnole \u00bb\u00a0de Liszt.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Benjamin Grosvenor"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 la chanson fran\u00e7aise \u00bb par Anne Sofie von Otter (mezzo-soprano) et invit\u00e9s.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 la chanson fran\u00e7aise \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Douglas Boyd, et David Fray (piano), au programme : Ouverture op.32 de \u00ab\u00a0La Belle M\u00e9lusine \u00bb, Concerto n\u00b01 op.25, Capriccio \u00ab\u00a0brillant \u00bb op.22 et Symphonie n\u00b01 op.11 de Mendelssohn.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et David Fray"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Prades aux Champs-Elys\u00e9es \u00bb avec Michel Lethiec et invit\u00e9s, au programme : \u0153uvres de Beethoven, Schubert, Gershwin...", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Prades aux Champs-Elys\u00e9es \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "F.-F. Guy (piano), Tedi Papavrami (violon) et Xavier Phillips (violoncelle), au programme : Sonate n\u00b02 op.58 de Mendelssohn, Sonate de Janacek et Trio op.63 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "Fran\u00e7ois-Fr\u00e9d\u00e9ric Guy, Tedi Papavrami et Xavier Phillips"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Simon Boccanegra \u00bb\u00a0op\u00e9ra en un prologue et trois actes de Verdi, livret de Francesco Maria Piave, Orchestre philharm. de Monte-Carlo, Ch\u0153ur de l'Op\u00e9ra de Monte-Carlo, dir. Pinchas Steinberg, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Simon Boccanegra \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Verdi"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, dir. Philippe Herreweghe, au programme : Symphonies n\u00b01 op.21, n\u00b04 op.60 et n\u00b07 op.92 de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, dir. Philippe Herreweghe, au programme : Symphonies n\u00b02 op.36 et n\u00b05 op.67 de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es"}, {"dateEnd": null, "description": "Accademia Bizantina, dir. Alessandro Tampieri, et Andreas Scholl (contre-t\u00e9nor), au programme : \u0153uvres de Popora, Vinci et Anfossi.", "dateStart": null, "name": "Accademia Bizantina et Andreas Scholl"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, dir. Philippe Herreweghe, au programme : Symphonies n\u00b06 op.68 \u00ab\u00a0Pastorale \u00bb et n\u00b03 op.55 de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, Collegium Vocale Gent, dir. Philippe Herreweghe, et solistes, au programme : Symphonies n\u00b08 op.93 et n\u00b09 op.125 \u00ab\u00a0Hymne \u00e0 la joie \u00bb de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Orchestre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, Collegium Vocale Gent et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Martin Helmchen, au programme : Variations \u00ab s\u00e9rieuses \u00bb op.54 de Mendelssohn et Variations op.120 de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Martin Helmchen"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre Lamoureux, dir. Nicolas Simon, et David Krakauer (clarinette).", "dateStart": null, "name": "Orchestre Lamoureux et David Krakauer"}, {"dateEnd": null, "description": "Camille Berthollet (violon, violoncelle), Julie Berthollet (violon) et Guillaume Vincent (piano), au programme : \u0153uvres de Brahms, Rimsky-Korsakov, Saint-Sa\u00ebns...", "dateStart": null, "name": "Camille Berthollet, Julie Berthollet et Guillaume Vincent"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Jac van Steen, et H\u00e9l\u00e8ne Guilmette (soprano), au programme : airs de Mozart et Stravinski, Symphonie n\u00b0102 de Haydn.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et H\u00e9l\u00e8ne Guilmette"}, {"dateEnd": null, "description": "Wiener Philharmoniker, dir. Andris Nelsons, et Tam\u00e1s Varga (violoncelle), au programme : Concerto op.104 de Dvorak et Symphonie n\u00b06 op.68 \u00ab\u00a0Pastorale \u00bb de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Wiener Philharmoniker et Tam\u00e1s Varga"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre philharmonique de Rotterdam, dir. Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin, et Khatia Buniatishvili (piano), au programme : \u00ab\u00a0On the Waterfront \u00bb\u00a0de Bernstein, \u00ab\u00a0Rhapsody in Blue \u00bb\u00a0de Gershwin et Danses \u00ab\u00a0symphoniques \u00bb op;45 de Rachmaninov.", "dateStart": null, "name": "Orchestre philharmonique de Rotterdam et Khatia Buniatishvili"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre national de Montpellier, dir. J.-M. Zeitouni, et M.-N. Lemieux (contralto), au programme : airs d'op\u00e9ras de Rossini.", "dateStart": null, "name": "Orchestre national de Montpellier et Marie-Nicole Lemieux"}, {"dateEnd": null, "description": "Gustav Mahler Jugendorchester, dir. Daniel Harding, et Christian Gerhaher (baryton), au programme : Pi\u00e8ces op.16 de Schoenberg, \u00ab\u00a0Les Nuits d'\u00e9t\u00e9 \u00bb op.7 de Berlioz et Symphonie n\u00b02 op.61 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "Gustav Mahler Jugendorchester et Christian Gerhaher"}, {"dateEnd": null, "description": "Jean Rondeau (clavecin), Sophie Gent et Louis Creac'h (violons) et autres musiciens, au programme : Concerto n\u00b01 de J.-S. Bach, Concerto de W.-F. Bach et Concerto de C.-P.-E. Bach.", "dateStart": null, "name": "Jean Rondeau, Sophie Gent, Louis Creac'h et autres musiciens"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Andrea Ch\u00e9nier \u00bb\u00a0op\u00e9ra en quatre actes de Giordano, livret de Luigi Illica, Bayerisches Staatsorchester, dir. Omer Meir Wellber, Chor der Bayerischen Staatsoper, dir. Stellario Fagone, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Andrea Ch\u00e9nier \u00bb op\u00e9ra de Giordano"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Lucas Debargue, au programme : Sonate n\u00b01 op.4 de Medtner et Sonate de Liszt.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Lucas Debargue"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Philippe Cassard (piano), au programme : Concertos n\u00b014, 15 et 16 de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Philippe Cassard"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre et ch\u0153ur du Collegium Vocale Gent, dir. Philippe Herreweghe, et solistes, au programme : \u00ab Passion selon Saint Matthieu \u00bb\u00a0de J.-S. Bach.", "dateStart": null, "name": "Orchestre et ch\u0153ur du Collegium Vocale Gent et solistes"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par David Fray, au programme : Sonate n\u00b020 de Schubert, Nocturnes op.9 n\u00b02 et op.48 n\u00b01 et 2, Mazurkas op.63 n\u00b03, Impromptu op.51, Valse op.69 n\u00b01 et Polonaise-Fantaisie op.61 de Chopin.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par David Fray"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab Orlando furioso \u00bb op\u00e9ra en trois actes de Vivaldi, livret de Grazio Braccioli, La Grande \u00c9curie et La Chambre du Roy, dir. J.-C. Malgoire, l'Ensemble vocal de l'atelier lyrique de Tourcoing, dir. Elisabeth Geiger, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab Orlando furioso \u00bb op\u00e9ra de Vivaldi"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. F.-F. Guy (piano), au programme : Rondo, Concertos n\u00b020 et 21 de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris et Fran\u00e7ois-Fr\u00e9d\u00e9ric Guy"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab Les P\u00eacheurs de perles \u00bb op\u00e9ra en trois actes de Bizet, Orchestre national de Lille, Les Cris de Paris, dir. Alexandre Bloch, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab Les P\u00eacheurs de perles \u00bb op\u00e9ra de Bizet"}, {"dateEnd": null, "description": "Natalie Dessay (soprano) et Philippe Cassard (piano), au programme : Lieder de Schubert, \u00ab Alte Weisen \u00bb op.33 de Pfitzner, Lieder de Schumann, ext. de \u00ab La Bonne Chanson \u00bb de Faur\u00e9, \u00ab\u00a0Chanson perp\u00e9tuelle \u00bb\u00a0de Chausson et M\u00e9lodies de Poulenc.", "dateStart": null, "name": "Natalie Dessay et Philippe Cassard"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Lorenzo Viotti, Juan Diego Florez (t\u00e9nor) et Aida Garifullina (soprano), au programme : duos ext. d'op\u00e9ras de Bizet, Gounod, Massenet...", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris, Juan Diego Florez et Aida Garifullina"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Ariodante \u00bb\u00a0op\u00e9ra en trois actes de Haendel, The English Concert, dir. Harry Bicket, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Ariodante \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Haendel"}, {"dateEnd": null, "description": "Staatskapelle Dresden, dir. Christian Thielemann, et Ren\u00e9e Fleming (soprano), au programme : Lieder op.150 et \u00ab\u00a0Une symphonie alpestre \u00bb\u00a0op.64 de Strauss.", "dateStart": null, "name": "Staatskapelle Dresden et Ren\u00e9e Fleming"}, {"dateEnd": null, "description": "Staatskapelle Dresden, dir. Christian Thielemann, et Daniil Trifonov (piano), au programme : \u00ab\u00a0La Col\u00e8re de Dieu \u00bb\u00a0de Gouba\u00efdoulina, Concerto de Ravel et \u00ab\u00a0Pell\u00e9as et M\u00e9lisande \u00bb\u00a0op.5 de Schoenberg.", "dateStart": null, "name": "Staatskapelle Dresden et Daniil Trifonov"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Debussy \u00bb par Dominique de Williencourt (violoncelle), Marielle Nordmann (harpe), Jean Ferrandis (fl\u00fbte) et autres musiciens.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Debussy \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Nikola\u00ef Lugansky, au programme : \u00ab\u00a0Les Saisons \u00bb\u00a0de Tcha\u00efkovski, Polonaise-Fantaisie op.61, Barcarolle op.60 et Ballade n\u00b04 op.52 de Chopin.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Nikola\u00ef Lugansky"}, {"dateEnd": null, "description": "Il Pomo d'Oro, dir. Maxim Emelyanychev, et Joyce DiDonato (mezzo-soprano), au programme : \u0153uvres de Monteverdi, Purcell, Haendel...", "dateStart": null, "name": "Il Pomo d'Oro et Joyce DiDonato"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de chambre de Paris, dir. Fran\u00e7ois Leleux (hautboix), et Lisa Batiashvili (violon), au programme : \u00ab\u00a0Pell\u00e9as et M\u00e9lisande \u00bb\u00a0de Faur\u00e9, Concerto n\u00b01 et Symphonie n\u00b01 \u00ab classique \u00bb de Prokofiev, arias ext. de \u00ab\u00a0La Fl\u00fbte enchant\u00e9e \u00bb\u00a0et \u00ab\u00a0Don Giovanni \u00bb de Mozart.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de chambre de Paris, Fran\u00e7ois Leleux et Lisa Batiashvili"}, {"dateEnd": null, "description": "Solistes de l\u2019Orchestre philharm. de Vienne, dir. Rainer Honeck (violon), et Yeree Suh (soprano), au programme : \u0153uvres de Mozart, Schubert, Mahler...", "dateStart": null, "name": "Solistes de l\u2019Orchestre philharmonique de Vienne et Yeree Suh"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0La Reine de Chypre \u00bb op\u00e9ra en cinq actes\u00a0d'Hal\u00e9vy, Orchestre de chambre de Paris, Ch\u0153ur de la Radio flamande, dir. Herv\u00e9 Niquet, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0La Reine de Chypre \u00bb op\u00e9ra\u00a0d'Hal\u00e9vy"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Alexandre Tharaud, au programme : Sonates de Scarlatti, Impromptus op.90 de Schubert, \u00ab\u00a0Pr\u00e9lude \u00e0 l\u2019apr\u00e8s-midi d\u2019un faune \u00bb\u00a0de Debussy et Tharaud et \u00ab\u00a0Miroirs \u00bb\u00a0de Ravel.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Alexandre Tharaud"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Il Signor Bruschino \u00bb\u00a0op\u00e9ra en un acte de Rossini, Orchestre national d'\u00cele-de-France, dir. Enrique Mazzola, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Il Signor Bruschino \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Rossini"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab Hommage \u00e0 Maurice Andr\u00e9 \u00bb par Ibrahim Maalouf.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Hommage \u00e0 Maurice Andr\u00e9 \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Les Noces de Figaro \u00bb\u00a0op\u00e9ra en quatre actes de Mozart, Orchestre de chambre de Paris, Ch\u0153ur du Garsington Opera, dir. Douglas Boyd, et solistes.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Les Noces de Figaro \u00bb\u00a0op\u00e9ra de Mozart"}, {"dateEnd": null, "description": "Orchestre de Picardie, dir. Quentin Hindley, et Pretty Yende (soprano), au programme : airs d'op\u00e9ras de Donizetti, Bellini, Massenet et Gounod.", "dateStart": null, "name": "Orchestre de Picardie et Pretty Yende"}, {"dateEnd": "2016-12-18T15:00:00+01:00", "description": "L'Histoire de Babar illustr\u00e9e et mise en musique par N. Dessay et S. Diluka  pour ce concert de No\u00ebl !", "dateStart": "2016-12-18T15:00:00+01:00", "name": "Babar et le P\u00e8re No\u00ebl"}, {"dateEnd": "2017-03-18T10:00:00+01:00", "description": "Un concert sp\u00e9cialement imagin\u00e9 pour les b\u00e9b\u00e9s par l'Orchestre Lamoureux ! (0-3 ans).", "dateStart": "2017-03-18T10:00:00+01:00", "name": "B\u00e9b\u00e9 concert"}, {"dateEnd": "2017-01-29T11:00:00+01:00", "description": "Clowns, acrobates, musiciens, jongleurs, \u00e0 mi-chemin entre les arts forains, le happening et la performance po\u00e9tique...", "dateStart": "2017-01-29T11:00:00+01:00", "name": "Le Cirque bouffon"}, {"dateEnd": "2017-03-05T17:00:00+01:00", "description": "L\u2019op\u00e9ra-bouffe d\u2019Offenbach interpr\u00e9t\u00e9 par les solistes et le ch\u0153ur de La Ma\u00eetrise des Hauts-de-Seine !", "dateStart": "2017-03-05T17:00:00+01:00", "name": "La Belle H\u00e9l\u00e8ne"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "8 rue du Faubourg Montmartre "}, "gps": {"lat": 48.8721374, "lng": 2.3434945}}, "description": "\r\n", "name": "Le Palace", "phone": "01.40.22.60.00", "website": "www.theatrelepalace.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "description": "L'adaptation pop rock d'un chef d'\u0153uvre de la litt\u00e9rature romantique sign\u00e9 Stendhal. Autour des amours adult\u00e8res de Julien Sorel et de Mme de R\u00eanal, avec des sentiments criant de v\u00e9rit\u00e9.", "dateStart": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "name": "Le Rouge et le Noir, l'op\u00e9ra rock"}, {"dateEnd": "2017-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Dans une villa d\u00e9labr\u00e9e de style victorien vit une famille macabre et excentrique. L'a\u00een\u00e9e tombe amoureuse d'un gar\u00e7on inacceptable pour sa famille : il est totalement ordinaire !", "dateStart": "2017-09-15T00:00:00+02:00", "name": "The Addams Family"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "1 place Bo\u00efeldieu "}, "gps": {"lat": 48.870617, "lng": 2.3376277}}, "description": "\r\n", "name": "Op\u00e9ra Comique", "phone": "08.25.01.01.23", "website": "www.opera-comique.com", "type": "theatre", "events": []},
{"position": {"address": {"postalCode": "75012", "city": "Paris 12e", "street": "130 rue de Lyon "}, "gps": {"lat": 48.8516582, "lng": 2.3698603}}, "description": "\r\n", "name": "Op\u00e9ra Bastille", "phone": "08.92.89.90.90", "website": "www.operadeparis.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "description": "Dalila d\u00e9clare son amour \u00e0 Samson d'une mani\u00e8re des plus romantiques. Mais cette beaut\u00e9 d\u00e9routante est fourbe puisque la trahison s'ensuit : Dalila d\u00e9nonce Samson \u00e0 ses ennemis.", "dateStart": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "name": "Samson et Dalila"}, {"dateEnd": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "description": "Sur fond de guerre entre catholiques et protestants, l\u2019amour vient faire souffler une d\u00e9chirante panique sur deux familles aristocratiques ennemies.", "dateStart": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "name": "Lucia Di Lammermoor"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Trois histoires de femmes manipul\u00e9es (Olympia, Antonia, Giulietta), dont Hoffmann, devenu personnage central, est \u00e0 la fois le narrateur et le h\u00e9ros malheureux.", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Les Contes d'Hoffmann"}, {"dateEnd": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "description": "Un village sicilien, le jour de P\u00e2ques : une histoire d'adult\u00e8re conduit vers une issue, inexorablement fatale. / \u0152uvre expressionniste mettant en sc\u00e8ne une religieuse qui a une apparition.", "dateStart": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "name": "Cavalleria rusticana / Sancta Susanna"}, {"dateEnd": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "description": "Le fol amour du Prince Siegfried pour la princesse Odette, condamn\u00e9e par le vil sorcier Von Rothbart \u00e0 se transformer en cygne le jour, et \u00e0 redevenir femme la nuit\u2026", "dateStart": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "name": "Le Lac des cygnes"}, {"dateEnd": "2017-01-18T00:00:00+01:00", "description": "Un voyage o\u00f9 le r\u00e9cit et la musique se resserrent pour devenir les fragments d'un paysage. Une exploration de la rar\u00e9faction du son comme exp\u00e9rience de l'ineffable et du dialogue int\u00e9rieur.", "dateStart": "2017-01-18T00:00:00+01:00", "name": "Lohengrin"}, {"dateEnd": "2017-01-23T00:00:00+01:00", "description": "Un \u00ab choc des deux Fl\u00fbte Enchant\u00e9e \u00bb d\u00e9butera avec la production de Jean-Paul Scarpitta, suivie d'une relecture originale intitul\u00e9e \u00ab Impempe Yomlingo \u00bb, partition r\u00e9orchestr\u00e9e pour marimbas et balafons.", "dateStart": "2017-01-23T00:00:00+01:00", "name": "La Fl\u00fbte enchant\u00e9e / Die Zauberfl\u00f6te"}, {"dateEnd": "2017-03-09T00:00:00+01:00", "description": "Lysandre veut \u00e9pouser Hermia. Hermia veut \u00e9pouser Lysandre\u2026 Donc tout va bien\u2026 Et bien non\u2026 Car \u00c9g\u00e9e, p\u00e8re d\u2019Hermia, la destine \u00e0 D\u00e9m\u00e9trius, dont Helena est amoureuse...", "dateStart": "2017-03-09T00:00:00+01:00", "name": "Le Songe d'une nuit d'\u00e9t\u00e9"}, {"dateEnd": "2017-03-10T00:00:00+01:00", "description": "Carmen fait perdre la t\u00eate au brigadier Don Jos\u00e9. Elle le d\u00e9sesp\u00e8re \u00e0 tel point que celui-ci n'aura d'autre issue que de la tuer et de se laisser arr\u00eater par les autorit\u00e9s.", "dateStart": "2017-03-10T00:00:00+01:00", "name": "Carmen"}, {"dateEnd": "2017-04-15T00:00:00+02:00", "description": "L'histoire a lieu il y a bien longtemps, dans le merveilleux royaume du tzar Berendei. Snegourotchka, l'enfant de neige, voit le jour, n\u00e9e de l'union de la F\u00e9e Printemps et du vieil Hiver.", "dateStart": "2017-04-15T00:00:00+02:00", "name": "La Fille de neige"}, {"dateEnd": "2017-04-26T00:00:00+02:00", "description": "Woyzeck, un jeune soldat, vit difficilement. Pour satisfaire aux besoins de sa femme, Marie, et de leur fils, il sert de cobaye au docteur et de subalterne au capitaine de la garnison\u2026", "dateStart": "2017-04-26T00:00:00+02:00", "name": "Wozzeck"}, {"dateEnd": "2017-05-16T00:00:00+02:00", "description": "Une encyclop\u00e9die de la vie russe, magnifi\u00e9e par Tatiana, l'\u00e2me russe personnifi\u00e9e face au stup\u00e9fiant Eug\u00e8ne, accablant de l\u00e2chet\u00e9 et de vanit\u00e9.", "dateStart": "2017-05-16T00:00:00+02:00", "name": "Eug\u00e8ne On\u00e9guine"}, {"dateEnd": "2017-05-27T00:00:00+02:00", "description": "Dans le Palais de Mantoue, le bouffon Rigoletto se rend complice des m\u0153urs libertines du duc, son ma\u00eetre. Le p\u00e8re d'une des jeunes femmes s\u00e9duites se venge en lui lan\u00e7ant une mal\u00e9diction...", "dateStart": "2017-05-27T00:00:00+02:00", "name": "Rigoletto"}, {"dateEnd": "2017-07-01T00:00:00+02:00", "description": "Glissement permanent des parcours individuels, reprise incessante par le groupe. Une extraordinaire symbiose de structure et de libert\u00e9, qu\u2019amplifie l'interpr\u00e9tation musicale live.", "dateStart": "2017-07-01T00:00:00+02:00", "name": "Drumming"}, {"dateEnd": null, "description": null, "dateStart": null, "name": null}, {"dateEnd": "2016-11-19T00:00:00+01:00", "description": "Owen Wingrave a des anc\u00eatres militaires morts \u00e0 la guerre. Il a entendu des l\u00e9gendes un peu honteuses, un peu glorieuses. Ses parents lui envisagent une carri\u00e8re militaire mais il refuse la violence\u2026", "dateStart": "2016-11-19T00:00:00+01:00", "name": "Owen Wingrave"}, {"dateEnd": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "description": "Un op\u00e9ra-ballet consacr\u00e9 qui met en sc\u00e8ne H\u00e9b\u00e9, d\u00e9esse de la jeunesse, harcel\u00e9e par les Plaisirs et oblig\u00e9e de fuir l\u2019Olympe pour trouver son salut dans les bras de l\u2019Amour.", "dateStart": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "name": "Les F\u00eates d'H\u00e9b\u00e9"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75012", "city": "Paris 12e", "street": "route du Champ de Man\u0153uvre "}, "gps": {"lat": 48.8350752, "lng": 2.4507951}}, "description": "Une caricature de la gouvernance des puissants \u00e0 travers l'accession au pouvoir du P\u00e8re Ubu, pouss\u00e9 par sa femme au meurtre du roi Venceslas.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de l'\u00c9p\u00e9e de Bois - Cartoucherie", "phone": "01.48.08.39.74", "website": "www.epeedebois.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "description": "Une caricature de la gouvernance des puissants \u00e0 travers l'accession au pouvoir du P\u00e8re Ubu, pouss\u00e9 par sa femme au meurtre du roi Venceslas.", "dateStart": "2016-09-27T00:00:00+02:00", "name": "Ubu roi"}, {"dateEnd": "2016-10-24T00:00:00+02:00", "description": "Les cr\u00e9ateurs adaptent un grand classique du th\u00e9\u00e2tre russe. En torturant avec respect le texte, ils cherchent par tous les moyens \u00e0 s'adresser le plus directement possible au spectateur.", "dateStart": "2016-10-24T00:00:00+02:00", "name": "Espia a una mujer que se mata"}, {"dateEnd": "2016-10-25T00:00:00+02:00", "description": "Cette cr\u00e9ation r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 l'impact du regard de l'autre sur la propre perception de son \u00e2ge. \u00c0 une \u00e9poque o\u00f9 le \u00ab jeunisme \u00bb domine parfois, se saisir de la parole est n\u00e9cessaire.", "dateStart": "2016-10-25T00:00:00+02:00", "name": "Le Jeu du chat et de la souris"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "En m\u00ealant faits r\u00e9els et fiction, po\u00e9sie et r\u00e9alisme, pr\u00e9sent et pass\u00e9, le Th\u00e9\u00e2tre Aftaab et H\u00e9l\u00e8ne Cinque ont \u00e9crit une trag\u00e9die contemporaine. (1h45)", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Le Tartuffe"}, {"dateEnd": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "description": "Un com\u00e9dien, une chanteuse et un luthiste, \u00e0 la lueur des bougies, font entendre le lyrisme des sentiments selon Racine, entre airs amoureux, passions tragiques ou grands r\u00e9cits.", "dateStart": "2016-11-15T00:00:00+01:00", "name": "Jean Racine, chants de la passion"}, {"dateEnd": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "description": "Silvia et Arlequin se portent un amour r\u00e9ciproque, mais le Prince a jet\u00e9 son d\u00e9volu sur la jeune villageoise\u2026 Pas \u00e0 pas les amoureux sont pris au pi\u00e8ge d'une mise en sc\u00e8ne habilement men\u00e9e\u2026", "dateStart": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "name": "La Double Inconstance"}, {"dateEnd": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "description": "Bris\u00e9is est la captive d'Achille, sa pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e, celle qu'il aurait peut \u00eatre \u00e9pous\u00e9e si les dieux n'en avaient d\u00e9cid\u00e9 autrement. Elle raconte ce qu'elle a vu, ce qu'elle a v\u00e9cu \u00e0 Troie.", "dateStart": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "name": "L'Iliade bris\u00e9e"}, {"dateEnd": "2017-01-12T00:00:00+01:00", "description": "Les pressentiments du drame surgissent d\u00e9j\u00e0 dans l'attente des noces. Le soir de la f\u00eate, la trag\u00e9die est consomm\u00e9e, inscrite depuis toujours dans le destin des familles ennemies.", "dateStart": "2017-01-12T00:00:00+01:00", "name": "Noces de sang"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75006", "city": "Paris 6e", "street": "place de l'Od\u00e9on "}, "gps": {"lat": 48.84978599999999, "lng": 2.3384151}}, "description": "Inaugur\u00e9 en 1782, le th\u00e9\u00e2tre de l'Od\u00e9on, mod\u00e8le d'architecture du si\u00e8cle des Lumi\u00e8res, a \u00e9t\u00e9 construit pour abriter la Com\u00e9die Fran\u00e7aise.\r\nIl est aujourd'hui l'un des cinq th\u00e9\u00e2tres nationaux de France enti\u00e8rement subventionn\u00e9s par le minist\u00e8re de la Culture.  Baptis\u00e9 \u00ab Th\u00e9\u00e2tre de l'Europe \u00bb depuis 1983, il gagne en 1990 sa pleine ind\u00e9pendance. \r\nFerm\u00e9 de 2002 \u00e0 2006 pour d\u2019importants travaux, il a \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9, r\u00e9nov\u00e9, climatis\u00e9 et mis aux normes.\r\nD\u00e8s avant la r\u00e9ouverture du Th\u00e9\u00e2tre de l'Od\u00e9on en avril 2006, la salle des Ateliers Berthier est attribu\u00e9e \u00e0 l'Od\u00e9on comme deuxi\u00e8me salle. \r\n\u00c0 ce titre elle remplace, avec une jauge nettement sup\u00e9rieure, le Petit-Od\u00e9on.\r\nOlivier Py fut nomm\u00e9 \u00e0 compter de mars 2007 \u00e0 sa direction. Il entend \u00ab  lui faire conqu\u00e9rir d\u2019autres territoires, l\u2019ouvrir encore \u00e0 de nouveaux publics \u00bb .\r\nSon action est \"orient\u00e9e vers la cr\u00e9ation et la recherche afin de favoriser le progr\u00e8s de l'esth\u00e9tique th\u00e9\u00e2trale nationale et mondiale \".\r\n", "name": "Od\u00e9on - Th\u00e9\u00e2tre de l'Europe", "phone": "01.44.85.40.40", "website": "www.theatre-odeon.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Dom Juan est un grand seigneur amoral dont l'insatiabilit\u00e9 amoureuse d\u00e9fie tout \u00e0 la fois la religion, l'ordre social et le code aristocratique\u2026", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Dom Juan"}, {"dateEnd": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "description": "Une m\u00e9ditation cruelle sur les puissances d\u2019artifice et de mensonge qui falsifient l\u2019existence :\u00a0\u00e9loge de la fuite et m\u00e9lancolie des retours, hypocrite com\u00e9die des retrouvailles\u2026", "dateStart": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "name": "Wycinka Holzf\u00e4llen (Des arbres \u00e0 abattre)"}, {"dateEnd": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "description": "Un grand num\u00e9ro de cirque cauchemardesque : tr\u00e8s provocateur, tr\u00e8s spirituel, entre clownerie \u00e0 la mani\u00e8re noire et haute voltige verbale.", "dateStart": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "name": "H\u00f4tel Feydeau"}, {"dateEnd": "2017-03-10T00:00:00+01:00", "description": "La vie de S\u00e9bastien Venable suivait son cours, aussi r\u00e9gulier qu\u2019un ph\u00e9nom\u00e8ne naturel. Mais S\u00e9bastien est mort soudain, \u00e0 Cabeza de Lobo, l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. Dans quelles circonstances ?", "dateStart": "2017-03-10T00:00:00+01:00", "name": "Soudain l'\u00e9t\u00e9 dernier"}, {"dateEnd": "2017-05-05T00:00:00+02:00", "description": "Cette histoire est celle de l\u2019une des femmes les plus c\u00e9l\u00e8bres au monde. Celle d\u2019une m\u00e8re qui vit en exil, surveill\u00e9e par ceux qui tiennent \u00e0 pr\u00e9server saintement la m\u00e9moire de son fils.", "dateStart": "2017-05-05T00:00:00+02:00", "name": "Le Testament de Marie"}, {"dateEnd": "2017-06-07T00:00:00+02:00", "description": "Abandonn\u00e9e par Jason, expuls\u00e9e de Corinthe, M\u00e9d\u00e9e subit la douleur d'un exil affectif et social. De son an\u00e9antissement, elle tire la force surhumaine de se r\u00e9volter.", "dateStart": "2017-06-07T00:00:00+02:00", "name": "Medea"}, {"dateEnd": "2017-06-21T00:00:00+02:00", "description": "La mont\u00e9e au pouvoir d'un tyran sanguinaire. Ses masques d\u00e9voilent pourtant la force incandescente du th\u00e9\u00e2tre, sa v\u00e9rit\u00e9, dernier rempart contre la folie et la tyrannie.", "dateStart": "2017-06-21T00:00:00+02:00", "name": "Richard III"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75003", "city": "Paris 3e", "street": "41 boulevard du Temple "}, "gps": {"lat": 48.8661825, "lng": 2.3645021}}, "description": "\r\n\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre D\u00e9jazet", "phone": "01.48.87.52.55", "website": "www.dejazet.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "description": "La Ligue des droits de l'Homme, la Ligue des Champions, la manif pour tous, Le PS, les frondeurs, les ex-UMP, les r\u00e9publicains\u2026 Tout y passe !", "dateStart": "2016-10-14T00:00:00+02:00", "name": "St\u00e9phane Guillon : Certifi\u00e9 conforme"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75001", "city": "Paris 1er", "street": "place Colette "}, "gps": {"lat": 47.9805448, "lng": 3.4140364}}, "description": "La chronique d\u2019une famille d\u2019industriels pendant la prise du pouvoir des nazis en 1933 en Allemagne. Le metteur en sc\u00e8ne montre la d\u00e9bauche id\u00e9ologique au profit des int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques.", "name": "Com\u00e9die-Fran\u00e7aise - Salle Richelieu", "phone": "01.44.58.15.15", "website": "www.comedie-francaise.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "description": "La chronique d\u2019une famille d\u2019industriels pendant la prise du pouvoir des nazis en 1933 en Allemagne. Le metteur en sc\u00e8ne montre la d\u00e9bauche id\u00e9ologique au profit des int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques.", "dateStart": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "name": "Les Damn\u00e9s"}, {"dateEnd": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "description": "Deux familles sont en guerre. Au centre de ce conflit, deux adolescents, descendants de chacun des clans rivaux\u2026", "dateStart": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "name": "Rom\u00e9o et Juliette"}, {"dateEnd": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "description": "Une illustration, \u00e0 travers un couple dont la d\u00e9chirure initiale vient de l\u2019\u00e9ducation, de ce que l'auteur d\u00e9crit comme \u00ab cette guerre rang\u00e9e que se livrent perp\u00e9tuellement les hommes \u00bb.", "dateStart": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "name": "P\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-12-03T00:00:00+01:00", "description": "Alliance du ma\u00eetre et du valet, complicit\u00e9 de la ma\u00eetresse et de la servante, ce chass\u00e9-crois\u00e9 amoureux s\u2019emballe entre conspirations badines et \u00e9bullition des sentiments.", "dateStart": "2016-12-03T00:00:00+01:00", "name": "Le Petit-Ma\u00eetre corrig\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-12-21T00:00:00+01:00", "description": "Alceste, ennemi de la mondanit\u00e9, est \u00e9pris de C\u00e9lim\u00e8ne, une jeune femme pr\u00f4nant sa libert\u00e9 et conduite, \u00e0 la suite de son r\u00e9cent veuvage, \u00e0 prendre les r\u00eanes de son salon.", "dateStart": "2016-12-21T00:00:00+01:00", "name": "Le Misanthrope ou l'atrabilaire amoureux"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75006", "city": "Paris 6e", "street": "21 rue du Vieux-Colombier "}, "gps": {"lat": 48.8516956, "lng": 2.3302353}}, "description": "Sonia et son oncle Vania s\u2019occupent depuis des ann\u00e9es du domaine familial. Quand le p\u00e8re annonce sa d\u00e9cision de le vendre, les n\u0153uds des relations humaines se d\u00e9nouent\u2026", "name": "Com\u00e9die-Fran\u00e7aise - Vieux-Colombier", "phone": "01.44.39.87.00", "website": "www.comedie-francaise.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Sonia et son oncle Vania s\u2019occupent depuis des ann\u00e9es du domaine familial. Quand le p\u00e8re annonce sa d\u00e9cision de le vendre, les n\u0153uds des relations humaines se d\u00e9nouent\u2026", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Vania d'apr\u00e8s Oncle Vania"}, {"dateEnd": "2016-11-23T00:00:00+01:00", "description": "Dans une suite de sayn\u00e8tes convoquant \u00e0 chaque fois des personnages issus de classes sociales diff\u00e9rentes, l'auteur met en sc\u00e8ne une rencontre qui s\u2019ach\u00e8ve juste apr\u00e8s l\u2019acte sexuel.", "dateStart": "2016-11-23T00:00:00+01:00", "name": "La Ronde"}, {"dateEnd": "2017-01-25T00:00:00+01:00", "description": "Une adaption de ce roman fantastique entre th\u00e9\u00e2tre noir, marion\u00adnettes et marionnettes hybrides, les monstres marins devenant d\u2019un r\u00e9alisme confondant et semblant l\u00e9viter.", "dateStart": "2017-01-25T00:00:00+01:00", "name": "20000 lieues sous les mers"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75020", "city": "Paris 20e", "street": "15 rue Malte-Brun "}, "gps": {"lat": 48.86458529999999, "lng": 2.3975609}}, "description": "Le Th\u00e9\u00e2tre de la Colline est le dernier n\u00e9 des 5 th\u00e9\u00e2tres nationaux d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l\u2019Art Dramatique et enti\u00e8rement subventionn\u00e9 par le Minist\u00e8re de la Culture (avec La Com\u00e9die Fran\u00e7aise, l\u2019Od\u00e9on, le Th\u00e9\u00e2tre National de Chaillot pour Paris et le TNS \u00e0 Strasbourg). Il est par ailleurs l\u2019une des premi\u00e8res institutions culturelles d\u2019importance \u00e0 s\u2019\u00eatre implant\u00e9e dans l\u2019Est parisien. C\u2019est Fran\u00e7ois L\u00e9otard qui l\u2019inaugure le 7 janvier 1988, suite \u00e0 la d\u00e9cision de Jack Lang de construire un nouvel \u00e9difice \u00e0 l'emplacement du Th\u00e9\u00e2tre de l'Est parisien fond\u00e9 par Guy R\u00e9tor\u00e9. Jorge Lavelli sera le premier directeur de la Colline, il y encha\u00eenera trois mandats et lui forgera son identit\u00e9\u00a0: il d\u00e9cide d\u00e8s l\u2019ouverture de n\u2019y pr\u00e9senter que des \u0153uvres exclusivement contemporaines et qui n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 produites auparavant.  \r\nLorsqu\u2019Alain Fran\u00e7on prend la rel\u00e8ve en novembre 1996, il propose d'\u00e9tendre \u00e0 tout le XXe\u00a0si\u00e8cle le champ des auteurs pr\u00e9sent\u00e9s afin de mettre en perspective la dramaturgie litt\u00e9raire et th\u00e9\u00e2trale de la fin du XIXe au d\u00e9but du XXIe\u00a0si\u00e8cle. \r\nDe 2010 \u00e0 2016, le prolifique metteur en sc\u00e8ne St\u00e9phane Braunschweig \u00e9tait au commande de la Colline. Durant ces ann\u00e9es il porta une attention particuli\u00e8re aux auteurs vivants fran\u00e7ais et \u00e9trangers tout en conservant l\u2019h\u00e9ritage du th\u00e9\u00e2tre. \r\nDepuis avril 2016, Wajdi Mouawad, l'un des grands auteurs dramatiques et metteur en sc\u00e8ne contemporain, est la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre. Son projet artistique s\u2019articule autour de quatre axes fondamentaux : l\u2019\u00e9criture et la cr\u00e9ation, la diversit\u00e9, la jeunesse et le territoire.\r\n", "name": "La Colline - Th\u00e9\u00e2tre national", "phone": "01.44.62.52.52", "website": "www.colline.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "description": "La valeur marchande fait du savoir un pouvoir et une solitude.\u00a0Que devient le mythe de ", "dateStart": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "name": "Angelus novus - AntiFaust"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Dans l\u2019Afrique du Sud post-apartheid, David Lurie est un homme en perdition. Comment vivre quand les blessures du pass\u00e9 p\u00e8sent si lourd sur l\u2019histoire collective et individuelle ?", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Disgr\u00e2ce"}, {"dateEnd": "2016-12-09T00:00:00+01:00", "description": "1938. Place des H\u00e9ros, Vienne. Hitler est acclam\u00e9 par la foule lors du discours proclamant l\u2019", "dateStart": "2016-12-09T00:00:00+01:00", "name": "Place des H\u00e9ros"}, {"dateEnd": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "description": "Gulliver raconte ses aventures. Cette exp\u00e9rience artistique invite le spectateur, casque aux oreilles, \u00e0 observer \u00e0 travers des lucarnes une chambre dans laquelle \u00e9voluent acteurs et figurines.", "dateStart": "2016-12-13T00:00:00+01:00", "name": "Gulliver"}, {"dateEnd": "2017-01-05T00:00:00+01:00", "description": "Trois artistes s'unissent afin d'inviter le spectateur dans une promenade labyrinthique faite de mots, d'\u00e9crits et de musique.", "dateStart": "2017-01-05T00:00:00+01:00", "name": "Chunky Charcoal"}, {"dateEnd": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "description": "La chambre est-elle ce lieu, heureux et malheureux, al\u00e9atoire, o\u00f9 des \u00eatres se croisent ? Le temps est-il celui de l\u2019histoire en bribes de Marie Steuber, de sa qu\u00eate incessante ?", "dateStart": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "name": "Le Temps et la Chambre"}, {"dateEnd": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "description": "Afin de d\u00e9jouer un complot et de d\u00e9masquer les conspirateurs, le redoutable tyran Antoine met en sc\u00e8ne avec ses g\u00e9n\u00e9raux un faux coup d\u2019\u00c9tat. Mais rien ne se passe comme pr\u00e9vu\u2026", "dateStart": "2017-02-21T00:00:00+01:00", "name": "Antoine m\u2019a vendu son destin"}, {"dateEnd": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "description": "La cr\u00e9ation s'inspire d'un fait divers qui s'est d\u00e9roul\u00e9 en 1968. Mary Bell, \u00e2g\u00e9e de 11 ans, fut condamn\u00e9e \u00e0 la prison \u00e0 vie pour avoir tu\u00e9 deux enfants.", "dateStart": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "name": "MayDay"}, {"dateEnd": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "description": "Les artistes livrent des instantan\u00e9s de vie, t\u00e9moignent de la langue et des corps que l\u2019on maltraite, du monde ouvrier au travail mais aussi de la sph\u00e8re domestique.", "dateStart": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "name": "Moi, Corinne Dadat"}, {"dateEnd": "2017-03-23T00:00:00+01:00", "description": "Partant de la Gr\u00e8ce antique, l'artiste s'interroge et s'int\u00e9resse aux h\u00e9ros tragiques : nos intuitions sont-elles des pr\u00e9monitions ? Quelque chose nous d\u00e9passe\u2026", "dateStart": "2017-03-23T00:00:00+01:00", "name": "Les Larmes d\u2019\u0152dipe"}, {"dateEnd": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "description": "En respect des derni\u00e8res volont\u00e9s de son chef spirituel, une communaut\u00e9 sectaire de jeunes adultes d\u00e9cide de se rendre en p\u00e8lerinage \u00e0 Lourdes.", "dateStart": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "name": "Lourdes"}, {"dateEnd": "2017-04-20T00:00:00+02:00", "description": "La jeunesse et l'\u00e9volution de Baal, h\u00e9ros romantique et lyrique devenu d\u00e9cadent et excessif sous la plume de son cr\u00e9ateur Bertolt Brecht.", "dateStart": "2017-04-20T00:00:00+02:00", "name": "Baal"}, {"dateEnd": "2017-05-19T00:00:00+02:00", "description": "Les deux premiers volets de l'autobiographie de l'auteur, romans d\u2019initiation dans une Autriche d\u00e9figur\u00e9e par le nazisme.", "dateStart": "2017-05-19T00:00:00+02:00", "name": "Le froid augmente avec la clart\u00e9"}, {"dateEnd": "2017-05-29T00:00:00+02:00", "description": " d\u00e9signe l\u2019\u00e9tat de choc qui submerge l\u2019individu apr\u00e8s la catastrophe : que se passe-t-il chez celui qui vient de vivre une trag\u00e9die ?", "dateStart": "2017-05-29T00:00:00+02:00", "name": "Betroffenheit"}, {"dateEnd": "2017-06-08T00:00:00+02:00", "description": "Po\u00e8me dramatique adapt\u00e9 du roman de Yannick Haenel, un triptyque (documentaire, biographie puis fiction) consacr\u00e9 \u00e0 la vie du r\u00e9sistant polonais entr\u00e9 dans le ghetto de Varsovie en 1942.", "dateStart": "2017-06-08T00:00:00+02:00", "name": "Jan Karski (Mon nom est une fiction)"}, {"dateEnd": "2016-12-13T14:30:00+01:00", "description": "En faisant surgir sous nos yeux le monde des Lilliputiens, Gulliver longe la fronti\u00e8re t\u00e9nue entre mensonge et folie ! (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-12-13T14:30:00+01:00", "name": "Gulliver"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75001", "city": "Paris 1er", "street": "1 place du Ch\u00e2telet "}, "gps": {"lat": 48.8575996, "lng": 2.3467545}}, "description": "La construction du Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet s'est faite entre 1860 et 1862 sur l'emplacement d'une ancienne forteresse. Elle est l'\u0153uvre de Gabriel Davioud et est une commande du baron Haussmann. C'est \u00e0 la m\u00eame \u00e9poque qu'a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9 le Th\u00e9\u00e2tre de la Ville qui lui fait face de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la place du Ch\u00e2telet. Si dans les premi\u00e8res ann\u00e9es on y donne principalement des repr\u00e9sentations th\u00e9\u00e2trales, au d\u00e9but du XXe si\u00e8cle, la programmation s'ouvre \u00e0 l'op\u00e9rette, au ballet, \u00e0 des concerts de musique classique et populaire, mais aussi \u00e0 des projections cin\u00e9matographiques. La Ville de Paris reprend la direction du Th\u00e9\u00e2tre en 1979 et d\u00e9cide d y entreprendre une r\u00e9novation d'ampleur. Un an plus tard, sous la direction de Jean-Albert Cartier, il rouvre ses porte sous le nom de Th\u00e9\u00e2tre Musical de Paris. L'op\u00e9rette (La Vie parisienne, La Veuve joyeuse, La Chauve-Souris y sont notamment programm\u00e9s avec succ\u00e8s) et l'op\u00e9ra (Verdi comme Wagner) ne sont pas en reste et  des artistes de renomm\u00e9e internationale se succ\u00e8dent. La salle reprend le nom de Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet. St\u00e9phane Lissner, \u00e0 la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre de 1988 \u00e0 1999, renouera pour sa part avec la tradition de cr\u00e9ation et d'innovation. Il fid\u00e9lise en effet d'immenses artistes tels que Patrice Ch\u00e9reau, Pierre Boulez, Daniel Barenbo\u00efm, William Forsythe ou Robert Wilson. Depuis 2006, c'est Jean-Luc Choplin qui est aux commandes du Ch\u00e2telet. S'il poursuit la tradition et l'h\u00e9ritage de la salle, il met notamment \u00e0 l'honneur le musical am\u00e9ricain et privil\u00e9gie des \u00e9v\u00e9nement qui m\u00ealent audace et l\u00e9g\u00e8ret\u00e9. \r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet", "phone": "01.40.28.28.40", "website": "www.chatelet-theatre.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-17T00:00:00+01:00", "description": "Juste apr\u00e8s la crise financi\u00e8re de 1929, un producteur veut lancer un nouveau", "dateStart": "2016-11-17T00:00:00+01:00", "name": "42nd Street"}, {"dateEnd": "2016-11-28T00:00:00+01:00", "description": "Un ph\u00e9nom\u00e8ne sur les planches avec sa libert\u00e9, sa fantaisie, ses personnages d\u00e9sopilants, ses danses improbables\u2026", "dateStart": "2016-11-28T00:00:00+01:00", "name": "Val\u00e9rie Lemercier"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "37 bis boulevard de la Chapelle "}, "gps": {"lat": 48.0333656, "lng": -4.6425131}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Bouffes du Nord", "phone": "01.46.07.34.50", "website": "www.bouffesdunord.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-24T00:00:00+01:00", "description": "Un voyage dans des territoires inconnus, dans la vie secr\u00e8te de personnes qui vivent des exp\u00e9riences si intenses qu\u2019elles les cachent aux autres.", "dateStart": "2016-11-24T00:00:00+01:00", "name": "The Valley of Astonishment"}, {"dateEnd": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "description": "La com\u00e9dienne laisse jaillir dans un monologue sans concession la douleur d'une femme esseul\u00e9e un soir de r\u00e9veillon, comme un cri qui \u00e9clate lorsque se taire devient insupportable.", "dateStart": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "name": "La Femme rompue"}, {"dateEnd": "2017-01-03T00:00:00+01:00", "description": "L'artiste, fascin\u00e9 par les travestissements, raconte et chante l'\u00e9trange histoire d'une vieille dame d\u00e9vast\u00e9e par la vie qui proposera \u00e0 un groom un contrat fun\u00e8bre et d\u00e9licat.", "dateStart": "2017-01-03T00:00:00+01:00", "name": "N\u00e9vrotik-H\u00f4tel"}, {"dateEnd": "2017-01-17T00:00:00+01:00", "description": "Une composition th\u00e9\u00e2trale et musicale arrang\u00e9e contant l'histoire d'Orph\u00e9e qui voit dispara\u00eetre deux fois la femme qu'il aime.", "dateStart": "2017-01-17T00:00:00+01:00", "name": "Orfeo - Je suis mort en Arcadie"}, {"dateEnd": "2017-03-02T00:00:00+01:00", "description": "Les com\u00e9diens montent tous les deux sur sc\u00e8ne pour incarner une multitude de personnages qui se questionnent avec humour sur l'amour, la vie, l'art...", "dateStart": "2017-03-02T00:00:00+01:00", "name": "Providence"}, {"dateEnd": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "description": "Au travers de plusieurs histoires entrem\u00eal\u00e9es, la pi\u00e8ce retrace le proc\u00e8s du M\u00e9diator, un des plus gros scandales sanitaires fran\u00e7ais, et suit le parcours singulier de personnages en lutte.", "dateStart": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "name": "Mon c\u0153ur"}, {"dateEnd": "2017-04-05T00:00:00+02:00", "description": "Les artistes reprennent ce personnage c\u00e9l\u00e8bre, dr\u00f4le et cruel, et le mettent \u00e0 leur sauce. Sur sc\u00e8ne, a\u00e9robic et GRS cr\u00e9ent un univers \u00e0 la fois pittoresque et inqui\u00e9tant.", "dateStart": "2017-04-05T00:00:00+02:00", "name": "Ubu"}, {"dateEnd": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "description": "La Petite Fille s\u2019ennuie, entre la M\u00e8re trop occup\u00e9e et la Grand-m\u00e8re malade. Elle invite L\u2019Ombre \u00e0 venir danser avec elle, puis elle rencontre le Loup qui se cache dans la for\u00eat\u2026", "dateStart": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "name": "Le Petit Chaperon rouge"}, {"dateEnd": "2017-05-23T00:00:00+02:00", "description": "M\u00e9d\u00e9e aide Jason \u00e0 conqu\u00e9rir la Toison d'Or gr\u00e2ce \u00e0 ses talents de magicienne. Lorsque Jason l'abandonne, M\u00e9d\u00e9e ourdit sa vengeance.", "dateStart": "2017-05-23T00:00:00+02:00", "name": "M\u00e9d\u00e9e Mat\u00e9riau"}, {"dateEnd": null, "description": "Miossec.", "dateStart": null, "name": "Miossec"}, {"dateEnd": null, "description": "Quatuor \u00c9b\u00e8ne et Akiko Yamamoto (piano), au programme : Quatuor op.20 n\u00b02 de Haydn, \u00ab\u00a0M\u00e4rchenbilder \u00bb\u00a0et Quintette op.44 de Schumann.", "dateStart": null, "name": "Quatuor \u00c9b\u00e8ne et Akiko Yamamoto"}, {"dateEnd": null, "description": "Louis Rodde (violoncelle) et Gwendal Giguelay (piano), au programme : Sonate n\u00b01 op.109 et \u00c9l\u00e9gie de Faur\u00e9, Suite \u00ab\u00a0italienne \u00bb\u00a0de Stravinsky et Sonate op.19 de Rachmaninov.", "dateStart": null, "name": "Louis Rodde et Gwendal Giguelay"}, {"dateEnd": null, "description": "David Grimal (violon), Marie Chilemme (alto) et Yan Levionnois (violoncelle), au programme : Duo op.7 de Kodaly, Trio op.191 de Schnittke, Sonate de Ravel et S\u00e9r\u00e9nade op.10 de Dohnanyi.", "dateStart": null, "name": "David Grimal, Marie Chilemme et Yan Levionnois"}, {"dateEnd": null, "description": "Quatuor Fine Arts, Romain Descharmes (piano) et Pierre Fouchenneret (violon), au programme : Sonate n\u00b07 de Beethoven, Quatuor de Ravel et Concert de Chausson.", "dateStart": null, "name": "Quatuor Fine Arts, Romain Descharmes et Pierre Fouchenneret"}, {"dateEnd": null, "description": "Koki Nakano et Vincent Segal.", "dateStart": null, "name": "Koki Nakano et Vincent Segal"}, {"dateEnd": null, "description": "Marion Tassou (soprano), Pierre Fouchenneret (violon), Victor Julien-Laferri\u00e8re (violoncelle) et J.-F. Heisser (piano), au programme : Rondeau \u00ab\u00a0brillant \u00bb\u00a0de Schubert, Trio n\u00b01 de Brahms et \u00ab\u00a0Pierrot lunaire \u00bb\u00a0de Schoenberg.", "dateStart": null, "name": "Marion Tassou, Pierre Fouchenneret, Victor Julien-Laferri\u00e8re et Jean-Fran\u00e7ois Heisser"}, {"dateEnd": null, "description": "Quatuor Diotima, au programme : Quatuors n\u00b0 1 \u00e0 6 de Bartok.", "dateStart": null, "name": "Quatuor Diotima"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Vanessa Wagner, au programme : \u0153uvres de Liszt.", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Vanessa Wagner"}, {"dateEnd": null, "description": "Quatuor Strada, J.-F. Neuburger (piano) et Yann Dubost (contrebasse), au programme : \u0153uvres de La Tombelle et Quintette n\u00b02 op.115 de Faur\u00e9.", "dateStart": null, "name": "Quatuor Strada, Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Neuburger et Yann Dubost"}, {"dateEnd": null, "description": "R\u00e9cital de piano par Philippe Bianconi, au programme : \u0153uvres de Saint-Sa\u00ebns, Chaminade, Debussy...", "dateStart": null, "name": "R\u00e9cital de piano par Philippe Bianconi"}, {"dateEnd": null, "description": "V\u00e9ronique Gens (soprano) et Susan Manoff (piano), au programme : m\u00e9lodies de Dubois, Mass\u00e9, Ravel...", "dateStart": null, "name": "V\u00e9ronique Gens et Susan Manoff"}, {"dateEnd": null, "description": "Tedi Papavrami (violon) et Nelson Goerner (piano), au programme : Sonate de Franck, Sonates n\u00b01 op.13 et n\u00b02 op.108 de Faur\u00e9.", "dateStart": null, "name": "Tedi Papavrami et Nelson Goerner"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75016", "city": "Paris 16e", "street": "1 place du Trocad\u00e9ro "}, "gps": {"lat": 47.6423687, "lng": 5.6686749}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre national de Chaillot", "phone": "01.53.65.30.00", "website": "www.theatre-chaillot.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Vaslav Nijinski, grand danseur, fut adul\u00e9 avant de sombrer dans la folie. Ses cahiers sont ici interpr\u00e9t\u00e9s par un com\u00e9dien et un danseur, afin de d\u00e9doubler le personnage de Nijinski.", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Les Cahiers de Nijinski"}, {"dateEnd": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "description": "Une \u0153uvre en diptyque o\u00f9 la chor\u00e9graphe, d'abord seule puis avec des musiciens, livre une vision du flamenco aussi actuelle qu'intemporelle, t\u00e9moignant d'un vrai travail de recherche.", "dateStart": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "name": "Roc\u00edo Molina : Caida del Cielo"}, {"dateEnd": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "description": "Une vision tr\u00e8s inspir\u00e9e d'", "dateStart": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "name": "Les Fran\u00e7ais"}, {"dateEnd": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "description": "Un po\u00e8me incandescent extrait de l'Ancien Testament, \u00e0 la fois texte religieux et ode \u00e0 l'amour charnel. Une pi\u00e8ce engag\u00e9e qui questionne des th\u00e8mes br\u00fblants d'actualit\u00e9.", "dateStart": "2016-11-30T00:00:00+01:00", "name": "Le Cantique des cantiques"}, {"dateEnd": "2016-12-01T00:00:00+01:00", "description": "Une danse organique, anatomie d'une virilit\u00e9 norm\u00e9e, v\u00e9ritable composition pour corps masculins augment\u00e9s. Et si on ne naissait pas homme, mais on le devenait ?", "dateStart": "2016-12-01T00:00:00+01:00", "name": "Innesti"}, {"dateEnd": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "description": "Le chor\u00e9graphe portugais c\u00e9l\u00e8bre les vingt ans de sa compagnie et invite pour l'occasion le public \u00e0 une f\u00eate anim\u00e9e, surprenante et libre. Une \u0153uvre totale avec des sens et des sons.", "dateStart": "2016-12-07T00:00:00+01:00", "name": "La F\u00eate (de l'insignifiance)"}, {"dateEnd": "2016-12-16T00:00:00+01:00", "description": "Deux familles sont en guerre. Au centre de ce conflit, deux adolescents, descendants de chacun des clans rivaux\u2026", "dateStart": "2016-12-16T00:00:00+01:00", "name": "Rom\u00e9o et Juliette"}, {"dateEnd": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "description": "Une lecture du Sacre du printemps de Stravinsky \u00e0 travers une chor\u00e9graphie m\u00e9tisse, suivie de chants traditionnels alg\u00e9riens, fran\u00e7ais, ivoiriens, anglo-saxons et de rythmes flamencos.", "dateStart": "2017-01-06T00:00:00+01:00", "name": "Y ol\u00e9 !"}, {"dateEnd": "2017-01-25T00:00:00+01:00", "description": "Ben est un h\u00e9ros improbable, entre r\u00e9alit\u00e9 et fantasmes, r\u00e9v\u00e9lateur du monde dans lequel nous vivons, avec ses angoisses, ses aspirations et ses contradictions.", "dateStart": "2017-01-25T00:00:00+01:00", "name": "Le Dernier Testament"}, {"dateEnd": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "description": "Le chor\u00e9graphe japonais propose une pi\u00e8ce r\u00e9unissant quatre danseurs et six solistes, m\u00ealant musique et danse. La mati\u00e8re sonore se veut pure, proche de la nature.", "dateStart": "2017-02-23T00:00:00+01:00", "name": "Flexible silence"}, {"dateEnd": "2017-03-09T00:00:00+01:00", "description": "Cor\u00e9, fille de la d\u00e9esse D\u00e9m\u00e9ter, est enlev\u00e9e par le dieu des Enfers : la mort. Une pi\u00e8ce chor\u00e9graphique o\u00f9 se m\u00ealent danse, chant et musique.", "dateStart": "2017-03-09T00:00:00+01:00", "name": "La Jeune Fille et la Mort"}, {"dateEnd": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "description": "Une \u0153uvre imposante et puissante pour une vingtaine de danseurs. Le titre fait r\u00e9f\u00e9rence aux augures. La \u00ab meute prot\u00e9iforme \u00bb danse de fa\u00e7on \u00e9nergique et rapide, courant vers le bonheur.", "dateStart": "2017-03-22T00:00:00+01:00", "name": "Auguri"}, {"dateEnd": "2017-03-29T00:00:00+02:00", "description": "Des merveilles d\u2019autrefois, il ne reste rien. Plus de moutons \u00e0 cinq pattes, de ph\u00e9nom\u00e8nes bizarres\u2026 Aujourd\u2019hui, on explique tout et on ne comprend rien. Mais il reste l\u2019art du spectacle !", "dateStart": "2017-03-29T00:00:00+02:00", "name": "Th\u00e9orie des prodiges"}, {"dateEnd": "2017-04-18T00:00:00+02:00", "description": "\u00c0 travers l\u2019Histoire, l\u2019intime et le rire, l'artiste cr\u00e9e une prise de parole plurielle et mouvante sur la migration et l\u2019identit\u00e9.", "dateStart": "2017-04-18T00:00:00+02:00", "name": "Trois, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 de Un et Deux"}, {"dateEnd": "2017-02-08T20:30:00+01:00", "description": "Des danseuses amateurs rendent un hommage \u00e0 4 pionni\u00e8res du si\u00e8cle dernier : L. Fuller, I. Duncan, R. St-Denis, J. Baker (d\u00e8s 7 ans).", "dateStart": "2017-02-08T20:30:00+01:00", "name": "Ladies First - De Lo\u00efe Fuller \u00e0 Jos\u00e9phine Baker"}, {"dateEnd": "2017-03-09T14:30:00+01:00", "description": "Et si la danse \u00e9tait un grand jeu de soci\u00e9t\u00e9, avec ses cartes \u00e0 danser, actions, jokers, tapis, ses r\u00e8gles et ses participants ? (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2017-03-09T14:30:00+01:00", "name": "Rock'n Chair"}, {"dateEnd": "2016-11-03T14:30:00+01:00", "description": "Entre cirque et th\u00e9\u00e2tre, l'adoption d'un enfant br\u00e9silien par une Fran\u00e7aise et leur rocambolesque retour en France ! (d\u00e8s 10 ans).", "dateStart": "2016-11-03T14:30:00+01:00", "name": "La Nuit o\u00f9 le jour s'est lev\u00e9"}, {"dateEnd": "2017-01-11T10:00:00+01:00", "description": "E. Kaiel choisit de faire du jeu vid\u00e9o le plus populaire de la plan\u00e8te, la mati\u00e8re m\u00eame de sa cr\u00e9ation chor\u00e9graphie... (d\u00e8s 5 ans).", "dateStart": "2017-01-11T10:00:00+01:00", "name": "Tetris"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "place de l'Op\u00e9ra "}, "gps": {"lat": 48.87064360000001, "lng": 2.3321129}}, "description": "\r\n", "name": "Op\u00e9ra Garnier", "phone": "08.92.89.90.90", "website": "www.operadeparis.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-22T00:00:00+02:00", "description": "De l\u2019h\u00e9ritage franco-russe \u00e0 l'\u00e9pure et l\u2019abstraction, trois ballets embl\u00e9matiques aux re\u0301f\u00e9rences musicales contrast\u00e9es.", "dateStart": "2016-10-22T00:00:00+02:00", "name": "George Balanchine"}, {"dateEnd": "2016-12-02T00:00:00+01:00", "description": "Le metteur en sc\u00e8ne s'empare d'Iphig\u00e9nie, personnage illustre de la mythologie, qui d\u00e9ploie force de conviction pour d\u00e9fendre la libert\u00e9.", "dateStart": "2016-12-02T00:00:00+01:00", "name": "Iphig\u00e9nie en Tauride"}, {"dateEnd": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "description": "Trente danseurs pour un ballet m\u00ealant cr\u00e9ativit\u00e9 du mouvement et ironie. Un vaste panorama de la danse, de la Renaissance \u00e0 nos jours.", "dateStart": "2017-01-04T00:00:00+01:00", "name": "Impressing the Czar"}, {"dateEnd": "2017-01-26T00:00:00+01:00", "description": "Deux fr\u00e8res, s\u00fbrs de l'attachement de leurs fianc\u00e9es, font un pari avec un vieil ami qui doute de la fid\u00e9lit\u00e9 f\u00e9minine. D\u00e9guis\u00e9, chacun courtise l'amie de l'autre.", "dateStart": "2017-01-26T00:00:00+01:00", "name": "Cosi Fan Tutte"}, {"dateEnd": "2017-02-06T00:00:00+01:00", "description": "La musique cr\u00e9\u00e9e ici, pop / \u00e9lectronique, mobilise les sens. Des jeux de miroir et de lumi\u00e8re r\u00e9v\u00e8lent les diff\u00e9rentes facettes des mouvements des danseurs. La cr\u00e9ativit\u00e9 comme mot d'ordre.", "dateStart": "2017-02-06T00:00:00+01:00", "name": "Tree of Codes"}, {"dateEnd": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "description": "Une chor\u00e9graphie guid\u00e9e par la sensation de fatigue, men\u00e9e par des corps \u00e9puis\u00e9s, \u00e0 bout de souffle. Cette derni\u00e8re a \u00e9volu\u00e9 et gagne en \u00e9nergie, dans une entrevue avec le spectateur.", "dateStart": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "name": "\u00c0-bras-le-corps"}, {"dateEnd": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "description": "Vautrin, personnage ambivalent de ", "dateStart": "2017-03-16T00:00:00+01:00", "name": "Trompe-la-mort"}, {"dateEnd": "2017-04-15T00:00:00+02:00", "description": "Les deux chor\u00e9graphes de l'\u00e9cole am\u00e9ricaine proposent trois entr\u00e9es au r\u00e9pertoire : ", "dateStart": "2017-04-15T00:00:00+02:00", "name": "Merce Cunningham / William Forsythe"}, {"dateEnd": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "description": "Les chor\u00e9graphes guid\u00e9s par la musique de Maurice Ravel dont le g\u00e9nie de l'orchestration r\u00e9v\u00e8le un \u00e9norme potentiel spatial. Ils proposent ", "dateStart": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "name": "Jerome Robbins / George Balanchine / Sidi Larbi Cherkaoui, Damien Jalet"}, {"dateEnd": "2017-06-10T00:00:00+02:00", "description": "Deux vilaines s\u0153urs et leur p\u00e8re s'acharnent sur la Cenerentola, la traitant comme une servante. \u00c0 l'issue d'un subterfuge, le prince, qui cherche \u00e0 prendre femme, tombe amoureux d'elle...", "dateStart": "2017-06-10T00:00:00+02:00", "name": "La Cenerentola"}, {"dateEnd": "2017-07-01T00:00:00+02:00", "description": "Le jeune James, \u00e0 l\u2019\u00e2me tourment\u00e9e, est d\u00e9chir\u00e9 entre la promesse d\u2019une vie confortable que lui offre son futur mariage et la libert\u00e9 incarn\u00e9e par la Sylphide, id\u00e9al inaccessible.", "dateStart": "2017-07-01T00:00:00+02:00", "name": "La Sylphide"}, {"dateEnd": null, "description": "Musiciens de l'Orchestre de l'Op\u00e9ra national de Paris, au programme : Quintette de Mozart et Quintette op.43 de Nielsen.", "dateStart": null, "name": "Musiciens de l'Orchestre de l'Op\u00e9ra national de Paris"}, {"dateEnd": null, "description": "Solistes de l'Orchestre de l'Op\u00e9ra national de Paris, au programme : \u00ab\u00a0Metamorphosen \u00bb\u00a0de Strauss et Sonate \u00ab\u00a0\u00e0 Kreutzer \u00bb op.47 de Beethoven.", "dateStart": null, "name": "Solistes de l'Orchestre de l'Op\u00e9ra national de Paris"}, {"dateEnd": null, "description": null, "dateStart": null, "name": null}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "17 boulevard de Strasbourg "}, "gps": {"lat": 48.8704879, "lng": 2.3545912}}, "description": "\r\n", "name": "L'Archipel", "phone": "01.73.54.79.79", "website": "www.larchipel.net", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "description": "Une fiction dans laquelle un jeune homme r\u00eavant de devenir com\u00e9dien rencontre Fabrice Luchini, son idole. Il lui demande alors d'\u00eatre son professeur. Un conte initiatique dr\u00f4le et \u00e9mouvant.", "dateStart": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "name": "Fabrice Luchini et moi"}, {"dateEnd": "2016-09-09T00:00:00+02:00", "description": "Impertinence, \u00e9motion, humour : les deux artistes, chanteurs, musiciens et com\u00e9diens, r\u00e9galent le public d'une fantaisie musicale p\u00e9tillante pleine de surprise.", "dateStart": "2016-09-09T00:00:00+02:00", "name": "Les Demi-fr\u00e8res, duo sur Nougaro"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Du burlesque, une finesse de l'\u00e9criture, des voix a capella, du mime, des bruitages \u00e9poustouflants, un d\u00e9lire vocal humoristique\u2026", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Barber Shop Quartet : Opus 3"}, {"dateEnd": "2016-10-18T00:00:00+02:00", "description": "Cinq femmes au boudoir croqu\u00e9es avec tendresse et malice par un Guy de Maupassant dr\u00f4le et m\u00e9connu.", "dateStart": "2016-10-18T00:00:00+02:00", "name": "Maupassant : au bord du lit"}, {"dateEnd": "2016-11-04T00:00:00+01:00", "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s de la com\u00e9die\u00a0", "dateStart": "2016-11-04T00:00:00+01:00", "name": "O\u00f9 est Chahbi ?"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75014", "city": "Paris 14e", "street": "20 rue de la Ga\u00eet\u00e9 "}, "gps": {"lat": 48.8400644, "lng": 2.323574}}, "description": "\r\n", "name": "Bobino", "phone": "01.43.27.24.24", "website": "bobino.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Les chanteurs proposent de traduire de fa\u00e7on litt\u00e9rale ou d\u00e9cal\u00e9e les plus grands succ\u00e8s du r\u00e9pertoire anglo-saxon afin de v\u00e9rifier la pertinence de ce que l'on chantonne sous la douche.", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Les Franglaises, le viens-retour"}, {"dateEnd": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "description": "Une fusion unique et comique entre le cirque, les films noirs hollywoodiens et le th\u00e9\u00e2tre physique. Quatre personnages tentent de prot\u00e9ger un coupable secret dans un univers d'intrigues\u2026", "dateStart": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "name": "Cirque Le Roux : The Elephant in the Room"}, {"dateEnd": null, "description": "Robert Charlebois.", "dateStart": null, "name": "Robert Charlebois"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Peter Pan est au Pays Imaginaire avec Wendy ! Montez \u00e0 bord du Jolly Roger et affrontez Crochet, Mouche et les pirates !", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Peter Pan"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "7 boulevard Montmartre "}, "gps": {"lat": 48.87140309999999, "lng": 2.3420883}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Vari\u00e9t\u00e9s", "phone": "01.42.33.09.92", "website": "www.theatre-des-varietes.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Comment peut-on \u00eatre un acteur riche, c\u00e9l\u00e8bre et \u00eatre de gauche ? Comment peut-on \u00eatre ouvrier chauffagiste et voter \u00e0 droite ? Une confrontation qui casse les codes et se joue des st\u00e9r\u00e9otypes.", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "\u00c0 droite, \u00e0 gauche"}, {"dateEnd": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "description": "Olivier Enjalbert, ing\u00e9nieur au ch\u00f4mage, d\u00e9cide de monter une escroquerie \u00e0 l\u2019assurance-vie qui lui permettra d\u2019achever l\u2019\u0153uvre de son existence : le r\u00e9acteur Enjalbert.", "dateStart": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "name": "Eur\u00eaka !"}, {"dateEnd": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "description": "Entre magie, danse, masques, mime, et musique, ce show \u00e9clectique et pluridisciplinaire oscille entre th\u00e9\u00e2tre, cabaret et nouveau cirque, le tout sur un r\u00e9pertoire personnel et original.", "dateStart": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "name": "Mondial Cabaret"}, {"dateEnd": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "description": "Pas facile pour une Anglaise d'enseigner la langue de Shakespeare \u00e0 un \u00e9l\u00e8ve fran\u00e7ais farceur et maladroit... (d\u00e8s 5 ans).", "dateStart": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "name": "Adrien en Angleterre"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Une bonne dose de magie, une poign\u00e9e de combats, une pluie de chansons, quelques zestes d\u2019humour et de l'amour\u2026", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Merlin"}, {"dateEnd": "2016-10-28T14:00:00+02:00", "description": "Le fameux capitaine au crochet est de retour avec la ferme intention de se venger de Peter Pan !", "dateStart": "2016-10-28T14:00:00+02:00", "name": "La Revanche du Capitaine Crochet"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "15 rue Blanche "}, "gps": {"lat": 48.8787654, "lng": 2.3309441}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de Paris", "phone": "01.48.74.25.37", "website": "www.theatredeparis.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "description": "Patrick annonce \u00e0 ses amis qu'il voudrait leur pr\u00e9senter la jeune femme pour laquelle il a quitt\u00e9 Laurence. \u00c0 cet instant, tout le monde s'accorde \u00e0 dire que c'est une excellente id\u00e9e !", "dateStart": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "name": "L'Envers du d\u00e9cor"}, {"dateEnd": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "description": "Deux couples vont traverser en un temps record tout le spectre de la remise en question, offrant ainsi une chronique conjugale \u00e0 la sauce new-yorkaise.", "dateStart": "2016-10-04T00:00:00+02:00", "name": "Maris et femmes"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "64 rue du Rocher "}, "gps": {"lat": 48.8789014, "lng": 2.3192935}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Tristan-Bernard", "phone": "01.45.22.08.40", "website": "www.theatretristanbernard.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-05-26T00:00:00+02:00", "description": "Dans des petites chambres de bonnes sous les toits de Paris, vivent trois personnages. L'histoire serait romantique si ces trois hurluberlus n'avaient comme particularit\u00e9 de tout rater\u2026", "dateStart": "2016-05-26T00:00:00+02:00", "name": "Bigre"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "15 avenue Montaigne "}, "gps": {"lat": 48.8656517, "lng": 2.3032794}}, "description": "\r\n", "name": "Studio des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "phone": "01.53.23.99.19", "website": "www.comediedeschampselysees.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Par la magie d\u2019un v\u0153u, Dorian Gray conserve la gr\u00e2ce et la beaut\u00e9 de sa jeunesse, tandis que seul son portrait vieillit. Le jeune dandy s\u2019adonne alors \u00e0 toutes les exp\u00e9riences.", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Le Portrait de Dorian Gray"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "48 rue du fbg Saint-Martin "}, "gps": {"lat": 48.1154217, "lng": 1.7888349}}, "description": "\r\n", "name": "Le Splendid", "phone": "01.42.08.21.93", "website": "www.lesplendid.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-05-27T00:00:00+02:00", "description": "Comme tous les mercredis, monsieur F\u00e9licien part \u00e0 la chasse. Et pendant ce temps, sa femme Lucienne re\u00e7oit son amant\u2026 Une louche de com\u00e9die musicale dans une soupi\u00e8re de vaudeville.", "dateStart": "2016-05-27T00:00:00+02:00", "name": "La Troupe \u00e0 Palmade : Cousins comme cochons"}, {"dateEnd": "2016-08-26T00:00:00+02:00", "description": "Une trentaine de sketches et de chansons qui s'encha\u00eenent \u00e0 un rythme endiabl\u00e9. Une soir\u00e9e burlesque, po\u00e9tique et d\u00e9cal\u00e9e.", "dateStart": "2016-08-26T00:00:00+02:00", "name": "Les Darons"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Le premier spectacle o\u00f9 les enfants choisissent les h\u00e9ros qui seront sur sc\u00e8ne ! Le P\u00e8re No\u00ebl a disparu ! Vite, aidez-nous \u00e0 le retrouver !\u00a0", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "SOS P\u00e8re No\u00ebl"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "20 boulevard Saint-Martin "}, "gps": {"lat": 48.8690875, "lng": 2.3564149}}, "description": "Victor Hugo et Alexandre Dumas obtiennent en 1937 du Duc d\u2019Orl\u00e9ans la cr\u00e9ation d\u2019un nouveau th\u00e9\u00e2tre destin\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de leurs drames romantiques\u00a0: na\u00eet ainsi la troupe du Th\u00e9\u00e2tre de la Renaissance. Son inauguration, le 8 novembre 1838 avec la cr\u00e9ation de Ruy Blas, est un v\u00e9ritable triomphe. Pourtant, les probl\u00e8mes s\u2019encha\u00eenent, et le th\u00e9\u00e2tre se voit contraint de fermer ses portes en mai 1841\u2026\r\nIl faudra attendre 1872, et l\u2019architecte Charles Delalande (assistant de Charles Garnier) pour assister \u00e0 la construction d\u2019une nouvelle salle, \u00e9rig\u00e9e sur les d\u00e9combres d\u2019un restaurant incendi\u00e9 par les communards. Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l\u2019italienne, architecturalement tr\u00e8s proche de l\u2019Op\u00e9ra, le th\u00e9\u00e2tre de la Renaissance s\u2019int\u00e8gre parfaitement \u00e0 la nouvelle g\u00e9ographie th\u00e9\u00e2trale parisienne m\u00e9tamorphos\u00e9e par les grands travaux haussmanniens.\r\nD\u00e8s lors, son prestige ne sera plus contest\u00e9 et de nombreux auteurs lui sont encore associ\u00e9s. On peut notamment citer Feydeau qui en fut le secr\u00e9taire, et qui y cr\u00e9era en 1886 Tailleur pour Dames, son premier grand succ\u00e8s. \r\nDepuis 1993, Christian Spillemaecker et Bruno Moynot ont pris la direction du Th\u00e9\u00e2tre\u00a0: pi\u00e8ces et spectacles comiques y remportent notamment de grands succ\u00e8s.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Renaissance", "phone": "01.42.08.18.50", "website": "www.theatredelarenaissance.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-23T00:00:00+02:00", "description": "Un thriller fantastique fait d'un m\u00e9lange de frayeur, d'effets sp\u00e9ciaux, de magie. Une plong\u00e9e dans un quotidien qui bascule peu \u00e0 peu dans le paranormal.", "dateStart": "2016-09-23T00:00:00+02:00", "name": "La Dame blanche"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "18 boulevard Saint-Martin "}, "gps": {"lat": 48.8690789, "lng": 2.3568807}}, "description": "C'est dans la pr\u00e9cipitation, en seulement deux mois, et \u00e0 l'emplacement d'anciens magasins de d\u00e9cors de l'Op\u00e9ra, que la salle, connue par la suite sous le nom de Th\u00e9\u00e2tre de la Porte Saint-Martin, fut construite. Elle avait initialement pour vocation d'accueillir temporairement l'Op\u00e9ra dont la salle avait br\u00fbl\u00e9. \r\nApr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9sert\u00e9 par la troupe de l'Op\u00e9ra, le th\u00e9\u00e2tre est abandonn\u00e9. Il rena\u00eetra sous le nom de Th\u00e9\u00e2tre de la Porte Saint-Martin, gr\u00e2ce \u00e0 Dumaniant, acteur-auteur, qui le rach\u00e8te au domaine national. Aux mains du fantasque Charles-Jean Harel, le th\u00e9\u00e2tre trouve enfin sa v\u00e9ritable vocation en 1831 en devenant le temple du Drame romantique : Victor Hugo ou Alexandre Dumas y raviront notamment sur sa sc\u00e8ne le public. \r\nLa Commune va pourtant \u00eatre fatale \u00e0 l'\u00e9difice construit par Nicolas Renoir, qui prendra feu le 25 mai 1971 en pleine semaine sanglante. \r\nMais le th\u00e9\u00e2tre rena\u00eetra \u00e0 nouveau de ses cendres, puisque deux ans plus tard, le public parisien peut d\u00e9couvrir sur sa sc\u00e8ne des pi\u00e8ces exceptionnelles (cr\u00e9ation de Cyrano de Bergerac). Sarah Bernhard s\u2019y produira d\u2019ailleurs pendant plusieurs mois et restera fid\u00e8le au th\u00e9\u00e2tre jusqu\u2019\u00e0 la fin du si\u00e8cle.\r\nDepuis les ann\u00e9es 1960, le th\u00e9\u00e2tre de la Porte Saint-Martin n'a cess\u00e9 de d\u00e9velopper son go\u00fbt pour la cr\u00e9ativit\u00e9 et l\u2019\u00e9clectisme en proposant \u00e0 son public des spectacles d'humour, des mises en sc\u00e8nes d'\u0153uvres contemporaines et classiques ou encore des concerts. \r\nEn 2001, Michel Sardou et Jean-Claude Camus reprennent la direction des lieux. Quand en 2003, Michel Sardou d\u00e9cide de quitter le Th\u00e9\u00e2tre, Jean-Claude Camus ne souhaitant pas quitter l'aventure d\u00e9cide d\u2019en reprendre seul les commandes.\r\nLe financier Marc Ladreit de Lacharri\u00e8re a rachet\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre en 2015, mais celui-ci reste toutefois toujours dirig\u00e9 par Jean-Claude Camus et Jean-Robert Charrier.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de la Porte Saint-Martin", "phone": "01.42.08.00.32", "website": "www.portestmartin.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "description": "Clitandre et Henriette sont amants, mais pour se marier, ils vont devoir obtenir le soutien de la famille de la jeune fille...", "dateStart": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "name": "Les Femmes savantes"}, {"dateEnd": "2017-01-14T00:00:00+01:00", "description": "Comme tous les vendredis, la famille Mesnard se retrouve pour aller d\u00eener au restaurant. Comme \u00e0 chaque fois, le rendez-vous est fix\u00e9 dans le bistrot tenu par le fr\u00e8re a\u00een\u00e9.", "dateStart": "2017-01-14T00:00:00+01:00", "name": "Un air de famille"}, {"dateEnd": "2017-01-14T00:00:00+01:00", "description": "Quand l'amour, l'amiti\u00e9, la jalousie flirtent en cuisine\u2026 Le d\u00e9nouement d'une soir\u00e9e de retrouvailles se joue comme une partie de poker.", "dateStart": "2017-01-14T00:00:00+01:00", "name": "Cuisine et d\u00e9pendances"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "16 rue de Clichy "}, "gps": {"lat": 48.8784506, "lng": 2.3304771}}, "description": "L'emplacement de l'actuel ", "name": "Casino de Paris", "phone": "08.92.69.89.26", "website": "www.casinodeparis.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "Une \u00ab circom\u00e9die \u00bb pour toute la famille. L'histoire hors du commun de Tim\u00e9o, un jeune gar\u00e7on en fauteuil qui d\u00e9passe son handicap, motiv\u00e9 par son plus grand r\u00eave : devenir acrobate.", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Tim\u00e9o"}, {"dateEnd": "2016-11-14T00:00:00+01:00", "description": "L'humoriste pr\u00e9sente une galerie de personnages hauts en couleur.\u00a0Il partage \u00e9galement une part de son intimit\u00e9 : l'adolescence de son fils, ses origines marocaines et ses histoires d'amour.", "dateStart": "2016-11-14T00:00:00+01:00", "name": "Elie Semoun : \u00c0 partager"}, {"dateEnd": "2017-01-18T00:00:00+01:00", "description": "Un voyage entre la science, le r\u00eave et l\u2019illusion dans un laboratoire inspir\u00e9 de l\u2019univers de Jules Verne. Une combinaison entre science et magie, num\u00e9ros po\u00e9tiques et grandes illusions.", "dateStart": "2017-01-18T00:00:00+01:00", "name": "Langevin : Cr\u00e9ateur d'illusions"}, {"dateEnd": "2017-02-10T00:00:00+01:00", "description": "Un \u00eatre humain rit en moyenne 15 heures par jour. C'est beaucoup trop ! L'humoriste va donc tenter d'aller contre sa nature comique afin de stopper un peu cette spirale du rire infernale\u2026", "dateStart": "2017-02-10T00:00:00+01:00", "name": "Arnaud Tsam\u00e8re : Confidences sur pas mal de trucs plus ou moins confidentiels"}, {"dateEnd": null, "description": "Amon Amarth.", "dateStart": null, "name": "Amon Amarth"}, {"dateEnd": null, "description": "\u00ab\u00a0Rock Tribute Show \u00bb.", "dateStart": null, "name": "\u00ab\u00a0Rock Tribute Show \u00bb"}, {"dateEnd": null, "description": "Tarja Turunen.", "dateStart": null, "name": "Tarja Turunen"}, {"dateEnd": null, "description": "Wilco.", "dateStart": null, "name": "Wilco"}, {"dateEnd": null, "description": "Dudu Aharon.", "dateStart": null, "name": "Dudu Aharon"}, {"dateEnd": null, "description": "Michel Jonasz 4tet.", "dateStart": null, "name": "Michel Jonasz 4tet"}, {"dateEnd": null, "description": "Michel Jonasz 4tet.", "dateStart": null, "name": "Michel Jonasz 4tet"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Peppa, Georges et leurs amis dans une aventure en\u00a0chansons, danses, jeux et pleine, bien s\u00fbr, de flaques boueuses ! (d\u00e8s 2 ans).", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Peppa Pig"}, {"dateEnd": "2017-02-05T11:00:00+01:00", "description": "T\u2019Choupi et ses amis partagent avec le public la d\u00e9couverte de l\u2019alphabet en dansant sur de nouvelles chansons originales !", "dateStart": "2017-02-05T11:00:00+01:00", "name": "T'choupi fait danser l'alphabet"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75014", "city": "Paris 14e", "street": "6 rue de la Ga\u00eet\u00e9 "}, "gps": {"lat": 48.8407651, "lng": 2.3242929}}, "description": "Ancien cabaret de Montparnasse transform\u00e9 en cin\u00e9ma, c'est en 1994 que la salle devient le Th\u00e9\u00e2tre Rive Gauche, en remplacement du grand th\u00e9\u00e2tre d'Edgar cr\u00e9\u00e9 quelques ann\u00e9es plus t\u00f4t par Alain Mallet. Le beau d\u00e9cor de fa\u00e7ade est une cr\u00e9ation du peintre Pierre Clayette.\r\nAu fil des premi\u00e8res ann\u00e9es et des spectacles, le Th\u00e9\u00e2tre Rive Gauche renoue avec son histoire : celle du caf\u00e9-concert qu\u2019il fut d\u2019abord, puis de sa transformation en th\u00e9\u00e2tre par Alain Mallet. On peut citer Je suis un saumon de et par Philippe Avron, Moli\u00e8re\u00a01999 du meilleur one man show, ou encore L\u2019Habilleur dans lequel Laurent Terzieff a fait ses adieux.\r\nEn janvier 2012, le prolifique dramaturge, romancier, com\u00e9dien et metteur en sc\u00e8ne \u00c9ric-Emmanuel Schmitt a pris la direction du th\u00e9\u00e2tre en association avec le producteur et com\u00e9dien Bruno Metzger. L'ann\u00e9e suivante, Steve Suissa, acteur, r\u00e9alisateur, metteur en sc\u00e8ne, et Yann Le Cam, fondateur et dirigeant d\u2019ONG internationales rejoignent le duo et forment la nouvelle direction. \r\nDans le sillage du Journal d\u2019Anne Frank, qui eu un vif succ\u00e8s, d\u2019autres pi\u00e8ces sont mont\u00e9es, notamment\u00a0: Monsieur Ibrahim par Anne Bourgeois avec Francis Lalanne, la cr\u00e9ation de Billie Holiday dans une mise en sc\u00e8ne d'\u00c9ric-Emmanuel Schmitt avec Viktor Lazlo, un spectacle qui d\u00e9montrera aussi l\u2019attachement du Th\u00e9\u00e2tre Rive Gauche \u00e0 la musique\u00a0et l\u2019excellence de son acoustique.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Rive Gauche", "phone": "01.43.35.32.31", "website": "www.theatre-rive-gauche.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "description": "Gilles est victime d\u2019un myst\u00e9rieux accident. Amn\u00e9sique, il revient chez lui aupr\u00e8s de Lisa, sa femme depuis quinze ans. Qui est-il ? Qui est Lisa ? Comment vivait leur couple ?", "dateStart": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "name": "Petits crimes conjugaux"}, {"dateEnd": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "description": "L\u2019homme qui accompagna Barbara, sur sc\u00e8ne comme dans la vie, raconte au public comment \u00e9tait cette femme unique, surprenante, dr\u00f4le, passionn\u00e9e, diff\u00e9rente, g\u00e9niale.", "dateStart": "2016-09-30T00:00:00+02:00", "name": "Barbara et l'homme en habit rouge"}, {"dateEnd": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "description": "Quel est le secret de Samuel Heymann, un m\u00e9decin appr\u00e9ci\u00e9 de tous mais qui reste pourtant un inconnu aux yeux de sa fille ?\u00a0Quelle est cette relation qui le lie depuis 40 ans \u00e0 ses chiens ?", "dateStart": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "name": "Le Chien"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "17 Rue Ren\u00e9-Boulanger "}, "gps": {"lat": 48.86916249999999, "lng": 2.3572801}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Petit Saint-Martin", "phone": "01.42.08.00.32", "website": "www.petitsaintmartin.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-04T00:00:00+02:00", "description": "Comme la com\u00e9dienne le r\u00e9p\u00e8te sans cesse \u00e0 son fils : \u00ab Toute morale est suspecte. Sauf celle de ta m\u00e8re. \u00bb\u00a0Avoir l'esprit de contradiction, c'est garantir pour toujours son ind\u00e9pendance.", "dateStart": "2016-09-04T00:00:00+02:00", "name": "Camille Chamoux : L'Esprit de contradiction"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Alexandre Brasseur, \u00e0 travers la parole de son grand-p\u00e8re, Pierre, fait revivre l'histoire extraordinaire de ce monument du cin\u00e9ma fran\u00e7ais que l'on doit \u00e0\u00a0\u200bPr\u00e9vert, Carn\u00e9, Trauner et Kosma.", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Brasseur et les enfants du paradis"}, {"dateEnd": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "description": "Une com\u00e9die douce-am\u00e8re sur la grande histoire d\u2019amour entre une m\u00e8re et son fils. Cinq conversations \u00e0 la fois tendres et absurdes, qui s\u2019\u00e9chelonnent sur dix ans.", "dateStart": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "name": "M'man"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "7 rue Louis-Le-Grand "}, "gps": {"lat": 48.86864449999999, "lng": 2.3320923}}, "description": "C'est sous le nom de \u00ab Th\u00e9\u00e2tre de la Potini\u00e8re \u00bb que la salle est inaugur\u00e9e le 3 mai 1919. Entre 1920 et 1935 les directeurs se succ\u00e8deront \u00e0 la direction du th\u00e9\u00e2tre\u00a0; durant cette p\u00e9riode y seront notamment cr\u00e9\u00e9s les Go\u00fbters \u00e0 la Parisienne, deux heures de spectacle avec th\u00e9-concert, le tout programm\u00e9... \u00e0 l'heure du go\u00fbter\u00a0! \r\nIl devient bri\u00e8vement un cin\u00e9ma en 1935, puis se fait rebaptiser \u00ab Th\u00e9\u00e2tre Isola \u00bb en 1937, pour finalement devenir le \u00ab Th\u00e9\u00e2tre Georges VI \u00bb\u00a0l'ann\u00e9e suivante, et lorsque Martine de Breteuil prend en 1948 la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre \u2013 qui a retrouv\u00e9 son nom d'origine \u2013- elle axe sa programmation sur les com\u00e9dies et les vaudevilles (L'Amour truqu\u00e9, com\u00e9die de Paul Nivoix avec Jean Le Poulain, en 1950 ou encore La Ma\u00eetresse d'Eug\u00e8ne, vaudeville de Jean de L\u00e9traz en 1953).\r\nEntre 1958 et 1961, le th\u00e9\u00e2tre est contraint de fermer ses portes. Mais \u00e0 sa r\u00e9ouverture, et malgr\u00e9 les changements de direction (et encore de noms !), le th\u00e9\u00e2tre conserve son identit\u00e9 ancr\u00e9e dans le registre de la com\u00e9die. \r\nC'est le com\u00e9dien, interpr\u00e8te et metteur en sc\u00e8ne Pierre Jacquemont, en prenant les r\u00eanes du th\u00e9\u00e2tre en 1993, qui le baptisera de son nouveau nom : \u00ab La P\u00e9pini\u00e8re \u2013 Op\u00e9ra \u00bb. Il cherche ainsi illustrer la nouvelle orientation musicale qu'il souhaite donner \u00e0 la salle. Il participe \u00e9galement au lancement des Music-hall du lundi. \r\nC'est en Janvier 2008 qu'Antoine Coutrot, Emmanuel de Dietrich et Caroline Verdu reprennent la direction du th\u00e9\u00e2tre La P\u00e9pini\u00e8re, et continuent \u00e0 faire vivre ce th\u00e9\u00e2tre toujours en mouvement. ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre La P\u00e9pini\u00e8re", "phone": "01.42.61.44.16", "website": "www.theatrelapepiniere.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "description": "23 avril 2017. L'extr\u00eame droite est au second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. Mado, de gauche, vient de tomber amoureuse d'Alexandre. Mais elle ignore que c'est un militant d'extr\u00eame droite\u2026", "dateStart": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "name": "Politiquement correct"}, {"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Jaime et sa m\u00e8re vivent dans deux mondes diff\u00e9rents, \u00e9trangers l'un \u00e0 l'autre. Elle se d\u00e9brouille, seule, tandis que lui m\u00e8ne une vie confortable. Jusqu'au jour o\u00f9 il est licenci\u00e9\u2026", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Conversations avec ma m\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "description": "Quel est le point commun entre la musique, la sculpture, le cin\u00e9ma ou encore l'art moderne ? Cet humoriste et son g\u00e9nie comique bien s\u00fbr !", "dateStart": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "name": "Alex Vizorek est une \u0153uvre d'art"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75006", "city": "Paris 6e", "street": "75 boulevard du Montparnasse "}, "gps": {"lat": 48.8437738, "lng": 2.3252413}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de Poche", "phone": "01.45.44.50.21", "website": "www.theatredepoche-montparnasse.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-27T00:00:00+02:00", "description": "La com\u00e9dienne partage sa passion pour Racine et entra\u00eene le public dans le d\u00e9sir racinien au travers de ", "dateStart": "2016-08-27T00:00:00+02:00", "name": "Anne Delb\u00e9e : Racine ou la le\u00e7on de Ph\u00e8dre"}, {"dateEnd": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "description": "Fin 1940. Un soir de juillet, \u00e0 la veille des r\u00e9sultats scolaires, Taplow est convoqu\u00e9 par le professeur Crocker-Harris, figure de l'institution rigoriste des ", "dateStart": "2016-09-01T00:00:00+02:00", "name": "La Version Browning"}, {"dateEnd": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "description": "Sur un paquebot, un jeune m\u00e9decin raconte comment une jeune inconnue a d\u00e9cha\u00een\u00e9 en lui l'amour et la folie.", "dateStart": "2016-09-06T00:00:00+02:00", "name": "Amok"}, {"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "Une soprano et un baryton se retrouvent par hasard, des ann\u00e9es apr\u00e8s leur s\u00e9paration, dans l'antichambre d'un impresario. Ils \u00e9voquent leur pass\u00e9 au gr\u00e9 des ouvrages qu'ils ont chant\u00e9s.", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Les Jeux de l'amour et d'Offenbach"}, {"dateEnd": "2016-09-26T00:00:00+02:00", "description": "Jules Renard, enfant mal aim\u00e9, d'une cruelle lucidit\u00e9 sur le monde, \u00e9cartel\u00e9 entre son ambition et sa timidit\u00e9 maladive, nous livre par-del\u00e0 son talent son humaine faiblesse.", "dateStart": "2016-09-26T00:00:00+02:00", "name": "Jules Renard, l'homme qui voulait \u00eatre un arbre"}, {"dateEnd": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "description": "\u00c0 un jeune homme qui lui demande s'il doit consacrer sa vie \u00e0 la po\u00e9sie, le po\u00e8te Rainer-Maria Rilke adresse un v\u00e9ritable \u00ab guide spirituel \u00bb compos\u00e9 de lettres \u00e9crites entre 1903 et 1908.", "dateStart": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "name": "Lettres \u00e0 un jeune po\u00e8te"}, {"dateEnd": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "description": "Un homme tente de retenir par tous les mots qu'il peut trouver un inconnu qu'il a abord\u00e9 au coin d'une rue, un soir o\u00f9 il est seul. Il lui parle de son univers\u2026", "dateStart": "2016-11-08T00:00:00+01:00", "name": "La Nuit juste avant les for\u00eats"}, {"dateEnd": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "description": "Deux hommes, qui ne se sont pas vus depuis longtemps, sont amis depuis l'enfance. L'un deux a utilis\u00e9 une certaine expression que l'autre n'a pas appr\u00e9ci\u00e9e, et il voudrait une explication.", "dateStart": "2016-11-18T00:00:00+01:00", "name": "Pour un oui ou pour un non"}, {"dateEnd": "2017-01-31T00:00:00+01:00", "description": "C\u0153ur des ann\u00e9es 1970, dans la banlieue de Londres. Un ap\u00e9ritif improvis\u00e9 entre voisins d'o\u00f9 surgira des situations cocasses mais \u00e9galement des tensions extr\u00eames.", "dateStart": "2017-01-31T00:00:00+01:00", "name": "Abigail's Party"}, {"dateEnd": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "description": "Deux adaptations d' A. S\u00e9guin qui nous entrainent avec d\u00e9lice dans les souvenirs d\u2019enfance de Marcel Pagnol (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-10-27T15:00:00+02:00", "name": "La Gloire de mon p\u00e8re / Le Ch\u00e2teau de ma m\u00e8re"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "51 rue Saint-Georges "}, "gps": {"lat": 48.8782332, "lng": 2.3373477}}, "description": "Situ\u00e9 dans le quartier de la \u00ab\u00a0Nouvelle Ath\u00e8nes\u00a0\u00bb, le Th\u00e9\u00e2tre Saint-Georges a pris place dans un ancien h\u00f4tel particulier. C'est Camille Choisy qui d\u00e9cide de le racheter pour en faire un th\u00e9\u00e2tre et l'inaugure en f\u00e9vrier 1929 avec Une nuit d'Egdar Poe d'Andr\u00e9 de Lorde. \r\nMais les \u00ab\u00a0spectacles coup\u00e9s \u00bb qui y sont donn\u00e9s ont un succ\u00e8s limit\u00e9s, et Beno\u00eet-L\u00e9on Deutsch et Jacques Albert reprennent rapidement la direction du th\u00e9\u00e2tre et d\u00e9cident de ne pr\u00e9senter au public plus qu'une seule pi\u00e8ce, mais d\u2019un choix judicieux et interpr\u00e9t\u00e9e par des acteurs de grande classe.\r\nC'est un triomphe\u00a0: pendant dix ann\u00e9es, la salle du th\u00e9\u00e2tre ne d\u00e9semplie pas et de nombreuses pi\u00e8ces pr\u00e9sent\u00e9es sur sa sc\u00e8ne sont encore aujourd'hui c\u00e9l\u00e8bres. \r\nPendant la guerre, ce sont deux femmes qui prennent la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre. Mary Morgan, en association avec Marie-Rose Belin d\u2019abord, puis seule \u00e0 partir de 1948, participeront en effet \u00e0 la principale p\u00e9riode de gloire du th\u00e9\u00e2tre, et ce pendant plus de trente-cinq ans. \r\nEn 1978, Mary Morgan c\u00e8de son fauteuil. Une direction \u00e9ph\u00e9m\u00e8re des \u00e9poux Sandor, puis celle de F\u00e9lix Ascot poursuivent la tradition du Th\u00e9\u00e2tre Saint-Georges. C\u2019est \u00e9galement durant cette p\u00e9riode qu'a lieu au dans la salle le tournage du film multi-c\u00e9saris\u00e9 de Fran\u00e7ois Truffaut Le Dernier m\u00e9tro. \r\nEn 1984, les actrices France Delahalle et Marie-France Mignal reprennent les r\u00eanes du th\u00e9\u00e2tre (o\u00f9 se joueront la plupart des pi\u00e8ces de Maria Pac\u00f4me, mais aussi Dr\u00f4le de Couple avec Jacques Balutin et Daniel Pr\u00e9vost).\r\n\u00c0 la suite du d\u00e9c\u00e8s de France Delahalle en 2004, Marie-France Mignal reste seule aux commandes.\r\n\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Saint-Georges", "phone": "01.48.78.63.47", "website": "www.theatre-saint-georges.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-01-20T00:00:00+01:00", "description": "Apr\u00e8s son triomphe en 2015, l'\u00e9quipe poursuit son enqu\u00eate meurtri\u00e8re dans le m\u00eame tourbillon de catastrophes et avec toujours autant de folie !", "dateStart": "2016-01-20T00:00:00+01:00", "name": "Les Faux British"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Un Scapin virevoltant d\u00e9noue les intrigues amoureuses tout en r\u00e9glant ses comptes avec les tyrannies paternelles (d\u00e8s 7 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Les Fourberies de Scapin"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75016", "city": "Paris 16e", "street": "5 rue des Vignes "}, "gps": {"lat": 48.8543741, "lng": 2.2777479}}, "description": "\u00c0 l'emplacement du ch\u00e2teau de Boulainvilliers, le th\u00e9\u00e2tre du Ranelagh a \u00e9t\u00e9 construit par le grand m\u00e9c\u00e8ne f\u00e9ru de musique Alexandre de la Pouplini\u00e8re en 1750. C'\u00e9tait un salon de musique / th\u00e9\u00e2tre.\r\n\r\nEn 1895, un nouveau salon de musique est construit sur son emplacement, dans un style renaissance, avec moulures, caissons et colonnes mis au point par l'architecte Alban Chambon.\r\nIl devint successivement th\u00e9\u00e2tre, op\u00e9ra, cin\u00e9ma, salle d'exposition. Madonna Bouglione l'exploita en salle de musique, cirque et th\u00e9\u00e2tre.\r\nC'est d\u00e9sormais Madame Catherine Develay, passionn\u00e9e de th\u00e9\u00e2tre, qui y programme musique et th\u00e9\u00e2tre, mettant en valeur l'acoustique de cette tr\u00e8s jolie salle.\r\nCe ravissant th\u00e9\u00e2tre de 300 places, avec ses boiseries en ch\u00eane sculpt\u00e9 et son plafond \u00e0 caissons peints a \u00e9t\u00e9 inscrit en 1977 \u00e0 l'inventaire suppl\u00e9mentaire des monuments historiques.\r\nTh\u00e9\u00e2tre classique ou contemporain, spectacles jeune public, cin\u00e9 concerts ou op\u00e9ras, la programmation est tr\u00e8s vari\u00e9e et de qualit\u00e9.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Ranelagh", "phone": "01.42.88.64.44", "website": "www.theatre-ranelagh.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Chim\u00e8ne et Rodrigue s'aiment d'un amour fou. Mais tels Rom\u00e9o et Juliette, leur destin\u00e9e est contrari\u00e9e par leurs familles respectives.", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Le Cid"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Alors que Racine veut renoncer \u00e0 son art pour devenir l'historiographe du roi, La Fontaine, son cousin et ami, tente de comprendre les raisons de cet abandon en pleine gloire\u2026", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Racine La Fontaine, l'adieu \u00e0 la sc\u00e8ne"}, {"dateEnd": "2016-10-18T00:00:00+02:00", "description": "Nohant, le domaine qui a accueilli Balzac, Flaubert, Delacroix ou encore Liszt. \u00c9galement le lieu des amours de George Sand et Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin. Des amours cont\u00e9es par la fille de George Sand.", "dateStart": "2016-10-18T00:00:00+02:00", "name": "Les Amants de Nohant"}, {"dateEnd": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "description": "Cet intr\u00e9pide soldat sert dans la compagnie des Cadets de Gascogne. Il est depuis toujours amoureux de sa cousine, la belle Roxane, mais n'ose pas le lui avouer.", "dateStart": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "name": "Cyrano de Bergerac"}, {"dateEnd": "2016-12-04T00:00:00+01:00", "description": "Accompagn\u00e9 par l'oiseleur Papageno, Tamino part dans le royaume de Sarastro afin de d\u00e9livrer la belle Pamina, enlev\u00e9e \u00e0 sa m\u00e8re, la Reine de la Nuit.", "dateStart": "2016-12-04T00:00:00+01:00", "name": "La Fl\u00fbte enchant\u00e9e"}, {"dateEnd": "2016-11-26T11:30:00+01:00", "description": "Une heure d'\u00e9change anim\u00e9e par Edwige Chirouter, ma\u00eetre de conf\u00e9rence en philosophie et \"expert\" UNESCO (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-11-26T11:30:00+01:00", "name": "Les Ateliers philo"}, {"dateEnd": "2016-10-29T11:00:00+02:00", "description": "P. Pallisco, accord\u00e9oniste et B. Desmouilli\u00e8res, percussionniste, accompagnent en live des\u00a0courts m\u00e9trages muets (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-10-29T11:00:00+02:00", "name": "Cin\u00e9philou 1"}, {"dateEnd": "2016-10-29T17:00:00+02:00", "description": "Avec les mots de Pr\u00e9vert, des chansons in\u00e9dites et des grands classiques (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2016-10-29T17:00:00+02:00", "name": "Simple comme bonjour"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "37 rue du faubourg du Temple "}, "gps": {"lat": 48.8693204, "lng": 2.3681367}}, "description": "Un th\u00e9\u00e2tre confortable dont toutes les places sont bonnes (pas de visibilit\u00e9 mauvaise).", "name": "Palais des Glaces", "phone": "01.42.02.27.17", "website": "www.palaisdesglaces.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "description": "Il y a 4 milliards d'hommes sur la plan\u00e8te. Mais combien d'entre eux sont des ", "dateStart": "2016-08-25T00:00:00+02:00", "name": "Mohamed Nouar : Le Dernier Gentleman"}, {"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "Un brin nostalgique suite \u00e0 la fermeture de son cabaret, l'artiste chante ses d\u00e9boires et raconte avec malice ses anecdotes truculentes truff\u00e9es de personnages hauts en couleur.", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Biyouna : Mon cabaret"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "V\u00e9ritable adulescent, l'humoriste ni\u00e7ois revient plus fou que jamais. Il raconte un quotidien si familier qu'il est (presque) impossible de ne pas s'identifier\u2026", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Laurent Barat a (presque) grandi !"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "Depuis 6 ans, ces virtuoses de la sc\u00e8ne inventent avec brio des situations cocasses, improbables ou simplement v\u00e9ridiques, au sein de leur colocation.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Les Colocataires"}, {"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "Samantha et Raoul sont les seuls survivants de l'esp\u00e8ce humaine ! Doivent-il se reproduire pour sauver l'Humanit\u00e9 ? M\u00e9rite-t-elle vraiment d'\u00eatre sauv\u00e9e ?", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "Nos amis les Humains"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "De la chanson de Baloo au Cure en passant par le King, d\u00e9couvre en live\u00a0la petite histoire du rock ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Chat rock show"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75001", "city": "Paris 1er", "street": "38 rue de Montpensier "}, "gps": {"lat": 48.8651329, "lng": 2.3370821}}, "description": "Le Palais-Royal devient Palais-Royal en 1648 par la gr\u00e2ce de Louis XIV, encore enfant, qui en h\u00e9rtite et s\u2019y installe. Plus tard, il l\u2019offrira \u00e0 son fr\u00e8re Philippe d\u2019Orl\u00e9ans.\r\nSon petit-fils Philippe III transformera son domaine et cr\u00e9era en 1780 trois nouvelles rues au nom des titres de ses trois fils : de Valois, de Beaujolais et de Montensier.\r\nEn 1784, c\u2019est sous le nom de Th\u00e9\u00e2tre des Beaujolais que sa premi\u00e8re salle est inaugur\u00e9e.\r\n\r\nPendant plus de deux si\u00e8cles, de grands noms du Th\u00e9\u00e2tre y forg\u00e8rent son histoire : leur liste est \u00e9poustouflante tant ils sont c\u00e9l\u00e8bres et ont marqu\u00e9 leurs \u00e9poques.\r\n\r\nLe dernier \u00e9pisode commence en 1989, lorsque Francis Lemonnier reprend la direction du th\u00e9\u00e2tre avec ses deux associ\u00e9s Francis Nani et Christian Azzopardi.\r\nIls font d\u2019abord appel \u00e0 des habitu\u00e9s de la maison, mais d\u00e9couvrent \u00e9galement de nouveaux talents.\r\nFrancis Lemonnier dispara\u00eet en 1998, mais Francis Nani et Christian Azzopardi poursuivent l\u2019aventure.\r\nFid\u00e8les \u00e0 leur amiti\u00e9 de 50 ans, et fid\u00e8les au th\u00e9\u00e2tre et \u00e0 Rabelais, ils cherchent \u00e0 nous faire rire et \u00e0 nous rendre joyeux, tant \u00ab le rire est le propre de l\u2019homme \u00bb.\r\n\u00c0 la suite de la disparition de Christian Azzopardi en f\u00e9vrier 2013, Francis Nani a choisi S\u00e9bastien Azzopardi, son fils, pour diriger avec lui le th\u00e9\u00e2tre.\r\nN\u00e9 en 1976, ce dernier est auteur, adaptateur, metteur en sc\u00e8ne, com\u00e9dien et producteur de spectacle \u00e0 succ\u00e8s.\r\nEn 2014, ce sont donc toujours deux professionnels de talent qui co-dirigent le th\u00e9\u00e2tre.\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Palais-Royal", "phone": "01.42.97.40.00", "website": "www.theatrepalaisroyal.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-04T00:00:00+02:00", "description": "Des sketches, des tubes revisit\u00e9s de Michael Jackson, Renaud, Myl\u00e8ne Farmer et bien d'autres, de l'\u00e9nergie, du rire, de la folie, de la d\u00e9rision, des h\u00e9ros : tout cela dans 1m 60 et 48 kilos !", "dateStart": "2016-08-04T00:00:00+02:00", "name": "Christelle Chollet : Comic-Hall"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Paris, d\u00e9cembre 1897. Edmond Rostand n\u2019a rien \u00e9crit depuis deux ans. En d\u00e9sespoir de cause, il propose au grand Constant Coquelin une pi\u00e8ce nouvelle. Seul souci : elle n\u2019est pas encore \u00e9crite\u2026", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Edmond"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Chor\u00e9graphies, musiques endiabl\u00e9es, combats haletants, art de l'illusion, d\u00e9cors princiers, sans oublier le c\u00e9l\u00e8bre tapis volant ! (d\u00e8s 5 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Aladin"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "55 rue de Clichy "}, "gps": {"lat": 48.8803626, "lng": 2.3290195}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de l'\u0152uvre", "phone": "01.44.53.88.88", "website": "www.theatredeloeuvre.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "description": "Andr\u00e9 et Madeleine vivent ensemble depuis plus de 50 ans. Mais l\u2019avenir est incertain. Une promenade onirique autour des derni\u00e8res questions : \u00ab Que se passerait-il si je partais avant elle ? \u00bb", "dateStart": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "name": "Avant de s\u2019envoler"}, {"dateEnd": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "description": "Dublin, 1964. Le mari d'Audrey Hepburn organise les retrouvailles avec un p\u00e8re parti il y a trente ans. Dans ce seule en sc\u00e8ne, se\u00a0dessine en filigrane une femme aussi fragile que volontaire\u2026", "dateStart": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "name": "Le Sourire d'Audrey Hepburn"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75014", "city": "Paris 14e", "street": "31 rue de la Gait\u00e9 "}, "gps": {"lat": 48.839501, "lng": 2.3239833}}, "description": "C'est la veuve d'Henri Larochelle, acteur puis directeur de troupe et de th\u00e9\u00e2tres parisiens, qui fait b\u00e2tir en 1886 le th\u00e9\u00e2tre Montparnasse sur un emplacement vou\u00e9 au th\u00e9\u00e2tre depuis 1817. Elle choisit pour ce faire l'architecte Charles Peigniet, notamment connu pour sa participation \u00e0 la r\u00e9alisation du socle de la Statue de la Libert\u00e9 \u00e0 New York.\r\nEn 1930, Gaston Baty en prend la direction, et ce jusqu'en 1943. Il y cr\u00e9e une programmation brillante et vari\u00e9e, \u00e0 la mesure de sa modernit\u00e9.\r\nEn 1943, Marguerite Jamois, com\u00e9dienne, assure sa succession et dirige le th\u00e9\u00e2tre pendant vingt ans. Plus tard, Lars Schmidt et J\u00e9r\u00f4me Hullot prendront ensemble sa t\u00eate et feront notamment d\u00e9couvrir au public de nombreux auteurs anglo-saxons (Peter Schaffer, Harold Pinter).\r\nEn 1984, sous la direction de la com\u00e9dienne Myriam Feune de Colombi, le Foyer-Restaurant est cr\u00e9\u00e9 et la salle r\u00e9nov\u00e9e. Sa programmation conserve aujourd'hui cette volont\u00e9 d'\u00e9clectisme et de qualit\u00e9.\r\nLe th\u00e9\u00e2tre est encore aujourd'hui dirig\u00e9 avec panache par Myriame Feune de Colombi et Bertrand Thamin. \r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Montparnasse", "phone": "01.43.22.77.74", "website": "www.theatremontparnasse.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "description": "Vienne, 1791. Wolfgang Amadeus Mozart vient de mourir. Constance, sa veuve, doit faire front. Seule et d\u00e9sargent\u00e9e, il lui faut trouver le disciple capable de terminer le fameux Requiem.", "dateStart": "2016-09-07T00:00:00+02:00", "name": "Le Dernier baiser de Mozart"}, {"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "Fran\u00e7ois Berl\u00e9and attend un taxi. En retard pour le th\u00e9\u00e2tre, il est de mauvaise humeur. Inexplicablement, il se r\u00e9veille dans une agence de voyage, sans porte, ni fen\u00eatre\u2026", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Moi, moi & Fran\u00e7ois B."}, {"dateEnd": "2016-09-19T00:00:00+02:00", "description": "C\u2019est en d\u00e9couvrant un texte de Paul Val\u00e9ry sur le langage et la po\u00e9sie que le com\u00e9dien a souhait\u00e9 se confronter de nouveau \u00e0 des textes de pure po\u00e9sie, de pure litt\u00e9rature, de pur th\u00e9\u00e2tre\u2026", "dateStart": "2016-09-19T00:00:00+02:00", "name": "Po\u00e9sie ?"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "N'avez-vous jamais r\u00eav\u00e9 de pouvoir rire de tout, tout le temps ? Lui l'a fait. Depuis sa naissance jusqu'\u00e0 aujourd'hui, le com\u00e9dien rit pour un oui ou pour un non.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Bruno Salomone"}, {"dateEnd": "2016-10-16T00:00:00+02:00", "description": "\u00c0 partir de son exp\u00e9rience toute personnelle, et en explorant son pass\u00e9, l'\u00e9crivaine, gr\u00e2ce \u00e0 un merveilleux travail sur les mots, devient \u00ab la musicienne de nos silences \u00bb\u2026\u00a0", "dateStart": "2016-10-16T00:00:00+02:00", "name": "Enfance"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "25 rue de Mogador "}, "gps": {"lat": 48.8753616, "lng": 2.3310241}}, "description": "C'est le financier anglais, sir Alfred Butt, passionn\u00e9 par la danseuse de revue R\u00e9gine Flory, qui fait construire le th\u00e9\u00e2tre. Son mod\u00e8le\u00a0: le Palace, un c\u00e9l\u00e8bre music-hall londonien. Salle aux dimensions exceptionnelles (1800 places), hall somptueux, le Th\u00e9\u00e2tre Mogador est ainsi inaugur\u00e9 en avril 1919 par le futur pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis Franklin Delano Roosevelt. \r\nDurant les ann\u00e9es 1920, la salle accueille notamment les Ballets russes de Diaghilev. La d\u00e9cennie suivante, Mistinguett y conna\u00eetra de gros succ\u00e8s, particuli\u00e8rement avec son spectacle \u00c7a, c'est parisien. Mogador acquiert tr\u00e8s vite une identit\u00e9 forte et marqu\u00e9e dans le paysage culturel parisien et se fait une sp\u00e9cialit\u00e9 des revues, des op\u00e9rettes et des ballets. Les fr\u00e8res Isola prestidigitateurs et directeurs de th\u00e9\u00e2tres, le dirigent pendant plusieurs ann\u00e9es et y cr\u00e9ent de nombreux succ\u00e8s tels que No, No, Nanette, Rose-Marie ou encore L'Auberge du Cheval-Blanc. \u00c0 partir des ann\u00e9es 1980, la salle accueillera aussi des concerts. On peut par exemple citer Jacques Higelin qui a tenu l'affiche du th\u00e9\u00e2tre durant l'hiver 1980-1981. \r\nEn 2005, le grand groupe Stage Entertainment a rachet\u00e9 le Th\u00e9\u00e2tre Mogador et en a fait un lieu d\u00e9di\u00e9 aux com\u00e9dies musicales \u00e0 grand spectacle. Avec son directeur Laurent Bentata, ils s'efforcent d'en faire le pendant parisien des salles de Broadway.  ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Mogador", "phone": "01.53.33.45.30", "website": "\n\t\t\t\t", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "description": "L'adaptation au th\u00e9\u00e2tre du roman de Gaston Leroux emprunte \u00e0 l'op\u00e9ra ses grands th\u00e8mes et ses mythes pour offrir au public un\u00a0chef-d\u2019\u0153uvre spectaculaire et romantique.", "dateStart": "2016-10-13T00:00:00+02:00", "name": "Le Fant\u00f4me de l'op\u00e9ra"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "24 boulevard Poissonni\u00e8re "}, "gps": {"lat": 48.8713917, "lng": 2.3448744}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Nouveaut\u00e9s", "phone": "01.47.70.52.76", "website": "www.theatredesnouveautes.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "description": "Le comportement des Parisiens vous interpelle ? Suivez la formation \u00ab Comment devenir Parisien en 1h \u00bb 100 % in english.", "dateStart": "2016-09-24T00:00:00+02:00", "name": "Olivier Giraud : How to become Parisian in one hour"}, {"dateEnd": "2016-10-06T00:00:00+02:00", "description": "Bruno et Florence ont invit\u00e9 Sophie et Alex pour la soir\u00e9e. Mais rien ne se passera comme pr\u00e9vu entre l\u2019auteur \u00e0 succ\u00e8s, le brillant chef d\u2019entreprise et leurs \u00e9pouses\u2026", "dateStart": "2016-10-06T00:00:00+02:00", "name": "Le Syndrome de l'\u00c9cossais"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "4 rue Marie-Stuart "}, "gps": {"lat": 48.8650405, "lng": 2.3484192}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre M\u00e9lo d'Am\u00e9lie", "phone": "01.40.26.11.11", "website": "www.lemelodamelie.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "Richard Maxwell est un \u00e9crivain qui \u00e9crit \u00e9norm\u00e9ment, sans n'avoir jamais rien lu.\u00a0Un jour, une rencontre inattendue va l'entra\u00eener \u00e0 la recherche de son inspiration\u2026", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "C'est dans ta t\u00eate !"}, {"dateEnd": "2016-09-25T00:00:00+02:00", "description": "St\u00e9phanie s'appr\u00eate \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer son mariage lorsqu'elle fuit et court se r\u00e9fugier chez sa s\u0153ur Caroline. Mais Emma, sa colocataire, ne voit pas son arriv\u00e9e d'un bon \u0153il\u2026", "dateStart": "2016-09-25T00:00:00+02:00", "name": "Un toit pour trois"}, {"dateEnd": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "description": "Caroline et Franck sont un couple en crise. Ils encha\u00eenent les mesquineries r\u00e9ciproques pour faire craquer l'autre. Et c'est dans ce fouillis sentimental que d\u00e9barque la mort\u2026", "dateStart": "2016-09-28T00:00:00+02:00", "name": "Si je t'attrape, je te mort !"}, {"dateEnd": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "description": "Monsieur le Maire et ses conseillers vous convient en tant qu'administr\u00e9 \u00e0 un conseil municipal o\u00f9 la d\u00e9magogie, les coups bas et les mensonges sont les ma\u00eetres-mots.", "dateStart": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "name": "Un conseil tr\u00e8s municipal"}, {"dateEnd": "2016-10-23T00:00:00+02:00", "description": "Claire et Bruno, qui forment un couple mod\u00e8le, font semblant, par jeu, de se s\u00e9parer. Ils diffusent la nouvelle aupr\u00e8s de leurs amis. Les langues se d\u00e9lient... pour le pire.", "dateStart": "2016-10-23T00:00:00+02:00", "name": "Un petit jeu sans cons\u00e9quence"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "38 rue des Mathurins "}, "gps": {"lat": 48.8732929, "lng": 2.3254543}}, "description": "Le Th\u00e9\u00e2tre Michel porte le pr\u00e9nom de son fondateur Michel Mortier, c\u00e9l\u00e8bre boulevardier de l\u2019\u00e9poque.\r\nRobert Tr\u00e9bor, associ\u00e9 \u00e0 Lucien Brigon, prennent la direction du th\u00e9\u00e2tre en 1915 jusqu'\u00e0 son d\u00e9c\u00e8s en f\u00e9vrier 1942. Il enregistre durant ces ann\u00e9es des gros succ\u00e8s comme, Plus \u00e7a change de Rip, ou encore L'Accord parfait de Tristan Bernard. \r\nC'est sur la sc\u00e8ne de ce th\u00e9\u00e2tre que seront par ailleurs r\u00e9v\u00e9l\u00e9s au monde le talent et la veine comique d\u2019Elvire Popesco (Ma cousine de Varsovie fut \u00e9crite pour elle par Louis Verneuil en 1924). \r\nLes directeurs se sont succ\u00e9d\u00e9s et ont tous mis leur \u00e9nergie au service d'un th\u00e9\u00e2tre o\u00f9 triomphe la com\u00e9die. \r\nGermaine et Marc Camoletti investissent le Th\u00e9\u00e2tre Michel en 1972 et lui apporte un nouveau souffle comique. Les pi\u00e8ces \u00e9crites par Marc Camoletti connaissent d\u2019impressionnants records de long\u00e9vit\u00e9 (18 000 repr\u00e9sentations \u00e0 travers le monde, dont plus de 7000 \u00e0 Paris pour Boeing Boeing, com\u00e9die fran\u00e7aise la plus jou\u00e9e dans le monde). \u00c0 partir de 2003, c'est son fils, Jean-Christophe Camoletti, qui prend la rel\u00e8ve. \r\nDepuis 2008, le com\u00e9dien, sc\u00e9nariste et auteur de th\u00e9\u00e2tre Didier Caron a repris les r\u00eanes du th\u00e9\u00e2tre, et veille avec son \u00e9quipe \u00e0 proposer au public une programmation de qualit\u00e9, contemporaine, comique et profond\u00e9ment humaine.", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Michel", "phone": "01.42.65.35.02", "website": "www.theatre-michel.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "Le public pourra retrouver le personnage du lieutenant roublard et ent\u00eat\u00e9, revivre une enqu\u00eate et un moment in\u00e9dit : le premier \u00e9pisode de la s\u00e9rie \u00e0 succ\u00e8s.", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "Columbo"}, {"dateEnd": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "description": "L'auteur excelle dans la description des tourments int\u00e9rieurs de ses h\u00e9ros. La pi\u00e8ce se d\u00e9roule au rythme des angoisses d\u2019Ir\u00e8ne, femme adult\u00e8re traqu\u00e9e par l\u2019\u00e9trange compagne de son amant.", "dateStart": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "name": "La Peur"}, {"dateEnd": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "description": "Dans les ann\u00e9es 60, Josepha, jeune et ravissante bonne, est retrouv\u00e9e nue aux c\u00f4t\u00e9s de son amant mort. Arrivera-t-elle \u00e0 d\u00e9montrer son innocence ?", "dateStart": "2016-11-05T00:00:00+01:00", "name": "L'Idiote"}, {"dateEnd": "2016-10-30T14:00:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re. Comment faire rire avec un personnage principal odieux, tyrannique, \u00e9go\u00efste et maladivement avare ? (d\u00e8s 9 ans).", "dateStart": "2016-10-30T14:00:00+01:00", "name": "L'Avare"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Moli\u00e8re r\u00e8gle, dans l'une de ses plus belles farces, ses comptes avec la m\u00e9decine ! (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Le Malade imaginaire"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:15:00+02:00", "description": "De Moli\u00e8re. Un riche bourgeois frustr\u00e9 par sa condition d\u00e9cide de s'offrir les moyens d'une ascension sociale (d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-10-27T16:15:00+02:00", "name": "Le Bourgeois gentilhomme"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Qu'est ce que c'est d'\u00eatre grand ? Ricco se pose la question avec humour en chansons, tours de magie et marionnettes ! (3-9 ans).", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Arr\u00eate de faire le clown"}, {"dateEnd": "2017-02-06T16:00:00+01:00", "description": "De Moli\u00e8re. Pour se venger de Sganarelle, son buveur et cossard d'\u00e9poux, Martine le fait passer pour un illustre m\u00e9decin ! (d\u00e8s 6 ans).", "dateStart": "2017-02-06T16:00:00+01:00", "name": "Le M\u00e9decin malgr\u00e9 lui"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "3 avenue Gabriel "}, "gps": {"lat": 48.84845199999999, "lng": 2.1492563}}, "description": "Une interpr\u00e9tation du ", "name": "Espace Pierre Cardin", "phone": "01.42.66.69.20", "website": "\n\t\t\t\t", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-12-15T00:00:00+01:00", "description": "Une interpr\u00e9tation du ", "dateStart": "2016-12-15T00:00:00+01:00", "name": "Letter to a Man"}, {"dateEnd": "2017-03-01T00:00:00+01:00", "description": "La pi\u00e8ce d\u00e9veloppe une all\u00e9gorie multiple, teint\u00e9e de fantastique, sur les r\u00e9gimes corrompus, autoritaires, fascisants.", "dateStart": "2017-03-01T00:00:00+01:00", "name": "L'\u00c9tat de si\u00e8ge"}, {"dateEnd": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "description": "L'objectif est de raconter l\u2019histoire de la Commune, en 1871, par la musique improvis\u00e9e et le jazz. Le jazz fait lui aussi figure de r\u00e9sistance, de r\u00e9volution et d\u2019improvisation.", "dateStart": "2017-04-19T00:00:00+02:00", "name": "La Chose commune"}, {"dateEnd": "2016-12-02T19:30:00+01:00", "description": "Les gens ordinaires existent-ils se demande Suzette dans une pi\u00e8ce pour\u00a0guitares, peinture, perruques, bo\u00eetes \u00e0 musique... \u00a0(d\u00e8s 8 ans).", "dateStart": "2016-12-02T19:30:00+01:00", "name": "Suzette"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75014", "city": "Paris 14e", "street": "58 boulevard Edgar-Quinet "}, "gps": {"lat": 48.8416417, "lng": 2.3244878}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Edgar", "phone": "01.42.79.97.97", "website": "www.theatre-edgar.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-08-05T00:00:00+02:00", "description": "Apr\u00e8s huit ans de vie commune, Val\u00e9rie et St\u00e9phane font appel \u00e0 un ", "dateStart": "2016-08-05T00:00:00+02:00", "name": "Oui !"}, {"dateEnd": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "description": "Piaf, surnomm\u00e9e \u00ab La M\u00f4me \u00bb, est racont\u00e9e et chant\u00e9e \u00e0 travers Paris. La vie br\u00e8ve mais tr\u00e9pidante de cette immense artiste, connue dans le monde entier, est retrac\u00e9e.", "dateStart": "2016-09-10T00:00:00+02:00", "name": "#I Love Piaf"}, {"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "Les personnages vont voyager dans l'univers du roi des loufoques et de l'absurde. Leur mission : faire red\u00e9marrer le Schmilblick, vaisseau dont le cr\u00e9ateur n'est autre que Pierre Dac.", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Le Schmilblick !"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "10 place \u00c9douard VII "}, "gps": {"lat": 48.8712749, "lng": 2.3293411}}, "description": "C'est au d\u00e9but du XXe que \u00ab le plus parisien des rois anglais \u00bb, \u00e0 savoir \u00c9douard VII, apporte sa contribution \u00e0 la vie parisienne et \u00e0 ses divertissements, en offrant \u00e0 la ville qu'il ch\u00e9rissait tant une salle de spectacles. \r\nC'est ainsi que le Th\u00e9\u00e2tre \u00c9douard VII fut inaugur\u00e9 en 1913 (on en doit la conception \u00e0 un architecte anglais, William Sprague), au milieu du square et du quartier du m\u00eame nom, \u00e9difi\u00e9s par l'entrepreneur Arthur Millon. \r\nSi c'est avec le cin\u00e9ma que d\u00e9bute la programmation de la salle, il laisse rapidement la place au th\u00e9\u00e2tre.  \r\nSacha Guitry reste une figure embl\u00e9matique \u00e0 jamais li\u00e9e \u00e0 l'identit\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre \u00c9douard VII. Durant les ann\u00e9es 1920 il y d\u00e9veloppera en effet ses plus grands succ\u00e8s (Je t'aime, Le Com\u00e9dien, Le Grand Duc), et assoira la popularit\u00e9 de la salle.  \r\nCompte tenu de son histoire, c'est tout logiquement que le th\u00e9\u00e2tre anglo-saxon est \u00e0 l'honneur sur la sc\u00e8ne du th\u00e9\u00e2tre : Raymond Rouleau met en sc\u00e8ne le Un tramway nomm\u00e9 D\u00e9sir de Tennessee Williams (avec Arletty), et, en 1950, Orson Welles y joue The Lobster en anglais pendant deux mois. \r\nMais bien s\u00fbr, sur sa sc\u00e8ne, c'est \u00e9galement le th\u00e9\u00e2tre de Boulevard qui y est roi. \r\nAujourd\u2019hui, sous la direction de Bernard Murat, il continue d\u2019\u00eatre le th\u00e9\u00e2tre de la diversit\u00e9 capable de faire se c\u00f4toyer Georges Feydeau avec Marguerite Duras, Tennessee Williams avec Jean Poiret, ou Jean Anouilh avec \u00c9ric-Emmanuel Schmitt. ", "name": "Th\u00e9\u00e2tre \u00c9douard VII", "phone": "01.47.42.59.92", "website": "www.theatreedouard7.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "description": "Lucie est une auteure \u00e0 succ\u00e8s qui n\u2019arrive plus \u00e0 \u00e9crire depuis qu'elle est heureuse. Elle qui n'a jamais \u00e9crit que sur ses malheurs a perdu l'inspiration le jour o\u00f9 elle a trouv\u00e9 le bonheur.", "dateStart": "2016-09-13T00:00:00+02:00", "name": "Tout ce que vous voulez"}, {"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "Un huis clos. Une femme et un homme, en couple. Le spectateur assiste au passage du r\u00e9alisme d'un quotidien parfois tendre au fait divers meurtrier\u2026", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Couple"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75018", "city": "Paris 18e", "street": "100 boulevard de Clichy "}, "gps": {"lat": 48.8843311, "lng": 2.3316345}}, "description": "\r\nStein, un cabaratier venu de province, \u00e0 la folle id\u00e9e d'ouvrir en 1910 un \u00e9tablissement (qu'il nomme La truie qui file) en dehors du quartier habituel des cabarets montmartrois... Et c'est un \u00e9chec\u00a0: les directeurs ont beau se succ\u00e9der, rebaptiser l'endroit et y mettre toute leur \u00e9nergie, l'affaire ne prend pas. \r\nPour l'anecdote, le nom du Th\u00e9\u00e2tre vient de Roger Ferr\u00e9ol et Andr\u00e9 Dalh qui deviennent directeur du lieu en 1922. Alors qu'ils lui cherchent vainement un nom, Andr\u00e9 Dalh d\u00e9clare\u00a0: \u00ab\u00a0Pour ne rien trouver, faut-il que nous soyons \u00e2nes !\u00a0\u00bb, et Roger Ferr\u00e9ol rench\u00e9rit : \u00ab\u00a0Mais, la voil\u00e0 notre enseigne ! Nous sommes deux et nous sommes des \u00e2nes. \u00bb\r\nMais c'est \u00e0 partir de 1928 et de la prise de direction du th\u00e9\u00e2tre par Henri Alibert que la salle, qui a pour devise \u00ab\u00a0Bien braire et laisser rire\u00a0\u00bb, va enfin trouver son public et prendre son envol. Au fil des d\u00e9cennies, il accueillera les chansonniers les plus courus de l'\u00e9poque\u00a0; on peut citer Pierre Dac, Jean Rigaux, Champi, Robert Rocca, Jacques Grello, Pierre-Jean Vaillard, Anne-Marie Carri\u00e8re,  Rom\u00e9o Carles, Jacques Bodoin ou encore Jean Poiret. \r\nDepuis 1995, c'est l\u2019humoriste Jacques Mailhot qui a repris les r\u00eanes d'un th\u00e9\u00e2tre devenu la r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de satire politique.\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Deux \u00c2nes", "phone": "01.46.06.10.26", "website": "www.2anes.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "description": "Les artistes des Deux \u00c2nes reviennent avec une nouvelle revue sur la politique.\u00a0Ils\u00a0sont \u00e0 nouveau r\u00e9unis dans le but de rire de tout\u2026 Et notamment des \u00ab \u00e9liminatoires \u00bb de la Pr\u00e9sidentielle !", "dateStart": "2016-10-07T00:00:00+02:00", "name": "Les Primaires\u2026 des primates"}, {"dateEnd": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "description": "L'humoriste pr\u00e9sente une com\u00e9die satirique faite d'analyses humoristiques de l'actualit\u00e9, de sketches, de chansons et d'imitations dans l'esprit typique des chansonniers !", "dateStart": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "name": "Paul Dureau : Politic Circus"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75011", "city": "Paris 11e", "street": "5 rue Nicolas-Appert "}, "gps": {"lat": 48.8588731, "lng": 2.3699119}}, "description": "Andr\u00e9as Voutzinas s'entoure d'une cinquantaine d'amis pour transformer en 1985 un atelier de menuiserie, situ\u00e9 au fond de la cour du 51 boulevard Richard-Lenoir, en th\u00e9\u00e2tre.\u00a0Il baptise ce nouveau lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'art \u00ab Th\u00e9\u00e2tre des Cinquante \u00bb. Entre la fin des ann\u00e9es 80 et le d\u00e9but des ann\u00e9es 90, le th\u00e9\u00e2tre, accueillant atelier de cr\u00e9ation et studio d'entra\u00eenement pour les jeunes acteurs, conna\u00eet une forte activit\u00e9 th\u00e9\u00e2trale. En 1997, Guy et Roger Louret, producteurs des \u00ab Ann\u00e9es Twist \u00bb, fondateurs des \u00ab Baladins en Agenais \u00bb et de \u00ab GRL Productions \u00bb recherchent une salle de r\u00e9p\u00e9tition o\u00f9 pr\u00e9senter leurs cr\u00e9ations et d\u00e9cident de reprendre la salle. C'est en avril 2001, quand les fr\u00e8res Louret c\u00e8dent le \u00ab Th\u00e9\u00e2tre des Cinquante \u00bb \u00e0 Yves Lemonnier et Didier Constant que celui-ci est rebaptis\u00e9 la Com\u00e9die Bastille. Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9e pour d\u2019importants travaux de r\u00e9novation et mise en conformit\u00e9, la salle  rouvre ses portes en octobre 2003. Depuis, la Com\u00e9die Bastille affiche avec vigueur sa vocation de divertissement en favorisant l'\u00e9closion de jeunes talents d\u2019auteurs, de metteurs en sc\u00e8nes et de com\u00e9diens.\r\nDepuis le 1er juillet 2015, Christophe Segura assure la direction du th\u00e9\u00e2tre. ", "name": "Com\u00e9die Bastille", "phone": "01.48.07.52.07", "website": "www.comedie-bastille.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-07-05T00:00:00+02:00", "description": "Pour Lucas et Julie, avoir un enfant c'est que du bonheur\u2026 enfin presque ! Dans cette com\u00e9die romantique, le couple, la grossesse, le mariage, l'accouchement et la libido sont abord\u00e9s.", "dateStart": "2016-07-05T00:00:00+02:00", "name": "Faites l\u2019amour\u2026 pas des gosses !"}, {"dateEnd": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "description": "Un riche patron argentin demeurant \u00e0 Paris vient de mourir. Il laisse derri\u00e8re lui un couple de domestiques, son fils, sa belle-s\u0153ur et un tr\u00e8s gros h\u00e9ritage\u2026", "dateStart": "2016-09-15T00:00:00+02:00", "name": "Renata"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "Comme Mo\u00efse, comme Dalida, Isabelle de Botton vient d'\u00c9gypte. Les souvenirs qu'elle en a gard\u00e9s sont heureux. Un jour pourtant, l'exil est in\u00e9vitable. Le regard d'une petite fille de 4 ans.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "La Parisienne d'Alexandrie"}, {"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Entre r\u00e9alit\u00e9 et fiction, le destin hors du commun d'Eva Peron, personnage mythique, surnomm\u00e9e par le peuple Evita.", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Evita"}, {"dateEnd": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "description": "Elles sont trois, ne se connaissent pas, et vont faire tout un voyage ensemble. Le temps pour ces femmes de se raconter, de se disputer, de boire ou encore de danser\u2026", "dateStart": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "name": "Train Train"}, {"dateEnd": "2016-10-27T10:00:00+02:00", "description": "Pour d\u00e9couvrir comment mieux communiquer avec b\u00e9b\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la langue des signes, en musique et en chansons ! (0-3 ans).", "dateStart": "2016-10-27T10:00:00+02:00", "name": "Je signe avec b\u00e9b\u00e9"}, {"dateEnd": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "description": "Des comptines et chansons \u00e0 mimer dans un spectacle ludique et interactif ! (d\u00e8s 1 an).", "dateStart": "2016-10-27T10:30:00+02:00", "name": "Comptines et jeux de doigts"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "Mimosa le pirate est trop gentil ! Quand il trouve le plus grand tr\u00e9sor des mers, il pense qu'enfin il sera accept\u00e9 parmi les siens ! (d\u00e8s 3 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Le Pirate et la poup\u00e9e"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75009", "city": "Paris 9e", "street": "42 rue Pierre Fontaine "}, "gps": {"lat": 48.88290660000001, "lng": 2.3331562}}, "description": "\r\n", "name": "Com\u00e9die de Paris", "phone": "01.42.81.00.11", "website": "www.comediedeparis.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-09T00:00:00+02:00", "description": "C'est presque seul et malgr\u00e9 un r\u00e9gisseur perturb\u00e9 et perturbant que l'artiste embarque le public dans la com\u00e9die de la vie vue au travers du m\u00e9tier de com\u00e9dien.", "dateStart": "2016-09-09T00:00:00+02:00", "name": "Fred Testot : Presque seul"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "L\u2019histoire merveilleusement banale d\u2019un fait divers insignifiant : une querelle dans un autobus, racont\u00e9e de 99 mani\u00e8res diff\u00e9rentes.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Exercices de style"}, {"dateEnd": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "description": "Par d\u00e9fi, un homme se lance dans l'", "dateStart": "2016-09-22T00:00:00+02:00", "name": "Yohann M\u00e9tay : Le Dossard 512"}, {"dateEnd": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "description": "Huit sc\u00e8nes nous ram\u00e8nent au moment d\u00e9cisif des films : celui du baiser. \u00c0 travers une \u00e9criture \u00e0 la fois dr\u00f4le et \u00e9mouvante, six com\u00e9diens de la Troupe pr\u00e9sentent des variations sur le th\u00e8me\u2026", "dateStart": "2016-10-02T00:00:00+02:00", "name": "La Troupe \u00e0 Palmade : Baisers"}, {"dateEnd": "2016-10-23T00:00:00+02:00", "description": "Dans un univers de luxe, de danger et de spectacle, divers personnages hauts en couleur sont invit\u00e9s dans un casino hors du commun par un myst\u00e9rieux croupier et son complice musicien.", "dateStart": "2016-10-23T00:00:00+02:00", "name": "Casino"}, {"dateEnd": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "description": "Un couple s'ennuie, surtout R\u00e9mi. Pour mettre un peu de piquant dans sa vie, il va tenter de vivre une histoire d'amour parall\u00e8le et absurde avec Nathalie, une m\u00e8re c\u00e9libataire romantique.", "dateStart": "2016-11-07T00:00:00+01:00", "name": "La Troupe \u00e0 Palmade : Sans Paroles"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Pour raconter un r\u00eave, Capucine va transformer sa chambre en mille objets, mille personnages, mille comptines (1-6 ans).", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Les Comptines de Capucine"}, {"dateEnd": "2016-10-28T11:00:00+02:00", "description": "Capucine, cette fois au bord de la mer, revient dans une nouvelle aventure avec une vingtaine de comptines traditionnelles ! (1-6 ans).\u00a0", "dateStart": "2016-10-28T11:00:00+02:00", "name": "Les Vacances de Capucine"}, {"dateEnd": "2017-01-21T11:00:00+01:00", "description": "Avant de souffler ses bougies, Capucine s'endort et son r\u00eave est plein d'aventures et de chansons ! (1 \u00e0 6 ans).", "dateStart": "2017-01-21T11:00:00+01:00", "name": "L'Anniversaire de Capucine"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "7 rue Daunou "}, "gps": {"lat": 48.8693682, "lng": 2.3320034}}, "description": "C'est la c\u00e9l\u00e8bre com\u00e9dienne Jane Renouardt qui commande \u00e0 l'architecte Auguste Bluysen le Th\u00e9\u00e2tre Daunou qui est b\u00e2ti en 1921 dans un style Art d\u00e9co. \r\nSous sa direction avis\u00e9e se sont succ\u00e9d\u00e9es op\u00e9rettes, com\u00e9dies et revues. Le th\u00e9\u00e2tre est rachet\u00e9 en 1939 par Ren\u00e9 Sancelme qui en confie la direction \u00e0 son \u00e9pouse en 1946. Il devient alors l\u2019une des sc\u00e8nes les plus en vue des th\u00e9\u00e2tres de boulevard. En 1971, un incendie d\u00e9truit le th\u00e9\u00e2tre qui rouvre ses portes, en 1973, avec Aur\u00e9lia de Robert Thomas, apr\u00e8s une r\u00e9novation compl\u00e8te du lieu. Au d\u00e9c\u00e8s de Madame Sancelme en 1990, l'actrice et productrice Denise Petitdidier devient la nouvelle directrice du Th\u00e9\u00e2tre Daunou. Elle en est toujours aujourd'hui \u00e0 sa t\u00eate. \r\nLa programmation du Th\u00e9\u00e2tre Daunou est essentiellement orient\u00e9e vers les com\u00e9dies et pi\u00e8ces de boulevard. De grands noms du th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais s'y sont succ\u00e9d\u00e9s depuis l'origine : Ren\u00e9 Dorin, Jane Renouardt, Harry Baur, Sophie Desmarets, Albert Pr\u00e9jean, Jean-Claude Brialy, Darry Cowl, Louis de Fun\u00e8s, Jacqueline Maillan , Robert Dh\u00e9ry, Colette Brosset, Robert Lamoureux, Guy Tr\u00e9jan, Michel Roux, Denise Grey...\r\n\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Daunou", "phone": "01.42.61.69.14", "website": "www.theatre-daunou.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "description": "Cette cr\u00e9ation, v\u00e9ritable hommage \u00e0 l'abb\u00e9 Pierre, disparu en 2007, se veut un message de paix, d'humanisme et d'\u00e9veil des consciences\u2026", "dateStart": "2016-09-08T00:00:00+02:00", "name": "La Voix des sans voix"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "Colette et sa copine Genevi\u00e8ve se sont lanc\u00e9es dans une grande aventure sur internet : trouver l'\u00e2me s\u0153ur\u2026\u00a0Les jeunes femmes rencontreront-elles enfin le grand amour ? Et \u00e0 quel prix ?\u00a0", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "L'amour est sur le net"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75008", "city": "Paris 8e", "street": "15 avenue Montaigne "}, "gps": {"lat": 48.8656517, "lng": 2.3032794}}, "description": "Premi\u00e8re structure en b\u00e9ton arm\u00e9 pour une salle de spectacle, le b\u00e2timent de style d\u00e9co, fruit de l\u2019imagination des fr\u00e8res Perret, qui abrite aujourd\u2019hui le Th\u00e9\u00e2tre, la Com\u00e9die et le Studio des Champs-\u00c9lys\u00e9es est une v\u00e9ritable incarnation de la modernit\u00e9, et un \u00e9branlement de la tradition. \r\nD\u00e8s son inauguration en 1913 par L\u00e9on Poirier, c'est aussi \u00e0 travers sa programmation que la salle  \u00e9tonne par son audace. Sous la direction de Jacques H\u00e9bertot, la pi\u00e8ce Le B\u0153uf sur le Toit de Jean Cocteau cr\u00e9era l'\u00e9v\u00e9nement mais aussi le scandale, et donnera d\u00e9finitivement le ton. \r\nTout au long du si\u00e8cle, de nombreuses pi\u00e8ces avant-gardistes y ont marqu\u00e9 l'histoire par leur force et leur audace (La Machine Infernale de Jean Cocteau y conna\u00eetra son premier grand succ\u00e8s)\r\nLes directeurs se succ\u00e8dent, mais poursuivent toujours la vocation premi\u00e8re de la Com\u00e9die, \u00e0 savoir la promotion et le soutien du th\u00e9\u00e2tre d'essai. \r\nSous l'impulsion de Michel Fagadeau, qui prend la t\u00eate du th\u00e9\u00e2tre en 1994, la programmation s'anglicise\u00a0: de nombreuses pi\u00e8ces du r\u00e9pertoire anglo-saxon sont mises en sc\u00e8ne afin de les faire conna\u00eetre au grand public (Bernard Shaw, Agatha Christie, Andrew Payne ou encore Harold Pinter).\r\nApr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Michel Fagadau en f\u00e9vrier 2011, St\u00e9phanie Fagadau-Mercier, sa fille et jusqu'alors directrice artistique du Studio des Champs-\u00c9lys\u00e9es, a repris la direction de la salle et perp\u00e9tue avec talent et fid\u00e9lit\u00e9 l\u2019h\u00e9ritage d\u2019un si\u00e8cle de cr\u00e9ation th\u00e9\u00e2trale. \r\n", "name": "Com\u00e9die des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "phone": "01.53.23.99.19", "website": "www.comediedeschampselysees.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "description": "L'artiste, apr\u00e8s le succ\u00e8s de son dernier show et deux ans d'absence, revient sur la sc\u00e8ne parisienne pr\u00e9senter son nouveau spectacle.", "dateStart": "2016-09-16T00:00:00+02:00", "name": "Gaspard Proust"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75004", "city": "Paris 4e", "street": "41 rue du Temple "}, "gps": {"lat": 48.85960069999999, "lng": 2.3538751}}, "description": "\r\n", "name": "Caf\u00e9 de la Gare", "phone": "01.42.78.52.51", "website": "www.cdlg.fr", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2014-01-10T00:00:00+01:00", "description": "Comment une fausse man\u0153uvre avec un t\u00e9l\u00e9phone portable peut vous faire d\u00e9couvrir ce que vos meilleurs amis pensent de vous, juste avant leur arriv\u00e9e pour un week-end\u2026", "dateStart": "2014-01-10T00:00:00+01:00", "name": "J'aime beaucoup ce que vous faites"}, {"dateEnd": "2016-08-18T00:00:00+02:00", "description": "Promis jur\u00e9 ! L'artiste ne s\u2019attaquera plus aux femmes dans ce nouveau show !\u00a0Prenant conscience de sa l\u00e9g\u00e8re obsession \u00e0 l\u2019\u00e9gard de la gent f\u00e9minine, il d\u00e9cide de faire amende honorable.", "dateStart": "2016-08-18T00:00:00+02:00", "name": "Olivier de Benoist : 0 / 40"}, {"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Alexis et St\u00e9phane savent que leur ami Benjamin va bient\u00f4t \u00eatre quitt\u00e9 par sa petite amie. Comment lui en parler quand celui-ci leur annonce qu'il va la demander en mariage le lendemain ?", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Ex in the city"}, {"dateEnd": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "description": "L'humoriste livre sa vision satirique de la soci\u00e9t\u00e9 contemporaine. L'occasion d'un constat dr\u00f4le, pertinent et impertinent.", "dateStart": "2016-09-20T00:00:00+02:00", "name": "Guillaume Meurice : Que demande le peuple ?"}, {"dateEnd": "2016-10-08T00:00:00+02:00", "description": "Fran\u00e7ois Lepic, un adolescent surnomm\u00e9 Poil de carotte, vit entre un p\u00e8re indiff\u00e9rent et une m\u00e8re qu\u2019il craint \u00e0 plus forte raison qu\u2019elle ne laisse passer aucune occasion de le brimer.", "dateStart": "2016-10-08T00:00:00+02:00", "name": "Poil de carotte"}, {"dateEnd": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "description": "Le comique a finalement c\u00e9d\u00e9 \u00e0 la tentation de la d\u00e9localisation et a d\u00e9cid\u00e9, pour son nouveau show, de s'entourer d'auteurs comiques issus de pays \u00e9mergents\u2026 De pr\u00e9f\u00e9rence \u00e0 monnaie faible !", "dateStart": "2016-10-10T00:00:00+02:00", "name": "Albert Meslay : Je d\u00e9localise"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75002", "city": "Paris 2e", "street": "4 rue Monsigny "}, "gps": {"lat": 48.86839029999999, "lng": 2.3354035}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Bouffes Parisiens", "phone": "01.42.96.92.42", "website": "www.bouffesparisiens.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "description": "Dans une cellule de prison, Robert, metteur en sc\u00e8ne condamn\u00e9 pour meurtre, tente le pari fou de faire de l'un de ses co-d\u00e9tenu le plus grand acteur de tous les temps.", "dateStart": "2016-09-29T00:00:00+02:00", "name": "Acting"}, {"dateEnd": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "description": "L'animateur \u00e9voque ses souvenirs, accumul\u00e9s au cours de 50 ans de carri\u00e8re. Il raconte les coulisses, l\u2019envers du d\u00e9cor, en esp\u00e9rant \u00e9tonner, \u00e9mouvoir, mais aussi faire rire les spectateurs.", "dateStart": "2016-10-01T00:00:00+02:00", "name": "Michel Drucker : Seul\u2026 avec vous"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75010", "city": "Paris 10e", "street": "29 rue de Dunkerque "}, "gps": {"lat": 48.880188, "lng": 2.3529537}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre La Boussole", "phone": "01.85.08.09.50", "website": "www.theatre-la-boussole.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "description": "Lili a 30 ans, elle n'assume pas. Victor en a 33, il s'en fiche. Victor et Lili ne se connaissent pas, pourtant ils sont les voisins les plus proches de l'Histoire du voisinage.", "dateStart": "2016-09-21T00:00:00+02:00", "name": "Quand Victor rencontre Lili"}, {"dateEnd": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "description": "Auteure de romans \u00e0 l'eau de rose en perte de vitesse, Louise Delalande se voit forc\u00e9e par son \u00e9diteur d'\u00e9crire son autobiographie\u2026 Jusqu'o\u00f9 ira-t-elle pour rester dans la lumi\u00e8re ?", "dateStart": "2016-10-05T00:00:00+02:00", "name": "Le Grand d\u00e9ballage"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "description": "La princesse Boulette ne correspond pas \u00e0 l'image de la princesse id\u00e9ale... (d\u00e8s 4 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:30:00+02:00", "name": "Princesse... mais pas trop"}, {"dateEnd": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "description": "Transport\u00e9 par son imagination sur l'\u00eele d\u00e9serte de Robinson, Eliott va vivre avec son p\u00e8re des aventures extraordinaires ! (d\u00e8s 5 ans).", "dateStart": "2016-10-27T16:00:00+02:00", "name": "Robinson Cruso\u00e9, la v\u00e9ritable histoire de mon p\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "description": "Comment Tom est-il devenu magicien ? Une histoire en musique avec des num\u00e9ros, des lapins, des colombes ! (d\u00e8s 3 ans).", "dateStart": "2016-10-27T14:00:00+02:00", "name": "Tom le magicien"}, {"dateEnd": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "description": "Chants, danses, effets sp\u00e9ciaux, marionnettes pour conter la dr\u00f4le aventure de Zygomar ! (d\u00e8s 2 ans).", "dateStart": "2016-10-27T11:00:00+02:00", "name": "Zygomar et le g\u00e2teau enchant\u00e9"}]},
{"position": {"address": {"postalCode": "75011", "city": "Paris 11e", "street": "94 rue du Faubourg-du-Temple "}, "gps": {"lat": 48.870894, "lng": 2.374393}}, "description": "\r\n", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de Belleville", "phone": "01.48.06.72.34", "website": "www.theatredebelleville.com", "type": "theatre", "events": [{"dateEnd": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "description": "Un portrait de la politique de l'armement en France, entre emballements m\u00e9diatiques, t\u00e9nacit\u00e9 des juges d'instruction, \u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques, valse des valises et culte du secret\u2026", "dateStart": "2016-09-14T00:00:00+02:00", "name": "Le Maniement des larmes"}, {"dateEnd": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "description": "Dans le Sud de l'Allemagne, un groupe de jeune anarchistes id\u00e9alistes provoque une r\u00e9volution, isolant de ce fait la Bavi\u00e8re du reste du pays\u2026", "dateStart": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "name": "Anarchie en Bavi\u00e8re"}, {"dateEnd": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "description": "Dans le Nord de l'Allemagne, au XIXe si\u00e8cle, Geesche Gottfried, assoiff\u00e9e d'ind\u00e9pendance, revendique son droit de vivre comme elle l'entend dans un monde domin\u00e9 par les hommes\u2026", "dateStart": "2016-10-09T00:00:00+02:00", "name": "Libert\u00e9 \u00e0 Br\u00eame"}, {"dateEnd": "2016-10-24T00:00:00+02:00", "description": "Construite \u00e0 partir d'archives et d'improvisations collectives, cette cr\u00e9ation plonge les spectateurs dans une Alg\u00e9rie coloniale finissante et dans les pr\u00e9mices d'un nouvel \u00c9tat \u00e0 venir.", "dateStart": "2016-10-24T00:00:00+02:00", "name": "Colonie"}, {"dateEnd": "2016-10-26T00:00:00+02:00", "description": "Des lettres re\u00e7ues par Louise lorsqu'elles \u00e9tait adolescente, des tubes des ann\u00e9es 2000 revisit\u00e9es par Camille et No\u00ebllie. Et surtout, la volont\u00e9 de faire entendre des voix\u2026", "dateStart": "2016-10-26T00:00:00+02:00", "name": "Pour la carte postale j'aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 la vierge en pyjama"}, {"dateEnd": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "description": "Cette cr\u00e9ation, qui prend la forme d'une enqu\u00eate, retrace les origines des auteurs, \u00e0 savoir l'exil du Maroc et de l'Alg\u00e9rie : la m\u00e9moire est souvent bien plus folle que la fiction\u2026", "dateStart": "2016-11-02T00:00:00+01:00", "name": "Maintenant que nous sommes debout"}, {"dateEnd": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "description": "Un monologue comme un bras de fer entre un personnage et la mort. Lui ne veut pas partir, il a 20 ans, il s'accroche \u00e0 ses souvenirs et \u00e0 sa courte vie.", "dateStart": "2016-11-06T00:00:00+01:00", "name": "Seulaumonde"}]}
]